{
    "data": [
        {
            "author_id": "271932550",
            "created_at": "2016-03-18T12:15:48.000Z",
            "id": "710801878767046656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MH - Constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Mossor\u00f3 come\u00e7a nesta sexta-feira, 18 https://t.co/DkalU4irHd https://t.co/P9IcxUC0A9"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2016-03-18T12:00:50.000Z",
            "id": "710798113275949058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Neste s\u00e1bado, Parque Municipal recebe aulas de ioga e pilates https://t.co/AVNxuW1K7Z"
        },
        {
            "author_id": "183283508",
            "created_at": "2016-03-18T11:58:16.000Z",
            "id": "710797466224832512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque da Cidade de Niter\u00f3i \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizada cidade de Niter\u00f3i.\nMais detalhes em:... https://t.co/Q4aud1eH51"
        },
        {
            "author_id": "1354414723",
            "created_at": "2016-03-18T11:55:43.000Z",
            "id": "710796823590383616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, Parque Municipal recebe aulas de ioga e pilates: Foto: Pl\u00ednio Bismarck/Cortesia Bastante aprecia... https://t.co/rH25Yv9bcI"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2016-03-18T11:55:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "397256898",
                        "start": 122,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "710796812089602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Neste s\u00e1bado, Parque Municipal recebe aulas de ioga e pilates: Foto: Pl\u00ednio Bisma... https://t.co/HDrohLw5LE via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "574069779",
            "created_at": "2016-03-18T11:49:23.000Z",
            "id": "710795230476263424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voz da Chapada: ICMBio delimitar\u00e1 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada... https://t.co/6cptwyQILL"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2016-03-18T11:48:06.000Z",
            "id": "710794908693610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada https://t.co/J4xpoJpt5X"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-03-18T11:48:04.000Z",
            "id": "710794898606141444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que tal visitar a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Alto Ribeira?https://t.co/E22yeMaAcF https://t.co/QbVE8XOxPw"
        },
        {
            "author_id": "268330996",
            "created_at": "2016-03-18T11:46:49.000Z",
            "id": "710794584251621377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA recomenda que Instituto Chico Mendes delimite \u201czona de amortecimento\u201d do Parque Nacional da Chapada Diamantin\u2026https://t.co/JlJqtwR52L"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-03-18T11:46:16.000Z",
            "id": "710794447211139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\nO percurso fotogr\u00e1fico de elei\u00e7\u00e3o para Carlos Pontes,cujo trabalho e entusiasmo... https://t.co/UQV3QUsXtS"
        },
        {
            "author_id": "121187023",
            "created_at": "2016-03-18T11:31:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "180152323",
                        "start": 73,
                        "username": "pmfeliz"
                    }
                ]
            },
            "id": "710790767460130816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escoteiros ganham espa\u00e7o no Parque Municipal https://t.co/EE0qqw9nds via @pmfeliz"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-03-18T11:30:17.000Z",
            "id": "710790424147861504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada https://t.co/b9ZsmOI6vf"
        },
        {
            "author_id": "631102880",
            "created_at": "2016-03-18T11:30:09.000Z",
            "id": "710790388412321792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada https://t.co/LZ54AKPgrQ"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2016-03-18T11:22:22.000Z",
            "id": "710788430544785408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada: O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7... https://t.co/SIUZjSnqqF"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2016-03-18T10:50:15.000Z",
            "id": "710780349756801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada https://t.co/qkAvXHHyt7"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2016-03-18T10:50:02.000Z",
            "id": "710780293603528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcia] ICMBio delimitar\u00e1 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada - https://t.co/4PuVp4ANE0"
        },
        {
            "author_id": "16312947",
            "created_at": "2016-03-18T10:44:11.000Z",
            "id": "710778824141615105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acceso \u00e1 praia das Catedrais volve a estar limitado: O acceso ao monumento natural das\u2026 https://t.co/jb1NzqyWNA #galiciaconfidencial"
        },
        {
            "author_id": "630368057",
            "created_at": "2016-03-18T10:33:27.000Z",
            "id": "710776120975622144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Novas O acceso \u00e1 praia das Catedrais volve a estar limitado: O acceso ao monumento natural das Catedrais, en ... https://t.co/kor3uRJYRk"
        },
        {
            "author_id": "1924386972",
            "created_at": "2016-03-18T10:33:25.000Z",
            "id": "710776112792543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acceso \u00e1 praia das Catedrais volve a estar limitado: O acceso ao monumento natural das Catedrais, en Ribadeo... https://t.co/p4wJm2coFS"
        },
        {
            "author_id": "102504575",
            "created_at": "2016-03-18T09:49:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "710764993587879936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza se auto descreve. #bomdia. @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/GZbMKT6q1A"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-03-18T05:30:05.000Z",
            "id": "710699775998435328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-03-18T05:30:05.000Z",
            "id": "710699775860064256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "77542701",
            "created_at": "2016-03-18T04:08:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "710679359980494848",
            "in_reply_to_user_id": "1112957179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acksonlove t\u00e1 ligado q \u00e9 kkkkkk sdds futebol da cvb no parque municipal kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2016-03-18T03:21:38.000Z",
            "id": "710667451831201793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DE VOLTA \u00c0 IBIAPABA\n\nNo retorno \u00e0 APA da Serra da Ibiapaba, desta vez \u00e0 \u00e1rea norte da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a... https://t.co/9HTlZYSywr"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2016-03-18T03:19:59.000Z",
            "id": "710667034044936193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nNo retorno \u00e0 APA da Serra da Ibiapaba, desta vez \u00e0 \u00e1rea norte da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a... https://t.co/YKulsY4QYr"
        },
        {
            "author_id": "1963857050",
            "created_at": "2016-03-18T03:00:35.000Z",
            "id": "710662151485198337",
            "in_reply_to_user_id": "320026218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giovannechagas Miga esqueci o nome, mas \u00e9 aquele que tem ali na Afonso Pena do lado do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-03-18T02:45:15.000Z",
            "id": "710658295082524672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que ICMBio delimite \u201czona de amortecimento\u201d do Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/WGPYA9xMqF"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-03-18T02:45:11.000Z",
            "id": "710658276250103808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que ICMBio delimite \u201czona de amortecimento\u201d do Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/LP1GRaYf5X"
        },
        {
            "author_id": "256124405",
            "created_at": "2016-03-18T02:31:55.000Z",
            "id": "710654939756896257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a melhor altura para visitar o Parque Nacional da Ria Formosa? https://t.co/FxqBfUs3oc https://t.co/PTpxcKrfjp"
        },
        {
            "author_id": "4872108927",
            "created_at": "2016-03-18T02:30:52.000Z",
            "id": "710654674458841088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Jaragu\u00e1 do Sul, SC https://t.co/qX6WhnhNZF"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2016-03-18T02:02:28.000Z",
            "id": "710647526827892736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/OCdEH48EzW"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2016-03-18T01:01:30.000Z",
            "id": "710632183413739521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/tDkCBVfJYw #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "269033722",
            "created_at": "2016-03-18T00:54:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "269033722",
                        "start": 0,
                        "username": "tayanamartins"
                    }
                ]
            },
            "id": "710630302184574978",
            "in_reply_to_user_id": "269033722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tayanamartins talvez animo ir #pescar na Pampulha, mas o q me mata de vontade e pegar uns peixe no parque municipal, da pra pegar com a m\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-18T00:49:45.000Z",
            "id": "710629229998809088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "555560876",
            "created_at": "2016-03-17T23:40:00.000Z",
            "id": "710611673657319425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tombamento oficial da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Ilha do Medo. \n\nParecer: Sobre o projeto para cria\u00e7\u00e3o beijupir\u00e1... https://t.co/YJEZJNOuM4"
        },
        {
            "author_id": "3229771510",
            "created_at": "2016-03-17T23:36:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "379998557",
                        "start": 55,
                        "username": "brupriebe"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.67981954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "710610910222671872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini w/ @brupriebe https://t.co/XlAtNpXAoc"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-17T23:27:46.000Z",
            "id": "710608596971692032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CACHOEIRA DO PAI IN\u00c1CIO,  PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL - FOTO @tracklog_brasil... https://t.co/kqq0DhhRfL"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-03-17T23:11:13.000Z",
            "id": "710604433286152192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Segundo ele, interessado deve, principalmente, visitar local.\nMogiana comprou terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "141787350",
            "created_at": "2016-03-17T22:35:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742696,
                        -22.90441034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "710595521619042304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje teve 'A festa no c\u00e9u' e foi t\u00e3o lindo! \ud83d\ude0d\ud83c\udfad\ud83c\udfb5\u2764 @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/hXVRMK3Rgi"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-17T22:35:09.000Z",
            "id": "710595355830820866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA - RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "344240163",
            "created_at": "2016-03-17T22:26:44.000Z",
            "id": "710593237233356803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RD14 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/lvKyeTj1oK"
        },
        {
            "author_id": "700799328525352963",
            "created_at": "2016-03-17T22:01:33.000Z",
            "id": "710586900244008961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video promocional sobre o Parque Nacional da Gorongosa e o seu Projecto de Restaura\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/zXgPq63PE4"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-17T22:01:04.000Z",
            "id": "710586775899602944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/pL5wCrhJ1D"
        },
        {
            "author_id": "310284693",
            "created_at": "2016-03-17T22:00:03.000Z",
            "id": "710586520286011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este click \u00e9 da Praia do Ara\u00e7\u00e1, uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA da Ponta do Ara\u00e7\u00e1), localizada no extremo... https://t.co/31fl2SZYR4"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2016-03-17T21:45:07.000Z",
            "id": "710582764349710336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORCOVADO DE UBATUBA\nParque Estadual da Serra do Mar\nhttps://t.co/8U6WCJE7BD https://t.co/kLYpO7LQFV"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2016-03-17T21:43:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.0319086,
                        -8.34273935
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "710582294059286528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/B2E2WwRHeM"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-17T21:29:39.000Z",
            "id": "710578869833768961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "14606944",
            "created_at": "2016-03-17T21:29:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "710578797922353152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/M0EZe6K4u1"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2016-03-17T21:05:55.000Z",
            "id": "710572899728396288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar pelos caminhos do Parque Estadual de Ibitipoca \u00e9 perder-se da chatice das buzinas da cidade e... https://t.co/qiabdXvhog"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-17T21:05:12.000Z",
            "id": "710572718790471680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/BGcWt4OBUS"
        },
        {
            "author_id": "51895346",
            "created_at": "2016-03-17T20:57:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "710570838383325185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/M8Ev1NYQMd"
        },
        {
            "author_id": "2789886750",
            "created_at": "2016-03-17T20:53:36.000Z",
            "id": "710569799953174528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Canudos tem import\u00e2ncia \u00fanica na hist\u00f3ria do Brasil! https://t.co/WEbxsP1tTN https://t.co/6SFb8aTLK8"
        },
        {
            "author_id": "51895346",
            "created_at": "2016-03-17T20:51:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "710569274146947073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/h1D0j9es7X"
        },
        {
            "author_id": "82107072",
            "created_at": "2016-03-17T20:46:59.000Z",
            "id": "710568134030204928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Juquery comemora Dia Mundial da \u00c1gua com limpeza do Reservat\u00f3rio Paulo de Paiva... https://t.co/2aEEhbo4B1"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-03-17T20:37:55.000Z",
            "id": "710565852211326976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o marcar\u00e1 4\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Estadual da Lagoa do\u00a0A\u00e7u https://t.co/JecquLtcKP"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2016-03-17T20:34:47.000Z",
            "id": "710565062981844992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parecer t\u00e9cnico da Sema \u00e9 aprovado e se mant\u00e9m \u00e1rea atual de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em MT\n\nLeia aqui:\nhttps://t.co/1QBABmsFHu"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-17T20:29:07.000Z",
            "id": "710563636113182720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "1017340580",
            "created_at": "2016-03-17T20:21:47.000Z",
            "id": "710561790682394624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vejo sempre aqui ,sao lindos , bh e raro vc ver um so no parque municipal https://t.co/iBSgllDPWW"
        },
        {
            "author_id": "4204957317",
            "created_at": "2016-03-17T20:05:14.000Z",
            "id": "710557625440706562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o fds para conhecer o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos! https://t.co/6JGsDGNSMK"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2016-03-17T19:59:57.000Z",
            "id": "710556297955905536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma das que mais sofrem press\u00e3o pelo desmatamento ilegal em Mato Grosso https://t.co/v16pQXy3cz"
        },
        {
            "author_id": "2894506654",
            "created_at": "2016-03-17T19:54:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.811499,
                        -14.146512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "710554841647423488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion I @ Canion - Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - GO https://t.co/MENsJaZVZP"
        },
        {
            "author_id": "707286056757030919",
            "created_at": "2016-03-17T19:45:19.000Z",
            "id": "710552617085235201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ousadiapuracr https://t.co/jj14zf4On8"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2016-03-17T19:32:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "791635",
                        "start": 121,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "710549451157405697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa programa\u00e7\u00e3o p/ domingo!\n\nTrilha do Leito Ferrovi\u00e1rio no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - https://t.co/gKdd0XlYUx via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "312178957",
            "created_at": "2016-03-17T19:14:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47949248,
                        -25.61380516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "710544764471529472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc2f\ud83d\udc38\ud83d\udc12\ud83c\udf32\ud83c\udf32 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/iDwHtyhUgA"
        },
        {
            "author_id": "370872115",
            "created_at": "2016-03-17T19:13:10.000Z",
            "id": "710544524725067776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Reserva Extrativista Chico Mendes comemora 26 anos https://t.co/zrnCuJ7H5L"
        },
        {
            "author_id": "243257446",
            "created_at": "2016-03-17T19:11:30.000Z",
            "id": "710544103444979713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Col\u00e9gio Militar visitam Parque Estadual Telma Ortegal https://t.co/94S15v0oEo https://t.co/hbNHW4TfTr"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-03-17T19:09:43.000Z",
            "id": "710543657321914368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o marcar\u00e1 4\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Estadual da Lagoa do\u00a0A\u00e7u https://t.co/t2qF9MR2ci"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-17T19:09:07.000Z",
            "id": "710543505299529728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Hoje no Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/cfPzMT1nVD"
        },
        {
            "author_id": "389181137",
            "created_at": "2016-03-17T19:06:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77852283,
                        -22.87400707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "710542946203004929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @iuriaraujo_ https://t.co/xJerlVpyP0"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-17T19:02:26.000Z",
            "id": "710541821374554112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/bfOSoKglnn"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-17T19:02:26.000Z",
            "id": "710541821269647361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/AOayx7JF5Y"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-03-17T19:02:25.000Z",
            "id": "710541820103630848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/5MFJIdCxl4"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-03-17T19:02:25.000Z",
            "id": "710541819914878976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/LgzWxLkNBY"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-17T19:00:31.000Z",
            "id": "710541341441310722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/sYsO6ca7SJ"
        },
        {
            "author_id": "2932004428",
            "created_at": "2016-03-17T18:59:37.000Z",
            "id": "710541112708964352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o na \u00e1rea protegida de S.\u00a0Louren\u00e7o https://t.co/hkxHopvrt1 https://t.co/1QggyleVp6"
        },
        {
            "author_id": "372885407",
            "created_at": "2016-03-17T18:58:24.000Z",
            "id": "710540808370388993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do gigantesco Parque Estadual da Cantareira ao minusculo Parque M\u00e1rio Covas, s\u00e3o 95 parques e \u00e1reas verdes em... https://t.co/6jzV6fECZT"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-03-17T18:48:57.000Z",
            "id": "710538429180866560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o marcar\u00e1 4\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Estadual da Lagoa do\u00a0A\u00e7u https://t.co/GgFwDb4uuS"
        },
        {
            "author_id": "2789886750",
            "created_at": "2016-03-17T18:34:07.000Z",
            "id": "710534697336475653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Canudos tem import\u00e2ncia \u00fanica na hist\u00f3ria do Brasil! https://t.co/LjhedCt6Qa https://t.co/CBjoDXMbuW"
        },
        {
            "author_id": "1961072437",
            "created_at": "2016-03-17T18:32:05.000Z",
            "id": "710534186067697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo\u00a0#Extremadura Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/HnQz6dm30R https://t.co/ia3idLZdYH"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2016-03-17T18:27:11.000Z",
            "id": "710532951801536512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio natural.\n\nSinistro, n\u00e3o \u00e9, Montes Claros? \nVisite as belezas do Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/bl3uKBjZ1i"
        },
        {
            "author_id": "3940549270",
            "created_at": "2016-03-17T18:22:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "710531680382140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse momento participo da Reuni\u00e3o do Conselho Consultivo da UC Parque estadual de Itapeva. https://t.co/LQQLYAtbYv"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-03-17T18:00:57.000Z",
            "id": "710526350596116480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Observe a qualidade das #\u00e1guas do Parque Nacional da Tijuca! Colabore com an\u00e1lises que podem mudar realidades: http:https://t.co/YdX6y3am5y"
        },
        {
            "author_id": "68483432",
            "created_at": "2016-03-17T18:00:04.000Z",
            "id": "710526128104955904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prezados amigos, A MR Papel \u2013 Papelaria Artesanal, o Centro Cultural Visconde de Mau\u00e1, o Parque Estadual da Pedra... https://t.co/8xlZNl9Brx"
        },
        {
            "author_id": "4201529421",
            "created_at": "2016-03-17T17:40:27.000Z",
            "id": "710521190788550657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina, situada no... https://t.co/NARBmCEcKK"
        },
        {
            "author_id": "37675808",
            "created_at": "2016-03-17T17:32:49.000Z",
            "id": "710519271688945664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ao ar amanh\u00e3, dia 18, uma edi\u00e7\u00e3o do Globo Rep\u00f3rter sobre as regi\u00f5es do Parque Estadual do Cant\u00e3o e a Ilha do... https://t.co/eXKK3TjPs0"
        },
        {
            "author_id": "2762291825",
            "created_at": "2016-03-17T17:31:56.000Z",
            "id": "710519047536943104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada em 1999 que tem como princ https://t.co/s8iSsdR10u"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-17T17:29:10.000Z",
            "id": "710518353232842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "65083684",
            "created_at": "2016-03-17T17:17:57.000Z",
            "id": "710515528004198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "levar a namorada no parque municipal pra tocar um viol\u00e3o e falar coisas aleat\u00f3ria :)"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-17T17:09:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "710513278531850241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/0QXfTValgr"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-03-17T17:04:46.000Z",
            "id": "710512211328950272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe-nos no \"Twitter\"\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf (+351)... https://t.co/bY69lHeojl"
        },
        {
            "author_id": "141266003",
            "created_at": "2016-03-17T16:53:35.000Z",
            "id": "710509397617803264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Green Savers \u2013 Qual a melhor altura para visitar o Parque Nacional da Ria Formosa? (com V\u00cdDEO) https://t.co/553g9jZ22n"
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2016-03-17T16:52:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "710509194328219649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/DXwv5p53b6  Parque Nacional dos Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia: Maior parque da Cro\u00e1cia e mais antigo do sudeste europeu."
        },
        {
            "author_id": "79891725",
            "created_at": "2016-03-17T16:42:39.000Z",
            "id": "710506646884192256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quis assim, em branco e preto mesmo. @ Parque Municipal De Bh https://t.co/evb7PNXsOv"
        },
        {
            "author_id": "79891725",
            "created_at": "2016-03-17T16:34:44.000Z",
            "id": "710504654291992576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belzonte! @ Parque Municipal De Bh https://t.co/pErFguairV"
        },
        {
            "author_id": "163839419",
            "created_at": "2016-03-17T16:19:22.000Z",
            "id": "710500784652165120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TFM de Quinta \ud83d\udcaa\ud83d\udc6e... #PMES #Briosa #2Cia #7Bpm @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/YfuVU6bKRQ"
        },
        {
            "author_id": "1147465753",
            "created_at": "2016-03-17T16:14:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "710499677234286592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oremos sempre. @ Parque Municipal De Bh https://t.co/QhM5cnglZr"
        },
        {
            "author_id": "122745245",
            "created_at": "2016-03-17T15:58:20.000Z",
            "id": "710495492925480962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Cant\u00e3o no Globo Rep\u00f3rter amanh\u00e3. https://t.co/HjzpG0VNzH"
        },
        {
            "author_id": "374052249",
            "created_at": "2016-03-17T15:46:25.000Z",
            "id": "710492492026744832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acceso ao monumento natural das Catedrais estar\u00e1 controlado desde este s\u00e1bado ata o 28 de marzo - https://t.co/KKhE7iqPgx"
        },
        {
            "author_id": "2165570880",
            "created_at": "2016-03-17T15:34:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.36330969,
                        8.06509784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "710489536132997120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba #tbt #expedicioncoiba \u2764\ufe0f #panama #blue #ocean #sea #padi #adventure\u2026 https://t.co/YJDheRkB2i"
        },
        {
            "author_id": "65083684",
            "created_at": "2016-03-17T15:23:13.000Z",
            "id": "710486654964908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamo levar a namorada no parque municipal ent\u00e3o ne :)"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2016-03-17T15:20:04.000Z",
            "id": "710485860916002816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 conferiu a mostra sobre Martin Luther King? \u00c9 l\u00e1 na Biblioteca Parque Estadual, pertinho da Central. #V\u00e1DeMetr\u00f4 \u263a"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2016-03-17T15:12:33.000Z",
            "id": "710483972153802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/xntws6bybG"
        },
        {
            "author_id": "141931083",
            "created_at": "2016-03-17T14:48:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "224818280",
                        "start": 0,
                        "username": "sidneicas"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1084525988250353664",
                        "start": 11,
                        "username": "Joclau53"
                    }
                ]
            },
            "id": "710477878044041216",
            "in_reply_to_user_id": "224818280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sidneicas @Joclau53 Claro, o Paran\u00e1 \u00e9 quase uma reserva biol\u00f3gica de tucanos."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-03-17T14:41:05.000Z",
            "id": "710476052192165889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udc0a De boa aqui na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3, no Mato Grosso. \ud83d\ude0e A unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma\u2026 https://t.co/Idcpl6xxlD"
        },
        {
            "author_id": "80714699",
            "created_at": "2016-03-17T14:31:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742696,
                        -22.90441034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "710473578051989504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"V\u00f3, vem conhecer minha nova casa!\" \u2764 @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/tS8gm2pPRl"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-03-17T14:30:39.000Z",
            "id": "710473424565444609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u comemora anivers\u00e1rio com exposi\u00e7\u00f5es e atividades para a comunidade https://t.co/MEdekVXoTj #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-03-17T14:17:03.000Z",
            "id": "710470003779358720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "703657754490249216",
            "created_at": "2016-03-17T14:10:39.000Z",
            "id": "710468394135334912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salinas, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, \u00e9 a meca das grande escaladas no Rio de Janeiro. No Pico Maior e... https://t.co/5JC6XGQ2HQ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-17T14:09:21.000Z",
            "id": "710468064593235970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora estamos no Parque Nacional da Serra Geral,  no Interior do Canyon Malacara, com um grupo de 3 Brasileiros e... https://t.co/4xEaWALbiq"
        },
        {
            "author_id": "97251589",
            "created_at": "2016-03-17T14:00:04.000Z",
            "id": "710465731780022273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia\n\nO Parque possui um amplo leque de lagos de \u00e1gua cor de turquesa,... https://t.co/CGJtfMKvs7"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-17T13:54:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "710464441087893505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/P98rZd8TDQ"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2016-03-17T13:45:20.000Z",
            "id": "710462021477732355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universit\u00e1rios pesquisam entorno do Parque Nacional. Alvo s\u00e3o os moradores, comerciantes e empresas. Confira em:... https://t.co/CncbnM4vOt"
        },
        {
            "author_id": "4062571281",
            "created_at": "2016-03-17T13:38:02.000Z",
            "id": "710460184926273536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O FOTOGR\u00c1FICA + WORKSHOP\nCom o Fotografo de Natureza Sanchez JMC\n\nPARQUE NACIONAL DA CHAPADA DAS MESAS\n\nO... https://t.co/XpCHnZd00b"
        },
        {
            "author_id": "2398401252",
            "created_at": "2016-03-17T13:35:41.000Z",
            "id": "710459594829656065",
            "in_reply_to_user_id": "2454473205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whombeer eu marquei pra ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3180908271",
            "created_at": "2016-03-17T13:00:04.000Z",
            "id": "710450629253025792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TURISMO\nO arquip\u00e9lago de Anavilhanas faz parte do complexo do parque nacional de Anavilhanas, \u00e9 uma unidade de... https://t.co/I0z3Sogcim"
        },
        {
            "author_id": "127638315",
            "created_at": "2016-03-17T13:00:01.000Z",
            "id": "710450619023171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Etosha \u00e9 um parque nacional no noroeste da Nam\u00edbia. O parque foi proclamado uma reserva de ca\u00e7a... https://t.co/274L9uWzYp"
        },
        {
            "author_id": "2583307901",
            "created_at": "2016-03-17T12:54:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11118212,
                        -4.15540873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "710449227315482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/kw2vvEtYC3"
        },
        {
            "author_id": "3354870358",
            "created_at": "2016-03-17T12:52:35.000Z",
            "id": "710448747617120256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/RbcEq7l2mM"
        },
        {
            "author_id": "50207317",
            "created_at": "2016-03-17T12:46:01.000Z",
            "id": "710447096609054721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Represa do Parque Municipal.\n\n#BomDia \n#MinhasFotos \n#AdrianoDias https://t.co/JWr5z7qcEb"
        },
        {
            "author_id": "3138084721",
            "created_at": "2016-03-17T12:40:18.000Z",
            "id": "710445657203580928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Licita\u00e7\u00e3o pr\u00e9-seleciona empresa para explorar madeira na Floresta Estadual https://t.co/eqpXIxjU4U"
        },
        {
            "author_id": "4786659933",
            "created_at": "2016-03-17T12:37:40.000Z",
            "id": "710444992091836416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JornalAGazeta: Licita\u00e7\u00e3o pr\u00e9-seleciona empresa para explorar madeira na Floresta Estadual. https://t.co/gt1Ra2vPSY https://t.co/LhCTbtm9eM"
        },
        {
            "author_id": "347698839",
            "created_at": "2016-03-17T12:36:59.000Z",
            "id": "710444822050566146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Licita\u00e7\u00e3o pr\u00e9-seleciona empresa para explorar madeira na Floresta Estadual\n  https://t.co/fSwiFOQSae"
        },
        {
            "author_id": "329383849",
            "created_at": "2016-03-17T12:25:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11118212,
                        -4.15540873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "710442053075910656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/pYR2WsWP6C"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-03-17T12:24:52.000Z",
            "id": "710441772900610048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal do Instagram do Parque Estadual da Pedra Branca tamb\u00e9m gostou do nosso pequeno roedor...... https://t.co/Xsqdt0Nj5g"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-17T12:09:53.000Z",
            "id": "710438000698781696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "3426692055",
            "created_at": "2016-03-17T12:04:14.000Z",
            "id": "710436578846511104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tempo n\u00e3o espera por nenhum homem\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 @ Parque Nacional Do Gericin\u00f3 https://t.co/aNH3d0boyu"
        },
        {
            "author_id": "2228897702",
            "created_at": "2016-03-17T12:03:03.000Z",
            "id": "710436283689009153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00daltimasNF Programa\u00e7\u00e3o marcar\u00e1 4\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u: Atividades v\u00e3o acontecer na ... https://t.co/JdhJHen6WX"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2016-03-17T12:03:02.000Z",
            "id": "710436276726403073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NorteFluminense: Programa\u00e7\u00e3o marcar\u00e1 4\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u https://t.co/tYP8BVM9m6"
        },
        {
            "author_id": "4757943989",
            "created_at": "2016-03-17T11:50:05.000Z",
            "id": "710433018972917760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afonso Pena, Parque Municipal, rua da Bahia, Tupis... e este Belo Horizonte\n\nFonte: Copa 2014 https://t.co/REbdXnbL4R"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-17T11:20:53.000Z",
            "id": "710425669017149440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Programa\u00e7\u00e3o marcar\u00e1 4\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u\" https://t.co/ao94MFycrQ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-03-17T11:14:41.000Z",
            "id": "710424109285511168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o marcar\u00e1 4\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u https://t.co/tNDj49Fm3Q"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2016-03-17T11:11:33.000Z",
            "id": "710423322257977345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 muitas raz\u00f5es para viajar at\u00e9 ao Parque Nacional Peneda Geres e \u00e1 Quinta Lamosa ecoturismo. \u00danico Parque... https://t.co/cy0NAUJkWo"
        },
        {
            "author_id": "1673346930",
            "created_at": "2016-03-17T11:03:07.000Z",
            "id": "710421199340306433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o marcar\u00e1 4\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u https://t.co/eUkPsCTOWs"
        },
        {
            "author_id": "41450938",
            "created_at": "2016-03-17T09:59:52.000Z",
            "id": "710405283273695232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas, gelo, bosques, gelo, lagos, gelo e mais gelo. A paisagem do Parque Nacional Los Glaciares, na... https://t.co/YpcYzcXjYi"
        },
        {
            "author_id": "155742551",
            "created_at": "2016-03-17T09:50:27.000Z",
            "id": "710402911977803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gosto do centro por isso quando ficar velha vou para l\u00e1 tbm! Pra ficar no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-03-17T08:19:37.000Z",
            "id": "710380053486510080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a melhor altura para visitar o Parque Nacional da Ria Formosa? (com V\u00cdDEO) https://t.co/yZjgGE0vT0"
        },
        {
            "author_id": "412440202",
            "created_at": "2016-03-17T04:48:35.000Z",
            "id": "710326944705806336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Grande do Norte ganha Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ambiental no munic\u00edpio de Portalegre!: Portalegre deu um gran... https://t.co/V2gCwdslhv"
        },
        {
            "author_id": "38180579",
            "created_at": "2016-03-17T04:48:35.000Z",
            "id": "710326943170703361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Grande do Norte ganha Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ambiental no munic\u00edpio de Portalegre!: Portalegre deu um gran... https://t.co/Fp3IfXO1yR"
        },
        {
            "author_id": "2730205963",
            "created_at": "2016-03-17T04:09:28.000Z",
            "id": "710317101370593284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza de A a Z\n\nLago Emerald, na cratera de um vulc\u00e3o extinto. Parque Nacional de Tongariro \u2013 Nova Zel\u00e2ndia https://t.co/ZpXevolNU2"
        },
        {
            "author_id": "2477179159",
            "created_at": "2016-03-17T03:58:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01572008,
                        -25.24899417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "710314280441286657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/UihqOgfJFV"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-03-17T03:53:43.000Z",
            "id": "710313137707327488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Parque Estadual do Jalap\u00e3o visita comunidade local e vistoria \u00e1rea - Mais detalhes no... https://t.co/k86lUO2ilR"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-17T03:42:17.000Z",
            "id": "710310258338611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-17T03:08:29.000Z",
            "id": "710301752575266816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "4397528267",
            "created_at": "2016-03-17T02:19:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "710289431102693376",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha. Ele poderia ter Parati House em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, construir aeroporto c $ p\u00fablico, ter empresa de enlatados, mas n tem PIG"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2016-03-17T02:11:30.000Z",
            "id": "710287413793452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/PZWTQGCQLE"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-03-17T01:36:56.000Z",
            "id": "710278714622214148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a Parque Nacional em Roraima https://t.co/txKE1V3z72"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-17T00:24:26.000Z",
            "id": "710260468284334082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Hoje, A rep\u00f3rter de Curitiba (PR) mostra as belezas do Parque Estadual do Jalap\u00e3o (TO) .\nsaiba mais... https://t.co/JMtQo1mOGT"
        },
        {
            "author_id": "398944324",
            "created_at": "2016-03-17T00:18:10.000Z",
            "id": "710258891276169218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarado #Monumento natural https://t.co/z1sDI6MwaG \u2026"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-17T00:00:02.000Z",
            "id": "710254327621947392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilho do Cotovelo - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/YgyHnTSIg3"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-17T00:00:01.000Z",
            "id": "710254325742837760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilho do Cotovelo - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/f3FfhQ6fCd"
        },
        {
            "author_id": "3512829797",
            "created_at": "2016-03-16T23:44:45.000Z",
            "id": "710250483596791808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fala @villa13013 temos que legalizar ainda mais este movimento que surge aqui. Apoio ao parque estadual do Cais Maua"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-16T23:15:15.000Z",
            "id": "710243057329967104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA DO MORRO DA BANDEIRA, PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS, RJ, BRASIL - FOTO @tracklog_brasil... https://t.co/oW2peZv3Gv"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-16T23:14:22.000Z",
            "id": "710242837263204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/e1wizjUvlj"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-03-16T22:53:27.000Z",
            "id": "710237572807589889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia det\u00e9m homem e apreende 14 p\u00e1ssaros silvestres em parque no RJ: Opera\u00e7\u00e3o ocorreu no Parque Estadual do ... https://t.co/h3olYKqoyl"
        },
        {
            "author_id": "159982333",
            "created_at": "2016-03-16T22:46:48.000Z",
            "id": "710235899179753473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/Zv5akXcGZ4"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-03-16T22:43:46.000Z",
            "id": "710235133471801345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nOpera\u00e7\u00e3o ocorreu no Parque Estadual do Desengano, em Itaocara. Animais e espingardas foram encontrados dentro da casa do detido."
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-16T22:31:07.000Z",
            "id": "710231951983169536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "2583462989",
            "created_at": "2016-03-16T22:29:32.000Z",
            "id": "710231553490731009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pq o Chin est\u00e1 sendo investigado???,? #HF-0 (@ Parque Estadual Da Mata Seca) https://t.co/EXifjmCNWK"
        },
        {
            "author_id": "305684093",
            "created_at": "2016-03-16T22:25:23.000Z",
            "id": "710230510165884929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viaje e conhe\u00e7a o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos: Parque Nacional Marinho dos Abrolhos\n\nCursos 24 Horas ... https://t.co/KuZ5cwzqXG"
        },
        {
            "author_id": "284370275",
            "created_at": "2016-03-16T22:25:21.000Z",
            "id": "710230501232087041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viaje e conhe\u00e7a o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/WowKjekWFN"
        },
        {
            "author_id": "132630226",
            "created_at": "2016-03-16T22:23:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "710230015594467329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HappyReLoreDay 0.7 \u2764 @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares https://t.co/ER2Rsqdu2g"
        },
        {
            "author_id": "4914809627",
            "created_at": "2016-03-16T22:19:21.000Z",
            "id": "710228990041137152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "II Jornadas Divulgativas del Parque Nacional https://t.co/qlPOpkm44u v\u00eda @ELGUADARRAMISTACOM #Albergues #PNGuadarrama"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-16T22:13:57.000Z",
            "id": "710227632475021313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/sYsO6ca7SJ"
        },
        {
            "author_id": "218699123",
            "created_at": "2016-03-16T22:05:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "710225573058969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just #beautiful #tucan #snapshot #nature #igua\u00e7u #brazil @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/CVnbmhRU8q"
        },
        {
            "author_id": "4846558043",
            "created_at": "2016-03-16T21:47:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "710220875253964800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor tarde com a melhor pessoa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udd19 (@ Parque Municipal Harry Hobus in Rio do Sul, SC) https://t.co/08l9g9MVV5"
        },
        {
            "author_id": "4201529421",
            "created_at": "2016-03-16T21:24:20.000Z",
            "id": "710215145260240897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/Wwvk1Obwg7"
        },
        {
            "author_id": "1139248393",
            "created_at": "2016-03-16T21:10:41.000Z",
            "id": "710211708552396802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FIO2016 #caricaturas @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/0thnxh6Roj"
        },
        {
            "author_id": "58089752",
            "created_at": "2016-03-16T20:41:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "710204428058492928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre ontem... #fozdoigua\u00e7u #cataratas @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/g23a1LTMXd"
        },
        {
            "author_id": "4260486855",
            "created_at": "2016-03-16T20:41:11.000Z",
            "id": "710204285301215233",
            "in_reply_to_user_id": "3379251245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whoisllayla NAO TEM NINGU\u00c9M RINDO VEY COMO ASSIM PERA SEGURA MINHA M\u00c3O VAMO ALI NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "82913355",
            "created_at": "2016-03-16T20:33:50.000Z",
            "id": "710202435185340416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleias-de-bryde s\u00e3o avistadas no entorno do Parque Estadual Ilha Anchieta https://t.co/yRWvpNlRKP"
        },
        {
            "author_id": "50461281",
            "created_at": "2016-03-16T20:31:26.000Z",
            "id": "710201831377362944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/MEg7QTl6Hv"
        },
        {
            "author_id": "26209857",
            "created_at": "2016-03-16T20:31:14.000Z",
            "id": "710201782002057216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/RwVF8rkDYi"
        },
        {
            "author_id": "60148249",
            "created_at": "2016-03-16T20:09:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60927,
                        -18.2249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "710196205645537281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Disfarce de joaninha preta \ud83d\ude02 @ Parque Estadual do Biribiri,\u2026 https://t.co/Mi05jmBVlU"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2016-03-16T20:03:02.000Z",
            "id": "710194683700359168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 11 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\" https://t.co/VkxPgaR0o8"
        },
        {
            "author_id": "242786518",
            "created_at": "2016-03-16T19:16:16.000Z",
            "id": "710182915963899904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez usu\u00e1rios do Abrigo Marlene visitaram, na \u00faltima ter\u00e7a-feira, 15, a Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9... https://t.co/LQtOQLjuow"
        },
        {
            "author_id": "185352087",
            "created_at": "2016-03-16T18:43:34.000Z",
            "id": "710174686651424768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atua\u00e7\u00e3o da AGE garante vit\u00f3ria em a\u00e7\u00e3o de 7 milh\u00f5es de reais que queria impor ao Instituto Es... https://t.co/UlqOvfh7Dw #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2016-03-16T18:42:03.000Z",
            "id": "710174307138347011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PERNAMBUCO\nParque Nacional do Catimbau\nFoto: https://t.co/3FhPt7t8C3"
        },
        {
            "author_id": "102209310",
            "created_at": "2016-03-16T17:57:11.000Z",
            "id": "710163014402572288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de uma bela caminhada ... - Drinking a Weizen Bier by Bicuda @ Parque Estadual do Caracol  \u2014 https://t.co/haxVM5jRzJ #photo"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2016-03-16T17:51:01.000Z",
            "id": "710161462753419264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES | Belezas do Mato Grosso https://t.co/d8gCdfUVMm"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2016-03-16T17:50:36.000Z",
            "id": "710161357425913856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES | Belezas do Mato Grosso https://t.co/xEgbc5oagn"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2016-03-16T17:50:09.000Z",
            "id": "710161244901261313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES | Belezas do Mato Grosso https://t.co/NP0rsEsELM"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2016-03-16T17:49:19.000Z",
            "id": "710161035425091584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES | Belezas do Mato Grosso https://t.co/zkF98pYooK"
        },
        {
            "author_id": "2790907800",
            "created_at": "2016-03-16T17:35:10.000Z",
            "id": "710157471856263168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, Palenque.\n#PueblosM\u00e1gicos\n#EsMomentoDeM\u00e9xico\n#Chiapas https://t.co/4CjOXe7SdN"
        },
        {
            "author_id": "2385882163",
            "created_at": "2016-03-16T17:35:09.000Z",
            "id": "710157471633907712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Parque Nacional, Palenque.\n#PueblosM\u00e1gicos\n#EsMomentoDeM\u00e9xico\n#Chiapas https://t.co/Tkliwoaq8U"
        },
        {
            "author_id": "3528307456",
            "created_at": "2016-03-16T17:35:09.000Z",
            "id": "710157471600381952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional, Palenque.\n#PueblosM\u00e1gicos\n#EsMomentoDeM\u00e9xico\n#Chiapas https://t.co/sYSFWY7I1J"
        },
        {
            "author_id": "2506399315",
            "created_at": "2016-03-16T17:35:09.000Z",
            "id": "710157471562620928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional, Palenque.\n#PueblosM\u00e1gicos\n#EsMomentoDeM\u00e9xico\n#Chiapas https://t.co/Yb8RW94zbS"
        },
        {
            "author_id": "362566244",
            "created_at": "2016-03-16T17:35:09.000Z",
            "id": "710157470983802880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional, Palenque.\n#PueblosM\u00e1gicos\n#EsMomentoDeM\u00e9xico\n#Chiapas https://t.co/AD16a0Khld"
        },
        {
            "author_id": "3437665454",
            "created_at": "2016-03-16T17:35:09.000Z",
            "id": "710157470887358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, Palenque.\n#PueblosM\u00e1gicos\n#EsMomentoDeM\u00e9xico\n#Chiapas https://t.co/R4SbykLJfL"
        },
        {
            "author_id": "3272963708",
            "created_at": "2016-03-16T17:35:03.000Z",
            "id": "710157445490810880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, Palenque.\n#PueblosM\u00e1gicos\n#EsMomentoDeM\u00e9xico\n#Chiapas https://t.co/kKrZfr0yAa"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2016-03-16T17:30:12.000Z",
            "id": "710156225846059010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES https://t.co/bdOWjcfdUB"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2016-03-16T17:17:16.000Z",
            "id": "710152968587362305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense\n\nO parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/aYS97d2egv"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-16T16:54:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "710147297812881408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/zgvcF47ZrZ"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2016-03-16T16:32:00.000Z",
            "id": "710141576044003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#EuAmoOTwitterPq posso compartilhar fotos como essa do Parque Estadual do Desengano. https://t.co/pg8R9sK1b4"
        },
        {
            "author_id": "395009353",
            "created_at": "2016-03-16T16:23:39.000Z",
            "id": "710139475737890816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Urbano Santos https://t.co/9ueEHEsNfO"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-03-16T16:16:01.000Z",
            "id": "710137553949556737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel beleza dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um local onde \u00e9 conserv... https://t.co/v4GwOQuVMz"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2016-03-16T16:15:59.000Z",
            "id": "710137548027273217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel beleza dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um local onde \u00e9 conserv... https://t.co/F5mtGX78oj"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-16T15:10:22.000Z",
            "id": "710121034654076928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-03-16T15:08:40.000Z",
            "id": "710120605144600579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel beleza dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um local onde \u00e9 conserv... https://t.co/EnkZIDfDdi"
        },
        {
            "author_id": "2450725272",
            "created_at": "2016-03-16T15:08:37.000Z",
            "id": "710120593723514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel beleza dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um local onde \u00e9 conserv... https://t.co/Yp5Srb6oIi"
        },
        {
            "author_id": "229088678",
            "created_at": "2016-03-16T15:08:37.000Z",
            "id": "710120593140527104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel beleza dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um local onde \u00e9 conserv... https://t.co/ORJepb46Xj"
        },
        {
            "author_id": "2183451914",
            "created_at": "2016-03-16T15:08:33.000Z",
            "id": "710120575390208000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel beleza dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um local onde \u00e9 conserv... https://t.co/b7XDTmz6cJ"
        },
        {
            "author_id": "415820289",
            "created_at": "2016-03-16T15:02:55.000Z",
            "id": "710119158399115266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel beleza dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um local onde \u00e9 conserv... https://t.co/Jg1JSlOT6R"
        },
        {
            "author_id": "269123483",
            "created_at": "2016-03-16T15:02:53.000Z",
            "id": "710119150367051777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SDV #TimBeta A incr\u00edvel beleza dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Ma... https://t.co/4OYwdQdqRE #OperacaoBetaLab #RT"
        },
        {
            "author_id": "48952678",
            "created_at": "2016-03-16T14:56:53.000Z",
            "id": "710117639574654976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Quarta-Feira! #\u00e1guamineral #bsb #viajopedia @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/Hc2usrxlND"
        },
        {
            "author_id": "31249359",
            "created_at": "2016-03-16T14:50:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79618427,
                        -21.20902604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "710115921994620929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/0CPIlnsF3M"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2016-03-16T14:42:23.000Z",
            "id": "710113990190501888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/NuJgW1Rk0K"
        },
        {
            "author_id": "195766395",
            "created_at": "2016-03-16T14:22:42.000Z",
            "id": "710109037711462400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do UNIFESO pesquisam entorno do Parque Nacional\nhttps://t.co/8hW694pn09"
        },
        {
            "author_id": "82498066",
            "created_at": "2016-03-16T14:15:45.000Z",
            "id": "710107287629725696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica vai debater situa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Caracol  https://t.co/rKTEmf2xM4"
        },
        {
            "author_id": "4876413005",
            "created_at": "2016-03-16T14:04:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75126837,
                        -9.61605947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "710104455279206400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/wiw4nbww84"
        },
        {
            "author_id": "66967037",
            "created_at": "2016-03-16T14:02:30.000Z",
            "id": "710103954261024768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "II Jornadas Divulgativas del Parque\u00a0Nacional https://t.co/3ENUFJJeun https://t.co/9WwSgowUlS"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-16T13:55:06.000Z",
            "id": "710102090241040384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer mergulhar no Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra)? #AparadosdaSerra https://t.co/NBMmQtr5PR"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-16T13:55:04.000Z",
            "id": "710102085736407040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer mergulhar no Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra)? #AparadosdaSerra https://t.co/jr2twoI9Xx"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-16T13:34:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "710096782433374208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/GDcRPLj1Ud"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2016-03-16T13:33:57.000Z",
            "id": "710096769133051905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleias-de-bryde s\u00e3o avistadas no entorno do Parque Estadual Ilha Anchieta https://t.co/Lrc4llveGe"
        },
        {
            "author_id": "25772203",
            "created_at": "2016-03-16T13:30:01.000Z",
            "id": "710095778409226240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01 pouco arrependida de n\u00e3o ir l\u00e1 no tal evento na Biblioteca Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "75013614",
            "created_at": "2016-03-16T13:24:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "710094329323364352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ w/ @luccasferrer_ https://t.co/vbohowPtyN"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-03-16T13:22:50.000Z",
            "id": "710093971834454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-16T13:17:05.000Z",
            "id": "710092524359131136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-03-16T13:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "791635",
                        "start": 107,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "710091632415272960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco mono-carvoeiro pode ganhar uma \u00e1rea protegida no Paran\u00e1 | WikiParques - https://t.co/xA7SwfTlPu via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "122072661",
            "created_at": "2016-03-16T13:00:38.000Z",
            "id": "710088385864585216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUSTAVO... DIRETO DE PINHEIRO: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) https://t.co/FKSsbheIUs"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2016-03-16T13:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "256988854",
                        "start": 89,
                        "username": "codevasf"
                    }
                ]
            },
            "id": "710088350355468288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2705 A\u00e7\u00f5es em parceria v\u00e3o estimular turismo no 'Pantanal Alagoano' https://t.co/PwLYLTpDN9 @Codevasf #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "180152323",
            "created_at": "2016-03-16T12:41:54.000Z",
            "id": "710083672599298048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escoteiros ganham espa\u00e7o no Parque Municipal\n\nO Grupo Escoteiro Fenix agora pode usufruir do im\u00f3vel denominado... https://t.co/r30AMjrXqE"
        },
        {
            "author_id": "96636400",
            "created_at": "2016-03-16T12:21:48.000Z",
            "id": "710078611760541696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das maiores cavernas brasileiras pode virar Monumento Natural | Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio https://t.co/k7XcewzXMB"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-16T12:19:50.000Z",
            "id": "710078119437279233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "836644814",
            "created_at": "2016-03-16T11:32:58.000Z",
            "id": "710066321174732800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleias-de-bryde s\u00e3o avistadas no entorno do Parque Estadual Ilha Anchieta https://t.co/pWePsnkZ7X"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2016-03-16T11:31:28.000Z",
            "id": "710065946946359297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/CiQBCdiabl"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-03-16T11:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "31233633",
                        "start": 80,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "710065622302871553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 conhece Parque Estadual do Ibitipoca, em Minas: https://t.co/Oar5CV3Tse  via @viagemeturismo https://t.co/lGdj9hNWBD"
        },
        {
            "author_id": "28040564",
            "created_at": "2016-03-16T10:48:48.000Z",
            "id": "710055209628602368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bebeu \u00e1gua? Bom dia!! @ Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/86yYvOhzgX"
        },
        {
            "author_id": "141368956",
            "created_at": "2016-03-16T10:38:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.01376,
                        -21.95257
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ed348b8a5d07285f"
            },
            "id": "710052500145999873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Desengano https://t.co/7SgBuZKy1L"
        },
        {
            "author_id": "1110225254",
            "created_at": "2016-03-16T09:56:21.000Z",
            "id": "710042008312635392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nVista para o Rio Caldo https://t.co/8ZTMmhANct"
        },
        {
            "author_id": "82107072",
            "created_at": "2016-03-16T06:44:01.000Z",
            "id": "709993607449726976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Cantareira, S\u00e3o Paulo Brasil https://t.co/IXTZ6lmzz0"
        },
        {
            "author_id": "51944571",
            "created_at": "2016-03-16T05:43:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "709978275989344256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ready Or Not - Fugees. #Music #Photograph #Travel \u2022 S\u00e3o Paulo, Brazil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/2hhuf0ml5n"
        },
        {
            "author_id": "962737117",
            "created_at": "2016-03-16T05:34:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "709975985362477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/7BuRRvlztq Conex\u00e3o - Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 -"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-03-16T05:30:07.000Z",
            "id": "709975007586328576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "962737117",
            "created_at": "2016-03-16T05:24:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "709973524346224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/aeSu0B8bZ2 Conex\u00e3o - Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1-"
        },
        {
            "author_id": "962737117",
            "created_at": "2016-03-16T05:23:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "709973289314205696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/IFjMNQoHhE Conex\u00e3o - Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-16T05:19:54.000Z",
            "id": "709972438856163331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "4871824689",
            "created_at": "2016-03-16T04:50:17.000Z",
            "id": "709964985666031616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os arenitos do Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/p9KkHQsOss"
        },
        {
            "author_id": "4866666891",
            "created_at": "2016-03-16T04:47:13.000Z",
            "id": "709964213435899904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os arenitos do Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/aZfCcviZHB"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2016-03-16T02:43:05.000Z",
            "id": "709932973731258370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVO POST |  Os arenitos do Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/0jr5s0xkco"
        },
        {
            "author_id": "1235655072",
            "created_at": "2016-03-16T02:19:32.000Z",
            "id": "709927045275504644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara de man\u00edaco do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "319785637",
            "created_at": "2016-03-16T01:35:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "709915881200074752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/yn31aToGOO pouquinho da regi\u00e3o, e a situa\u00e7\u00e3o atual do Parque Nacional da Serra da"
        },
        {
            "author_id": "104055967",
            "created_at": "2016-03-16T01:26:54.000Z",
            "id": "709913802133864449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em que parque nacional nasce o Rio S\u00e3o Francisco, conhecido como \"Velho Chico\"?"
        },
        {
            "author_id": "3142498541",
            "created_at": "2016-03-16T00:32:28.000Z",
            "id": "709900104547831810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Marino de Abrolhos - Bahia - Brasil https://t.co/X5QW8NaFdu"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-16T00:08:38.000Z",
            "id": "709894106001108992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-15T23:58:40.000Z",
            "id": "709891596716777472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "164327759",
            "created_at": "2016-03-15T23:57:12.000Z",
            "id": "709891226040832000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de trilhas, mas tem medo ou receio de fazer sozinho(a)?! O Parque Nacional da Tijuca esta realizando... https://t.co/nIAF5B2aKN"
        },
        {
            "author_id": "4129888953",
            "created_at": "2016-03-15T23:13:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5795207,
                        -23.63413542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a6cc8dd0faec0a58"
            },
            "id": "709880333773176837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis in S\u00e3o Caetano do Sul, SP https://t.co/y5KKl8mS9a"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2016-03-15T23:11:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "709879673237467137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/UbqQyw4F3z\u00eddeo Guia Turistico do Parque Nacional Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2016-03-15T23:10:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "709879591603736576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/nxXTj6KeSd\u00eddeo Niede Guidon fala sobre situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "117715802",
            "created_at": "2016-03-15T23:00:19.000Z",
            "id": "709876913309880320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo projeto:\nTrilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da\u2026 https://t.co/wJyDlrftQW"
        },
        {
            "author_id": "42659709",
            "created_at": "2016-03-15T22:59:38.000Z",
            "id": "709876740949016576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento do livro \"Rio 2065\" da Flupp \u2014 se sentindo muito feliz em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/me7aPNQwne"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-15T22:43:14.000Z",
            "id": "709872615461167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA:: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/sYsO6ca7SJ"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-15T22:42:59.000Z",
            "id": "709872552517242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA:: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-03-15T22:34:40.000Z",
            "id": "709870455977435137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Carij\u00f3, resgatada e batizada pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s, foi a segunda do grupo a dispersar pela \u00e1rea de... https://t.co/gFTb0bqzig"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-15T22:28:15.000Z",
            "id": "709868842168819714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/pL5wCrhJ1D"
        },
        {
            "author_id": "151271378",
            "created_at": "2016-03-15T22:13:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742696,
                        -22.90441034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "709865065269338113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLUPP 2015 - Rio 2065\nDuque de Caxias presente @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/gZuqYDWxaf"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-15T22:09:33.000Z",
            "id": "709864138487554049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "39265421",
            "created_at": "2016-03-15T22:07:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "47835702",
                        "start": 13,
                        "username": "caleromarcelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "709863516782600192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O secret\u00e1rio @caleromarcelo participa do lan\u00e7amento do livro \"Rio 2065\", na Biblioteca Parque Estadual, no Centro. https://t.co/ygzz1CgOn7"
        },
        {
            "author_id": "93768071",
            "created_at": "2016-03-15T22:02:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47949248,
                        -25.61380516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "709862483985436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/r2mu1BDb4X"
        },
        {
            "author_id": "49517831",
            "created_at": "2016-03-15T21:55:45.000Z",
            "id": "709860664593014788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc3d\udbb8\udc3d\udbb8\udc3d \u2661\u2661\u2661\nFlores nascem sobre tocos de \u00e1rvores queimadas por inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina, na... https://t.co/5jCg1a4zp8"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-03-15T21:45:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92439058,
                        -8.00400452
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "709858201089478656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/Z8BqdtoIQz"
        },
        {
            "author_id": "1478490438",
            "created_at": "2016-03-15T21:45:42.000Z",
            "id": "709858134295191552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta da Tijuca \u00e9 o Parque Nacional mais visitado do Brasil. https://t.co/bKfkOrz7gY"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-15T21:41:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 72,
                        "username": "regrann"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "6649122",
                        "start": 86,
                        "username": "Angeli"
                    }
                ]
            },
            "id": "709857177004072961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA GUIN\u00c9 X PATI, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL - @Regrann from @angeli.daniel -  P\u00f4r do... https://t.co/c6qdsQAGvi"
        },
        {
            "author_id": "58089752",
            "created_at": "2016-03-15T21:36:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "709855822596214784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/hCKRoepxTA"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-03-15T21:02:29.000Z",
            "id": "709847260276903938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cerrado | Na Reserva Extrativista da Chapada Limpa, no Maranh\u00e3o, voc\u00ea poder\u00e1 encontrar ip\u00ea\u2026 https://t.co/QjSOQujjDa"
        },
        {
            "author_id": "3144184667",
            "created_at": "2016-03-15T20:28:28.000Z",
            "id": "709838699593375746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o de fabiolima sobre o Parque Municipal Klaus Peters ! Venham conferir! #nature\u2026 https://t.co/STAGAHyMtQ"
        },
        {
            "author_id": "1517019852",
            "created_at": "2016-03-15T20:23:23.000Z",
            "id": "709837420523606017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui at\u00e9 no parque Municipal com minha m\u00e3e e minha irm\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "529255549",
            "created_at": "2016-03-15T19:48:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b858babfb96ffae4"
            },
            "id": "709828665664733184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Capara\u00f3 \u2013 Brasil https://t.co/opHBgXRzQL"
        },
        {
            "author_id": "2853015879",
            "created_at": "2016-03-15T19:42:59.000Z",
            "id": "709827251844599808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Brasil https://t.co/ARbTE87Dsn"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-03-15T19:42:06.000Z",
            "id": "709827031337402368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2016-03-15T19:37:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "709825820211212288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 na hora de fazer uma caminhada, mesmo querendo chuver! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) https://t.co/kNU2JP90il"
        },
        {
            "author_id": "529255549",
            "created_at": "2016-03-15T19:37:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b858babfb96ffae4"
            },
            "id": "709825782986772481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2013 Brasil https://t.co/afaoda2VA9"
        },
        {
            "author_id": "2853015879",
            "created_at": "2016-03-15T19:21:02.000Z",
            "id": "709821728449564673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cascada en el Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Brasil https://t.co/YHumqMTVzN"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2016-03-15T19:20:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "709821713949859840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/QEwkGYJggl"
        },
        {
            "author_id": "3118614003",
            "created_at": "2016-03-15T18:59:51.000Z",
            "id": "709816395308113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R$ 3,2 milh\u00f5es para asfalto e obras do Parque Municipal em #Prudent\u00f3polis! https://t.co/JpO5V1eiB5"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-15T18:47:18.000Z",
            "id": "709813240302178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Velha - Parque estadual do Jalap\u00e3o.\nsaiba mais curtindo Eu Amo o Tocantins https://t.co/XyrbxRAUFa"
        },
        {
            "author_id": "1421478894",
            "created_at": "2016-03-15T18:45:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "709812722427371521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/QcyIgpYhAV"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-15T18:39:40.000Z",
            "id": "709811316614160384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "4803769343",
            "created_at": "2016-03-15T18:12:52.000Z",
            "id": "709804571908935680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pris\u00e3o Acontece Durante opera\u00e7\u00e3o do Inea/Pepb no Parque Estadual da Pedra Branca ~ Zona Oeste... https://t.co/EFMhTJHPvp"
        },
        {
            "author_id": "58089752",
            "created_at": "2016-03-15T18:07:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47949248,
                        -25.61380516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "709803122558902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/YiifEXtLgb"
        },
        {
            "author_id": "66351281",
            "created_at": "2016-03-15T17:57:01.000Z",
            "id": "709800585277612032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hospede-se conosco e curta essa festa com conforto, em uma \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o. Ficamos o lado do Parque Municipal! \ud83d\ude0a https://t.co/lSeVGS5s4H"
        },
        {
            "author_id": "272944964",
            "created_at": "2016-03-15T17:47:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85228547,
                        -29.31349603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "709798094209228800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/zcKTn46kK1"
        },
        {
            "author_id": "17921776",
            "created_at": "2016-03-15T17:39:57.000Z",
            "id": "709796289886552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es em parceria v\u00e3o estimular turismo no 'Pantanal Alagoano ... - Portal Brasil https://t.co/6Fzp0PZ0EV #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2016-03-15T17:26:30.000Z",
            "id": "709792905184067586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalBrasil A\u00e7\u00f5es em parceria v\u00e3o estimular turismo no 'Pantanal Alagoano' https://t.co/EVc3hRDsOo"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-03-15T17:21:31.000Z",
            "id": "709791650319478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(bra-gov.) A\u00e7\u00f5es em parceria v\u00e3o estimular turismo no 'Pantanal Alagoano': Objetivo \u00e9 transformar a \u00e1rea entre... https://t.co/dUB4116QBL"
        },
        {
            "author_id": "296826298",
            "created_at": "2016-03-15T17:11:29.000Z",
            "id": "709789125445079040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A t\u00e3o sonhada pista de skate, localizada no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Monsenhor Vitor Bastistella, est\u00e1 em... https://t.co/NxYyzh0gGI"
        },
        {
            "author_id": "70751868",
            "created_at": "2016-03-15T17:04:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73406043,
                        -29.3528073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "709787256429670400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/jS7WsLgxJr"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-15T16:59:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "709786194008268801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/tEnPuGfYVm"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-15T16:56:41.000Z",
            "id": "709785402769580032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/sYsO6ca7SJ"
        },
        {
            "author_id": "2740793574",
            "created_at": "2016-03-15T16:30:02.000Z",
            "id": "709778694273769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os. #petropolis #teresopolis #rj #brazil #parque #aventura #riodejaneiro https://t.co/wStAHYQiX8"
        },
        {
            "author_id": "3984294917",
            "created_at": "2016-03-15T16:16:52.000Z",
            "id": "709775382799630336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se Deus n\u00e3o for com vc, quem ir\u00e1! ?\nD.S @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/8hNzx66hMW"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2016-03-15T15:58:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "709770692108095488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/OBiMNdBEic"
        },
        {
            "author_id": "141368956",
            "created_at": "2016-03-15T15:45:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.00956019,
                        -21.95148524
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ed348b8a5d07285f"
            },
            "id": "709767499261161472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Escorrega @ Parque Estadual do Desengano https://t.co/reckFBz4Vj"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2016-03-15T15:41:06.000Z",
            "id": "709766380707418114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional das Ilhas Virgens possui praias paradis\u00edacas nos EUA https://t.co/lxtWLvkkKb https://t.co/WySx9Z8p9r"
        },
        {
            "author_id": "1702899703",
            "created_at": "2016-03-15T15:20:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93468863,
                        -19.9241348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "709761268941516800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sophia, minha ful\u00f4zinha! \ud83c\udf38\ud83d\udc9c @ Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/zo7Hii4T0I"
        },
        {
            "author_id": "482215566",
            "created_at": "2016-03-15T15:00:33.000Z",
            "id": "709756175445655552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Marituba do Peixe (AL) deve receber plano de desenvolvimento tur\u00edstico https://t.co/DUJlhqeQ3G"
        },
        {
            "author_id": "318552512",
            "created_at": "2016-03-15T14:56:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13877212,
                        -29.85545155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "709755256075198465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de 61 anos de Esteio @ Parque Municipal Galvani\u2026 https://t.co/cjdfVq3Hbm"
        },
        {
            "author_id": "541995695",
            "created_at": "2016-03-15T14:34:15.000Z",
            "id": "709749554749505536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto https://t.co/uWrbrLJJh8"
        },
        {
            "author_id": "4878678376",
            "created_at": "2016-03-15T14:30:18.000Z",
            "id": "709748561420947458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CuriosidadeR\u00e1pida\nO Yellowstone National Park, nos estados Unidos, foi o primeiro parque nacional do mundo, foi criado em 1872"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2016-03-15T14:12:38.000Z",
            "id": "709744117752995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o seu destino for a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, voc\u00ea parar no meio do caminho... - Guia... https://t.co/5ZaumqtxkC"
        },
        {
            "author_id": "195429993",
            "created_at": "2016-03-15T14:01:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "709741267949846528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/IWQmvEeuK7"
        },
        {
            "author_id": "224059677",
            "created_at": "2016-03-15T13:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "791635",
                        "start": 108,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "709740605589626880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano monitora a Morumbeca dos Marreiros | WikiParques - https://t.co/vYNZ2zZ7G1 via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "91686777",
            "created_at": "2016-03-15T13:31:41.000Z",
            "id": "709733810439454720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas #natureza #pontedabarca #portugal #sessoes #instamoment\u2026 https://t.co/73RA01FFRW"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-03-15T13:23:03.000Z",
            "id": "709731636645068800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entender,conhecer,viver e sobretudo sentir o nosso Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\n\nHotel Castrum Villae - o... https://t.co/6SyrsfdHjE"
        },
        {
            "author_id": "1782991",
            "created_at": "2016-03-15T13:16:26.000Z",
            "id": "709729973704077312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernanda Bruno:\nHoje! Lan\u00e7amento Rio 2065 (18h30/Bib. Parque Estadual) Colaboro no livro c/ #dronehackademy... https://t.co/0tiav4aVN9"
        },
        {
            "author_id": "141251760",
            "created_at": "2016-03-15T13:16:06.000Z",
            "id": "709729890665365504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 o mais popular do Qu\u00eania para saf\u00e1ris. Ele tem 1510 quil\u00f4metros\u2026 https://t.co/zja8xVR65U"
        },
        {
            "author_id": "1370806122",
            "created_at": "2016-03-15T13:16:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "709729875620331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito lindo c\u00eas n\u00e3o fazem ideia \ud83c\udfde @ Parque Nacional Cataratas Do\u2026 https://t.co/qJ7TykJuM6"
        },
        {
            "author_id": "50389796",
            "created_at": "2016-03-15T13:15:30.000Z",
            "id": "709729739611754496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA LAN\u00c7A PEDRA FUNDAMENTAL DO PARQUE MUNICIPAL https://t.co/e1Gymau7pa"
        },
        {
            "author_id": "15727803",
            "created_at": "2016-03-15T13:10:32.000Z",
            "id": "709728487024758784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje! Lan\u00e7amento Rio 2065 (18h30/Bib. Parque Estadual) Colaboro no livro c/ #dronehackademy  https://t.co/VNQpSRPVYu https://t.co/3nWAcG9ER7"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-15T13:04:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "709726914597011457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/rkIqMjtKlj"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-15T12:52:46.000Z",
            "id": "709724019730292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO VIRU\u00c1 NO ESTADO DE RORAIMA: Parque Nacional do Viru\u00e1 no Estado de\u2026 https://t.co/YJQ2zOHdTF"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-15T12:52:46.000Z",
            "id": "709724019050868736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO PAU-BRASIL NO ESTADO DA BAHIA: Parque Nacional do Pau-Brasil no Estado da\u2026 https://t.co/h3E3IAffiu"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-03-15T12:44:04.000Z",
            "id": "709721827761905665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR\u00d3XIMO FERIADO, DIA 25/03 - SEXTA FEIRA\n\nVenha com a gente!\n\nEssa trilha ser\u00e1 feita dentro do Parque Estadual... https://t.co/998vQHc3km"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-15T12:20:50.000Z",
            "id": "709715979509563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO VIRU\u00c1 NO ESTADO DE RORAIMA: https://t.co/ZunBisCS5g"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2016-03-15T12:18:54.000Z",
            "id": "709715496669618176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O pangolim engra\u00e7ado nas fotos em baixo \u00e9 o her\u00f3i do Parque Nacional da Gorongosa desta semana. Depois de ter... https://t.co/HzrF3XLXpU"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-03-15T12:10:03.000Z",
            "id": "709713266130292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG continua recebendo agendamentos de institui\u00e7\u00f5es e grupos independentes que queiram... https://t.co/b8Ccb0vJmX"
        },
        {
            "author_id": "1103923831",
            "created_at": "2016-03-15T11:47:21.000Z",
            "id": "709707553501028356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Marituba do Peixe (AL) deve receber plano de desenvolvimento tur\u00edstico https://t.co/ALSLmCdZ9f"
        },
        {
            "author_id": "1103923831",
            "created_at": "2016-03-15T11:46:28.000Z",
            "id": "709707334407360512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Marituba do Peixe (AL) deve receber plano de desenvolvimento tur\u00edstico https://t.co/FjkuGEr0et"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-03-15T11:41:28.000Z",
            "id": "709706076464095232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7a linda de uma viagem maravilhosa: fotografando a Cachoeira da Fuma\u00e7a, no Parque Nacional da Chapada... https://t.co/KM4OEioyze"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2016-03-15T11:03:57.000Z",
            "id": "709696633655570437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Marituba do Peixe (AL) deve receber plano de desenvolvimento tur\u00edstico https://t.co/581m01z7ps"
        },
        {
            "author_id": "4853771879",
            "created_at": "2016-03-15T10:58:23.000Z",
            "id": "709695232498077698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer? Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - o cen\u00e1rio perfeito para as tuas atividades #spot2go #pnpg #ger\u00eas https://t.co/03KHyT1jo0"
        },
        {
            "author_id": "171902361",
            "created_at": "2016-03-15T10:46:49.000Z",
            "id": "709692320346738688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Pauta: Pedra fundamental do parque municipal ser\u00e1 lan\u00e7ada... https://t.co/xmPb1XVaxN"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-03-15T10:11:21.000Z",
            "id": "709683395484377088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1gina dedicada a todos os animais com \"habitat\" no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\nTrabalho de m\u00e9rito que com... https://t.co/Tp8pfBtHrj"
        },
        {
            "author_id": "270535630",
            "created_at": "2016-03-15T09:59:04.000Z",
            "id": "709680304407994372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alagamento compromete 90% do acervo da Biblioteca e danifica Parque Municipal: Foi Modificado: 15/03/2016 \u00e0s 0... https://t.co/DAzQmhhKh7"
        },
        {
            "author_id": "4149141167",
            "created_at": "2016-03-15T09:58:28.000Z",
            "id": "709680155485184000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Parque Nacional da Serra da Capivara | Blog do Josu\u00e9 Mariano https://t.co/vdJQJzLZ9C"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-15T06:39:30.000Z",
            "id": "709630082046939137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "295975172",
            "created_at": "2016-03-15T05:00:21.000Z",
            "id": "709605129045958657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s devasta\u00e7\u00e3o, flor t\u00edpica volta \u00e0 Chapada: Um flor t\u00edpica da regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantin... https://t.co/VRJtllUZ2U"
        },
        {
            "author_id": "407327980",
            "created_at": "2016-03-15T05:00:20.000Z",
            "id": "709605127057907712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s devasta\u00e7\u00e3o, flor t\u00edpica volta \u00e0 Chapada: Um flor t\u00edpica da regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantin... https://t.co/aGaQvHM9cx"
        },
        {
            "author_id": "141787350",
            "created_at": "2016-03-15T04:05:55.000Z",
            "id": "709591432458276864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter #AFestaNoC\u00e9u no evento do Rede Baixada na Biblioteca Parque Estadual.\n\nDia 17 de Mar\u00e7o\u2026 https://t.co/BkIzQG4Wd4"
        },
        {
            "author_id": "1685858580",
            "created_at": "2016-03-15T02:58:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.5381122,
                        -33.9805871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "709574466091614213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 t\u00f4 sentindo saudades! @ Parque Nacional Santa Teresa, Rocha, Uruguay https://t.co/cQEoo5jAai"
        },
        {
            "author_id": "103389130",
            "created_at": "2016-03-15T02:55:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bf35d6804909118a"
            },
            "id": "709573761926897668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano, a parte da frente do Pal\u00e1cio do Planalto \u00e9 toda \"vulner\u00e1vel\" por ser aberta e de vidro, mas tem toda uma \u00e1rea protegida no fundo."
        },
        {
            "author_id": "334691972",
            "created_at": "2016-03-15T02:51:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75126837,
                        -9.61605947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "709572757441253380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/DTwrl5MVfv"
        },
        {
            "author_id": "284775228",
            "created_at": "2016-03-15T01:19:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "709549602429603840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "sdds de ir no parque municipal andar nos patos"
        },
        {
            "author_id": "60978543",
            "created_at": "2016-03-15T01:17:42.000Z",
            "id": "709549097468960768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto infrared q tirei no Parque Estadual Morro do Diabo no interior de SP :) https://t.co/CXQ1CSelO8"
        },
        {
            "author_id": "135529232",
            "created_at": "2016-03-15T01:15:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "3434318716",
                        "start": 58,
                        "username": "brunabjh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "709548560367427585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb5 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @brunabjh) https://t.co/dhfAR2DCCA"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-03-15T01:02:47.000Z",
            "id": "709545345751982081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Potinhos de \u00c1gua &amp; Comida \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc97\ud83d\udc24\ud83d\udc26\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc97\ud83d\udc24\ud83d\udc26\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc97\ud83d\udc24\ud83d\udc26\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/5NEfPcd5I4"
        },
        {
            "author_id": "141368956",
            "created_at": "2016-03-15T00:37:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.01376,
                        -21.95257
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ed348b8a5d07285f"
            },
            "id": "709538958829457408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Desengano https://t.co/O9lqfcCMRQ"
        },
        {
            "author_id": "141368956",
            "created_at": "2016-03-15T00:35:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.01376,
                        -21.95257
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ed348b8a5d07285f"
            },
            "id": "709538529315958789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Desengano https://t.co/VbNsQrugut"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-15T00:18:55.000Z",
            "id": "709534303026335744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRACKLOG - NA CACHOEIRA DA FUMA\u00c7A, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL - FOTO : @tracklog_brasil -... https://t.co/4ZjiIBF17Z"
        },
        {
            "author_id": "230441672",
            "created_at": "2016-03-15T00:14:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50714,
                        -27.7262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "709533093569363968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "paolanunesfotografia @ Parque Municipal da Lagoa do Peri https://t.co/15iQkWuffV"
        },
        {
            "author_id": "326793986",
            "created_at": "2016-03-15T00:00:00.000Z",
            "id": "709529542914908165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7aremos nesta sexta-feira dia 18, \u00e0s 9h, a pedra fundamental \ndo Parque Municipal de Mossor\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "27630383",
            "created_at": "2016-03-14T23:18:02.000Z",
            "id": "709518981359505408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeitura de Mossor\u00f3 lan\u00e7a pedra fundamental do parque municipal https://t.co/tue3vMsVhh"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2016-03-14T23:13:29.000Z",
            "id": "709517838688591872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeitura de Mossor\u00f3 lan\u00e7a pedra fundamental do parque municipal https://t.co/LB9V3a7d7X #NoMinuto https://t.co/ne94rkqJlR"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2016-03-14T23:05:52.000Z",
            "id": "709515921103196163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/Sqf3HJWUwA"
        },
        {
            "author_id": "159982333",
            "created_at": "2016-03-14T23:01:57.000Z",
            "id": "709514937496899584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/Sb6RLQnrzN"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2016-03-14T22:39:20.000Z",
            "id": "709509242324164608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19/03/2016 \u2013 TRILHA FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA \nIPER\u00d3/SP\nTRILHA+HIST\u00d3RIA\nVenha conhecer um pouco da hist\u00f3ria do... https://t.co/jMzBVpXuWn"
        },
        {
            "author_id": "1382281177",
            "created_at": "2016-03-14T22:19:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77852283,
                        -22.87400707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "709504137805828096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/37nf3VCSId"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-14T22:15:40.000Z",
            "id": "709503289704976384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/HeVVTGRSQv https://t.co/bjfCDUotEF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-14T22:15:39.000Z",
            "id": "709503285611331585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/HeVVTGRSQv https://t.co/ElVSyC3zGr"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2016-03-14T21:59:53.000Z",
            "id": "709499317124534280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossor\u00f3 passa aqui https://t.co/UEFxiUI5j3 Prefeitura lan\u00e7a pedra fundamental do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "4903279907",
            "created_at": "2016-03-14T21:43:39.000Z",
            "id": "709495231704653826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do desengano\ud83c\udf3f\u2618\ud83c\udf33\ud83e\udd81! https://t.co/vaPXV7ZKCq"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-03-14T21:36:33.000Z",
            "id": "709493442326319104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Jayme Ferragut -\nUm casal de gavi\u00e3o !!! \n(Sem \"futebolizar\") = Lindos !\n#VemProParque"
        },
        {
            "author_id": "254395845",
            "created_at": "2016-03-14T21:35:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13877212,
                        -29.85545155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "709493092206837760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ollie to fakie... #skateboard #skateboard #canon \ud83d\udcf7: _nicolashs @ Parque Municipal Galvani\u2026 https://t.co/tMyiHwNc89"
        },
        {
            "author_id": "502331626",
            "created_at": "2016-03-14T21:22:26.000Z",
            "id": "709489891801870336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada -vista do Morro da Igreja, Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, Santa Catarina.\nFoto Google https://t.co/tGTiMQmeya"
        },
        {
            "author_id": "1620656736",
            "created_at": "2016-03-14T21:07:41.000Z",
            "id": "709486179180216320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Ilhas C\u00edes \nS\u00e3o o maior tesouro da ria de Vigo: um incr\u00edvel Parque Nacional Mar\u00edtimo-Terrestre e um dos... https://t.co/W7PWmApP0j"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-03-14T21:00:34.000Z",
            "id": "709484389025980416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea identifica mais de 100 esp\u00e9cies end\u00eamicas de aves no Parque Estadual do Desengano https://t.co/Ir1eEi3LQ2 https://t.co/wErvLKMlXW"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2016-03-14T20:43:35.000Z",
            "id": "709480114208313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas de Pontal: Parque Estadual Pico Paran\u00e1 ter\u00e1 base de apoio ao ... https://t.co/GxMVneN0rY"
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-03-14T20:41:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77852283,
                        -22.87400707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "709479589626646528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @marleyanjos https://t.co/0SIrMrhq9F"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2016-03-14T20:21:09.000Z",
            "id": "709474469392289792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#not\u00edciasdodia #CaboFrio #RJ\nRestaura\u00e7\u00e3o do parque Municipal Dormit\u00f3rio das Gra\u00e7as tem in\u00edcio nesta... https://t.co/5Hd7XPZAFe"
        },
        {
            "author_id": "287443766",
            "created_at": "2016-03-14T19:57:37.000Z",
            "id": "709468547789946880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Im\u00f3vel localizado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o deve ser desocupado https://t.co/P029Mlbgds"
        },
        {
            "author_id": "283304328",
            "created_at": "2016-03-14T19:51:22.000Z",
            "id": "709466973386760193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem minha Pequena me levou para conhecer o Parque Estadual da Fonte Grande. Uma Trilha Pequena\u2026 https://t.co/NZREZh3As0"
        },
        {
            "author_id": "1452574951",
            "created_at": "2016-03-14T19:33:35.000Z",
            "id": "709462498328625152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o promove Concurso Cultural https://t.co/CNXHJxv344"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2016-03-14T19:32:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "3337610895",
                        "start": 51,
                        "username": "JobsonMelo0"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "19205592",
                        "start": 64,
                        "username": "gustavocord"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75719628,
                        -9.60585204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "709462214135181312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @jobsonmelo0 @gustavocord https://t.co/EEiC18nvEj"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-03-14T19:21:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77852283,
                        -22.87400707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "709459506703503360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/AZ4ztMsPSV"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-14T19:21:41.000Z",
            "id": "709459504275058688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-03-14T19:21:05.000Z",
            "id": "709459352181219328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Presos extraiam madeira ilegalmente da Floresta Nacional de Roraima.\nOpera\u00e7\u00e3o ocorreu no fim de semana em Alto Alegre e Mucaja\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-03-14T19:10:41.000Z",
            "id": "709456733962444801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Nosso fot\u00f3grafo Adriano Gambarini fala de sua expedi\u00e7\u00e3o pelo Parque Nacional do Juruena https://t.co/egg6zLBr7R https://t.co/c7gCnisVB6"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-03-14T19:04:32.000Z",
            "id": "709455187006595072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco do Triunfo Seu formato \u00e9 semelhante ao do monumento franc\u00eas de mesmo nome  https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-03-14T18:57:21.000Z",
            "id": "709453379555041285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima semana, estivemos em Itaituba no Par\u00e1 para fazer uma expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica no Parque Nacional da... https://t.co/O2vVo7KQO9"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2016-03-14T18:55:07.000Z",
            "id": "709452819951128576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00cdDEO Dram\u00e1tico resgate de uma pregui\u00e7a em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Rio Branco (AC) https://t.co/l161mMnK2z https://t.co/xvMbdHyEKM"
        },
        {
            "author_id": "870196686",
            "created_at": "2016-03-14T18:46:19.000Z",
            "id": "709450603466850304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed um super evento da Prime Fit pra voc\u00ea!\n\nDia 16 de abril ( sabado) \u00e0s 08:30;\nLocal: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da... https://t.co/U5mTM6vzZ1"
        },
        {
            "author_id": "60148249",
            "created_at": "2016-03-14T18:43:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60927,
                        -18.2249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "709449783274905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Disfarce de joaninha preta \ud83d\ude02 @ Parque Estadual do Biribiri,\u2026 https://t.co/Mi05jmBVlU"
        },
        {
            "author_id": "58047027",
            "created_at": "2016-03-14T18:37:52.000Z",
            "id": "709448476044738560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A flor (que \u00e9 t\u00edpica da regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina), que n\u00e3o desabrochava h\u00e1 17 anos."
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-03-14T18:34:07.000Z",
            "id": "709447532439478273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A caverna de Marimba (GO)est\u00e1 prestes a virar Monumento Natural. https://t.co/2d6xYVCJ7U https://t.co/PJYWQGvZqT"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-03-14T18:12:37.000Z",
            "id": "709442124232712193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Garranos,s\u00e3o uma esp\u00e9cie selvagem \u00e0 solta na Natureza do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\nSurpreendem e... https://t.co/8MvhUShmye"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-03-14T18:09:01.000Z",
            "id": "709441217650626560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Garranos,s\u00e3o uma esp\u00e9cie selvagem \u00e0 solta na Natureza do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\nSurpreendem e encantam!"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2016-03-14T18:00:58.000Z",
            "id": "709439192317562880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea agora (y)\n\nEssa trilha acontece no setor C do Parque Nacional da Tijuca - ICMBio, o que significa... https://t.co/Es8NYKUojk"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-14T17:54:32.000Z",
            "id": "709437571282116609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/KOeNsZUZXq"
        },
        {
            "author_id": "743252641",
            "created_at": "2016-03-14T17:38:35.000Z",
            "id": "709433557933035520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara. \n\nPouco conhecido, Parque Nacional guarda mais de 600 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos, com pinturas... https://t.co/42gyzszPpA"
        },
        {
            "author_id": "81775907",
            "created_at": "2016-03-14T17:25:47.000Z",
            "id": "709430335927414784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dica para os leYtores cariocas: lan\u00e7amento do livro #Rio2065 amanh\u00e3 (15), \u00e0s 18h30, na Biblioteca Parque Estadual: https://t.co/SzTYV7LUfA"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2016-03-14T17:20:35.000Z",
            "id": "709429029560983553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas entranhas do Equador: conhe\u00e7a o Parque Nacional Cotopaxi e seus 80 vulc\u00f5es https://t.co/02RFmOVk3s"
        },
        {
            "author_id": "75709597",
            "created_at": "2016-03-14T17:13:28.000Z",
            "id": "709427238383398912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTO CRISTO: No Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, durante a Mostra da Agricultura Familiar visitando expositoers visitando expositores."
        },
        {
            "author_id": "1395783306",
            "created_at": "2016-03-14T17:10:53.000Z",
            "id": "709426586504679424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia para o Parque Nacional da Serra da Capivara, que receber\u00e1 recursos federais para sua manuten\u00e7\u00e3o. At\u00e9... https://t.co/netTx7XVen"
        },
        {
            "author_id": "3353771327",
            "created_at": "2016-03-14T16:54:00.000Z",
            "id": "709422338920587264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morro do Cambirela, situado no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, \u00e9 o o ponto mais alto da\u2026 https://t.co/S3vkawymvd"
        },
        {
            "author_id": "2544161071",
            "created_at": "2016-03-14T16:35:21.000Z",
            "id": "709417644621959168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeInvitamosAConocer Isla Coiba, en el Parque Nacional Coiba, Provincia de Veraguas. https://t.co/zg1NhvU9B2"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2016-03-14T16:24:37.000Z",
            "id": "709414943578267648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DO PIAU\u00cd\nCachoeira do Riach\u00e3o/Parque Nacional de Sete Cidades\nFoto: Alex Uchoa https://t.co/aeZ7oCt43k"
        },
        {
            "author_id": "342223579",
            "created_at": "2016-03-14T16:23:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.36986603,
                        -24.11166654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ae4f154766b87c76"
            },
            "id": "709414758361997314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina de pedras @ Parque Estadual Intervales https://t.co/56n3qcxmOj"
        },
        {
            "author_id": "576356821",
            "created_at": "2016-03-14T15:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37910993,
                        -18.00200953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "709407249119236096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom!  Recomendo. (@ Parque Estadual do S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto) https://t.co/VlmdBQzsOa"
        },
        {
            "author_id": "352417556",
            "created_at": "2016-03-14T15:51:20.000Z",
            "id": "709406568983470080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal prende quatro pessoas por crimes ambientais na Floresta Nacional https://t.co/4OP5hxKKLs"
        },
        {
            "author_id": "58109497",
            "created_at": "2016-03-14T15:32:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "305039397",
                        "start": 0,
                        "username": "brendalcantara_"
                    }
                ]
            },
            "id": "709401922407628802",
            "in_reply_to_user_id": "305039397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brendalcantara_ tenta achar uma ag\u00eancia + perto de voc\u00ea. Meu banco fica perto do Parque Municipal, mas s\u00f3 movimento na ag\u00eancia aqui perto"
        },
        {
            "author_id": "2720133969",
            "created_at": "2016-03-14T15:32:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92439058,
                        -8.00400452
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "709401907111006208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/LYrDrGL2v6"
        },
        {
            "author_id": "122363048",
            "created_at": "2016-03-14T15:00:03.000Z",
            "id": "709393661109280768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro Novo - Ferrugens: Diversidade de Uredinales do Parque Nacional do Itatiaia, Brasil\n\nN\u00ba de chamada - 632.4... https://t.co/qJW3oxsodk"
        },
        {
            "author_id": "1155658129",
            "created_at": "2016-03-14T14:38:06.000Z",
            "id": "709388139400400896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas entranhas do Equador: conhe\u00e7a o Parque Nacional Cotopaxi e seus 80 vulc\u00f5es  | Viagem e Turismo... (https://t.co/qdlm6XliAJ)"
        },
        {
            "author_id": "43194252",
            "created_at": "2016-03-14T14:37:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.5381122,
                        -33.9805871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "709387946064003073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do lado de c\u00e1 a vista \u00e9 bonita, a mar\u00e9 \u00e9 boa de provar \ud83c\udf0a\ud83c\udf1e @ Parque Nacional Santa Teresa, Rocha,\u2026 https://t.co/pNhniNU8bF"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-03-14T14:20:36.000Z",
            "id": "709383735326728192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Equador e seus 80 vulc\u00f5es: https://t.co/qEifZmFMwW https://t.co/ztPz81AWkN"
        },
        {
            "author_id": "353833326",
            "created_at": "2016-03-14T14:06:44.000Z",
            "id": "709380242226413568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Fg4N1gSsPG"
        },
        {
            "author_id": "56437648",
            "created_at": "2016-03-14T13:56:31.000Z",
            "id": "709377674628698112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ser\u00e1 lan\u00e7ado sexta-feira\nhttps://t.co/XJk5FYrugx"
        },
        {
            "author_id": "4876413005",
            "created_at": "2016-03-14T13:11:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.74646494,
                        -9.61233755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "709366234568126464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/uMt8acHVz8"
        },
        {
            "author_id": "66170767",
            "created_at": "2016-03-14T13:07:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "709365368586903552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De novo presa (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/MJBMlUJxVn"
        },
        {
            "author_id": "838079990",
            "created_at": "2016-03-14T13:00:03.000Z",
            "id": "709363462690897920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Edmundo Zanoni abriga o sal\u00e3o do artes\u00e3o, o Museu de Hist\u00f3ria Natural (mais de mil esp\u00e9cies),... https://t.co/YZ51U08C8w"
        },
        {
            "author_id": "2992583884",
            "created_at": "2016-03-14T12:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "368282010",
                        "start": 42,
                        "username": "tiempobrasero"
                    }
                ]
            },
            "id": "709357164595433472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gradas de soaso Parque Nacional de Ordesa @tiempobrasero https://t.co/55RsFbqu0A"
        },
        {
            "author_id": "347453562",
            "created_at": "2016-03-14T12:34:49.000Z",
            "id": "709357113512955904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participamos da reuni\u00e3o para defini\u00e7\u00e3o dos novos membros do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa... https://t.co/kXgFUbgj2Z"
        },
        {
            "author_id": "239435964",
            "created_at": "2016-03-14T12:02:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "709348961136431105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#castillomonfrag\u00fce @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/wmtscgCJUV"
        },
        {
            "author_id": "48430833",
            "created_at": "2016-03-14T12:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "791635",
                        "start": 128,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "709348403034116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas flagram captura ilegal de aves no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a | WikiParques - https://t.co/hCybbmpi7g via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "48430833",
            "created_at": "2016-03-14T12:00:03.000Z",
            "id": "709348362131214337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho de casa!!! https://t.co/qeiBJJgo9r"
        },
        {
            "author_id": "588493421",
            "created_at": "2016-03-14T11:45:54.000Z",
            "id": "709344804132548608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extrativista de Mapu\u00e1, no Par\u00e1, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que protege o modo de vida da popula\u00e7\u00e3o tradicional \nhttps://t.co/PyVX4vpBz6"
        },
        {
            "author_id": "1541536556",
            "created_at": "2016-03-14T11:36:08.000Z",
            "id": "709342345792245760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEVEI MEU FILHO: PARQUE NACIONAL DAS EMAS - CHAPAD\u00c3O DO C\u00c9U-GO https://t.co/4Y2K9pvVVS"
        },
        {
            "author_id": "3330079696",
            "created_at": "2016-03-14T11:29:05.000Z",
            "id": "709340568296546305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santana do Riacho (MG) \u00e9 conhecida por seus atrativos naturais, dentre eles o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3,... https://t.co/367nQ0lwFe"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2016-03-14T11:15:02.000Z",
            "id": "709337033500725250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras, mais um dos lugares para visitar no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros,\u2026 https://t.co/RiAcT7jmVW https://t.co/2qGoOabXW1"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2016-03-14T10:39:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 42,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "709327969014124544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \ud83c\udfc3\ud83c\udffc (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/tp3JNICfC2"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2016-03-14T10:36:58.000Z",
            "id": "709327456268906496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja a entrevista de Carlos D\u00e1rio, gestor do Parque Estadual do Desengano. https://t.co/EJ1P63f5up"
        },
        {
            "author_id": "2774593673",
            "created_at": "2016-03-14T10:24:06.000Z",
            "id": "709324216164818944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/fByG50iDf0"
        },
        {
            "author_id": "91686777",
            "created_at": "2016-03-14T09:32:33.000Z",
            "id": "709311245132804096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas #natureza #pontedabarca #portugal #sessoes #instamoment\u2026 https://t.co/vYzJb8oAK3"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-14T06:39:41.000Z",
            "id": "709267739706314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "139201781",
            "created_at": "2016-03-14T06:06:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "44705942",
                        "start": 0,
                        "username": "elderlovski"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "709259454513078272",
            "in_reply_to_user_id": "44705942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elderlovski tem o parque nacional de sete cidades, s\u00e3o forma\u00e7\u00f5es rochosas em n\u00ba de 7 (l\u00f3gico) que imitam cidades de pedra..."
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-03-14T05:30:05.000Z",
            "id": "709250225752436737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-03-14T05:30:05.000Z",
            "id": "709250225282686976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "297320853",
            "created_at": "2016-03-14T05:20:43.000Z",
            "id": "709247869149188100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MH - Obras do Parque Municipal de Mossor\u00f3 come\u00e7am na pr\u00f3xima sexta-feira, 18 https://t.co/P9ZII2omgq"
        },
        {
            "author_id": "297320853",
            "created_at": "2016-03-14T05:19:56.000Z",
            "id": "709247670947356672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras do Parque Municipal de Mossor\u00f3 come\u00e7am na pr\u00f3xima sexta-feira, 18 https://t.co/cekqYVG2lj"
        },
        {
            "author_id": "3234161011",
            "created_at": "2016-03-14T03:20:38.000Z",
            "id": "709217647607549952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ coach_tatisouza:Cachoeira no Parque Estadual da Pedra Branca\n#harmonia #paz #equilibrio #corpoemente #arpuro #nat\u2026 https://t.co/yCjJKpo1F0"
        },
        {
            "author_id": "144690673",
            "created_at": "2016-03-14T03:17:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "709216763422978048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira no Parque Estadual da Pedra Branca\n#harmonia #paz #equilibrio #corpoemente #arpuro\u2026 https://t.co/KkaouNfKBo"
        },
        {
            "author_id": "1484914362",
            "created_at": "2016-03-14T03:02:39.000Z",
            "id": "709213122691596288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devagar e sempre! Pico da bandeira! https://t.co/1Y1vnfBkeR"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-14T02:39:40.000Z",
            "id": "709207339107225601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "81462091",
            "created_at": "2016-03-14T02:07:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "709199164547145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz \u270c\ud83c\udffb\ufe0f#florestadatijuca #pazeamor #tranquilidade @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/rqH0bn9dsI"
        },
        {
            "author_id": "1560999212",
            "created_at": "2016-03-14T02:05:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "64531732",
                        "start": 72,
                        "username": "alexandretlopes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60593625,
                        -29.95623346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "709198762741252096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas in Charqueadas, RS w/ @alexandretlopes https://t.co/njx9nBJl6M"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-14T01:42:50.000Z",
            "id": "709193034269900800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "78090980",
            "created_at": "2016-03-14T01:34:30.000Z",
            "id": "709190936870445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso aqui t\u00e1 parecendo o parque municipal https://t.co/GcBoPmwIYu"
        },
        {
            "author_id": "39107936",
            "created_at": "2016-03-14T01:25:42.000Z",
            "id": "709188724920295424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaques:\n-o parque com a maior lagoa de \u00e1gua doce da costa de Santa Catarina, o Parque Municipal da Lagoa do... https://t.co/M7WlKlRxlP"
        },
        {
            "author_id": "39107936",
            "created_at": "2016-03-14T01:25:13.000Z",
            "id": "709188602048221184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaques:\n-o parque com a maior lagoa de \u00e1gua doce da costa de Santa Catarina, o Parque Municipal da Lagoa do... https://t.co/FONyYLTvQE"
        },
        {
            "author_id": "39107936",
            "created_at": "2016-03-14T01:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "10228272",
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "709188526412308480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13.03.16-Turismo/campismo e Comunidade-Parque Municipal da Lagoa do Peri https://t.co/puQKKBls4I via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "39107936",
            "created_at": "2016-03-14T01:23:59.000Z",
            "id": "709188292005269505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaques:\n-o parque com a maior lagoa de \u00e1gua doce da costa de Santa Catarina, o Parque Municipal da Lagoa do... https://t.co/yE0aUE1iAk"
        },
        {
            "author_id": "39107936",
            "created_at": "2016-03-14T01:23:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "39107936",
                        "start": 31,
                        "username": "nosdejoinville"
                    }
                ]
            },
            "id": "709188252411023360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @nosdejoinville https://t.co/rrWGMasMsu 13.03.16-Turismo/campismo e Comunidade-Parque Municipal da"
        },
        {
            "author_id": "70861861",
            "created_at": "2016-03-14T01:22:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1246543668611371010",
                        "start": 0,
                        "username": "JenioQuadros"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "176500736",
                        "start": 14,
                        "username": "mirandaeverton"
                    }
                ]
            },
            "id": "709187907475660800",
            "in_reply_to_user_id": "4236822508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JenioQuadros @mirandaeverton E o seu amigo de emissora q constr\u00f3i ksa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Kkk s\u00f3 rindo mesmo."
        },
        {
            "author_id": "39107936",
            "created_at": "2016-03-14T01:19:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "10228272",
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "709187221937627136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13.03.16-Turismo/campismo e Comunidade-Parque Municipal da Lagoa do Peri: https://t.co/rrWGMasMsu via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "39107936",
            "created_at": "2016-03-14T01:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "709185626957090816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/jTbA8NdjLw e Comunidade-Parque Municipal da Lagoa do"
        },
        {
            "author_id": "398944324",
            "created_at": "2016-03-14T00:58:18.000Z",
            "id": "709181828813475840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarado #Monumento natural https://t.co/z1sDI747zg \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "64531732",
            "created_at": "2016-03-14T00:52:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "455086803",
                        "start": 72,
                        "username": "matheuslima_d"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "936878394",
                        "start": 87,
                        "username": "carolsanguanini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60593625,
                        -29.95623346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "709180462275698688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas in Charqueadas, RS w/ @matheuslima_d @carolsanguanini https://t.co/GRMw48Acpb"
        },
        {
            "author_id": "26660005",
            "created_at": "2016-03-14T00:29:16.000Z",
            "id": "709174521547395072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passo do S\nParque Estadual do Tainhas\n\n\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800Jaquirana, RS - Brasil\n\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2026 https://t.co/yBgyuiWlw6 https://t.co/vTdpsLiJnN"
        },
        {
            "author_id": "1322864654",
            "created_at": "2016-03-13T23:18:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "462979573",
                        "start": 91,
                        "username": "Kelvin_Silva99"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60593625,
                        -29.95623346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "709156757587816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi tudo perfeito \u2764\ud83d\ude0d\ud83d\udcaa\ud83c\udfc6 (@ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas in Charqueadas, RS w/ @kelvin_silva99) https://t.co/xqMO3j2BeA"
        },
        {
            "author_id": "3319451507",
            "created_at": "2016-03-13T23:16:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77852283,
                        -22.87400707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "709156148377743360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui de bobeira (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/iCaN7OnhEu"
        },
        {
            "author_id": "104010428",
            "created_at": "2016-03-13T23:09:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64766397,
                        -27.2110163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "709154501970644992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorro de toda Rio do Sul...neg\u00e3o fofo @ Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/uzY5sWH4ji"
        },
        {
            "author_id": "79846373",
            "created_at": "2016-03-13T23:00:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "709152064518152194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de propaga\u00e7\u00e3o aberta \\0/ @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/nyrmIL4aFN"
        },
        {
            "author_id": "4846328705",
            "created_at": "2016-03-13T22:47:51.000Z",
            "id": "709148997751943169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DE MOSSOR\u00d3 https://t.co/wWExLvjlA5 https://t.co/7BI169Yy9p"
        },
        {
            "author_id": "43194252",
            "created_at": "2016-03-13T22:38:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.5381122,
                        -33.9805871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "709146543404806145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o h\u00e1 nada que abale a sua paz, j\u00e1 nasceu sabendo como \u00e9 que se faz @ Parque Nacional Santa\u2026 https://t.co/BNT05gMRTT"
        },
        {
            "author_id": "997336694",
            "created_at": "2016-03-13T22:31:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.08916818,
                        -30.86496628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "709144814260867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churrasc\u00e3aaao \u270c\ud83c\udf89\ud83c\udfb6\ud83d\udc4f\ud83c\udf7a\ud83c\udf74\ud83c\udf56\u2600\ud83d\udcaa\u26bd @ Parque Municipal Toca Da Tigra https://t.co/vTaDIxGQlJ"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2016-03-13T22:24:27.000Z",
            "id": "709143109578395648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto 120m, uma das cachoeiras no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \ud83d\ude31\u2600\ufe0f\ud83d\udca6\nA entrada \u2026 https://t.co/UEVeHoYGhv https://t.co/r6yF7UDtTl"
        },
        {
            "author_id": "1685858580",
            "created_at": "2016-03-13T22:22:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.5381122,
                        -33.9805871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "709142679293022208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela paz de esp\u00edrito... @ Parque Nacional Santa Teresa, Rocha,\u2026 https://t.co/eG0Rlzu3t0"
        },
        {
            "author_id": "30088238",
            "created_at": "2016-03-13T22:22:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "709142533754978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feet #friends #p\u00e9s #amigas @ Parque Municipal De Bh https://t.co/p9bP0qiSoc"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2016-03-13T21:31:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98624756,
                        -29.18318269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "709129837865205760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fomos ao c\u00e2nion Itaimbezinho, no Parque Nacional Aparados da Serra, e fizemos a Trilha do\u2026 https://t.co/m8YcczbOLh"
        },
        {
            "author_id": "237003480",
            "created_at": "2016-03-13T21:25:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.19124985,
                        38.99131326
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d564e12cf533f7a"
            },
            "id": "709128396383518720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 @ Parque Nacional de Cornalvo https://t.co/zfqle8hBJA"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2016-03-13T21:04:21.000Z",
            "id": "709122951635996673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista a entrevista de Carlos D\u00e1rio, gestor do Parque Estadual Amigos do Parque Estadual do Desengano neste... https://t.co/NoBuPTZ5LQ"
        },
        {
            "author_id": "537995378",
            "created_at": "2016-03-13T20:59:08.000Z",
            "id": "709121641104560128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83c\udf04\ud83c\udf1e\ud83c\udf40\ud83c\udf05\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf31 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/HhbJfuR5KR"
        },
        {
            "author_id": "281738541",
            "created_at": "2016-03-13T20:48:03.000Z",
            "id": "709118850717982720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dizem que a vida ensina, mas voc\u00ea que me ensinou o que \u00e9 o amor \ud83c\udfb6\ud83d\ude0d @ Parque Municipal De Bh https://t.co/odotMHqFCy"
        },
        {
            "author_id": "106136307",
            "created_at": "2016-03-13T20:21:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "109728718",
                        "start": 73,
                        "username": "juperesx3"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "176165199",
                        "start": 84,
                        "username": "guicalango"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "709112230512562180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @juperesx3 @guicalango https://t.co/NqKnlTTBJa"
        },
        {
            "author_id": "2802714331",
            "created_at": "2016-03-13T20:00:19.000Z",
            "id": "709106840013942784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nFloresta Nacional do Araripe - Caldas, Barbalha-CE.\n\u2796\n#igerscariri #igersceara #igersbrasil\u2026 https://t.co/gJJiKF5geO"
        },
        {
            "author_id": "27534021",
            "created_at": "2016-03-13T19:59:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.30376161,
                        -27.89244483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a052855c6f317b04"
            },
            "id": "709106515223838720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava massa \ud83e\udd18 @ Parque Municipal De Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/Y0hey0JdgO"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-13T19:58:56.000Z",
            "id": "709106489944895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje na Borda do Canyons Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra - trilha que faz parte do... https://t.co/ndRNTT0d4h"
        },
        {
            "author_id": "2926997475",
            "created_at": "2016-03-13T19:47:27.000Z",
            "id": "709103602061713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/kL61D9ECBg"
        },
        {
            "author_id": "1525497236",
            "created_at": "2016-03-13T19:44:10.000Z",
            "id": "709102774613635072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boas no parque municipal tocando flauta"
        },
        {
            "author_id": "2172511943",
            "created_at": "2016-03-13T19:36:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1716728203",
                        "start": 0,
                        "username": "LaisGuardao"
                    }
                ]
            },
            "id": "709100725138268160",
            "in_reply_to_user_id": "1716728203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LaisGuardao parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-03-13T19:20:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77852283,
                        -22.87400707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "709096720588808192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Q0xVkEJTEs"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2016-03-13T19:19:21.000Z",
            "id": "709096526912425984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores nascem em \u00e1rea destru\u00edda por inc\u00eandio na Chapada: Um flor t\u00edpica da regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/hkUdnL9iPg"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-13T18:55:29.000Z",
            "id": "709090522464444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/KOeNsZUZXq"
        },
        {
            "author_id": "1850795346",
            "created_at": "2016-03-13T18:54:08.000Z",
            "id": "709090184525012992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival \"Baixada em Cena\" ocupa espa\u00e7os da Biblioteca Parque Estadual https://t.co/czZE8Xn2iU"
        },
        {
            "author_id": "1850795346",
            "created_at": "2016-03-13T18:54:08.000Z",
            "id": "709090184139137025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival \"Baixada em Cena\" ocupa espa\u00e7os da Biblioteca Parque Estadual https://t.co/lTavuJVSyB"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-13T18:42:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "709087352417861633",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  TRAVESSIA DO VALE DO PATI, DESCIDA DA RAMPA, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA... https://t.co/9bzNeXikXk"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-13T18:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "709087208754511872",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  TRAVESSIA DO VALE DO PATI, DESCIDA DA RAMPA, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA... https://t.co/XKqghpNF8I"
        },
        {
            "author_id": "384552466",
            "created_at": "2016-03-13T18:32:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.67981954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "709084649310593025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/RZWy6839uf"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2016-03-13T18:29:33.000Z",
            "id": "709083996001533952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contraste da fauna e flora no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \ud83d\ude31\ud83d\udd1d\u2600\ufe0f\nforam 6 dias q\u2026 https://t.co/g1T4EPbBZc https://t.co/DQRpPmHYDn"
        },
        {
            "author_id": "163472257",
            "created_at": "2016-03-13T18:13:32.000Z",
            "id": "709079966458236928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Lan\u00e7aremos nesta sexta-feira, dia 18, \u00e0s 9h, a pedra fundamental do Parque Municipal de Mossor\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "78672964",
            "created_at": "2016-03-13T18:00:02.000Z",
            "id": "709076567054540801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal fazer um passeio pelo Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, no Hava\u00ed. Se liga no #PlanetaExtremo ;) https://t.co/QmsacF7Hph"
        },
        {
            "author_id": "78672964",
            "created_at": "2016-03-13T18:00:01.000Z",
            "id": "709076563736858626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal fazer um passeio pelo Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, no Hava\u00ed. Se liga no #PlanetaExtremo ;) https://t.co/0kjUqOdWwA"
        },
        {
            "author_id": "65275525",
            "created_at": "2016-03-13T17:59:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "65275525",
                        "start": 90,
                        "username": "caminhosdorio"
                    }
                ]
            },
            "id": "709076553934741505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival 'Baixada em Cena' na Biblioteca Parque Estadual (RJ) https://t.co/zW0p3NuK6F via @caminhosdorio"
        },
        {
            "author_id": "281738541",
            "created_at": "2016-03-13T17:51:51.000Z",
            "id": "709074509429493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Domingueira #Mana @ Parque Municipal De Bh https://t.co/8Z6k0TCgSF"
        },
        {
            "author_id": "26686355",
            "created_at": "2016-03-13T17:32:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "709069693525606400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com as mineiras todas \u2764\ufe0f @ Parque Municipal De Bh https://t.co/U6va0HMWmR"
        },
        {
            "author_id": "453543481",
            "created_at": "2016-03-13T17:22:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1627398,
                        -19.9485723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "709067173583593472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou na f\u00e9..que Deus t\u00e1 na garupa! #vral \ud83d\ude02 @ Trilha Dos Escravos - Parque Nacional Serra Do Cip\u00f3 https://t.co/gAtzmvcMdF"
        },
        {
            "author_id": "42233777",
            "created_at": "2016-03-13T17:14:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "27498603",
                        "start": 92,
                        "username": "thaysebraganca"
                    }
                ]
            },
            "id": "709065123286093824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto fora Dilma! Fora mosquito tamb\u00e9m (@ Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ w/ @thaysebraganca) https://t.co/1knFgQNGOl"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2016-03-13T16:26:40.000Z",
            "id": "709053069758058497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival \"Baixada em Cena\" ocupa espa\u00e7os da Biblioteca Parque Estadual: Mostra de teatro segue at\u00e9 o dia 24 de mar\u00e7o https://t.co/9sfFjKjf1G"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2016-03-13T16:26:34.000Z",
            "id": "709053046731374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival \"Baixada em Cena\" ocupa espa\u00e7os da Biblioteca Parque Estadual: Mostra de teatro segue at\u00e9 o dia 24 de mar\u00e7o https://t.co/aYHqaVzyCR"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-03-13T16:26:32.000Z",
            "id": "709053037612912640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Festival \"Baixada em Cena\" ocupa espa\u00e7os da Biblioteca Parque Estadual https://t.co/2EmzcAFdcG"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-03-13T16:26:31.000Z",
            "id": "709053035624816641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Festival \"Baixada em Cena\" ocupa espa\u00e7os da Biblioteca Parque Estadual https://t.co/lzsmuCbvFP"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-03-13T16:26:21.000Z",
            "id": "709052992578854912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "130494234",
            "created_at": "2016-03-13T16:13:44.000Z",
            "id": "709049816295157760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "DOMING\u00c3O NA MANS\u00c3O DOS MARINHOS NA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL AO VIVO\n\n#MarchaDosCorruptos #MarchaDosCoxinhas... https://t.co/HBYhaHG7sj"
        },
        {
            "author_id": "106176445",
            "created_at": "2016-03-13T16:12:46.000Z",
            "id": "709049572425863168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "DOMING\u00c3O NA MANS\u00c3O DOS MARINHOS NA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL AO VIVO #VemPraRuaBrasil #MarchaDosCoxinhas\n\nhttps://t.co/0GKBq0zNUV"
        },
        {
            "author_id": "347980249",
            "created_at": "2016-03-13T16:11:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85167,
                        -29.3135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "709049163644801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{\ud83c\udf33\u2601\ufe0f} @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/HIt3NiV8js"
        },
        {
            "author_id": "454276119",
            "created_at": "2016-03-13T15:49:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "709043619064184832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "i want a flamingo emoji @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ZsJPgd2Ngv"
        },
        {
            "author_id": "53235251",
            "created_at": "2016-03-13T15:28:48.000Z",
            "id": "709038507487006720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP https://t.co/yOQ5fjhneP"
        },
        {
            "author_id": "93620290",
            "created_at": "2016-03-13T15:21:50.000Z",
            "id": "709036756356599809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem da BBC sobre dois orgulhos piauienses: Ni\u00e8de Guidon e o Parque Nacional da Serra da Capivara. Pena que... https://t.co/Iju5d30mEo"
        },
        {
            "author_id": "239970119",
            "created_at": "2016-03-13T15:14:52.000Z",
            "id": "709035003095547905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem!\n#Grava\u00e7\u00e3oClipNewId \n\n#Apoiando  \ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\u261d\ufe0f\ud83c\udfb8 @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/rECeyro0co"
        },
        {
            "author_id": "105655234",
            "created_at": "2016-03-13T15:03:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.45093,
                        18.99496
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01e31f8958195b51"
            },
            "id": "709032021251788800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural #saltosdejima \n#bonao #villadelashortensias\u2026 https://t.co/x2v3COfVFR"
        },
        {
            "author_id": "787907196",
            "created_at": "2016-03-13T15:00:02.000Z",
            "id": "709031269552685057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia?\nO Passeio P\u00fablico \u00e9 o mais antigo parque municipal de Curitiba, criado por Alfredo D\u00b4Estragnolle... https://t.co/jJu463MakA"
        },
        {
            "author_id": "3379450833",
            "created_at": "2016-03-13T14:44:29.000Z",
            "id": "709027357542064130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual: intensa programa\u00e7\u00e3o\u00a0cultural https://t.co/fgUtGYV30S https://t.co/rOh35Br6XX"
        },
        {
            "author_id": "90259851",
            "created_at": "2016-03-13T14:35:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717402,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "709024974988824576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/pwpnbpjK2G"
        },
        {
            "author_id": "2836573515",
            "created_at": "2016-03-13T14:29:52.000Z",
            "id": "709023679980675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Falsos bens, progresso?\nCom a m\u00e3e, ingratid\u00e3o\nDeram o galinheiro\nPra raposa vigiar\"\n\nhttps://t.co/RMjPSTOIAi"
        },
        {
            "author_id": "80365537",
            "created_at": "2016-03-13T14:14:21.000Z",
            "id": "709019774227886081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urbanidade @ Parque Municipal De Bh https://t.co/6AmAidYPfD"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2016-03-13T14:01:08.000Z",
            "id": "709016445678698497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de dar parab\u00e9ns para Carapebus, cidade que abriga o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba. https://t.co/GzULDiui0W"
        },
        {
            "author_id": "76312549",
            "created_at": "2016-03-13T14:00:13.000Z",
            "id": "709016217420337152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra de Caldas https://t.co/KZa9sVWRMw"
        },
        {
            "author_id": "109049442",
            "created_at": "2016-03-13T13:58:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "709015891518877699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u. J\u00e1 vejo as Cataratas. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/nKLGSywyI4"
        },
        {
            "author_id": "271932550",
            "created_at": "2016-03-13T13:55:25.000Z",
            "id": "709015006357098498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MH - Obras do Parque Municipal de Mossor\u00f3 come\u00e7am na pr\u00f3xima sexta-feira, 18 https://t.co/5gAxGezUhA"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria Madalena, Brasil",
                "id": "ed348b8a5d07285f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
                "id": "a6cc8dd0faec0a58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Benalm\u00e1dena, Espa\u00f1a",
                "id": "b858babfb96ffae4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasil",
                "id": "bf35d6804909118a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Grande, Brasil",
                "id": "ae4f154766b87c76",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Brasil",
                "id": "76a48ed2d7e45514",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana da Boa Vista, Brasil",
                "id": "b4cc155b3c021db9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "M\u00e9rida, Espa\u00f1a",
                "id": "6d564e12cf533f7a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil",
                "id": "a052855c6f317b04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Bonao, Dominican Republic",
                "id": "01e31f8958195b51",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "271932550",
                "name": "Mossor\u00f3 Hoje",
                "username": "mossorohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183283508",
                "name": "\u00caxito Rio",
                "username": "exitorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354414723",
                "name": "L\u00edgia Fonseca",
                "username": "LgiaFonseca1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574069779",
                "name": "F\u00e1bio Borges Online",
                "username": "fabioborgeson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268330996",
                "name": "PO\u00c7OES24HS.COM.BR",
                "username": "bekito36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121187023",
                "name": "L\u00e9o Staudt",
                "username": "leostaudt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180152323",
                "name": "Prefeitura de Feliz",
                "username": "pmfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631102880",
                "name": "Marlene Gusm\u00e3o",
                "username": "Marlene_Gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988315736",
                "name": "jack strep",
                "username": "desaprovei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16312947",
                "name": "galiza",
                "username": "galiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630368057",
                "name": "Rede Social Galega \ud83d\udc99",
                "username": "caxigo_gal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924386972",
                "name": "Juan",
                "username": "Parqueferrol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102504575",
                "name": "Ulisses Lima \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ulisses_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77542701",
                "name": "Serggin",
                "username": "sergginmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1963857050",
                "name": "Camila\ud83e\udd8b",
                "username": "uaicami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256124405",
                "name": "NOFango",
                "username": "elfango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4872108927",
                "name": "caglionineto",
                "username": "caglionineto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338193055",
                "name": "Adaires Junior",
                "username": "AdairesJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269033722",
                "name": "Tayana Martins",
                "username": "tayanamartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555560876",
                "name": "Felipe Britto",
                "username": "Fbritto_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229771510",
                "name": "Jo\u00e3o G. Steffanello",
                "username": "SenhorSteffa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379998557",
                "name": "bru",
                "username": "brupriebe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141787350",
                "name": "Diego Lessa",
                "username": "LessaDiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344240163",
                "name": "Ramon Dias",
                "username": "RamonDias14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700799328525352963",
                "name": "Rui Granado",
                "username": "rui_granado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310284693",
                "name": "Costa Verde & Mar",
                "username": "CostaVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14606944",
                "name": "Henrique Prata",
                "username": "henriqueprata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51895346",
                "name": "Diego Leonhardt",
                "username": "DiegoLeonhardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789886750",
                "name": "PureViagem",
                "username": "PureViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82107072",
                "name": "Martin",
                "username": "MartinBayon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4599408563",
                "name": "Ideias Livres",
                "username": "IdeiasLivresBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232569417",
                "name": "Felipe Reginatto",
                "username": "felireginatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017340580",
                "name": "eliane maria",
                "username": "djp_elai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4204957317",
                "name": "Yes Achei",
                "username": "ClubYesAchei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894506654",
                "name": "Kr\u00edsia",
                "username": "mimpopi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707286056757030919",
                "name": "Cristiano Ferreira",
                "username": "123cristianos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "312178957",
                "name": "Thomas F. Alves",
                "username": "alves_thomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370872115",
                "name": "Biblioteca Esalq",
                "username": "Biblio_Esalq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243257446",
                "name": "Saneago",
                "username": "SaneagoNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389181137",
                "name": "\u303d\ufe0fatheus Pereira",
                "username": "IMTSPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932004428",
                "name": "Funchal Not\u00edcias",
                "username": "funchalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372885407",
                "name": "Mirantte Im\u00f3veis",
                "username": "mirantte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961072437",
                "name": "RegalosGourmetOnline",
                "username": "RegalosGourmetO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940549270",
                "name": "AlessandroBauer15",
                "username": "VerAlessandro15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68483432",
                "name": "Visconde de Mau\u00e1",
                "username": "viscdemaua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4201529421",
                "name": "Portofino Viagens",
                "username": "portofinotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37675808",
                "name": "Rodrigo Portari",
                "username": "rportari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762291825",
                "name": "Beto Fernandez",
                "username": "betohfernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65083684",
                "name": "Luan'",
                "username": "pray_for_mim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106226107",
                "name": "LEGALIZADAH, Amante.",
                "username": "BokaDiSiFuder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141266003",
                "name": "Green Savers",
                "username": "greensavers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603742508",
                "name": "Jo\u00e3o Car10s \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udfc1",
                "username": "JoaoCarlosVozao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79891725",
                "name": "Edward Magalh\u00e3es",
                "username": "edwardmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163839419",
                "name": "Vagner Kaiser",
                "username": "vagnerkj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147465753",
                "name": "Danny Serva do Deus todo poderoso.\ud83e\udd31",
                "username": "danianegomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122745245",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "Marcelodno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374052249",
                "name": "XORNAL GALICIA SUR",
                "username": "XORNALGALICIASU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165570880",
                "name": "Expedition Coiba PTY",
                "username": "ExpedicionCoiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "363689640",
                "name": "Adnilton Alves",
                "username": "AdniltonA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141931083",
                "name": "Paul Nery \ud83e\ude7a",
                "username": "paulnery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224818280",
                "name": "Sidnei Castilho",
                "username": "sidneicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084525988250353664",
                "name": "Jose Claudio",
                "username": "Joclau53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80714699",
                "name": "DEL VALLE \u00c9 SUCO",
                "username": "umataldeanab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703657754490249216",
                "name": "Minha Montanha",
                "username": "minha_montanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251589",
                "name": "Milessis Operadora",
                "username": "milessis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4062571281",
                "name": "Sanchez jmc",
                "username": "sanchez_jmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398401252",
                "name": "Jesus",
                "username": "BadKittyBoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3180908271",
                "name": "Tucano Ufano",
                "username": "TucanoUfano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127638315",
                "name": "Guia de Viagens",
                "username": "o_guiadeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583307901",
                "name": "anderson (30/45)",
                "username": "mafraaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3354870358",
                "name": "Vinicius Diniz #beta",
                "username": "ViniciusDinizb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50207317",
                "name": "Adriano Dias",
                "username": "adrianodiasrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3138084721",
                "name": "Purak\u00e9\u00ae \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "albino_wagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4786659933",
                "name": "A Gazeta AP",
                "username": "AGazetaAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347698839",
                "name": "\ud83e\udd8bAlice Pescadora de Aracu 2021\ud83e\udd9a",
                "username": "AliceValena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329383849",
                "name": "Sarmanho",
                "username": "ygorsarmanho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3426692055",
                "name": "Marcio Pereira ",
                "username": "marciopereira06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2228897702",
                "name": "RadarNorteFluminense",
                "username": "RadarNF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4757943989",
                "name": "pdcontorno",
                "username": "pdcontorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673346930",
                "name": "G1 Norte Fluminense",
                "username": "g1norterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41450938",
                "name": "StratosConecta",
                "username": "Stratosconecta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155742551",
                "name": "cacetinha",
                "username": "soutroste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412440202",
                "name": "Marilia Filgueira",
                "username": "Mariliaqfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38180579",
                "name": "Cleidinho Oliveira",
                "username": "Cleidinho_PDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730205963",
                "name": "cristina",
                "username": "ClBotoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2477179159",
                "name": "marquinhos",
                "username": "marquinhosfss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4397528267",
                "name": "Malu",
                "username": "malufontinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3058453282",
                "name": "Eu amo o tocantins",
                "username": "euamootocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398944324",
                "name": "inpwebmaster",
                "username": "inpwebmaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3512829797",
                "name": "#CaisMau\u00e1deTodos",
                "username": "CaisMauadeTodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159982333",
                "name": "edinardo ferreira",
                "username": "Edinf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583462989",
                "name": "Roberta Rocha",
                "username": "f800a1fc6cdf4af",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305684093",
                "name": "papodenovela",
                "username": "papodenovela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284370275",
                "name": "\ud83c\udd76\ud83c\udd70\ud83c\udd7c\ud83c\udd74\ud83c\udd81\ud83c\udd7f\ud83c\udd81\ud83c\udd7e\ud83c\udd89\ud83c\udd70\ud83c\udd7e",
                "username": "Gamerprozao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132630226",
                "name": "lore quinn sidle",
                "username": "LoreHarleyQuinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4914809627",
                "name": "Luc\u00eda Schez",
                "username": "Lucia_Schez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218699123",
                "name": "Daniele Liechti",
                "username": "danieleliechti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846558043",
                "name": "Polii",
                "username": "polistaloch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139248393",
                "name": "ElpenequeOficial",
                "username": "_elpeneque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58089752",
                "name": "VicTor com T",
                "username": "victorogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4260486855",
                "name": "fusca",
                "username": "fuscatvrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82913355",
                "name": "Daniela Pi Zacca",
                "username": "DaniPiZacca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50461281",
                "name": "Agnes Regina",
                "username": "agnesregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26209857",
                "name": "Anand Rao - Editor",
                "username": "anandraobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60148249",
                "name": "Milla Alvinhao",
                "username": "Millaalvinhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242786518",
                "name": "Fasc - Prefeitura Porto Alegre",
                "username": "Fasc_Poa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185352087",
                "name": "maia_advocacia",
                "username": "maia_advocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102209310",
                "name": "Adriano Coutinho",
                "username": "AdrianoDC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790907800",
                "name": "Cecilia",
                "username": "C_1mn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385882163",
                "name": "Es Momento Chiapas",
                "username": "EsMomentoChis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3528307456",
                "name": "Kristell velazquez",
                "username": "KrisDiVelaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2506399315",
                "name": "kristell velazquez",
                "username": "KrizVelaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362566244",
                "name": "kriiz velazquezz",
                "username": "kriizvelazquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3437665454",
                "name": "juan vaca",
                "username": "JCVS91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3272963708",
                "name": "Juan",
                "username": "Juan_vaca4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "395009353",
                "name": "vilmar henrique mart",
                "username": "vilmarhm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450725272",
                "name": "Carla Batista",
                "username": "CarlaBa91401981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229088678",
                "name": "Marcelo Ara\u00fajo",
                "username": "marccelo_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2183451914",
                "name": "Para o Consumidor",
                "username": "KrtenG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415820289",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiagoolimpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269123483",
                "name": "ChBCS",
                "username": "Ismaeltwbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48952678",
                "name": "Rafael Pops",
                "username": "RafaelPops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31249359",
                "name": "Rafa \u00e9u.",
                "username": "RafaelloRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195766395",
                "name": "Unifeso",
                "username": "unifeso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82498066",
                "name": "Assembleia Legislativa RS",
                "username": "AssembleiaRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4876413005",
                "name": "Wanessa Moura",
                "username": "WaneAMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66967037",
                "name": "El Guadarramista",
                "username": "ElGuadarramista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25772203",
                "name": "returno de satorno. \ud83e\ude90",
                "username": "Cakdy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75013614",
                "name": "lena",
                "username": "hdetroia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122072661",
                "name": "Gustavo Urbano Lopes",
                "username": "gustavopho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256988854",
                "name": "Codevasf",
                "username": "codevasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96636400",
                "name": "Mariana Fernandes",
                "username": "mameioambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836644814",
                "name": "Piaget Consultoria",
                "username": "PiagetAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28040564",
                "name": "Thiago Boavida",
                "username": "ThiagoBoavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141368956",
                "name": "Alessandro Carvalho",
                "username": "PseudoOldNerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110225254",
                "name": "Carlos Soares Silva",
                "username": "carlos83258224",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51944571",
                "name": "Marcilove",
                "username": "MarcilioGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962737117",
                "name": "Airton Mota Bastos",
                "username": "airtonsemace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4871824689",
                "name": "hadearer",
                "username": "hadearer11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4866666891",
                "name": "arnoticia",
                "username": "harnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235655072",
                "name": "Doce",
                "username": "Arthu_rH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319785637",
                "name": "Clayton Monge",
                "username": "BushcraftPe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104055967",
                "name": "Z\u00e9_Man\u00e9_Tia_me_d\u00e1_um_Porsche?",
                "username": "Ze_Maneh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3142498541",
                "name": "\u2734\ufe0f\ud835\ude44\ud835\ude68\ud835\ude56\u2734\ufe0f",
                "username": "40GRAUSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164327759",
                "name": "Taxi Legal",
                "username": "TaxiLegalRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4129888953",
                "name": "Robson Gomes",
                "username": "RobsonjokerG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117715802",
                "name": "Karlinha",
                "username": "karlacampagnolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42659709",
                "name": "Antonio Carlos Oliveira",
                "username": "AntonioCangulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151271378",
                "name": "Hellenice Ferreira",
                "username": "ProfaHellenice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39265421",
                "name": "Secretaria Municipal de Cultura do Rio de Janeiro",
                "username": "Cultura_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47835702",
                "name": "Marcelo Calero",
                "username": "caleromarcelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93768071",
                "name": "Felix Reyes",
                "username": "farsys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49517831",
                "name": "Tati",
                "username": "LagoaCristalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557392189",
                "name": "Rose Brito",
                "username": "RosileydB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1478490438",
                "name": "Rio M\u00e1ximo Tour",
                "username": "RioMaximoTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6649122",
                "name": "Angeli Hagoort-Mulders",
                "username": "Angeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3144184667",
                "name": "Merenderia Exp Praia",
                "username": "merenderiaexpra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517019852",
                "name": "\u00edndia",
                "username": "yasmimosousa21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529255549",
                "name": "Esperanza Jimenez...,",
                "username": "11Esperena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853015879",
                "name": "Juan Carlos Moreno",
                "username": "juancarlos0016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3118614003",
                "name": "Alexandre Guimar\u00e3es",
                "username": "depaleguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421478894",
                "name": "Lala",
                "username": "laahkunrath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4803769343",
                "name": "Zona Oeste Not\u00edcias",
                "username": "ZOnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66351281",
                "name": "Pousada Arc\u00e1dia",
                "username": "PousadaArcadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272944964",
                "name": "Jo\u00e3o Antonio",
                "username": "joaoantonioadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17921776",
                "name": "Turistas de Sof\u00e1",
                "username": "Turistas_Sofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296826298",
                "name": "Comunit\u00e1ria 87.9 FM",
                "username": "ComunitariaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70751868",
                "name": "Alice Costa",
                "username": "__Alicecosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740793574",
                "name": "Destinos do Rio",
                "username": "destinosdorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3984294917",
                "name": "DenilsonSoares \u262f\ufe0f VALETE \u262f\ufe0f \ud83c\udd93",
                "username": "CantorDenilsonS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231196056",
                "name": "Psychosocial \u2623",
                "username": "RafaelTapajoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702899703",
                "name": "Carentena",
                "username": "TavisGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482215566",
                "name": "Assis Ramalho",
                "username": "assis_ramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318552512",
                "name": "Crislaine Ribeiro",
                "username": "crislainers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541995695",
                "name": "Lamartine \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BiaoBresil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4878678376",
                "name": "Geek Curioso",
                "username": "Geek_Curioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044740",
                "name": "Emanuel J\u00falio Leite",
                "username": "santaremconexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195429993",
                "name": "Itala Bianka",
                "username": "ItalaBianka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224059677",
                "name": "Jo\u00e3o Guilherme Cunha",
                "username": "wegnergeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91686777",
                "name": "N\u00e9lson Costa",
                "username": "nelsonmsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1782991",
                "name": "Henrique Antoun",
                "username": "antounh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141251760",
                "name": "TOP Destinos",
                "username": "topdestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370806122",
                "name": "hannah",
                "username": "ddlxt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50389796",
                "name": "NetoQueiroz",
                "username": "netoqueirozz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15727803",
                "name": "Fernanda Bruno",
                "username": "fernandabruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103923831",
                "name": "Pia\u00e7abu\u00e7u News",
                "username": "piacabucunews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4853771879",
                "name": "scale2go",
                "username": "scale2go",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171902361",
                "name": "Iranildo Guimar\u00e3es",
                "username": "iranildog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270535630",
                "name": "NJNews",
                "username": "njnewsnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149141167",
                "name": "blogdojosuemariano",
                "username": "Blogdojosuemari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295975172",
                "name": "visaocidade",
                "username": "VisaoCidade12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407327980",
                "name": "Vis\u00e3o Cidade",
                "username": "visaocidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1685858580",
                "name": "helmet bruh",
                "username": "hlmtbrh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103389130",
                "name": "Tiago Saci",
                "username": "Saacii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334691972",
                "name": "MAX'ROCHA",
                "username": "Max_Rocha10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284775228",
                "name": "\u1d1b\u029c113\u1d00\u0262\u1d0f \u1d04\u1d00\u0274\u1d1b\u1d0f \u270a\ud83c\udffe",
                "username": "thiagocanto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60978543",
                "name": "CELSOCAVALLINI",
                "username": "CELSOCAVALLINI",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135529232",
                "name": "Paty trem barbie \u2623\ufe0f",
                "username": "andrezaaaaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3434318716",
                "name": "BRUNA BARROS",
                "username": "brunabjh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230441672",
                "name": "natalia martins",
                "username": "rratmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326793986",
                "name": "Pastor Marcos Silva",
                "username": "PrMarcosdaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27630383",
                "name": "Portal Nominuto",
                "username": "Nominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382281177",
                "name": "Denner \ud83e\udd19\ud83c\udffd\u2720",
                "username": "ColtDenner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165042026",
                "name": "P\u00e1dua Campos",
                "username": "paduacampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4903279907",
                "name": "Rafael",
                "username": "faeltavares171",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254395845",
                "name": "Nassiff",
                "username": "leonassiff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502331626",
                "name": "Negro \u00e9 Lindo",
                "username": "negroelindoofic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620656736",
                "name": "Malaparadois",
                "username": "Malaparadois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704111908",
                "name": "Filipe",
                "username": "castilhofp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287443766",
                "name": "Fabr\u00edcio Marsango",
                "username": "AdvMarsango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283304328",
                "name": "Diego Matheus Rodrigues \u2655",
                "username": "DMatheus22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452574951",
                "name": "Zoom Aventura",
                "username": "ZoomAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3337610895",
                "name": "Jobson Melo #TimBeta",
                "username": "JobsonMelo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19205592",
                "name": "Gustavo Cordeiro",
                "username": "gustavocord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870196686",
                "name": "Planeta Fitness",
                "username": "1PlanetaFitness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58047027",
                "name": "Henrique",
                "username": "euheinrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743252641",
                "name": "Avant Viagens e Turismo",
                "username": "AvantVIAGENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81775907",
                "name": "LeYa Brasil",
                "username": "leyabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75709597",
                "name": "Alo\u00edsio Classmann",
                "username": "depclassmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395783306",
                "name": "Defeso Cultural",
                "username": "DefesoCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3353771327",
                "name": "Floripa Xperience",
                "username": "Floripa_XP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544161071",
                "name": "Panama Flyer",
                "username": "PanamaFlyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342223579",
                "name": "Rodrigo Piacentini",
                "username": "RODRIGOW2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576356821",
                "name": "Eduardo \ud80c\udc80 Gregorio",
                "username": "V8SocialClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352417556",
                "name": "BV News",
                "username": "bvnewsrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58109497",
                "name": "Geovanna Santos",
                "username": "Geovanna_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305039397",
                "name": "Brenda",
                "username": "brendalcantara_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720133969",
                "name": "Nilo Velozo",
                "username": "VelozoNilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122363048",
                "name": "BCCP UFC",
                "username": "bccpufc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155658129",
                "name": "babsvida",
                "username": "pelasmaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43194252",
                "name": "ca ralho",
                "username": "CarinaBurkert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353833326",
                "name": "Resgate Cambui",
                "username": "ResgateCambui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56437648",
                "name": "Bruno Barreto",
                "username": "Barreto269",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66170767",
                "name": "Salom\u00e3o Correia Praia",
                "username": "beka_praiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838079990",
                "name": "Faro Hoteis",
                "username": "FaroHoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992583884",
                "name": "\u028da\u057c\u028a 42,1% \u00ae",
                "username": "manugarcia19771",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368282010",
                "name": "Tutiempo",
                "username": "tiempobrasero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "347453562",
                "name": "ABIH Alagoas",
                "username": "hoteisdealagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239435964",
                "name": "Carlos Belmonte",
                "username": "Belsan011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48430833",
                "name": "Angela H, Ani Chime",
                "username": "angelaharkavy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588493421",
                "name": "Antoine_Leduc",
                "username": "antoineLeduc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541536556",
                "name": "delaine rocha",
                "username": "delaineerocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3330079696",
                "name": "Brasil Meu Destino",
                "username": "BR_MeuDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2774593673",
                "name": "Karina Nassrala",
                "username": "karinanassrala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139201781",
                "name": "seguimores do storicxs",
                "username": "juliobertosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44705942",
                "name": "elder",
                "username": "elderlovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297320853",
                "name": "QRA Alves Moura",
                "username": "moura_jackson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234161011",
                "name": "Aresfip",
                "username": "aresfip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144690673",
                "name": "Tati Souza",
                "username": "thatyzinhasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1484914362",
                "name": "Neutralizando",
                "username": "Neutralizando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81462091",
                "name": "Tat\u00e1 Navas",
                "username": "TainaraNavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560999212",
                "name": "Andressa Queiroz",
                "username": "AndressaQL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64531732",
                "name": "Alexandre",
                "username": "alexandretlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78090980",
                "name": "Bruna",
                "username": "iitsbruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39107936",
                "name": "N\u00d3S DE JOINVILLE",
                "username": "nosdejoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70861861",
                "name": "Silva",
                "username": "adriano1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246543668611371010",
                "name": "Jenio",
                "username": "JenioQuadros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176500736",
                "name": "Everton miranda",
                "username": "mirandaeverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455086803",
                "name": "matheus \u26a1\ufe0f",
                "username": "matheuslima_d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936878394",
                "name": "Carolina",
                "username": "carolsanguanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26660005",
                "name": "Omar Freitas Junior",
                "username": "OmarJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322864654",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Marin",
                "username": "Joopaulomarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462979573",
                "name": "Soldado Invernal \u2744\ud83e\udd77\ud83c\udffb\ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "Kelvin_Silva99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319451507",
                "name": "Sr. Soares \u2693\u2652",
                "username": "Dreh_Ls10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104010428",
                "name": "Paola Fontana",
                "username": "xxpahxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79846373",
                "name": "Francisco Quinteiro PU1MEF",
                "username": "eduquinteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846328705",
                "name": "Pol\u00edtica com Opini\u00e3o",
                "username": "politica_opina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997336694",
                "name": "\ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "username": "Laianyfmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30088238",
                "name": "\u276c Saturno Ju \u276d \uea00\u0f04",
                "username": "PixyJuuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237003480",
                "name": "Mayma Almendro",
                "username": "maymalmendro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537995378",
                "name": "JULIO",
                "username": "Juliito_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281738541",
                "name": "Lorena Ottoni \ud83d\udc99",
                "username": "LoreOttoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106136307",
                "name": "Renata",
                "username": "_renatag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109728718",
                "name": "J\u00falia Peres",
                "username": "juperesx3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176165199",
                "name": "Guilherme Giussani",
                "username": "guicalango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802714331",
                "name": "Instagramers Cariri",
                "username": "IGersCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27534021",
                "name": "Panda-sama desu.",
                "username": "_nyanperona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926997475",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "PretoLG222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525497236",
                "name": "Sonh4dor",
                "username": "WeeSTheKing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172511943",
                "name": "Medina",
                "username": "Pedrenrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1716728203",
                "name": "LB \ud83e\udd8b",
                "username": "LaisGuardao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171995902",
                "name": "criativaonline",
                "username": "criativaonline1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850795346",
                "name": "deems",
                "username": "99deems",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384552466",
                "name": "cristhiana \ud83e\udd8b",
                "username": "cristhianaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163472257",
                "name": "FranciscoJoseJr",
                "username": "FranciscoJoseJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78672964",
                "name": "TV Fronteira",
                "username": "TVFronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65275525",
                "name": "Caminhos do Rio",
                "username": "caminhosdorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26686355",
                "name": "L\u00edvia Regly ~ insta @ruivadefarmacia",
                "username": "LiviaRegly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453543481",
                "name": "\u26a1\ufe0f",
                "username": "ZERO13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42233777",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "rodrigokreva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27498603",
                "name": "Thayse Bragan\u00e7a",
                "username": "thaysebraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130494234",
                "name": "Galera Vermelha \ud83d\udea9#VoltaPT",
                "username": "GaleraVermelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106176445",
                "name": "Z\u00e9 Ded\u00e3o",
                "username": "zededao13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347980249",
                "name": "Catharina",
                "username": "catharinaweis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454276119",
                "name": "mel",
                "username": "melissauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53235251",
                "name": "Gilberto #TIMBeta",
                "username": "jiboiax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93620290",
                "name": "Jesse James",
                "username": "jjms666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239970119",
                "name": "Camila Galvan",
                "username": "camila_galvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105655234",
                "name": "Pilar Carrasco",
                "username": "pilarcarrascord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787907196",
                "name": "Corteze Im\u00f3veis",
                "username": "cortezeimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3379450833",
                "name": "Circuito Rio",
                "username": "circuito_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90259851",
                "name": "ROMA\u2122",
                "username": "romariobelem_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836573515",
                "name": "PassarinhosDoAgreste",
                "username": "passarinhosagre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80365537",
                "name": "Xico Barbosa",
                "username": "xicobarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76312549",
                "name": "Claudio Alvarenga",
                "username": "Alvarengacoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109049442",
                "name": "Bruno Pacheco",
                "username": "BrunoPachecoDJ",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "710801878767046656",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xnpztdz5mrs4stevvgpa8x08fmnx",
        "oldest_id": "709015006357098498",
        "result_count": 500
    }
}