{
    "data": [
        {
            "author_id": "2778675528",
            "created_at": "2016-03-08T23:50:06.000Z",
            "id": "707352726934454272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz, calmaria e \u00e1gua doce. :) @ Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/MQnSM63qc1"
        },
        {
            "author_id": "344240163",
            "created_at": "2016-03-08T22:56:30.000Z",
            "id": "707339235485949952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RD14 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/GWGxqiq3gs"
        },
        {
            "author_id": "3317675121",
            "created_at": "2016-03-08T22:45:07.000Z",
            "id": "707336371426316289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Beto Richa, Parque Estadual Pico Paran\u00e1 ter\u00e1 base de apoio ao visitante. https://t.co/bh0mHzaHZh"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2016-03-08T22:14:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.06791308,
                        -30.0928252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "707328615650754560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Possivelmente dos poucos lugares que as Dunas ainda s\u00e3o preservadas \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/IKlH2SjlWg"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2016-03-08T22:10:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.90514307,
                        -31.24506283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "707327623714635776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 E se o assunto \u00e9 p\u00e1ssaros no Parque Nacional da Lagao do Peixe.. Que tal estes? Possivelmente\u2026 https://t.co/QpfT8z763x"
        },
        {
            "author_id": "107076462",
            "created_at": "2016-03-08T22:09:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "707327412149870592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz! \ud83c\udf0a\ud83d\udca6 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/NafMurdyZv"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2016-03-08T22:04:43.000Z",
            "id": "707326207235383296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/B5bFso0JhK"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2016-03-08T21:57:27.000Z",
            "id": "707324376950112256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este m\u00eas o Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u estar\u00e1 comemorando o anivers\u00e1rio de 4 anos e juntamente o Dia do... https://t.co/WGPjmr8I1V"
        },
        {
            "author_id": "3326944132",
            "created_at": "2016-03-08T21:45:07.000Z",
            "id": "707321271873220608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Beto Richa, Parque Estadual Pico Paran\u00e1 ter\u00e1 base de apoio ao visitante. https://t.co/7ucgz2YWkk"
        },
        {
            "author_id": "106765235",
            "created_at": "2016-03-08T21:25:33.000Z",
            "id": "707316349672890368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de golfe \u00e9 inaugurado e Nuzman prev\u00ea 'legado extraordin\u00e1rio': Local est\u00e1 situado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/q9716Klgs2"
        },
        {
            "author_id": "764356748",
            "created_at": "2016-03-08T21:04:14.000Z",
            "id": "707310983304355840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF2 confirma decis\u00e3o que determina desocupa\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/k6DTtVuo8k"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-03-08T21:00:36.000Z",
            "id": "707310068505518080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "In\u00e9dito nascimento de tartarugas marinhas \u00e9 monitorado no Parque Estadual da Ilha Grande https://t.co/8YmXClHEXe https://t.co/0GLqFuYFYG"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-08T20:47:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18730318,
                        -22.9041432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "707306868310413314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/ZJWUoqjidB"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-03-08T20:35:13.000Z",
            "id": "707303682140807169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cura \ud83d\udc24\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24\ud83d\udc26\ud83d\udc27 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/mFaXrCcNR5"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-03-08T20:24:27.000Z",
            "id": "707300971546710016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ovo de Quintal e seu Total Diferencial \ud83c\udf73\ud83c\udf73\ud83c\udf73\ud83c\udf73\ud83c\udf73 @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/dsSvJWhRf5"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2016-03-08T20:05:38.000Z",
            "id": "707296239092699136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as esp\u00e9cies que podem ser observadas no Parque Estadual da Pedra Branca est\u00e1 o ferro-velho. Um belo p\u00e1ssaro! https://t.co/8oHoQl9HA3"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-08T19:49:19.000Z",
            "id": "707292129010257920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "2599607982",
            "created_at": "2016-03-08T19:44:06.000Z",
            "id": "707290816646144001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Beto Richa, Parque Estadual Pico Paran\u00e1 ter\u00e1 base de apoio ao visitante. https://t.co/vQJSDYwbCK"
        },
        {
            "author_id": "55716736",
            "created_at": "2016-03-08T19:37:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02141937,
                        -12.14943196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "707289138089689088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexy bitch @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/azclOygJT1"
        },
        {
            "author_id": "53441298",
            "created_at": "2016-03-08T18:58:10.000Z",
            "id": "707279260138885120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To meio perdido. Algu\u00e9m me ajuda a\u00ed rapidinho. To tentando encontrar o Parque Municipal de Eventos prometido pelo... https://t.co/Qob8GrMV6Q"
        },
        {
            "author_id": "26209857",
            "created_at": "2016-03-08T18:55:22.000Z",
            "id": "707278554313199617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/2GRXptsj04"
        },
        {
            "author_id": "50461281",
            "created_at": "2016-03-08T18:55:17.000Z",
            "id": "707278531215101952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/oMg9v5IUuh"
        },
        {
            "author_id": "26209857",
            "created_at": "2016-03-08T18:55:13.000Z",
            "id": "707278516593827840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/qjY2Z4rrfj"
        },
        {
            "author_id": "67709518",
            "created_at": "2016-03-08T18:49:18.000Z",
            "id": "707277028052115456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/7IeUFJVrAz"
        },
        {
            "author_id": "1547723462",
            "created_at": "2016-03-08T18:07:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "87989008",
                        "start": 11,
                        "username": "GOBMallorca"
                    }
                ]
            },
            "id": "707266413472391168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bona feina @GOBMallorca https://t.co/dMrCiH8Na9"
        },
        {
            "author_id": "547582654",
            "created_at": "2016-03-08T17:59:33.000Z",
            "id": "707264507274534914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7as tamb\u00e9m devem acontecer na trilhas ecol\u00f3gicas https://t.co/QsWmhMgUIq https://t.co/UacV9RmoaH"
        },
        {
            "author_id": "1281461113",
            "created_at": "2016-03-08T17:58:43.000Z",
            "id": "707264296674332672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7as tamb\u00e9m devem acontecer na trilhas ecol\u00f3gicas\n\n(Foto: Roberto Fran\u00e7a) https://t.co/0ipb9RpwO7"
        },
        {
            "author_id": "115461296",
            "created_at": "2016-03-08T17:11:24.000Z",
            "id": "707252391893143552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/z2QeEDwedP"
        },
        {
            "author_id": "2273344046",
            "created_at": "2016-03-08T16:55:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.67981954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "707248498027143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc0\ud83d\ude45\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini) https://t.co/e6CEWouU8H"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-08T16:46:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18730318,
                        -22.9041432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "707246042794881025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/nlVdnPfzAT"
        },
        {
            "author_id": "106826264",
            "created_at": "2016-03-08T16:43:42.000Z",
            "id": "707245419408048129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas ofrecer\u00e1 este ano unha nova oferta de produtos tur\u00edsticos sustentables - https://t.co/opziQpjzBX"
        },
        {
            "author_id": "106826264",
            "created_at": "2016-03-08T16:32:35.000Z",
            "id": "707242619726925826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas ofrecer\u00e1 este ano unha nova oferta de produtos\u2026 https://t.co/dydsEEtXFX"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2016-03-08T15:50:20.000Z",
            "id": "707231989007585280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Serra da Jiboia\n\nO projeto \u201cUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Jiboia: Uma estrat\u00e9gia para conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/yICwDajv2F"
        },
        {
            "author_id": "374052249",
            "created_at": "2016-03-08T15:50:18.000Z",
            "id": "707231982179192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas ofrecer\u00e1 este ano unha nova oferta de produtos tur\u00edsticos sustentables - https://t.co/1FxfOZIe9U"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-08T15:32:07.000Z",
            "id": "707227404406820865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA:: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/KOeNsZUZXq"
        },
        {
            "author_id": "703307407443812352",
            "created_at": "2016-03-08T15:19:58.000Z",
            "id": "707224347166052353",
            "in_reply_to_user_id": "177330301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1001_rogi @fissura_bh conheci o rogi num role na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o que depois foi pro parque municipal e depois pra savassi. Grande role"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2016-03-08T15:04:40.000Z",
            "id": "707220495125635072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Informa\u00e7\u00e3oAmbiental Voc\u00ea sabe o que \u00e9 um Monumento Natural? https://t.co/u7uCUPUl77 https://t.co/0jzaQvhK4T"
        },
        {
            "author_id": "124467601",
            "created_at": "2016-03-08T14:43:39.000Z",
            "id": "707215206791839744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da Reserva do Lami resgata ouri\u00e7o: A Equipe da Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger, da Sec... https://t.co/0zxqt7eYAX #poa"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-03-08T14:24:52.000Z",
            "id": "707210478980767744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Dia Internacional da Mulher!!! - Parque Nacional Torres Del Paine - Patagonia, Chile\u2026 https://t.co/jkATjrxm57"
        },
        {
            "author_id": "3225634352",
            "created_at": "2016-03-08T14:17:03.000Z",
            "id": "707208512061968384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, unidade de conserva\u00e7\u00e3o arqueol\u00f3gico brasileira no Piaui, criado gra\u00e7as a arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon."
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2016-03-08T14:12:47.000Z",
            "id": "707207439792394241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/IE8jdLjDXO"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2016-03-08T13:57:19.000Z",
            "id": "707203547062874112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do mergulho desde fim de semana na Pedra do Para\u00edso, ponto localizado dentro dos limites do Parque Estadual... https://t.co/v9rPR7hVyv"
        },
        {
            "author_id": "202386337",
            "created_at": "2016-03-08T13:56:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "707203281613881344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/MRK6kdKdqs"
        },
        {
            "author_id": "1757051648",
            "created_at": "2016-03-08T13:47:44.000Z",
            "id": "707201133656190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, estamos com \u00f3tima tarifa para moradores de Foz do Igua\u00e7u e lindeiros ao Parque Nacional do Igua\u00e7u.... https://t.co/BXpUH7SUuu"
        },
        {
            "author_id": "4171860022",
            "created_at": "2016-03-08T13:43:24.000Z",
            "id": "707200045519659009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 27\u00ba Rodeio Crioulo, realizado no Parque Municipal de eventos no dias 19, 20 e 21 de fevereiro de 2016,... https://t.co/WE1N3sivFB"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-08T13:22:14.000Z",
            "id": "707194719164567552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/KOeNsZUZXq"
        },
        {
            "author_id": "3290458593",
            "created_at": "2016-03-08T13:17:24.000Z",
            "id": "707193502321364993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direito &amp; Certo: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: No programa desta segunda-feira, dia 07,\u2026 https://t.co/tCESMcHuV1 https://t.co/XA6zgwr1Z7"
        },
        {
            "author_id": "145317578",
            "created_at": "2016-03-08T13:17:19.000Z",
            "id": "707193479365931008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direito &amp; Certo: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/JlFOQYZvER https://t.co/nslu06pmIl"
        },
        {
            "author_id": "66170767",
            "created_at": "2016-03-08T13:11:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "707192090963406848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presa (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/oKG1fyW8ct"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-08T13:11:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18730318,
                        -22.9041432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "707191955692888064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/eGkDECfIye"
        },
        {
            "author_id": "137077788",
            "created_at": "2016-03-08T12:52:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19846521,
                        -16.74395561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "707187346970644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s https://t.co/2PYdkfG1V8"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2016-03-08T12:50:04.000Z",
            "id": "707186624203923456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feso e Parque Nacional assinam conv\u00eanio. Parceria na \u00e1rea de estudos do meio ambiente. Saiba mais em:... https://t.co/yjsumjYaAQ"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-03-08T12:42:58.000Z",
            "id": "707184834297405444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de sertanejos do Piau\u00ed resolveu promover sua cidade e o Parque Nacional Serra da Capivara. Com o apoio... https://t.co/ZFAIL2MTxS"
        },
        {
            "author_id": "2244524150",
            "created_at": "2016-03-08T12:02:42.000Z",
            "id": "707174701689413633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesp poder\u00e1 ocupar espa\u00e7o na Floresta Estadual Navarro de\u00a0Andrade https://t.co/1MirFqmsP8 https://t.co/J9lLXhuscq"
        },
        {
            "author_id": "38407139",
            "created_at": "2016-03-08T11:50:42.000Z",
            "id": "707171683514195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Pobreza \u00e9 grande amea\u00e7a \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o': Avalia\u00e7\u00e3o \u00e9 do administrador do Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7a... https://t.co/3d1zqI6Vyv"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2016-03-08T11:33:00.000Z",
            "id": "707167228861485057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s \u00e9 roteiro concorrido para quem sai de Alter do Ch\u00e3o - Guia ALTER DO... https://t.co/PWkGWm5Zgq"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2016-03-08T11:11:11.000Z",
            "id": "707161736755978240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas de Pontal: Parque Estadual Pico Paran\u00e1 ter\u00e1 base de apoio ao ... https://t.co/GxMVneN0rY"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2016-03-08T10:53:33.000Z",
            "id": "707157302298681344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DO PIAU\u00cd\nParque Nacional de Sete Cidades\nFoto: Alex Uch\u00f4a https://t.co/MmXGyR8qu6"
        },
        {
            "author_id": "426612269",
            "created_at": "2016-03-08T09:56:10.000Z",
            "id": "707142858839629825",
            "in_reply_to_user_id": "426612269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conceicaorezend  em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Paraty, no Sul Fluminense. A implos\u00e3o foi realizada pela Secret\u00e1ria estadual do Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "431005850",
            "created_at": "2016-03-08T07:28:39.000Z",
            "id": "707105734538887168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vacaciones2012 Alquiler cercano Parque Municipal https://t.co/OVorJG9wi4 #alojamiento #arg"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2016-03-08T06:57:45.000Z",
            "id": "707097960300019713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recentemente, foi resgatado no Parque Nacional da Gorongosa um Pangolim que estava a ser traficado por um ca\u00e7ador... https://t.co/iL8BQy7XU7"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2016-03-08T05:36:28.000Z",
            "id": "707077502498242560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: ref\u00fagio da on\u00e7a-pintada:  https://t.co/PzlkIiebWs"
        },
        {
            "author_id": "3227467797",
            "created_at": "2016-03-08T04:38:05.000Z",
            "id": "707062811478913025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/VmlJB7znz1"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-08T04:25:39.000Z",
            "id": "707059681982816256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-08T03:52:58.000Z",
            "id": "707051456969515008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "1653710827",
            "created_at": "2016-03-08T03:45:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "707049675162066944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Es el lugar perfecto \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/BJAFJKv2Z6"
        },
        {
            "author_id": "917639124",
            "created_at": "2016-03-08T03:32:02.000Z",
            "id": "707046190328762369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul, Esp\u00edrito Santo, Brasil https://t.co/83znLlOKDd"
        },
        {
            "author_id": "15261182",
            "created_at": "2016-03-08T03:10:59.000Z",
            "id": "707040893975400450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Implodida mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7ao ambiental em Paraty. https://t.co/ItiUxTQtz2"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-08T02:55:33.000Z",
            "id": "707037007973892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPAD\u00c3O,  PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS, RJ, BRASIL - RETORNANDO DO CASTELOS DO A\u00c7\u00da E PORTAIS DE H\u00c9RCULES... https://t.co/nUXkNRrByf"
        },
        {
            "author_id": "1108044607",
            "created_at": "2016-03-08T02:26:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "707029676770906112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentando melhorar o MU!! @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/lWpQsq4g8j"
        },
        {
            "author_id": "334691972",
            "created_at": "2016-03-08T01:56:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75713764,
                        -9.60976708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "707022036162514944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/GMx4ZfLoFo"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2016-03-08T01:45:38.000Z",
            "id": "707019413241913344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto de pesquisa realiza mestrado no Parque Estadual Chandless https://t.co/T5cMXrds1N via @noticiasdoacre"
        },
        {
            "author_id": "26209857",
            "created_at": "2016-03-08T01:00:23.000Z",
            "id": "707008026709008384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/gmatcf2IR4"
        },
        {
            "author_id": "50461281",
            "created_at": "2016-03-08T01:00:16.000Z",
            "id": "707007995708903424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/OQ2qRJbefS"
        },
        {
            "author_id": "26209857",
            "created_at": "2016-03-08T01:00:13.000Z",
            "id": "707007984027705344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/ywAANJKQed"
        },
        {
            "author_id": "949903747",
            "created_at": "2016-03-08T00:55:54.000Z",
            "id": "707006896155267072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E todos contemplam o poder de tua cria\u00e7\u00e3o! \n\n#Deus @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do\u2026 https://t.co/ngxJsnrWQ5"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2016-03-08T00:54:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "253061062",
                        "start": 90,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "707006598250635264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A desova aconteceu no in\u00edcio de janeiro na praia de Lopes Mendes, mobilizando a equipe do @rj_inea que trabalha no parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-03-08T00:31:59.000Z",
            "id": "707000879350681601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nSegundo eles, problemas respirat\u00f3rios se agravaram por causa da fuma\u00e7a. Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica j\u00e1 dura uma semana."
        },
        {
            "author_id": "58349063",
            "created_at": "2016-03-08T00:00:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.90787759,
                        -53.16159962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00aae48175646039"
            },
            "id": "706993033284341761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje de longe! Amanh\u00e3 estaremos l\u00e1 na base! @ Parque Nacional Torres Del Paine https://t.co/nnhMmA2ZwR"
        },
        {
            "author_id": "73459330",
            "created_at": "2016-03-07T23:20:12.000Z",
            "id": "706982814063923202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio de 15 anos da lorena._.souza\nLocal: Parque Municipal de BH\n\n#fotografia\u2026 https://t.co/ACuE4GLPLE"
        },
        {
            "author_id": "4129888953",
            "created_at": "2016-03-07T23:13:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5795207,
                        -23.63413542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a6cc8dd0faec0a58"
            },
            "id": "706981042956189696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis in S\u00e3o Caetano do Sul, SP https://t.co/FqkkYGlGJ4"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-03-07T22:57:37.000Z",
            "id": "706977129884471296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um verdadeiro reino subterr\u00e2neo na caverna dentro do Parque Nacional Phon Nha-Ke Ban: https://t.co/wx0AqJnDrK"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-03-07T22:53:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92476753,
                        -8.00400002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "706976115118755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/t7QzUVrPpD"
        },
        {
            "author_id": "2379067610",
            "created_at": "2016-03-07T22:24:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77857423,
                        -22.87374601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "706968811635929089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6b\u2764\ufe0f\ud83d\udc8f (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/PsNk4DAwiC"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2016-03-07T21:57:59.000Z",
            "id": "706962124216672256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto de pesquisa realiza mestrado no Parque Estadual Chandless\nhttps://t.co/ZSPCPP6iwj https://t.co/IMeRFENSFL"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2016-03-07T21:31:33.000Z",
            "id": "706955470033002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3 pa\u00ed \u00f3! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/QtIpoISbJt"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-03-07T21:31:19.000Z",
            "id": "706955411337961476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "85920490",
            "created_at": "2016-03-07T21:28:25.000Z",
            "id": "706954683651395584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada das Paineiras, \u00f3timo local pra correr no Rio: 4 Km no Parque Nacional da Tijuca. No final, cachoeiras p/ relaxar. #LugaresParaCorrer"
        },
        {
            "author_id": "80701860",
            "created_at": "2016-03-07T21:23:43.000Z",
            "id": "706953500849098752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/yewQBOHBOY"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-03-07T21:15:51.000Z",
            "id": "706951520437313536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar do Caribe se confundindo com o c\u00e9u na linda vista do Parque Nacional de Guadalupe, uma das\u2026 https://t.co/55jsCdCGxA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-07T20:42:39.000Z",
            "id": "706943164851089408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-07T20:33:45.000Z",
            "id": "706940924631359492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO\nhttps://t.co/fBOYHwYY8C https://t.co/RbDGXQSrBp"
        },
        {
            "author_id": "610138754",
            "created_at": "2016-03-07T20:28:41.000Z",
            "id": "706939649256787968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Beto Richa, Parque Estadual Pico Paran\u00e1 ter\u00e1 base de apoio ao visitante. https://t.co/c67wP1yxvL \u2026 https://t.co/TPGEvEFuqa"
        },
        {
            "author_id": "2458418503",
            "created_at": "2016-03-07T20:27:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "706939280170557440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/vfyZJyipHt"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2016-03-07T20:20:56.000Z",
            "id": "706937700889305093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araruna distante 165 quil\u00f4metros de Jo\u00e3o Pessoa, capital do estado da Para\u00edba, cerca de 110 km de Campina Grand   https://t.co/0Hqz6ob3Z7"
        },
        {
            "author_id": "77371931",
            "created_at": "2016-03-07T20:10:05.000Z",
            "id": "706934968904237057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre ontem... \u00c9 muita \u00e1gua! \n\n#CatarasDoIgua\u00e7u #FozDoIgua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas\u2026 https://t.co/UTpPn26yLI"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-03-07T20:03:12.000Z",
            "id": "706933237512278018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca est\u00e1 sempre de portas abertas  https://t.co/VjOu8qL1NH"
        },
        {
            "author_id": "66416005",
            "created_at": "2016-03-07T19:52:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "724725886419873793",
                        "start": 0,
                        "username": "betowrg"
                    }
                ]
            },
            "id": "706930542646849536",
            "in_reply_to_user_id": "28273350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BETOWRG Liberaram a licen\u00e7a ambiental do est\u00e1dio do Galo e reclamaram, pois falaram q a depila\u00e7\u00e3o \u00e9 devasta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida.Algo assim"
        },
        {
            "author_id": "50461281",
            "created_at": "2016-03-07T19:32:14.000Z",
            "id": "706925443870564352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/SWPPtgl2B1"
        },
        {
            "author_id": "26209857",
            "created_at": "2016-03-07T19:32:11.000Z",
            "id": "706925429504999429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/PLIuPvW4ic"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2016-03-07T19:21:38.000Z",
            "id": "706922776855183360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional do Capara\u00f3? Confira incr\u00edveis registros das belezas do Parque! #descubraoES... https://t.co/llTSx8bNuv"
        },
        {
            "author_id": "1421478894",
            "created_at": "2016-03-07T19:14:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "706920872741834752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/2r2iMgiJVR"
        },
        {
            "author_id": "294335118",
            "created_at": "2016-03-07T19:00:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "706917463242514434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns. Te amo \u2764\ufe0f #tbt @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/nQvOcSuNvx"
        },
        {
            "author_id": "1954314829",
            "created_at": "2016-03-07T18:46:13.000Z",
            "id": "706913863099285505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhense \udbb8\udc09\udbba\udf97 https://t.co/cZHpe3U4by"
        },
        {
            "author_id": "582203477",
            "created_at": "2016-03-07T18:44:37.000Z",
            "id": "706913458617524224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INEA -RJ TIRE O PARQUE ESTADUAL DO MENDANHA DO PAPEL - NO JUST PAPER PARK"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2016-03-07T18:30:51.000Z",
            "id": "706909995229515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A O PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 https://t.co/ylZji1Z3aD"
        },
        {
            "author_id": "317472300",
            "created_at": "2016-03-07T18:07:12.000Z",
            "id": "706904046213406720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia abrir\u00e1 trilha para ciclistas https://t.co/F4qRPeg11T"
        },
        {
            "author_id": "586970535",
            "created_at": "2016-03-07T17:58:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "849870212",
                        "start": 0,
                        "username": "GaloMilGrau"
                    }
                ]
            },
            "id": "706901825203601408",
            "in_reply_to_user_id": "849870212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GaloMilGrau sou Urbanista e area de prote\u00e7\u00e3o ambiental tem crit\u00e9rios mais rigorosos de constru\u00e7\u00e3o mas \u00f1 sao area de PRESERVA\u00c7\u00c3O ambiental."
        },
        {
            "author_id": "3329554665",
            "created_at": "2016-03-07T17:44:05.000Z",
            "id": "706898228164304897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa imobili\u00e1ria que vende terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental deve realocar ou indenizar o comprador. O... https://t.co/mgQjheWLtj"
        },
        {
            "author_id": "3329554665",
            "created_at": "2016-03-07T17:42:07.000Z",
            "id": "706897730078175232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa imobili\u00e1ria que vende terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental deve realocar ou indenizar o comprador. O... https://t.co/3SGkryhE1k"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2016-03-07T17:31:44.000Z",
            "id": "706895119006482432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) s\u00e3o locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada. Saibam mais:  https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/OsUH7CjbjD"
        },
        {
            "author_id": "2891953593",
            "created_at": "2016-03-07T17:22:11.000Z",
            "id": "706892716400111618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secima Goi\u00e1s lan\u00e7ou na manh\u00e3 de hoje, no parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, o programa de... https://t.co/epMAkJVfMz"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2016-03-07T17:10:28.000Z",
            "id": "706889765161803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Enfim nasceram as tartarugas em Lopes Mendes _ Parque Estadual da Ilha Grande.\nForam 33 nascimentos! Nas imagens... https://t.co/FkviRHcbLi"
        },
        {
            "author_id": "23945369",
            "created_at": "2016-03-07T17:00:58.000Z",
            "id": "706887376514068480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/NvWrD7OaAe"
        },
        {
            "author_id": "42681154",
            "created_at": "2016-03-07T16:24:59.000Z",
            "id": "706878322735767552",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina E a mansa\u00e3o da Globo em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, algo a dizer? E o avi\u00e3o sem dono? E o helic\u00f3ptero cheio de coca?"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2016-03-07T15:32:05.000Z",
            "id": "706865009549303813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! Localizada na regi\u00e3o centro-oeste do estado de Goi\u00e1s, recebe... https://t.co/0Dm9voHgqr"
        },
        {
            "author_id": "3142509784",
            "created_at": "2016-03-07T15:31:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23867103,
                        -16.70359789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "706864774102040577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude07 @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/s9gs1CE7s4"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-07T15:30:55.000Z",
            "id": "706864712483512321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO DESCOBRIMENTO NO ESTADO DA BAHIA: Parque Nacional do Descobrimento no\u2026 https://t.co/9rodZFgCOh"
        },
        {
            "author_id": "3424382333",
            "created_at": "2016-03-07T15:09:48.000Z",
            "id": "706859400015814660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia.  Hoje pela manh\u00e3 a Ser Panambi realizou trabalho de Circuito F\u00edsico no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2016-03-07T15:07:03.000Z",
            "id": "706858708639326208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infraestrutura - Parque Estadual Pico do Paran\u00e1 ter\u00e1 base de apoio ao visitante - https://t.co/Cm0BUxzeha"
        },
        {
            "author_id": "2853732082",
            "created_at": "2016-03-07T15:04:11.000Z",
            "id": "706857987923648512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja Leve \ud83d\udc95 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/BAdDHCTWYw"
        },
        {
            "author_id": "31356378",
            "created_at": "2016-03-07T14:59:45.000Z",
            "id": "706856870347206657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#floripa TV UFSC apresenta programa sobre o Parque Municipal da Lagoa do Peri https://t.co/ARD7VeY2lJ https://t.co/RBjspiP6JD"
        },
        {
            "author_id": "1254235554",
            "created_at": "2016-03-07T14:43:27.000Z",
            "id": "706852769961934848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manancial de Nova Lima que abastece 300 mil em BH est\u00e1 contaminado\n\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos sofre com esgoto... https://t.co/VVukFwlJGr"
        },
        {
            "author_id": "184810137",
            "created_at": "2016-03-07T14:03:37.000Z",
            "id": "706842743126016001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de nata\u00e7\u00e3o - Swimming lesson - Piscina natural de Ermida em Ponte da Barca\nParque Nacional Peneda Ger\u00eas.\n(Nati\u2026 https://t.co/lQYkaTkFvQ"
        },
        {
            "author_id": "3383460291",
            "created_at": "2016-03-07T13:58:02.000Z",
            "id": "706841340127137792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional roraimense foi visitado por cientistas em busca de vidas desconhecidas. https://t.co/qO76ymgRKq"
        },
        {
            "author_id": "702613311624499202",
            "created_at": "2016-03-07T13:30:19.000Z",
            "id": "706834364794081280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Royal National Park maior parque nacional do mundo, fica em Sydney, #Austr\u00e1lia. #Turismo\n https://t.co/RiOgfRH5EB https://t.co/WWZGjygRig"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2016-03-07T13:22:47.000Z",
            "id": "706832467337019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas de Pontal: Parque Estadual Pico Paran\u00e1 ter\u00e1 base de apoio ao ... https://t.co/GxMVneN0rY"
        },
        {
            "author_id": "78325851",
            "created_at": "2016-03-07T13:21:19.000Z",
            "id": "706832097835675649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Fiuk e uma admiradora recentemente no Parque Nacional Itatiaia no Rio de Janeiro. https://t.co/YIWX6XlkKP"
        },
        {
            "author_id": "1275793357",
            "created_at": "2016-03-07T13:15:23.000Z",
            "id": "706830606286467072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas https://t.co/3eOpwyMfSF"
        },
        {
            "author_id": "175232904",
            "created_at": "2016-03-07T13:04:05.000Z",
            "id": "706827760677871616",
            "in_reply_to_user_id": "84193847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@annetheandrade ilha do mel e ilha das pedras s\u00e3o mais caros, vou te levar pra umas ilhas em parque nacional aqui que sai baratinho"
        },
        {
            "author_id": "185352087",
            "created_at": "2016-03-07T13:00:05.000Z",
            "id": "706826754241875969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em a\u00e7\u00e3o movida pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico diante do Estado de Minas Gerais e Instituto Estadual ... https://t.co/G5rKhtThUn #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "113977656",
            "created_at": "2016-03-07T12:37:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "706821141306933248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ocupou a praia que \u00e9 p\u00fablica, mas os Marinhos ocuparam a ilha que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. E a\u00ed SPU? https://t.co/LZi4kdROoN"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2016-03-07T12:17:46.000Z",
            "id": "706816107915694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartarugas marinhas nascem no Parque Estadual de Ilha Grande com monitoramento do Inea.  \ud83d\udc96\ud83d\ude0dhttps://t.co/AQoisYWk0k https://t.co/pxSXLk0oSc"
        },
        {
            "author_id": "162918006",
            "created_at": "2016-03-07T11:58:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65823887,
                        -17.76877744
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "706811374182100992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00e3e desfrutando das cachoeiras do Goi\u00e1s. \ud83d\ude4c\ud83c\udffe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/NmARTmUJKg"
        },
        {
            "author_id": "98179564",
            "created_at": "2016-03-07T11:56:27.000Z",
            "id": "706810741890789377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.\n\n#Photo #Pic #Art https://t.co/ibo9ytqwed https://t.co/FWhkepsM7Q"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2016-03-07T11:49:38.000Z",
            "id": "706809028114935808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conheceu de perto as belezas do Parque Estadual de Ibitipoca? Segundo TripAdvisior, o parque \u00e9 3\u00ba melhor... https://t.co/1LzaUr6Dq2"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-03-07T11:48:33.000Z",
            "id": "706808753333657600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a ter\u00e7a com um Monumento Natural encantador do sert\u00e3o cearense: os Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1. https://t.co/jscP836EUl"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2016-03-07T11:48:11.000Z",
            "id": "706808661637632000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conheceu de perto as belezas do Parque Estadual de Ibitipoca? Segundo TripAdvisior, o parque \u00e9 3\u00ba melhor... https://t.co/UoUX2sHhrr"
        },
        {
            "author_id": "4917061209",
            "created_at": "2016-03-07T11:47:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "253034260",
                        "start": 71,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "706808558449508352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picinguaba - Estacionamento do Parque Nacional da Serra do Mar (2014). @ICMBio https://t.co/dStSI658wN"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-07T11:31:05.000Z",
            "id": "706804356776136704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CACHOEIRA DO MESSIAS, PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS, CACHOEIRAS DE MACAC\u00da, RJ \n#tracklog_brasil #tracklog... https://t.co/hNcZcHB366"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2016-03-07T11:26:33.000Z",
            "id": "706803218722983936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adeus fds! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/G6fG3N4tgF"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2016-03-07T11:17:25.000Z",
            "id": "706800920701640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Esta\u00e7\u00e3o Ver\u00e3o' apresenta o Parque Municipal da Lagoa do Peri https://t.co/UXp2YrrgV9"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-07T11:16:15.000Z",
            "id": "706800623669399552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/HeVVTGRSQv https://t.co/FA2cbxEuaU"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-07T11:16:14.000Z",
            "id": "706800622142627840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/HeVVTGRSQv https://t.co/AO6ulrRwQB"
        },
        {
            "author_id": "158797717",
            "created_at": "2016-03-07T11:14:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0998611,
                        -15.57891606
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "706800058730205184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/CSrqIeWMch"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-07T11:06:01.000Z",
            "id": "706798052271636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/oJaRUbk9h9"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-07T11:06:01.000Z",
            "id": "706798050245746693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/wPy1uv26hn"
        },
        {
            "author_id": "1539373140",
            "created_at": "2016-03-07T11:04:13.000Z",
            "id": "706797599194554368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12\u00ba TREIN\u00c3O ATHLON ESPORTES - 06/03/2016 - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/nuYwsEyrdv"
        },
        {
            "author_id": "35089788",
            "created_at": "2016-03-07T11:03:14.000Z",
            "id": "706797350824480769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amanhecerestadao foto tirada nas cercanias da cidade de Mineiros Goi\u00e1s. @ Parque Nacional Das Emas https://t.co/kvpth0aRMm"
        },
        {
            "author_id": "2504515711",
            "created_at": "2016-03-07T11:02:39.000Z",
            "id": "706797203910729728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A desafiante Trilha do Rio do Boi, no C\u00e2nion Itaimbezinho https://t.co/eAd22P9uO4"
        },
        {
            "author_id": "2730118160",
            "created_at": "2016-03-07T10:52:11.000Z",
            "id": "706794566960214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza e inspira\u00e7\u00e3o que podemos encontrar no Parque Nacional Plitvice.\n#likefotos https://t.co/pevpwKTOF7"
        },
        {
            "author_id": "2800379405",
            "created_at": "2016-03-07T10:31:16.000Z",
            "id": "706789305046401024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se sua vida arremeter, confie no piloto.\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/lTildd76bo"
        },
        {
            "author_id": "1179966768",
            "created_at": "2016-03-07T10:18:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75668454,
                        -9.60675411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "706786196060557312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/trhsOUMT6z"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-03-07T09:01:25.000Z",
            "id": "706766693473759232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/ImjRtc5Ykp"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-03-07T08:39:43.000Z",
            "id": "706761233534480385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Leopardo se deu mal e viu leoa roubar javali que havia capturado."
        },
        {
            "author_id": "2159487950",
            "created_at": "2016-03-07T08:33:42.000Z",
            "id": "706759717473927168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 - Protesto irreverente da M\u00eddia Ninja em frente ao triplex constru\u00eddo ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-03-07T08:16:06.000Z",
            "id": "706755289404432384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/trMH7fsSng"
        },
        {
            "author_id": "701074151008837632",
            "created_at": "2016-03-07T08:16:04.000Z",
            "id": "706755282848722945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/iWgI6RUYN3"
        },
        {
            "author_id": "702968344132059138",
            "created_at": "2016-03-07T08:16:04.000Z",
            "id": "706755281187790850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/cDCetUBNDP"
        },
        {
            "author_id": "103936647",
            "created_at": "2016-03-07T08:16:03.000Z",
            "id": "706755277018701824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/QcdQhRL6kR"
        },
        {
            "author_id": "2882917481",
            "created_at": "2016-03-07T08:16:00.000Z",
            "id": "706755263257137153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/AvCI2Kx9qc"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:36.000Z",
            "id": "706755164699398144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/AjkvX54Nvp"
        },
        {
            "author_id": "2303790103",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:36.000Z",
            "id": "706755163864698880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/4YCWccdBz0"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:36.000Z",
            "id": "706755163852140545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/FaOczRG4Hf"
        },
        {
            "author_id": "3398605083",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:28.000Z",
            "id": "706755131748937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Zu7shL2qFq"
        },
        {
            "author_id": "4189322115",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:28.000Z",
            "id": "706755129957965829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/bBGJZUzJ6O"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:27.000Z",
            "id": "706755125377835008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/vOP8N90wvG"
        },
        {
            "author_id": "351125032",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:26.000Z",
            "id": "706755121338712064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/qIN8qXgYi2"
        },
        {
            "author_id": "529981608",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:25.000Z",
            "id": "706755119103082497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/b0fkEjFJal"
        },
        {
            "author_id": "2271594133",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:25.000Z",
            "id": "706755117152776192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/2jsF3MJ3ju"
        },
        {
            "author_id": "2342255694",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:23.000Z",
            "id": "706755107942068227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/H76MW4dyIs"
        },
        {
            "author_id": "2356315441",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:21.000Z",
            "id": "706755101847789568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/mo7FTi55rV"
        },
        {
            "author_id": "3349122075",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:21.000Z",
            "id": "706755100056772608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/yuBl13DYFQ"
        },
        {
            "author_id": "3303008380",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:20.000Z",
            "id": "706755098219716608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/2gTr4QajMk"
        },
        {
            "author_id": "3341662282",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:20.000Z",
            "id": "706755096894427136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/b0jZ783obc"
        },
        {
            "author_id": "3341662282",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:20.000Z",
            "id": "706755094490910720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/b0jZ77LMMC"
        },
        {
            "author_id": "2923544025",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:19.000Z",
            "id": "706755090888028160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/UwwcCKGCct"
        },
        {
            "author_id": "2290224954",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:17.000Z",
            "id": "706755085057929217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/5WVv71Szvy"
        },
        {
            "author_id": "3300335487",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:17.000Z",
            "id": "706755083271163904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/g2Vg8dp59t"
        },
        {
            "author_id": "3292868771",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:17.000Z",
            "id": "706755081933225984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/ZDgceuuy8W"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:16.000Z",
            "id": "706755080842715136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/b9ZNbOQEYV"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:14.000Z",
            "id": "706755072709885952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/zYLPjvDDqY"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:12.000Z",
            "id": "706755063755059204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/2zNbvv4hLL"
        },
        {
            "author_id": "3091890166",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:11.000Z",
            "id": "706755057425870850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/KyHo74EvYH"
        },
        {
            "author_id": "3897393912",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:10.000Z",
            "id": "706755054028460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/KZWlr6WRWO"
        },
        {
            "author_id": "3494018123",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:09.000Z",
            "id": "706755052006846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/z6mfqsRFfA"
        },
        {
            "author_id": "3043961554",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:09.000Z",
            "id": "706755050148769792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/H5WlyCkU0O"
        },
        {
            "author_id": "4398085281",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:08.000Z",
            "id": "706755048085131264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/XDP5G2ciek"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:08.000Z",
            "id": "706755047187619840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/8DDPftxFKO"
        },
        {
            "author_id": "3634244237",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:04.000Z",
            "id": "706755030636888064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/vD0hFKZGxa"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:03.000Z",
            "id": "706755024072781824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/ycGN9BVCGl"
        },
        {
            "author_id": "4214526621",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:01.000Z",
            "id": "706755018364289024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/yzXOSPTyiL"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:01.000Z",
            "id": "706755016367804416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/zvK6rWd9iE"
        },
        {
            "author_id": "4048139075",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:54.000Z",
            "id": "706754988979023873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/zKRyMbEC7U"
        },
        {
            "author_id": "4582650575",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:51.000Z",
            "id": "706754975251062785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/5QgUbTukjw"
        },
        {
            "author_id": "4571892615",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:51.000Z",
            "id": "706754975020396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/nJkcQSOG8h"
        },
        {
            "author_id": "4551392776",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:51.000Z",
            "id": "706754974244429824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/4jAIBu09Yn"
        },
        {
            "author_id": "4470270449",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:51.000Z",
            "id": "706754974034702336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/AKds4YY6ed"
        },
        {
            "author_id": "4354761982",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:51.000Z",
            "id": "706754973552365568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/oLnmbv7Qih"
        },
        {
            "author_id": "4325013509",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:51.000Z",
            "id": "706754973229412353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/q0nk42lKO5"
        },
        {
            "author_id": "4264575868",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:51.000Z",
            "id": "706754972931592192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/nRfqEUf6W6"
        },
        {
            "author_id": "4223141037",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:50.000Z",
            "id": "706754972432494592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/DgJiE9etAI"
        },
        {
            "author_id": "4211154875",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:50.000Z",
            "id": "706754972264718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/JSlzHlLlCd"
        },
        {
            "author_id": "4204105071",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:50.000Z",
            "id": "706754972231143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/pngHZmfh04"
        },
        {
            "author_id": "4172620354",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:50.000Z",
            "id": "706754970897371136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/1syBYGooU9"
        },
        {
            "author_id": "4148627049",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:50.000Z",
            "id": "706754970587017216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/pQxNFGcDeZ"
        },
        {
            "author_id": "4113490277",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:45.000Z",
            "id": "706754948776656896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/YwDkxbPRPU"
        },
        {
            "author_id": "4094658795",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:45.000Z",
            "id": "706754948390727680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/AfSlde3c96"
        },
        {
            "author_id": "4075079603",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:45.000Z",
            "id": "706754948260757504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/vSbwiSToDs"
        },
        {
            "author_id": "3904916233",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:44.000Z",
            "id": "706754947417636864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/g8llOYAj9D"
        },
        {
            "author_id": "3988472739",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:44.000Z",
            "id": "706754946578776064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/honpE7TzhW"
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:42.000Z",
            "id": "706754936407633922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Z1C2y5nPVT"
        },
        {
            "author_id": "3414118486",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:41.000Z",
            "id": "706754934637617152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/2sMRGaqRx3"
        },
        {
            "author_id": "3750034762",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:40.000Z",
            "id": "706754928979521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/VbzkgjNNQr"
        },
        {
            "author_id": "2599902176",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:40.000Z",
            "id": "706754927104626688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/HnKGTQIJsq"
        },
        {
            "author_id": "2927485864",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:38.000Z",
            "id": "706754921178136577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/LqnRBRry58"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:31.000Z",
            "id": "706754888869351424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/xfU50ziz4l"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:29.000Z",
            "id": "706754881688772609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/tyC4VkdoRY"
        },
        {
            "author_id": "344845925",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:27.000Z",
            "id": "706754873941893120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/knkWjfSu37"
        },
        {
            "author_id": "2882960439",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:26.000Z",
            "id": "706754870338916352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/3hK767mymm"
        },
        {
            "author_id": "2883027340",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:25.000Z",
            "id": "706754866803159040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/QjfzuWtcIS"
        },
        {
            "author_id": "2882978055",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:24.000Z",
            "id": "706754863451901952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/TumUTrhhWI"
        },
        {
            "author_id": "2883035225",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:23.000Z",
            "id": "706754856053178368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/qJabcILPrT"
        },
        {
            "author_id": "2936911234",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:22.000Z",
            "id": "706754854123761664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/NvDBhQ3QhB"
        },
        {
            "author_id": "2932558360",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:22.000Z",
            "id": "706754852223758336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/guzSmMIXoG"
        },
        {
            "author_id": "2932370213",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:21.000Z",
            "id": "706754848536932352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/fVkoFhftKe"
        },
        {
            "author_id": "2929596443",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:20.000Z",
            "id": "706754843205984256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/u7GiAcHECl"
        },
        {
            "author_id": "2923624162",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:19.000Z",
            "id": "706754841536655360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/lK55kwXrgE"
        },
        {
            "author_id": "2885670803",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:18.000Z",
            "id": "706754836126048256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/DB3svsUZxv"
        },
        {
            "author_id": "2885687968",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:18.000Z",
            "id": "706754834448252928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/xhEGxFucQK"
        },
        {
            "author_id": "519101154",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:17.000Z",
            "id": "706754830530797568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/c07sp38PsH"
        },
        {
            "author_id": "571173939",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:16.000Z",
            "id": "706754828291026944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/bNg9o9ACxZ"
        },
        {
            "author_id": "553139964",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:16.000Z",
            "id": "706754826307153921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Zsv4DN2oOZ"
        },
        {
            "author_id": "554023987",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:15.000Z",
            "id": "706754824713297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/xh7Ymb9cc5"
        },
        {
            "author_id": "553259526",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:15.000Z",
            "id": "706754822762934272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/UOdtEr0e33"
        },
        {
            "author_id": "556450610",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:14.000Z",
            "id": "706754820691001348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/QfMrVzp4AE"
        },
        {
            "author_id": "603188446",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:14.000Z",
            "id": "706754818828677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/fhkFdbEtJX"
        },
        {
            "author_id": "595971982",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:13.000Z",
            "id": "706754817058742272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/VLUjB2MJKB"
        },
        {
            "author_id": "595573001",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:13.000Z",
            "id": "706754815284498432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/scKlNQ6jCl"
        },
        {
            "author_id": "602225449",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:13.000Z",
            "id": "706754813631946752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/kvYUPSmKtw"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:12.000Z",
            "id": "706754811719348224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/7H9LQheiJh"
        },
        {
            "author_id": "519131318",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:12.000Z",
            "id": "706754810037469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/sXzgntSeps"
        },
        {
            "author_id": "71035750",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:11.000Z",
            "id": "706754808728805376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/DmbuGGQUpE"
        },
        {
            "author_id": "249033016",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:11.000Z",
            "id": "706754806476468224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/90eIVQ54pT"
        },
        {
            "author_id": "2711967103",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:10.000Z",
            "id": "706754803100098560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/48UTTOmxlx"
        },
        {
            "author_id": "2548316064",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:10.000Z",
            "id": "706754801531375616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/SA2tdeuNp9"
        },
        {
            "author_id": "595936951",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:09.000Z",
            "id": "706754797723000832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/qWQ0CWsggC"
        },
        {
            "author_id": "323799253",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:08.000Z",
            "id": "706754792362651648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/8XHYrNCGgp"
        },
        {
            "author_id": "501162827",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:07.000Z",
            "id": "706754790391304192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/yP7LoM4TqY"
        },
        {
            "author_id": "398248847",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:07.000Z",
            "id": "706754788571000832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/zMH1VjoUwy"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:06.000Z",
            "id": "706754786742312961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/1cI0bFLH1L"
        },
        {
            "author_id": "549652253",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:06.000Z",
            "id": "706754784955502593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Rh8FxXvGUv"
        },
        {
            "author_id": "90700618",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:05.000Z",
            "id": "706754781088391172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/q5NolarJfm"
        },
        {
            "author_id": "323862373",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:04.000Z",
            "id": "706754779381309440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/mtKzSybwfo"
        },
        {
            "author_id": "605787353",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:04.000Z",
            "id": "706754777527427072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/tY685giy2I"
        },
        {
            "author_id": "554804056",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:03.000Z",
            "id": "706754773924458497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/GWYBxWaMwv"
        },
        {
            "author_id": "3333295042",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:02.000Z",
            "id": "706754770485190656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/odi3WajjuK"
        },
        {
            "author_id": "1024862065",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:02.000Z",
            "id": "706754768752943105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/aqUsqOISbo"
        },
        {
            "author_id": "1024914750",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:01.000Z",
            "id": "706754767062609923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/JL1AlnKbdE"
        },
        {
            "author_id": "442226882",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:01.000Z",
            "id": "706754765292568576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/EvYI3A1rW1"
        },
        {
            "author_id": "433352012",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:01.000Z",
            "id": "706754763568783361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/zzaDa7bqf4"
        },
        {
            "author_id": "605722398",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:00.000Z",
            "id": "706754761861701632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/fi3IAwJ0EN"
        },
        {
            "author_id": "3333188655",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:00.000Z",
            "id": "706754760079114240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/m6DIVLVLUK"
        },
        {
            "author_id": "562079355",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:59.000Z",
            "id": "706754758309089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/vSDvc4m1Wb"
        },
        {
            "author_id": "3333244707",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:59.000Z",
            "id": "706754756572631040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/ueTslMCnwb"
        },
        {
            "author_id": "519205659",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:59.000Z",
            "id": "706754754693574656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/OBrPo9qzEc"
        },
        {
            "author_id": "553042189",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:58.000Z",
            "id": "706754752831320064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/8BOAWzP8Ox"
        },
        {
            "author_id": "581317349",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:58.000Z",
            "id": "706754750943875072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Msfj4UBvym"
        },
        {
            "author_id": "887573575",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:57.000Z",
            "id": "706754747626180608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/YtBZyzAvTI"
        },
        {
            "author_id": "553927814",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:56.000Z",
            "id": "706754745549979648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/hz0Xw6Cwqf"
        },
        {
            "author_id": "587061594",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:56.000Z",
            "id": "706754743519940608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/NLiUQ0lTYa"
        },
        {
            "author_id": "279513564",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:55.000Z",
            "id": "706754739942268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/pc8XsO6kpz"
        },
        {
            "author_id": "256150570",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:52.000Z",
            "id": "706754728210731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/MH8cetSbBr"
        },
        {
            "author_id": "340924404",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:52.000Z",
            "id": "706754726453325826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/sUjwamSzZU"
        },
        {
            "author_id": "60894191",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:51.000Z",
            "id": "706754724427464704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/UtMHeoDuaN"
        },
        {
            "author_id": "60892031",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:51.000Z",
            "id": "706754722464567297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/kXsw4e46WO"
        },
        {
            "author_id": "90712586",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:50.000Z",
            "id": "706754720744890368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/29TquWMCHL"
        },
        {
            "author_id": "91017708",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:50.000Z",
            "id": "706754719193018368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/cX3ZYJoYav"
        },
        {
            "author_id": "547875249",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:50.000Z",
            "id": "706754717263597570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/PLdrsGadFv"
        },
        {
            "author_id": "517882342",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:49.000Z",
            "id": "706754715506253824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/D8Kvsg1ba6"
        },
        {
            "author_id": "358233332",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:49.000Z",
            "id": "706754713744592896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/cAcrCRcDap"
        },
        {
            "author_id": "60302023",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:48.000Z",
            "id": "706754712117182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/kv92s8YEr7"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:47.000Z",
            "id": "706754708216492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/BLa6FXkv0q"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:47.000Z",
            "id": "706754706140319744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/gJgDbLzGur"
        },
        {
            "author_id": "540512365",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:47.000Z",
            "id": "706754704391294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/kbPdwO2O1m"
        },
        {
            "author_id": "90482983",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:46.000Z",
            "id": "706754702558363649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/LkninAT8Ha"
        },
        {
            "author_id": "60630952",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:46.000Z",
            "id": "706754700792565760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/1W98M53kJP"
        },
        {
            "author_id": "90610482",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:44.000Z",
            "id": "706754695038013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/lT1ntQW7WT"
        },
        {
            "author_id": "91921575",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:44.000Z",
            "id": "706754692747898882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/i0PzzgRh2g"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:43.000Z",
            "id": "706754690772443136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/ZqXL1oho7Z"
        },
        {
            "author_id": "519660350",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:43.000Z",
            "id": "706754688712978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/jpGAe2Uivr"
        },
        {
            "author_id": "96476327",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:41.000Z",
            "id": "706754681356193792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/vt7o6o0qwu"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:41.000Z",
            "id": "706754680844525568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/S8TeCmyla1"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:40.000Z",
            "id": "706754676704747520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/dGRDUyLobg"
        },
        {
            "author_id": "3306271169",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:36.000Z",
            "id": "706754659050893312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/zG6GPBGLqC"
        },
        {
            "author_id": "3245702993",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:34.000Z",
            "id": "706754650012135424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/qtiMZ3RUbR"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:28.000Z",
            "id": "706754626180087808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/lTOZFHCRuY"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:27.000Z",
            "id": "706754620823998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/oO2qqB7IeH"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:25.000Z",
            "id": "706754615262334977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/SGtVg0OSAV"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:24.000Z",
            "id": "706754611391016960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/izG4TmNop3"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:20.000Z",
            "id": "706754594089541633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/NwnOYf36w1"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:19.000Z",
            "id": "706754589891035136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/ZOf1NQRuBs"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:19.000Z",
            "id": "706754588653649920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/kykeH2FhVV"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:18.000Z",
            "id": "706754584312573953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/rVAFUEDdaI"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:13.000Z",
            "id": "706754562376339456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/tWyGgzCi7T"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:08.000Z",
            "id": "706754540712775680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/tV6kKBWJdj"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:05.000Z",
            "id": "706754528683511809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/r4UDno03Wb"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:04.000Z",
            "id": "706754526825435136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/uGPRLRPnuZ"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:04.000Z",
            "id": "706754525239992320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/70pWVIQVJ2"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:01.000Z",
            "id": "706754512086630400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/VOrE9pkMSR"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:59.000Z",
            "id": "706754505593860097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/3SIBokyggX"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:55.000Z",
            "id": "706754487415771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/MworExq1RK"
        },
        {
            "author_id": "46429083",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:54.000Z",
            "id": "706754483649294336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/eZlrcwEuHS"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:54.000Z",
            "id": "706754482760069120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/KEISmFWUKK"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:50.000Z",
            "id": "706754468025495552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/tI9hoNXnDg"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:49.000Z",
            "id": "706754464154148864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/vwlFglNx5J"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:49.000Z",
            "id": "706754462551924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/40kKj4w3Oq"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:48.000Z",
            "id": "706754460605779968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/ZI83lYmHZL"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:45.000Z",
            "id": "706754445242032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/NC91jamP75"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:38.000Z",
            "id": "706754414829129728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/e2iqynaM5U"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:31.000Z",
            "id": "706754386043674624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/jozXSA6zZ9"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:29.000Z",
            "id": "706754381186596865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/arHgjkwRqw"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:28.000Z",
            "id": "706754375364927488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/dVBzX5SEt6"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:27.000Z",
            "id": "706754370969292800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/XzoVeHN13q"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:24.000Z",
            "id": "706754358709334016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/spd1Hxd6Rv"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:18.000Z",
            "id": "706754332968898560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/bnEr9oC5XV"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:17.000Z",
            "id": "706754330808811520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/GuWGLh421A"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:16.000Z",
            "id": "706754325033259008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/J4XKpqrjbL"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:16.000Z",
            "id": "706754323229716481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Aq2X9pURQe"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:15.000Z",
            "id": "706754322306977792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/fhYuBKJ3Zp"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:13.000Z",
            "id": "706754312521658369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Y0pcfliacY"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:12.000Z",
            "id": "706754307962511360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Ugb9aiveX3"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:11.000Z",
            "id": "706754301536784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/8XXWzYoR2C"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:10.000Z",
            "id": "706754299670343680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/5vA5ZoqfzA"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:10.000Z",
            "id": "706754297682223104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/TR2qA6NsiQ"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:05.000Z",
            "id": "706754279181135872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional... https://t.co/2njpekmx03"
        },
        {
            "author_id": "2725307073",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:04.000Z",
            "id": "706754275158786048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/JNSXSZjGaZ"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:02.000Z",
            "id": "706754265906196481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/qzjLayP16H"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:01.000Z",
            "id": "706754259828649985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Yz80qcfcSF"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:00.000Z",
            "id": "706754255932141568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/czn8map9GM"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:59.000Z",
            "id": "706754251960135680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/wQQHmPO94Q"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:58.000Z",
            "id": "706754248113926144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/qxUJSIyk26"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:58.000Z",
            "id": "706754247157641216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... https://t.co/fg48yhQ5t4"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:56.000Z",
            "id": "706754241004634112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/lvwEeoiy4J"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:53.000Z",
            "id": "706754226685218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/iBnVKBonzg"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:52.000Z",
            "id": "706754225905086464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/4lbndAI2U1"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:51.000Z",
            "id": "706754217956941824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/T0p7KRqH5I"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:48.000Z",
            "id": "706754208515526657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Pi85YNeJuR"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:47.000Z",
            "id": "706754203046182912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/B7CiGKrwOj"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:46.000Z",
            "id": "706754198558224385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/UMKRAIC7jo"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:46.000Z",
            "id": "706754197455155200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/mviu9fjGTV"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:45.000Z",
            "id": "706754194393333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/qipLfaGqlv"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:40.000Z",
            "id": "706754173082038272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/l4JGk02iGP"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:36.000Z",
            "id": "706754156598423552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/f6qQUyv51s"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:34.000Z",
            "id": "706754146561437696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/oVvpwDpSkL"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:32.000Z",
            "id": "706754140936908800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/3Tz6YtNn8w"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:32.000Z",
            "id": "706754138994913280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/5haSeUBEA3"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:31.000Z",
            "id": "706754135631089665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Cs9poQ1kzE"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:30.000Z",
            "id": "706754133626257409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/tuwql8Hq4I"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:30.000Z",
            "id": "706754132762165248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/AIs0rpCv4k"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:23.000Z",
            "id": "706754103913771008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/p8NdazStTC"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:18.000Z",
            "id": "706754081327415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/GQN8zpYwoV"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:15.000Z",
            "id": "706754070317404160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/aJPEfOlJ7h"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:15.000Z",
            "id": "706754069302366209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/DrNRjmS8OT"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:14.000Z",
            "id": "706754065036783620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/UAJBc5jV92"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:14.000Z",
            "id": "706754063031926785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/gbf61rYctX"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:13.000Z",
            "id": "706754061924585472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/ZVAtu5XiGO"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:13.000Z",
            "id": "706754060234264576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/oLcjfbdnKB"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:10.000Z",
            "id": "706754049345859585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/8MsjG0QDSm"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:10.000Z",
            "id": "706754045759762433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/XHiElzTLLj"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:07.000Z",
            "id": "706754034175115265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/uHxzRdqckR"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:06.000Z",
            "id": "706754032950333440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/xtHFooVJnF"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:06.000Z",
            "id": "706754031725621248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/KUgaF0EI2R"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:51.000Z",
            "id": "706753969624842240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/tqBZ1Zhjdq"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:49.000Z",
            "id": "706753961202561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/tqBZ1YZHOQ"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:45.000Z",
            "id": "706753943431327744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/gc1260JzKz"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:40.000Z",
            "id": "706753922187198464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/lgigI5dzIM"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:40.000Z",
            "id": "706753920442339328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/RgJU6h9BZE"
        },
        {
            "author_id": "40949429",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:37.000Z",
            "id": "706753909549699072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/HIk0AvutNy"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:36.000Z",
            "id": "706753904738865152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/6TZr1PxNth"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:35.000Z",
            "id": "706753902369058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/V3KqSwfGRJ"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:31.000Z",
            "id": "706753885919014912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/crFGQvI72j"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:30.000Z",
            "id": "706753878377672704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/JQqTB62XSL"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:29.000Z",
            "id": "706753876515385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/c8esxL69S1"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:27.000Z",
            "id": "706753867342417924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/BjVew38I3i"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:27.000Z",
            "id": "706753865513734144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/O5HodAPS0T"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:24.000Z",
            "id": "706753856391086080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/iZ07MGVcqF"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:23.000Z",
            "id": "706753851471192068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/lzazV31rE3"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:23.000Z",
            "id": "706753850410020864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/sxNmmOS2MH"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:22.000Z",
            "id": "706753845829840896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/YYRnAQJfr3"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:19.000Z",
            "id": "706753833561513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/1UHLPTvPbY"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:18.000Z",
            "id": "706753831741235200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Jb8HU1sFjN"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:18.000Z",
            "id": "706753829803397121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/jVgFlTmR55"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:17.000Z",
            "id": "706753826099843074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/wHBLLjco5Z"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:17.000Z",
            "id": "706753824329830400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/GMCzAex1BW"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:16.000Z",
            "id": "706753820190085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/ataTTksSRD"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:14.000Z",
            "id": "706753814351581184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/gP1v48rUsl"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:13.000Z",
            "id": "706753810476040192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/qn3gH34nCj"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:09.000Z",
            "id": "706753791169695744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/jD7AFwxfmu"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:08.000Z",
            "id": "706753789412311040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/mLSJcqqyjc"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:08.000Z",
            "id": "706753787805851648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/vAs3JZi9Ar"
        },
        {
            "author_id": "172890845",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:48.000Z",
            "id": "706752698180198402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/wAcXSDkpr7"
        },
        {
            "author_id": "119219948",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:47.000Z",
            "id": "706752694686322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Ps2zMALQZP"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:44.000Z",
            "id": "706752680819986432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/9SrUYBLi5b"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:42.000Z",
            "id": "706752670724333569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/zYTyvSHgFx"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:41.000Z",
            "id": "706752667201073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Lea2kUgazh"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:37.000Z",
            "id": "706752652726505472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/cr53FHD9hy"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:37.000Z",
            "id": "706752651040428032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/A2Et1uLhbS"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:35.000Z",
            "id": "706752641909465088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/gsYlCZ8RTd"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:34.000Z",
            "id": "706752639833231361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/cYyrwh371H"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:34.000Z",
            "id": "706752638197460992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/5II2hxGPW6"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:33.000Z",
            "id": "706752635727024128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/d7Zth51av7"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:31.000Z",
            "id": "706752624230404096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/cgp0Tk2HXp"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:28.000Z",
            "id": "706752613966983168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/y2GrqxTPzE"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:26.000Z",
            "id": "706752602852057088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/45JISumb2W"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:23.000Z",
            "id": "706752593708486656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/dkioScYo02"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:23.000Z",
            "id": "706752592013950978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/T7CEPH6jHD"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:23.000Z",
            "id": "706752590692810752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/ycSNfjm6KY"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:22.000Z",
            "id": "706752586695618561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/PcDmrkJgcB"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:21.000Z",
            "id": "706752582945878016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/kXvun7ajgV"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:20.000Z",
            "id": "706752580672573444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/jtoNXELPD3"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:15.000Z",
            "id": "706752558472146944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/lwH1P4Nf59"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:15.000Z",
            "id": "706752556874100736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/ndKDc1cCOA"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-03-07T06:12:50.000Z",
            "id": "706724267891625984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rvore do cora\u00e7\u00e3o, Parque Nacional da sequoia, Calif\u00f3rnia.\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/qEjCkzuPoi"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-03-07T05:30:05.000Z",
            "id": "706713508449230848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "2838750303",
            "created_at": "2016-03-07T04:18:00.000Z",
            "id": "706695368692658177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to aqui vendo imagens do parque nacional do igua\u00e7u e ficando de cara com o lugar"
        },
        {
            "author_id": "614298568",
            "created_at": "2016-03-07T04:10:52.000Z",
            "id": "706693576382615553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ooou 6 meses morcegando e dormindo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "39125498",
            "created_at": "2016-03-07T03:22:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "10228272",
                        "start": 67,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "706681510665936897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Horizon Chase Parque Nacional Sequ\u00f3ia: https://t.co/TMwVmc75n8 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2016-03-07T03:02:37.000Z",
            "id": "706676399113900033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra do Mar possui a maior \u00e1rea de florestas do dom\u00ednio do Bioma Mata Atl\u00e2ntica numa unidade... https://t.co/wiUrmTHwFM"
        },
        {
            "author_id": "1446560035",
            "created_at": "2016-03-07T02:39:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "706670561770901504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/PnFIRbY5wc"
        },
        {
            "author_id": "31101201",
            "created_at": "2016-03-07T02:14:53.000Z",
            "id": "706664387529072640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marco Balzi: constru\u00e7\u00e3o fara\u00f4nica da fam\u00edlia Marinho, donos da Globo, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Que a... https://t.co/2DhgBbvphY"
        },
        {
            "author_id": "67966158",
            "created_at": "2016-03-07T01:47:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8ae44149327f741a"
            },
            "id": "706657527182790656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Triplex da Globo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental, vai merecer um rep\u00fadio por parte do Greenpeace? https://t.co/DtwVkkMxao"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2016-03-07T01:41:23.000Z",
            "id": "706655954461290497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transforma\u00e7\u00e3o em Monumento Natural refor\u00e7a prote\u00e7\u00e3o da Gruta Lapa Nova de Vazante https://t.co/gKTcBRinJN"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-03-07T01:35:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92476753,
                        -8.00400002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "706654375196946432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/jVeo48xhP2"
        },
        {
            "author_id": "62417065",
            "created_at": "2016-03-07T01:34:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "706654166370750464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sempre impressionante #parquevilavelha @ Parque Estadual De Vila\u2026 https://t.co/fw23eVC5dw"
        },
        {
            "author_id": "131331892",
            "created_at": "2016-03-07T01:27:06.000Z",
            "id": "706652362513846272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/cUeiZtthu0"
        },
        {
            "author_id": "54605713",
            "created_at": "2016-03-07T01:16:06.000Z",
            "id": "706649593463775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sempre t\u00e3o bom voltar... #canyonitaimbezinho #galeriasc #exploreeverything @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/yTape3jZ8y"
        },
        {
            "author_id": "24172077",
            "created_at": "2016-03-07T01:14:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "706649095897800704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora Andr\u00e9 acelera.... @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/x1sa4weg28"
        },
        {
            "author_id": "946864082",
            "created_at": "2016-03-07T01:12:17.000Z",
            "id": "706648631382683651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pinhas de #araucaria #pinh\u00e3o #atlantic #rainforest #america #brasil : fato : no parque nacional\u2026 https://t.co/bmxbu3Slyr"
        },
        {
            "author_id": "24172077",
            "created_at": "2016-03-07T01:06:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "706647160000016386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz... @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/bhDGpOJx7u"
        },
        {
            "author_id": "53545171",
            "created_at": "2016-03-07T01:03:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "706646467688071168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/WgPdNasKCT\u00e1bado no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "24172077",
            "created_at": "2016-03-07T00:58:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "706645139448578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma toda reunida... @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/qEbAdEjzlC"
        },
        {
            "author_id": "32108343",
            "created_at": "2016-03-07T00:57:42.000Z",
            "id": "706644963275247621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O povo foi conduzido coercitivamente pra dentro de uma mans\u00e3o em Paraty constru\u00edda ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "24172077",
            "created_at": "2016-03-07T00:56:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "706644621426868225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou #4x4 @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/7Dh3hG23Zz"
        },
        {
            "author_id": "4340386521",
            "created_at": "2016-03-07T00:38:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "706640046863077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suando nas corredeiras do parque nacional Chapada dos veadeiros\n#somosbrasilia #centroterapias\u2026 https://t.co/t4mTftJFzG"
        },
        {
            "author_id": "1486481041",
            "created_at": "2016-03-07T00:21:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "706635958976905216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentei... \ud83d\ude05\ud83d\ude2c\ud83d\ude11\ud83d\ude1d\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf33\ud83c\udf1e #VisiteTeresopolis @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/PN47zw47f3"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-03-06T23:41:26.000Z",
            "id": "706625767921360896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 7 roxinhos soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias decidiram n\u00e3o voltar para o viveiro de ambienta\u00e7\u00e3o e j\u00e1... https://t.co/ak6ZdVkTuw"
        },
        {
            "author_id": "59039989",
            "created_at": "2016-03-06T23:23:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69721573,
                        -25.78267644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "706621178606166016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo muito tudo isso! @ Parque Estadual Do Monge https://t.co/W9xegqzdgx"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2016-03-06T23:10:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.0298581,
                        -8.3538021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "706618099869609984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/o6DGtYQe6d"
        },
        {
            "author_id": "1380789204",
            "created_at": "2016-03-06T23:06:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "706616932766781440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/tow8mkRjfb"
        },
        {
            "author_id": "997336694",
            "created_at": "2016-03-06T22:53:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.08916818,
                        -30.86496628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "706613651793252352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just be happy! \u270c @ Parque Municipal Toca Da Tigra https://t.co/yU5CIKzIei"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-03-06T22:50:32.000Z",
            "id": "706612959565455361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha - Os caminhantes https://t.co/C2nmqpipjN, see more https://t.co/OhAlZ99jxX"
        },
        {
            "author_id": "997336694",
            "created_at": "2016-03-06T22:48:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.08916818,
                        -30.86496628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "706612544488669184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude48\ud83d\ude0d\ud83d\udcaa\u26bd\u270c\ud83c\udffb @ Parque Municipal Toca Da Tigra https://t.co/qqFFjT1vIT"
        },
        {
            "author_id": "1179966768",
            "created_at": "2016-03-06T22:47:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75668454,
                        -9.60675411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "706612301193986048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/v2VO06mcoP"
        },
        {
            "author_id": "1861438015",
            "created_at": "2016-03-06T22:27:55.000Z",
            "id": "706607266225590272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique / Mozambique - Sofala / Gorongosa (Portugu\u00eas)\nSofala, Beira, Parque Nacional da Gorongosa, Reserva... https://t.co/pKJYmVG1r3"
        },
        {
            "author_id": "151584335",
            "created_at": "2016-03-06T22:25:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83723557",
                        "start": 0,
                        "username": "BancodoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "706606632940212224",
            "in_reply_to_user_id": "83723557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BancodoBrasil Numa \u00e1rea tur\u00edstica como o Parque Nacional de Jeri, a ag\u00eancia de jijoca n\u00e3o permite saque nos fins de semana. Solu\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "995023926",
            "created_at": "2016-03-06T22:21:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "706605646922149889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/VZtasc2Un1 Breve: Parque Municipal de Macei\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "995023926",
            "created_at": "2016-03-06T22:21:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "706605638244179968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/oISAbK7RKh dia no Parque Municipal de Macei\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "483746284",
            "created_at": "2016-03-06T22:08:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1104184417",
                        "start": 69,
                        "username": "pedrosayz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77857423,
                        -22.87374601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "706602294951841792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @thiiagopuxarem @pedrosayz https://t.co/Tv11coJR15"
        },
        {
            "author_id": "1583558186",
            "created_at": "2016-03-06T22:03:56.000Z",
            "id": "706601231599456256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho que pegar um dia e levar a raz\u00e3o da minha exist\u00eancia pra passear l\u00e1 no parque municipal, faz tempo que n fa\u00e7o isso"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2016-03-06T21:57:22.000Z",
            "id": "706599580968861696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/QMB18dRC29"
        },
        {
            "author_id": "1854546577",
            "created_at": "2016-03-06T21:50:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.311323,
                        -20.28785409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "706597933022638081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se \u00e9 pra ser feliz ela tira onda \ud83c\udf40\ud83c\udfb6 @ Parque Municipal De Barreiros\u2026 https://t.co/dkVT1IpN0W"
        },
        {
            "author_id": "186307006",
            "created_at": "2016-03-06T21:37:16.000Z",
            "id": "706594519568027649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Proibido comprar, vender ou ser dono. Pode virar um centro de lazer popular. Que tal? https://t.co/Bz5Kw6Zv8q"
        },
        {
            "author_id": "104622718",
            "created_at": "2016-03-06T21:24:20.000Z",
            "id": "706591265232711682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Paraiso \ud83d\ude0d @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/dOM9FNR76P"
        },
        {
            "author_id": "125463162",
            "created_at": "2016-03-06T21:14:33.000Z",
            "id": "706588804346466304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOLPE\n\nA mans\u00e3o dos Marinho, que foi constru\u00edda ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e foi mencionada como... https://t.co/Z6PQHSkDB6"
        },
        {
            "author_id": "66669796",
            "created_at": "2016-03-06T20:57:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7628683,
                        -22.37585028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "706584456279162880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje: Morro do Couto - Parque Nacional do Itatiaia (parte alta)\n\n#trilhas\u2026 https://t.co/XGr1BWTC6a"
        },
        {
            "author_id": "116820742",
            "created_at": "2016-03-06T20:43:14.000Z",
            "id": "706580924159434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 703,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 25,
                "retweet_count": 366
            },
            "text": "Morta que invadiram a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Fam\u00edlia Marinho em Paraty! https://t.co/P72Kj6rrOI"
        },
        {
            "author_id": "392172874",
            "created_at": "2016-03-06T20:43:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "706580869650227200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ela s\u00f3 quer paz!! \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da\u2026 https://t.co/O0WQjSYkvy"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-03-06T20:23:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "70268792",
                        "start": 88,
                        "username": "pbturgovpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "706575928974041090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca est\u00e1 sempre de portas abertas  https://t.co/57x8hkgs57 @pbturgovpb"
        },
        {
            "author_id": "28958495",
            "created_at": "2016-03-06T19:45:09.000Z",
            "id": "706566306221465601",
            "in_reply_to_user_id": "2934055544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rorschachie Depende do local, se for \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e9. No caso, eu n\u00e3o sei se \u00e9 ilegal."
        },
        {
            "author_id": "75868364",
            "created_at": "2016-03-06T19:36:56.000Z",
            "id": "706564239218089984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha, na regi\u00e3o dos Campos Gerais do Paran\u00e1. Revisitando este lugar, 40 anos depois.... https://t.co/5oaIkSx0T0"
        },
        {
            "author_id": "73900728",
            "created_at": "2016-03-06T19:33:22.000Z",
            "id": "706563341439930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Barueri https://t.co/GnXecl2VYh"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2016-03-06T19:16:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95591982,
                        -31.24943629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "706559189007486976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc aben\u00e7oado lugar do nosso Rio Grande do Sul - Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2026 https://t.co/h2ec9F1jt9"
        },
        {
            "author_id": "32281286",
            "created_at": "2016-03-06T19:14:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "706558525946863617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/p0QpD15UJ3"
        },
        {
            "author_id": "543892224",
            "created_at": "2016-03-06T19:12:42.000Z",
            "id": "706558139731148800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso mesmo que entendeu. Explora\u00e7\u00e3o de madeira legalizada.\nAo menos 146 mil hectares da Floresta Estadual do... https://t.co/UNbW2rKfDR"
        },
        {
            "author_id": "77371931",
            "created_at": "2016-03-06T19:07:08.000Z",
            "id": "706556741098577923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindeza de lugar! \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/QBOP3PZqM1"
        },
        {
            "author_id": "47385765",
            "created_at": "2016-03-06T18:46:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "706551559010836480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/xp8giNHWWf"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2016-03-06T18:25:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482414,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "706546134093795329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo brocado. Kkk @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/tTCy7zcrZk"
        },
        {
            "author_id": "73459330",
            "created_at": "2016-03-06T18:22:59.000Z",
            "id": "706545630609539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Making of\"\nEnsaio de 15 anos da Lorena Souza\nLocal: Parque Municipal de BH\n\n#fotografia\u2026 https://t.co/2wdnQB4MJ1"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2016-03-06T18:06:48.000Z",
            "id": "706541557256740870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7a tarefa @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/kWCJZ88xoj"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2016-03-06T18:05:59.000Z",
            "id": "706541349726720000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o bambu?! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/C5UqiFfaqt"
        },
        {
            "author_id": "64738239",
            "created_at": "2016-03-06T18:02:27.000Z",
            "id": "706540463247863808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechando o passeio na Serra a Cantareira... no extremo norte da cidade de S\u00e3o Paulo... o Parque Estadual da... https://t.co/qCuetzaCaE"
        },
        {
            "author_id": "1105927428",
            "created_at": "2016-03-06T17:46:54.000Z",
            "id": "706536547970113536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Meio Ambiente tamb\u00e9m est\u00e1 na UTI. Veja: https://t.co/Brf5XWyP7F https://t.co/J3t4YM3O0w"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2016-03-06T17:34:24.000Z",
            "id": "706533403521323008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um epis\u00f3dio dispon\u00edvel em nosso site. Assista! https://t.co/onZLi4Nrcx #marsemfim #litoral #documentario"
        },
        {
            "author_id": "321514396",
            "created_at": "2016-03-06T17:30:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.57449232,
                        -29.65573394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a512f8f6acbece5f"
            },
            "id": "706532315355332608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 Kutchenfest \ud83c\udf5e\ud83d\udc4f\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Eventos in Rolante, Rio Grande do Sul) https://t.co/xKH9QvdpgE"
        },
        {
            "author_id": "2752304232",
            "created_at": "2016-03-06T17:13:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "706528170011451393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/n2K4hDoQYx"
        },
        {
            "author_id": "382742118",
            "created_at": "2016-03-06T17:09:31.000Z",
            "id": "706527141308006400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\n#flowers #zenfonephotography #intaplace #parquedoitacolomi #details @ Parque Estadual Do\u2026 https://t.co/WrJBPuNdx5"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-06T16:49:29.000Z",
            "id": "706522098554908672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA RESTINGA DE JURUBATIBA NO RIO DE JANEIRO: Parque Nacional da Restinga de\u2026 https://t.co/Wh3gYnsFiQ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-06T16:18:01.000Z",
            "id": "706514180044677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA RESTINGA DE JURUBATIBA NO RIO DE JANEIRO: https://t.co/7L3zTBlDrw"
        },
        {
            "author_id": "75844047",
            "created_at": "2016-03-06T15:57:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "706509119591735297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me fazendo de boba @ Parque Municipal De Bh https://t.co/tRdgFSHl27"
        },
        {
            "author_id": "554417641",
            "created_at": "2016-03-06T15:57:02.000Z",
            "id": "706508899508232193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Visita ao Parque Municipal de Macei\u00f3 com os Clubes de DBV e AVT da IASD Jati\u00faca. #DistritoJati\u00faca https://t.co/ckr21C4bV1"
        },
        {
            "author_id": "65926629",
            "created_at": "2016-03-06T15:24:46.000Z",
            "id": "706500776944869376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesp poder\u00e1 ocupar espa\u00e7o na Floresta Estadual de Rio Claro\n\nA possibilidade da Floresta Estadual Navarro de... https://t.co/JJ00xJftuJ"
        },
        {
            "author_id": "146131888",
            "created_at": "2016-03-06T15:18:46.000Z",
            "id": "706499270162124806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Parque #Nacional #San #Esteban \"Atardecer #Fantastique\" / #Sunset #Trekking #Monta\u00f1a #Valencia #Venezuela https://t.co/hxxIgMXj4h"
        },
        {
            "author_id": "82095950",
            "created_at": "2016-03-06T15:12:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "48863557",
                        "start": 0,
                        "username": "Naturatins"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "64427136",
                        "start": 12,
                        "username": "robertatum"
                    }
                ]
            },
            "id": "706497566511341568",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Naturatins @robertatum voc\u00eas sabem me dizer porque o acesso ao Parque Estadual do Lajeado est\u00e1 fechado? Fui at\u00e9 o parque para visit\u00e1-lo"
        },
        {
            "author_id": "93276409",
            "created_at": "2016-03-06T14:57:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.08916818,
                        -30.86496628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "706493968004026370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3ix \u00c9 n\u00f3ix, n\u00e3o tem! #SCGoian\u00f3polis @ Parque Municipal Toca Da Tigra https://t.co/gmecllEut8"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2016-03-06T14:52:16.000Z",
            "id": "706492599163592704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/t0yg6LHVMW #girocariocatour #ecoturismo #trilhas #riodejaneiro #parquedatijuca"
        },
        {
            "author_id": "165252413",
            "created_at": "2016-03-06T14:38:44.000Z",
            "id": "706489192235331584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf3b\ud83d\udca6 @ Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/ignhY0iGJr"
        },
        {
            "author_id": "2912032096",
            "created_at": "2016-03-06T14:31:59.000Z",
            "id": "706487494754344961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo j\u00e1 foi no parque municipal e adivinha quem ainda n\u00e3o foi? Euzinha"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2016-03-06T14:14:53.000Z",
            "id": "706483192988045313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pico Paran\u00e1 ter\u00e1 base de apoio ao visitante ~ \u00c1guas de Pontal https://t.co/rvy32qe96e"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2016-03-06T14:13:33.000Z",
            "id": "706482856474910720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas de Pontal: Parque Estadual Pico Paran\u00e1 ter\u00e1 base de apoio ao ... https://t.co/GxMVneN0rY"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Punta Arenas, Chile",
                "id": "00aae48175646039",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
                "id": "a6cc8dd0faec0a58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasil",
                "id": "8ae44149327f741a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana da Boa Vista, Brasil",
                "id": "b4cc155b3c021db9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rolante, Brasil",
                "id": "a512f8f6acbece5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2778675528",
                "name": "Naty Bonturi",
                "username": "BonturiNaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344240163",
                "name": "Ramon Dias",
                "username": "RamonDias14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317675121",
                "name": "Amanda Trindade",
                "username": "Jovedemaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107076462",
                "name": "G\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f R\u1d0f\u1d05\u0280\u026a\u0262\u1d1c\u1d07s \u263b\ufe0e",
                "username": "biel_g8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338193055",
                "name": "Adaires Junior",
                "username": "AdairesJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3326944132",
                "name": "Jaime Joaquim",
                "username": "joaquimjaime6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106765235",
                "name": "Futebol",
                "username": "futebolemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764356748",
                "name": "TRF2",
                "username": "Trf2Imprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106226107",
                "name": "LEGALIZADAH, Amante.",
                "username": "BokaDiSiFuder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599607982",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "caarlosna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55716736",
                "name": "Tego",
                "username": "estebancore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53441298",
                "name": "Leandro BALARDIN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LeandroBalardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26209857",
                "name": "Anand Rao - Editor",
                "username": "anandraobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50461281",
                "name": "Agnes Regina",
                "username": "agnesregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67709518",
                "name": "Hildete Monte Verde",
                "username": "HMonteVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1547723462",
                "name": "Mart\u00ed Bestard",
                "username": "Gesnatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87989008",
                "name": "GOB Mallorca",
                "username": "GOBMallorca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547582654",
                "name": "Portal M\u00eddia Urbana",
                "username": "pmidiaurbana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281461113",
                "name": "Te Amo Caruaru",
                "username": "teamocaruaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115461296",
                "name": "ALAN RIBEIRO",
                "username": "AlanRibeiroRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273344046",
                "name": "Nath\u00e1lia Steffanello",
                "username": "nathisteffa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106826264",
                "name": "rbtribuna",
                "username": "morrazotribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374052249",
                "name": "XORNAL GALICIA SUR",
                "username": "XORNALGALICIASU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703307407443812352",
                "name": "William",
                "username": "Tio_wLL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124467601",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "TwiPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846702333",
                "name": "Instinto Viajante",
                "username": "IViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225634352",
                "name": "Soube Hoje",
                "username": "SoubeHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194136695",
                "name": "Mar do Cear\u00e1",
                "username": "mardoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202386337",
                "name": "Jo\u00e3o Melo",
                "username": "joaomelom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1757051648",
                "name": "Macuco Ecoaventura",
                "username": "MacucoEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4171860022",
                "name": "Hover Drones",
                "username": "HoverDronesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290458593",
                "name": "MeuDinheiro Info",
                "username": "MeuDinheiroInfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145317578",
                "name": "Escola de Operadores",
                "username": "OperadoresBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66170767",
                "name": "Salom\u00e3o Correia Praia",
                "username": "beka_praiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137077788",
                "name": "Lua \ud83c\udf19",
                "username": "Tsukynna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244524150",
                "name": "FS Investimentos",
                "username": "silvaflorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38407139",
                "name": "Jornalista Jose CSF",
                "username": "comunicadoressf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044740",
                "name": "Emanuel J\u00falio Leite",
                "username": "santaremconexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426612269",
                "name": "Virginia Santos",
                "username": "suzemendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431005850",
                "name": "Turista ARGENTINO",
                "username": "TuristaARG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227467797",
                "name": "Senzy Nsala",
                "username": "SenzyGarces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232569417",
                "name": "Felipe Reginatto",
                "username": "felireginatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653710827",
                "name": "Noelita.",
                "username": "Noelia__Zapata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917639124",
                "name": "Rodolfo F. Andrade",
                "username": "fabianoyoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15261182",
                "name": "Sandra Vasconcelos \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "sanuvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108044607",
                "name": "Renan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "oaparecidorenan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334691972",
                "name": "MAX'ROCHA",
                "username": "Max_Rocha10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949903747",
                "name": "Mikael Silva",
                "username": "mikael_esilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58349063",
                "name": "Haroldo Moreira",
                "username": "haroldomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73459330",
                "name": "Gui Faria",
                "username": "Gui_F92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4129888953",
                "name": "Robson Gomes",
                "username": "RobsonjokerG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557392189",
                "name": "Rose Brito",
                "username": "RosileydB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379067610",
                "name": "Eller",
                "username": "LuucasEller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32219252",
                "name": "Igor Cavaco",
                "username": "IgorCavaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85920490",
                "name": "Maratona do Rio",
                "username": "maratonadorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80701860",
                "name": "Gabriel",
                "username": "Gabriel_DGym",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610138754",
                "name": "PARAN\u00c1",
                "username": "PR_norte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2458418503",
                "name": "Lara",
                "username": "lovesick_dead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77371931",
                "name": "Lorena Vila\u00e7a",
                "username": "lorevilaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66416005",
                "name": "Renan Campos",
                "username": "drrenancampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724725886419873793",
                "name": "PromocaoWRG",
                "username": "betowrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421478894",
                "name": "Lala",
                "username": "laahkunrath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294335118",
                "name": "Luiza Migliorini",
                "username": "lulumigliorini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954314829",
                "name": "Incr\u00edvel Curioso",
                "username": "IncrivelCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582203477",
                "name": "Defensores do Planeta",
                "username": "DefensoresP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317472300",
                "name": "Beto madeira",
                "username": "BetoMfsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586970535",
                "name": "Ver\u00f4nica",
                "username": "VeronicaArqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849870212",
                "name": "GALO MIL GRAU",
                "username": "GaloMilGrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3329554665",
                "name": "Goldhar&Machado",
                "username": "goldharemachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891953593",
                "name": "Goi\u00e1s +20",
                "username": "goiasmais20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23945369",
                "name": "Laurita",
                "username": "LauritaBruxinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42681154",
                "name": "Marcio B. Martins",
                "username": "MBmartinsjgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3142509784",
                "name": "Anna",
                "username": "agrridoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424382333",
                "name": "S.E.R. Panambi",
                "username": "SerPbioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853732082",
                "name": "THE WANTES IS BACK",
                "username": "marrtchielo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31356378",
                "name": "Deolhonailha Floripa",
                "username": "donifloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254235554",
                "name": "Rede Nova Lima",
                "username": "RedeNovaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184810137",
                "name": "Dr Vicente Nario",
                "username": "DrBicentenario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383460291",
                "name": "RR Interativo",
                "username": "RRinterativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702613311624499202",
                "name": "Marcelo Martiliano Palmieri",
                "username": "guiadedicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78325851",
                "name": "Central Fiuk",
                "username": "FiukCentral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275793357",
                "name": "Alexandre E T Cseri",
                "username": "ETCseri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175232904",
                "name": "midnight",
                "username": "clubedoluto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185352087",
                "name": "maia_advocacia",
                "username": "maia_advocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113977656",
                "name": "Osvaldo Hulle",
                "username": "OsvaldoHulle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162918006",
                "name": "robsonmendes",
                "username": "RobsonMendesD1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98179564",
                "name": "Marginal Pork",
                "username": "marginalpork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4917061209",
                "name": "john b.runi",
                "username": "brunin_schwarz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158797717",
                "name": "Fabiano Albuquerque",
                "username": "fabiano_faca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539373140",
                "name": "Athlon Esportes",
                "username": "AthlonEsportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35089788",
                "name": "Rodrigo Moraes",
                "username": "RodrigoPmoraeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2504515711",
                "name": "Ancore Aventuras",
                "username": "AncoreAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730118160",
                "name": "likefotos",
                "username": "likefotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800379405",
                "name": "William Cardoso",
                "username": "wcdlima29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179966768",
                "name": "genilza goiana",
                "username": "gegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2159487950",
                "name": "Marcio Gon\u00e7alves",
                "username": "GonsilMarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701074151008837632",
                "name": "Digo",
                "username": "digoweter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702968344132059138",
                "name": "Thalia campos",
                "username": "Thaliaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103936647",
                "name": "\u266b\u00aeWilton\u25c4\u266b\u266b*-* [red]",
                "username": "wilton15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882917481",
                "name": "Anna SILVA",
                "username": "anaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303790103",
                "name": "yorana lima",
                "username": "yoranalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398605083",
                "name": "VIVIANE",
                "username": "viviipa2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4189322115",
                "name": "Rakel Villar",
                "username": "rakelipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351125032",
                "name": "luan martins",
                "username": "luanmartins24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529981608",
                "name": "Thaeme Lima",
                "username": "thaemelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2271594133",
                "name": "karina lima",
                "username": "karinaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342255694",
                "name": "Rosangela moura",
                "username": "Rosangelaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356315441",
                "name": "maria clara",
                "username": "MariaMilenelyma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349122075",
                "name": "TAMIKELE",
                "username": "tamikeleipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303008380",
                "name": "Rodrigo  Lab",
                "username": "Rodrigoreal360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341662282",
                "name": "Pedro REAL",
                "username": "pedromatosreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923544025",
                "name": "Carol Lymma",
                "username": "carollymaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290224954",
                "name": "Eduardo Matos",
                "username": "eduardoipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300335487",
                "name": "Ayala matos",
                "username": "yalaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292868771",
                "name": "Tamara lima castro",
                "username": "tamaraipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091890166",
                "name": "Wilson Jose",
                "username": "wilsonsbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3897393912",
                "name": "Alielson Costa",
                "username": "CostaAlielson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3494018123",
                "name": "Valdiney Oliveira",
                "username": "valdineybeta43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043961554",
                "name": "Carlos miguel",
                "username": "spagnolbeta17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4398085281",
                "name": "Juliano Junior",
                "username": "julianobeta481",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634244237",
                "name": "Bruna Montenegro",
                "username": "brunabeta40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4214526621",
                "name": "Bruno Beta",
                "username": "brunobeta22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048139075",
                "name": "Ed Junior",
                "username": "juneorsfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4582650575",
                "name": "gabi TN",
                "username": "23h43min",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4571892615",
                "name": "leila",
                "username": "voufazr1leilaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4551392776",
                "name": "Carvalho",
                "username": "fuckyoufuktu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4470270449",
                "name": "lisa",
                "username": "LisandraLira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354761982",
                "name": "rey",
                "username": "naldobaea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4325013509",
                "name": "Jimmy",
                "username": "JimmyAlvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4264575868",
                "name": "carla",
                "username": "carlametralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4223141037",
                "name": "john",
                "username": "loucuradecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4211154875",
                "name": "jenni",
                "username": "JenniNatucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4204105071",
                "name": "nice",
                "username": "bereschoffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4172620354",
                "name": "brian",
                "username": "briandosarrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4148627049",
                "name": "larissa",
                "username": "laribiancucchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4113490277",
                "name": "selma",
                "username": "selmapae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4094658795",
                "name": "mands",
                "username": "mandscrazy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4075079603",
                "name": "Mi",
                "username": "mimimirela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904916233",
                "name": "cartola vk",
                "username": "board73721457",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3988472739",
                "name": "Aninha",
                "username": "annashinning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414118486",
                "name": "Junior",
                "username": "ItagilJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3750034762",
                "name": "Cristiano Back",
                "username": "CristianoBack1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599902176",
                "name": "Vinicius souza silva",
                "username": "ViniciusdssBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2927485864",
                "name": "Sandro",
                "username": "sandrotimbet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344845925",
                "name": "Alberio",
                "username": "Auriinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882960439",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883027340",
                "name": "arthur",
                "username": "Artthur_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882978055",
                "name": "Damiao",
                "username": "damiao_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883035225",
                "name": "katia",
                "username": "kattia_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936911234",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932558360",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932370213",
                "name": "Beta",
                "username": "betabeta00006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929596443",
                "name": "lea",
                "username": "betabeta00003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923624162",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885670803",
                "name": "beta",
                "username": "betaaaa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885687968",
                "name": "beta",
                "username": "marcellobetta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519101154",
                "name": "Nilton",
                "username": "Niltton_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571173939",
                "name": "Joyce",
                "username": "Joycce_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553139964",
                "name": "Antonio",
                "username": "_An_to_nio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554023987",
                "name": "jos\u00e9 HN",
                "username": "_JoseHN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553259526",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagohf03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556450610",
                "name": "Flavio",
                "username": "Flaviosza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603188446",
                "name": "Bebeto",
                "username": "_1Bebeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595971982",
                "name": "Severino",
                "username": "Severino_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595573001",
                "name": "M\u00e1rcio",
                "username": "_Marrcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602225449",
                "name": "valdo",
                "username": "valdd00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519131318",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ro_naldo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71035750",
                "name": "Regina Gomes",
                "username": "re_ggomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249033016",
                "name": "Hamilton",
                "username": "hamilttoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2711967103",
                "name": "sergiolalala",
                "username": "sergiolalalahot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548316064",
                "name": "S\u00e9rgio Luiz Teixeira",
                "username": "sltcavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595936951",
                "name": "Missivaldo",
                "username": "_Missivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323799253",
                "name": "Catia",
                "username": "Cattiaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501162827",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodriggo_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398248847",
                "name": "Mah",
                "username": "Maaah_S2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549652253",
                "name": "Rafaela \u0a87\u200d\u0a89",
                "username": "Rafaelaa_85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90700618",
                "name": "Antonio",
                "username": "AntonioSZ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323862373",
                "name": "Cleide",
                "username": "Cleideyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605787353",
                "name": "Luis",
                "username": "Luisfsilva76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554804056",
                "name": "Fontinele",
                "username": "Fontinele2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333295042",
                "name": "marcio duarte",
                "username": "marcioduarte201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024862065",
                "name": "Rafinha",
                "username": "Raffffinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024914750",
                "name": "Aparecida",
                "username": "R_apparecida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442226882",
                "name": "cacau",
                "username": "cacau_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433352012",
                "name": "Cl\u00e1udia",
                "username": "oppsclaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605722398",
                "name": "Rosyane",
                "username": "Rosy_ane3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333188655",
                "name": "elis regina",
                "username": "Elissregina2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562079355",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoelzm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333244707",
                "name": "francisco",
                "username": "franciscogn2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519205659",
                "name": "Alex",
                "username": "Alexm2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553042189",
                "name": "Zildo soares",
                "username": "ZildoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581317349",
                "name": "Luiz",
                "username": "_LuizzPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887573575",
                "name": "neide",
                "username": "neiddecelestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553927814",
                "name": "andreilson",
                "username": "Anndreilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587061594",
                "name": "Glayson",
                "username": "Glaayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279513564",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabiixzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256150570",
                "name": "Carla",
                "username": "Carllakiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340924404",
                "name": "Ailton",
                "username": "Ailtonnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60894191",
                "name": "@Ka4psy",
                "username": "Ka4Psy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60892031",
                "name": "Gleison",
                "username": "Cleysonboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90712586",
                "name": "Girl",
                "username": "G_i_r_l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91017708",
                "name": "Maria Lucimar",
                "username": "mlucimar15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547875249",
                "name": "Paulo",
                "username": "PaulloGS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517882342",
                "name": "Wilson",
                "username": "Wilson1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358233332",
                "name": "fafa",
                "username": "fafah30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60302023",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "jose12051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540512365",
                "name": "LUIZ",
                "username": "Luuiz92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90482983",
                "name": "Sandro",
                "username": "Sanddro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60630952",
                "name": "samuel feitosa",
                "username": "samuelfesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90610482",
                "name": "Gkcson",
                "username": "Gkcson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91921575",
                "name": "Dany..",
                "username": "Dancfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519660350",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "RodolfoB2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96476327",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "paulo_jur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306271169",
                "name": "omkaroline",
                "username": "omkaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245702993",
                "name": "Daniel Machado",
                "username": "danielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514005886",
                "name": "the tester",
                "username": "asljoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46429083",
                "name": "Renato Soares",
                "username": "RenatoSoares89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725307073",
                "name": "Bruno Cruz",
                "username": "brunoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40949429",
                "name": "Luiz TIM BETA",
                "username": "LuizBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172890845",
                "name": "\ufe0f",
                "username": "starckeviI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119219948",
                "name": "Ricardo O. Yamauti",
                "username": "ryamauti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2838750303",
                "name": "Kesley Matheus \u26aa\u26ab",
                "username": "mteus777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614298568",
                "name": "esclavo",
                "username": "MichelSeverino1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39125498",
                "name": "JONATHAN",
                "username": "JONATHANBININGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446560035",
                "name": "BARBEARIA BALOTELLI BARBER \ud83d\udc88",
                "username": "MtheusBalotelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31101201",
                "name": "Anita Abreu",
                "username": "anita_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67966158",
                "name": "S\u00e9rgio Mariano",
                "username": "sergiomariano13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62417065",
                "name": "Elias J.C",
                "username": "eliasjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131331892",
                "name": "Heyder Vieira",
                "username": "heydervieirabjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54605713",
                "name": "Tamiando",
                "username": "TamirisBrigido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24172077",
                "name": "Daniel Peralles",
                "username": "peralles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946864082",
                "name": "bernardo clausi",
                "username": "bernardoclausi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53545171",
                "name": "luis G\ud83c\udd70\ufe0fLO",
                "username": "luis_claudiobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32108343",
                "name": "Michel Arbache",
                "username": "MichelArbache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4340386521",
                "name": "Deva Amny",
                "username": "devaamny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486481041",
                "name": "Duda",
                "username": "DudinhaSimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59039989",
                "name": "Cell Mendes",
                "username": "cellmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380789204",
                "name": "Valdira Carvalho",
                "username": "valdira1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997336694",
                "name": "\ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "username": "Laianyfmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861438015",
                "name": "Turismo Mo\u00e7ambique",
                "username": "visitmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151584335",
                "name": "genario azevedo",
                "username": "genario_azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83723557",
                "name": "Banco do Brasil",
                "username": "BancodoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "995023926",
                "name": "Alice Pereira",
                "username": "Alice_VPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483746284",
                "name": "Thamys",
                "username": "thamyrsoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104184417",
                "name": "drope\ud83c\udf7a insta @ibeer_deposito",
                "username": "pedrosayz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583558186",
                "name": "anoca",
                "username": "itziarhoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1854546577",
                "name": "\ud83d\udc95 Miri",
                "username": "MirielyKeila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186307006",
                "name": "#ForaBolsonaroLula2022",
                "username": "RoniGrafite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104622718",
                "name": "Grety Margarita \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "gretysita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125463162",
                "name": "Peter Boos",
                "username": "peterboos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66669796",
                "name": "Flavinha Oliveira",
                "username": "flaviaACO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116820742",
                "name": "Dilma",
                "username": "diImabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392172874",
                "name": "amanda.",
                "username": "A_mandacostta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70268792",
                "name": "Destino Para\u00edba",
                "username": "pbturgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28958495",
                "name": "Paulo",
                "username": "pauloap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75868364",
                "name": "Os Caminhantes",
                "username": "oscaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73900728",
                "name": "Mike",
                "username": "mikestoffel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32281286",
                "name": "Luciano Garcia",
                "username": "lucgarc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543892224",
                "name": "Ecolmeia",
                "username": "ecolmeiaong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47385765",
                "name": "Gustavo Garbino",
                "username": "gustavogarbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529104573",
                "name": "Gon\u00e7alves Cordeiro",
                "username": "Agencia_GC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64738239",
                "name": "Thiago Cagna",
                "username": "tcagna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105927428",
                "name": "Portal Holofote",
                "username": "PortalHolofote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321514396",
                "name": "Pedro Henrique com H",
                "username": "PedroAlmeida_63",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752304232",
                "name": "Al\u00edrio Lucas",
                "username": "aliriolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382742118",
                "name": "n\u00e3o Diego, Diogo",
                "username": "diogo_fqa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75844047",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "juliasatiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554417641",
                "name": "Oberdan Rocha",
                "username": "PrOberdanRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65926629",
                "name": "Profa Fabiola RC",
                "username": "profafabiolarc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146131888",
                "name": "GIO",
                "username": "MIA_CORE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82095950",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo.",
                "username": "JoaoPauloMarian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64427136",
                "name": "Roberta Tum",
                "username": "robertatum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93276409",
                "name": "Yago Moreira Martins",
                "username": "zoioverde__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165252413",
                "name": "Caroline Amorim",
                "username": "_carolices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912032096",
                "name": "iva",
                "username": "ihhhvanessa",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "707352726934454272",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xnoql55ea31v9z0w2vn5shkbr8u5",
        "oldest_id": "706482856474910720",
        "result_count": 500
    }
}