{
    "data": [
        {
            "author_id": "54761477",
            "created_at": "2016-03-01T18:17:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "342994346",
                        "start": 124,
                        "username": "inst_lula"
                    }
                ]
            },
            "id": "704732298671955972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/Khc4w7BL1B via @inst_lula"
        },
        {
            "author_id": "248168704",
            "created_at": "2016-03-01T18:13:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18730318,
                        -22.9041432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "704731355020660736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Have a break (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/KiLtN09Uum"
        },
        {
            "author_id": "63981932",
            "created_at": "2016-03-01T18:03:04.000Z",
            "id": "704728675523104768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada em Embu das Artes (SP) - Not\u00edcias - R7 Jornal da... https://t.co/o0bA33UfAP"
        },
        {
            "author_id": "50257616",
            "created_at": "2016-03-01T18:02:22.000Z",
            "id": "704728499421114369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia inaugura trilha para ciclistas"
        },
        {
            "author_id": "66708255",
            "created_at": "2016-03-01T18:00:37.000Z",
            "id": "704728058582831105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas | MTB Bras\u00edlia https://t.co/MpOCVmIgtH"
        },
        {
            "author_id": "455209599",
            "created_at": "2016-03-01T17:58:48.000Z",
            "id": "704727604369223680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estelionat\u00e1rios vendem terrenos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Embu no Jornal da Record https://t.co/yoUu44fPWm"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2016-03-01T17:48:52.000Z",
            "id": "704725104295600128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um epis\u00f3dio a disposi\u00e7\u00e3o dos internautas: Reserva Extrativista S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta. https://t.co/OckqJ1GCN3 #marsemfim #litoral #resex"
        },
        {
            "author_id": "88285469",
            "created_at": "2016-03-01T17:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "704724317851013121",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@o_antagonista \"investigue quem seria o real propriet\u00e1rio da mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia Santa Rita, em Paraty\""
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2016-03-01T17:43:33.000Z",
            "id": "704723764869734400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O Rio possui as maiores florestas urbanas.O Parque Nacional da Tijuca e Parque Estadual da Pedra Branca\nRio 451 anos https://t.co/3VFYGQWlEF"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2016-03-01T17:40:09.000Z",
            "id": "704722909806379010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Den\u00fancia: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada em Embu das Artes (SP) https://t.co/LtzT9XfSn8 #JornalDaRecord"
        },
        {
            "author_id": "36206294",
            "created_at": "2016-03-01T17:36:10.000Z",
            "id": "704721907753598976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Globo persegue  pedalinhos de crian\u00e7as n\u00e3o investiga quem seria o real propriet\u00e1rio da  mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "64409823",
            "created_at": "2016-03-01T17:26:22.000Z",
            "id": "704719440756215808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores do IG fazem mapeamento de unidades\ngeoambientais do Parque Nacional de Jurubatiba\nLeia: https://t.co/XHn5yFjQ33"
        },
        {
            "author_id": "56751436",
            "created_at": "2016-03-01T17:26:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "8802752",
                        "start": 4,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "704719394799292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALO @g1 Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia? https://t.co/jbOoa9Qygj"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-03-01T16:44:26.000Z",
            "id": "704708888491331584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O segundo voltou para a unidade de conserva\u00e7\u00e3o para iniciar o processo de reabilita\u00e7\u00e3o e posterior soltura. \ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2016-03-01T16:44:03.000Z",
            "id": "704708793217761280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de Turismo Ecol\u00f3gico https://t.co/31E6BQYYR1"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-01T16:41:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18730318,
                        -22.9041432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "704708268212527104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/ELh80kBoOA"
        },
        {
            "author_id": "238793543",
            "created_at": "2016-03-01T16:40:09.000Z",
            "id": "704707808483287040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Laguna Lachu\u00e1 https://t.co/ffRE1ho8H0"
        },
        {
            "author_id": "3867573141",
            "created_at": "2016-03-01T16:39:26.000Z",
            "id": "704707630279819264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0c\ud83c\udf43\ud83c\udf42\u26c5\u2693 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/toz9dNLpmD"
        },
        {
            "author_id": "91813654",
            "created_at": "2016-03-01T16:36:19.000Z",
            "id": "704706847161192448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu conheci as Cataratas...\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0d\ud83d\udc9a #fozdoIgua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/CgbNDO5Lbw"
        },
        {
            "author_id": "77933171",
            "created_at": "2016-03-01T16:33:04.000Z",
            "id": "704706027459997697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restinga fluminense \u00e9 objeto de investiga\u00e7\u00e3o geoecol\u00f3gica: Pesquisadores do IG fazem... https://t.co/oUDbUHTkB6 https://t.co/l1pbql9R2R"
        },
        {
            "author_id": "1954314829",
            "created_at": "2016-03-01T16:23:51.000Z",
            "id": "704703707313639424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Karijini, Austr\u00e1lia\n\nCurta nossa pagina \u279b Incr\u00edvel Curioso https://t.co/ReME5eGuFz"
        },
        {
            "author_id": "195612112",
            "created_at": "2016-03-01T16:23:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "704703499871895552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia Santa Rita? https://t.co/LKV31EJ1oS"
        },
        {
            "author_id": "342994346",
            "created_at": "2016-03-01T16:12:34.000Z",
            "id": "704700867908399104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 189,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 283
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia Santa Rita? https://t.co/Wraezfqkwq"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-03-01T16:03:47.000Z",
            "id": "704698657858297856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano Diretor de Desenvolvimento Urbano de Salvador prev\u00ea 16 novos parques a 19 milh\u00f5es de m\u00b2 em \u00e1rea protegida https://t.co/MxqXcCtFhH"
        },
        {
            "author_id": "72732639",
            "created_at": "2016-03-01T15:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "2553151",
                        "start": 78,
                        "username": "Avaaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "704690457331130373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mobiliza\u00e7\u00e3o pelo Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/QSHq12Io9S @Avaaz #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2016-03-01T15:29:16.000Z",
            "id": "704689973245534212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TORRES DE BONSUCESSO (Teres\u00f3polis)\n Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n20 de Mar\u00e7o - Domingo \n\u25ba... https://t.co/NN7QZtkkiy"
        },
        {
            "author_id": "76362835",
            "created_at": "2016-03-01T15:29:04.000Z",
            "id": "704689921857069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isl\u00e2ndia\nLagoa Azul e C\u00edrculo Dourado \n\nVisite a Lagoa Azul, o Parque Nacional \u00deingvellir, a Cachoeira Gullfoss e... https://t.co/LuxB38RFkO"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-03-01T15:18:15.000Z",
            "id": "704687201192419329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que voc\u00eas gostaram do \u00faltimo post da Cro\u00e1cia, mais um sendo que dessa vez o Parque Nacional\u2026 https://t.co/nsXuCaCRXV"
        },
        {
            "author_id": "96768650",
            "created_at": "2016-03-01T15:03:26.000Z",
            "id": "704683470040276993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade foi criado h\u00e1 quase 80 anos, em 1939, e protege o... https://t.co/a7z9eHDDTI"
        },
        {
            "author_id": "2598300307",
            "created_at": "2016-03-01T14:57:18.000Z",
            "id": "704681926569926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca VIII - https://t.co/0HntVgyWQs"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2016-03-01T14:54:36.000Z",
            "id": "704681249726734336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema tem voca\u00e7\u00e3o para o turismo https://t.co/GOXnIJY8r1"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2016-03-01T14:34:36.000Z",
            "id": "704676213315375107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TORRES DE BONSUCESSO (Teres\u00f3polis)\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n20 de Mar\u00e7o - Domingo \n\u25ba... https://t.co/tKDELMX7VX"
        },
        {
            "author_id": "3004750833",
            "created_at": "2016-03-01T14:11:13.000Z",
            "id": "704670329713532928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJAC vai realizar duas edi\u00e7\u00f5es do Casamento Coletivo na Reserva Extrativista Alto Juru\u00e1 https://t.co/Nq0wD77C6E https://t.co/H1siLcssH2"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-03-01T14:00:38.000Z",
            "id": "704667666556940289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, muito verde no cora\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro. https://t.co/Iq66cgLfSV https://t.co/fPz34bPESF"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-03-01T13:44:20.000Z",
            "id": "704663563915276288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia abrir\u00e1 trilha para ciclistas -  https://t.co/pXsYX6uEuH \nMais conhecido como parque da \u00c1gua Mineral, a unidad..."
        },
        {
            "author_id": "73929607",
            "created_at": "2016-03-01T13:36:23.000Z",
            "id": "704661565937680384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "SUSPEITA DE IRREGULARIDADE: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada e terrenos s\u00e3o vendidos #HojeEmDia https://t.co/jEjJbN1V9F"
        },
        {
            "author_id": "537109127",
            "created_at": "2016-03-01T13:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1640349878",
                        "start": 35,
                        "username": "ibanat_IB"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "94062495",
                        "start": 46,
                        "username": "ajuntpalma"
                    }
                ]
            },
            "id": "704658980681846784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actividades para divulgar #Cabrera @ibanat_IB @ajuntpalma #AjSesSalines https://t.co/1us6tuzHOX"
        },
        {
            "author_id": "1016126544",
            "created_at": "2016-03-01T13:08:47.000Z",
            "id": "704654616676474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas | https://t.co/XBDNBIJwZO"
        },
        {
            "author_id": "332301040",
            "created_at": "2016-03-01T13:08:23.000Z",
            "id": "704654516722012161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece lava descendo por um desfiladeiro no parque Nacional de\u2026 https://t.co/FMl1VtpkoZ"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-01T12:57:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18730318,
                        -22.9041432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "704651822326226944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/XjDrcu0XWk"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-03-01T12:37:20.000Z",
            "id": "704646701953392640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : PARQUE NACIONAL TSINGY DE NAMOROKA DE MADAG\u00c1SCAR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG... https://t.co/bxk10NIny0"
        },
        {
            "author_id": "52850954",
            "created_at": "2016-03-01T12:16:02.000Z",
            "id": "704641342262157312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo: lugares imperd\u00edveis em Sergipe\n\nTrilha no Parque Nacional da Serra de Itabaiana. \n\nCom a abertura de... https://t.co/VHvncA2HCX"
        },
        {
            "author_id": "159599787",
            "created_at": "2016-03-01T12:12:33.000Z",
            "id": "704640468206927874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criado em 1 de mar\u00e7o de1872 designado  como Parque Nacional, Yellowstone  inspirando a cria\u00e7\u00e3o de dezenas parques nacionais em todo o mundo"
        },
        {
            "author_id": "339679478",
            "created_at": "2016-03-01T12:06:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "339679478",
                        "start": 31,
                        "username": "Salvembu"
                    }
                ]
            },
            "id": "704638927332843520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @Salvembu https://t.co/XC584NSPmW Estelionat\u00e1rios vendem terrenos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental -"
        },
        {
            "author_id": "108368331",
            "created_at": "2016-03-01T12:02:21.000Z",
            "id": "704637899434758144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 01 de mar\u00e7o de 1872, \u00e9 criado o primeiro parque nacional do mundo - o Parque Nacional de Yellowstone (EUA). #hojenahistoria"
        },
        {
            "author_id": "130970929",
            "created_at": "2016-03-01T11:38:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "322093607",
                        "start": 61,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27322559,
                        -22.961019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "704631801734701056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que maravilha trabalhar aqui. (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/tpRe7Vrb7b"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2016-03-01T11:20:05.000Z",
            "id": "704627262851784704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Lapa Grande, regi\u00e3o norte. https://t.co/NpoZiSvsBd"
        },
        {
            "author_id": "188986358",
            "created_at": "2016-03-01T11:05:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "210230967",
                        "start": 23,
                        "username": "angelsattler"
                    }
                ]
            },
            "id": "704623616214831104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3. Reportagem da @angelsattler -Den\u00fancia: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada em Embu das Artes (SP) |  https://t.co/sJ1DzALN9k #R7"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2016-03-01T10:35:15.000Z",
            "id": "704615978290782208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PDDU de Salvador prev\u00ea 16 novos parques a 19 milh\u00f5es de m\u00b2 em \u00e1rea protegida https://t.co/0LgZjdlDY1"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-03-01T10:27:41.000Z",
            "id": "704614077813764096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PDDU de Salvador prev\u00ea 16 novos parques a 19 milh\u00f5es de m\u00b2 em \u00e1rea protegida https://t.co/WoIKCkA0v5"
        },
        {
            "author_id": "631102880",
            "created_at": "2016-03-01T10:27:36.000Z",
            "id": "704614054942212096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PDDU de Salvador prev\u00ea 16 novos parques a 19 milh\u00f5es de m\u00b2 em \u00e1rea protegida https://t.co/4hxi1BT2Pn"
        },
        {
            "author_id": "537109127",
            "created_at": "2016-03-01T10:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1640349878",
                        "start": 35,
                        "username": "ibanat_IB"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "94062495",
                        "start": 46,
                        "username": "ajuntpalma"
                    }
                ]
            },
            "id": "704613405865353216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actividades para divulgar #Cabrera @ibanat_IB @ajuntpalma #AjSesSalines https://t.co/1us6tuzHOX @CiutatDigital"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-03-01T10:15:40.000Z",
            "id": "704611051686330371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia abrir\u00e1 trilha para ciclistas: Mais conhecido como parque da \u00c1gua Mineral, a unidad... https://t.co/7gmbLvyJsL"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2016-03-01T10:10:03.000Z",
            "id": "704609639841845248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcia] PDDU de Salvador prev\u00ea 16 novos parques a 19 milh\u00f5es de m\u00b2 em \u00e1rea protegida - https://t.co/Zg8Smw61lS"
        },
        {
            "author_id": "533069467",
            "created_at": "2016-03-01T10:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "3351246232",
                        "start": 31,
                        "username": "UGTForestaisGZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "704607188128505856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Retweeted UGTForestaisGalicia (@UGTForestaisGZ):\n\nHoxe fai 144 anos que se creou o primeiro parque nacional,... https://t.co/yzkJy0K5QX"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-03-01T09:36:27.000Z",
            "id": "704601184074649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "3351246232",
            "created_at": "2016-03-01T08:30:33.000Z",
            "id": "704584598458605569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Hoxe fai 144 anos que se creou o primeiro parque nacional, Yellowstone.Os #AAMM custodiamos e protexemos os espacios naturais protexidos"
        },
        {
            "author_id": "537109127",
            "created_at": "2016-03-01T08:25:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1640349878",
                        "start": 35,
                        "username": "ibanat_IB"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "94062495",
                        "start": 46,
                        "username": "ajuntpalma"
                    }
                ]
            },
            "id": "704583211037253632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actividades para divulgar #Cabrera @ibanat_IB @ajuntpalma #AjSesSalines https://t.co/1us6tuzHOX v\u00eda @CiutatDigital"
        },
        {
            "author_id": "11996182",
            "created_at": "2016-03-01T06:46:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73443461,
                        -29.35482988
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "704558460910829568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/USBSYCumtZ"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-03-01T06:45:49.000Z",
            "id": "704558239803789312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rvore cora\u00e7\u00e3o, Parque Nacional das sequoias, Calif\u00f3rnia.\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/enhtm1sGF1"
        },
        {
            "author_id": "279282356",
            "created_at": "2016-03-01T06:12:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73443461,
                        -29.35482988
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "704549773727109120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/Sxfy145aYF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-01T05:49:32.000Z",
            "id": "704544076163620864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-03-01T05:30:04.000Z",
            "id": "704539179498213376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "822544608",
            "created_at": "2016-03-01T05:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "37675357",
                        "start": 77,
                        "username": "Sesc_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "704531818779971584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Juarez Frotte | Portal Sesc Rio https://t.co/2HAtwZFaEZ via @Sesc_Rio"
        },
        {
            "author_id": "4409494407",
            "created_at": "2016-03-01T04:47:24.000Z",
            "id": "704528442054864896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do arco-\u00edris no Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/wYFanfo3Sw"
        },
        {
            "author_id": "65563264",
            "created_at": "2016-03-01T04:36:57.000Z",
            "id": "704525811030818817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83d\udcf7 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/XKE6vuYEIG"
        },
        {
            "author_id": "499845074",
            "created_at": "2016-03-01T04:14:20.000Z",
            "id": "704520118693466116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"ATEN\u00c7\u00c3O!!\n\nSaiu o edital para o curso de condutores de visitantes do Parque Estadual da Pedra Branca, n\u00facleo... https://t.co/wY55IyDPNd"
        },
        {
            "author_id": "153981306",
            "created_at": "2016-03-01T03:56:36.000Z",
            "id": "704515655534415872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28. @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/kDqxYgunJr"
        },
        {
            "author_id": "52185079",
            "created_at": "2016-03-01T03:21:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "339679478",
                        "start": 31,
                        "username": "Salvembu"
                    }
                ]
            },
            "id": "704506762360180736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @Salvembu https://t.co/dBkb9E2Lqf Estelionat\u00e1rios vendem terrenos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental -"
        },
        {
            "author_id": "339679478",
            "created_at": "2016-03-01T03:09:45.000Z",
            "id": "704503866260377600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estelionat\u00e1rios vendem terrenos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Embu no Jornal da Record\nQuadrilha de... https://t.co/t0niIL5EGg"
        },
        {
            "author_id": "339679478",
            "created_at": "2016-03-01T03:08:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "10228272",
                        "start": 118,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "704503474948542464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estelionat\u00e1rios vendem terrenos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Embu no Jornal da Record: https://t.co/XC584NSPmW via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1484914362",
            "created_at": "2016-03-01T02:38:43.000Z",
            "id": "704496055182868480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh s\u00f3! =)... https://t.co/2ox0u7tQh9"
        },
        {
            "author_id": "15940622",
            "created_at": "2016-03-01T02:38:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "704495877034020864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/XIgWNeaHv3 do C\u00e2nion Fortaleza no Parque Nacional da Serra Geral - Cambar\u00e1 do Sul -"
        },
        {
            "author_id": "292077389",
            "created_at": "2016-03-01T02:28:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "262942007",
                        "start": 0,
                        "username": "day_aamorim"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "704493569713836032",
            "in_reply_to_user_id": "262942007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@day_aamorim na minha rua e eu n\u00e3o sabia, fica l\u00e1 perto do parque municipal ou outro lugar?"
        },
        {
            "author_id": "340074341",
            "created_at": "2016-03-01T01:59:00.000Z",
            "id": "704486062136102914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u promove visita dos conselheiros, realizada dia 23/01/2016. https://t.co/xOMujwBKaJ"
        },
        {
            "author_id": "398944324",
            "created_at": "2016-03-01T01:53:08.000Z",
            "id": "704484583362928642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarado #Monumento natural https://t.co/z1sDI747zg"
        },
        {
            "author_id": "138166151",
            "created_at": "2016-03-01T01:52:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "704484516103118848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/CII7lJLE9x"
        },
        {
            "author_id": "70229695",
            "created_at": "2016-03-01T01:32:23.000Z",
            "id": "704479361907482625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 63 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos.\" https://t.co/qMV8lR8p6K"
        },
        {
            "author_id": "701841581989494785",
            "created_at": "2016-03-01T00:41:07.000Z",
            "id": "704466463680167937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Morro do Pai In\u00e1cio, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Brasil\nPhoto Andre Dib\nhttps://t.co/0NOIfNXV4F https://t.co/7i6tAtaeeR"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2016-03-01T00:17:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0167,
                        -31.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "704460620494536704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc E as pr\u00f3ximas fotos fazem parte de um Para\u00edso Ecol\u00f3gico - Parque Nacional da Lagoa do Peixe -\u2026 https://t.co/vVzMSa6aHJ"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-03-01T00:03:06.000Z",
            "id": "704456894333583360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SiteDoMMA - O Parque Nacional de Bras\u00edlia abrir\u00e1 trilha para ciclistas no dia 3 de mar\u00e7o. Saiba mais: \ud83d\udeb5https://t.co/aTd82CYAik"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-01T00:01:11.000Z",
            "id": "704456414098530304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CACHOEIRA DO MESSIAS, PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS, CACHOEIRAS DE MACAC\u00da, RJ \n#tracklog_brasil #tracklog... https://t.co/ZyQRknkqI4"
        },
        {
            "author_id": "1412888960",
            "created_at": "2016-02-29T23:55:48.000Z",
            "id": "704455056138096645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Parque Nacional da Serra da Capivara | WikiParques https://t.co/hlI8hzIw00"
        },
        {
            "author_id": "213324928",
            "created_at": "2016-02-29T23:23:54.000Z",
            "id": "704447029989253122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Elche\ud83c\udf34\u2764 https://t.co/5GzdYtLYdI"
        },
        {
            "author_id": "213738360",
            "created_at": "2016-02-29T23:15:35.000Z",
            "id": "704444937736208385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a atua\u00e7\u00e3o do ITPA no Parque Estadual do Cunhambebe! \nLink: https://t.co/hcHggstgWT"
        },
        {
            "author_id": "45095342",
            "created_at": "2016-02-29T22:58:30.000Z",
            "id": "704440635911184384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha Anchieta...\nRu\u00ednas do presidio."
        },
        {
            "author_id": "103982951",
            "created_at": "2016-02-29T22:43:49.000Z",
            "id": "704436944164560897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vontade de ir pra Floresta Nacional de Chapec\u00f3 fotografar aves, o pessoal de l\u00e1 \u00e9 t\u00e3o gente boa. Pena que n\u00e3o tenho mais tempo livre."
        },
        {
            "author_id": "41955512",
            "created_at": "2016-02-29T22:30:42.000Z",
            "id": "704433642026696709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frozen\nMelga\u00e7o || Lamas de Mouro\n\nPT:No passado s\u00e1bado as portas do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, em Lamas de... https://t.co/ZnRuXc0wZc"
        },
        {
            "author_id": "353402732",
            "created_at": "2016-02-29T22:11:57.000Z",
            "id": "704428923581505540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83c\udf31 #nature #arquiteturaeurbanismo #paisagismo @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/HndIDFDrMm"
        },
        {
            "author_id": "292066447",
            "created_at": "2016-02-29T21:35:38.000Z",
            "id": "704419781336629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrado roupas do neto do Chico An\u00edsio segundo Datena no parque nacional de jurubatiba"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2016-02-29T21:14:38.000Z",
            "id": "704414497860161536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/Q7cd9b1w7p"
        },
        {
            "author_id": "78776402",
            "created_at": "2016-02-29T21:11:02.000Z",
            "id": "704413592242819074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vagas p/ Supervisor de Acervo - Biblioteca Parque Estadual - IDG - Rio de Janeiro/RJ - https://t.co/VTmzY0kuNO"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-02-29T21:03:04.000Z",
            "id": "704411588577595392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores do Parque estadual do Jalap\u00e3o recebem treinamento em geoprocessamento. Mais informa\u00e7\u00f5es no... https://t.co/cixwS9Tvlc"
        },
        {
            "author_id": "345400114",
            "created_at": "2016-02-29T21:00:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.33789795,
                        -20.29212602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "704410859808780288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Da Fonte Grande https://t.co/YIO7MpEDAD"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-02-29T20:54:04.000Z",
            "id": "704409320797151232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das \u00e1rvores fossilizadas do Tocantins renova conselho consultivo. Veja mais detalhes no... https://t.co/gIyO9PZcwb"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-02-29T20:31:57.000Z",
            "id": "704403758038515712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiros do Parque Estadual do Lajeado e APA da Serra do Lajeado discutem a\u00e7\u00f5es das entidades. Mais... https://t.co/LjbkmDqXvr"
        },
        {
            "author_id": "537109127",
            "created_at": "2016-02-29T20:25:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1640349878",
                        "start": 35,
                        "username": "ibanat_IB"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "94062495",
                        "start": 46,
                        "username": "ajuntpalma"
                    }
                ]
            },
            "id": "704402027653128193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actividades para divulgar #Cabrera @ibanat_IB @ajuntpalma #AjSesSalines https://t.co/1us6tuzHOX"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-02-29T20:00:00.000Z",
            "id": "704395718220455937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\nAs cores das \u00e1guas mudam constantemente, dependendo da \u00e9poca do... https://t.co/ILtJlz2ZYz"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2016-02-29T19:58:05.000Z",
            "id": "704395234042576896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assime a peti\u00e7\u00e3o pela aprova\u00e7\u00e3o do projeto de Lei que ampplia o Parque Estadual da Serra da Tiririca !!!\n \nLink... https://t.co/HYmejH0ez0"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-02-29T19:49:20.000Z",
            "id": "704393032322392066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiros do Parque Estadual do Lajeado e APA da Serra do Lajeado discutem a\u00e7\u00f5es das entidades - Mais... https://t.co/FCLjzqbfCI"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-02-29T19:40:04.000Z",
            "id": "704390702004834305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial da Vida Selvagem, o Parque Nacional de Bras\u00edlia vai inaugurar uma\u2026 https://t.co/QIybrwNvPs"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-02-29T19:35:39.000Z",
            "id": "704389586605232128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ATardeESua\n\n\rPoliciais j\u00e1 iniciaram buscas no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba e em pousadas aos... https://t.co/LVyTMXgrna"
        },
        {
            "author_id": "2777801156",
            "created_at": "2016-02-29T19:35:07.000Z",
            "id": "704389455776321536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 fazendo interc\u00e2mbio na Austr\u00e1lia? O Parque Nacional Booderee abriga mais de 200 esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros,... https://t.co/uNwoYg3vfG"
        },
        {
            "author_id": "355712290",
            "created_at": "2016-02-29T19:24:49.000Z",
            "id": "704386860907372545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oPiracema \nOs n\u00fameros foram apresentados nesta segunda-feira, durante evento realizado no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco."
        },
        {
            "author_id": "700684747752628224",
            "created_at": "2016-02-29T19:18:58.000Z",
            "id": "704385388555726848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite#. California. E.E.U.U. https://t.co/CuJ6O6tCkG"
        },
        {
            "author_id": "131305687",
            "created_at": "2016-02-29T19:08:39.000Z",
            "id": "704382793426427905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo - O Parque Nacional de Death Valley, na Calif\u00f3rnia, est\u00e1 a passar por um momento raro: um fl... https://t.co/VGBK54JEuJ"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2016-02-29T19:08:36.000Z",
            "id": "704382783032938496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo - O Parque Nacional de Death Valley, na Calif\u00f3rnia, est\u00e1 a passar por um momento raro: um florescimento ... https://t.co/2zfAkRMIkS"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2016-02-29T19:08:36.000Z",
            "id": "704382781216849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo - O Parque Nacional de Death Valley, na Calif\u00f3rnia, est\u00e1 a passar por um momento raro: um fl... https://t.co/TVh9nXashW"
        },
        {
            "author_id": "160216468",
            "created_at": "2016-02-29T19:04:55.000Z",
            "id": "704381854896558082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estive na manh\u00e3 desta segunda-feira (29) na sede do batalh\u00e3o da Pol\u00edcia Militar Ambiental, no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco."
        },
        {
            "author_id": "3328418121",
            "created_at": "2016-02-29T19:04:37.000Z",
            "id": "704381779742892036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Valorize aquilo que te faz bem.\"\n#ILikeMochilar #ibitipoca #nature @ Parque Estadual De\u2026 https://t.co/zJYY8SDEEt"
        },
        {
            "author_id": "344899445",
            "created_at": "2016-02-29T19:00:22.000Z",
            "id": "704380710732214272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas ter\u00e1 20 novos brinquedos - https://t.co/KGGbqUEIDr https://t.co/xZLHwEhdxg"
        },
        {
            "author_id": "66944609",
            "created_at": "2016-02-29T18:56:09.000Z",
            "id": "704379645999841281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE pede na Justi\u00e7a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana... https://t.co/GlcOMeztwt"
        },
        {
            "author_id": "50012946",
            "created_at": "2016-02-29T18:42:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "704376127775703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO #vemprachapada https://t.co/L7Oz7WEr9H"
        },
        {
            "author_id": "537109127",
            "created_at": "2016-02-29T18:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1640349878",
                        "start": 35,
                        "username": "ibanat_IB"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "94062495",
                        "start": 46,
                        "username": "ajuntpalma"
                    }
                ]
            },
            "id": "704371838600638464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actividades para divulgar #Cabrera @ibanat_IB @ajuntpalma #AjSesSalines https://t.co/1us6tuzHOX @CiutatDigital"
        },
        {
            "author_id": "185649137",
            "created_at": "2016-02-29T18:11:02.000Z",
            "id": "704368294539571200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kruger n\u00e3o se resume aos Big 5. Ao norte, est\u00e1 a regi\u00e3o de Pafuri, uma \u00e1rea selvagem de grande... https://t.co/W4PA4OZhf4"
        },
        {
            "author_id": "102656604",
            "created_at": "2016-02-29T18:00:01.000Z",
            "id": "704365522905915393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Josef e a Ruth da Su\u00ed\u00e7a est\u00e3o aproveitando o lindo dia de sol de hoje no Parque Estadual de Vila Velha com a... https://t.co/Qv3VpAiXJT"
        },
        {
            "author_id": "59397744",
            "created_at": "2016-02-29T17:34:26.000Z",
            "id": "704359082841530369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nDicas para visitar e mais fotos em: https://t.co/aPSLtscRiH... https://t.co/R5JBxf6YEd"
        },
        {
            "author_id": "4705289173",
            "created_at": "2016-02-29T17:22:16.000Z",
            "id": "704356022727659520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Turvo \u00e9 tipo Vegas, s\u00f3 que turvo! @ Parque Nacional do Turvo https://t.co/hrJtf5cnMK"
        },
        {
            "author_id": "704347493765685249",
            "created_at": "2016-02-29T17:02:29.000Z",
            "id": "704351044906708992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o conhece, recomendo fortemente acampar na Floresta Nacional de Ipanema, em Iper\u00f3 SP https://t.co/9TGLcAvqpB"
        },
        {
            "author_id": "27042474",
            "created_at": "2016-02-29T16:50:01.000Z",
            "id": "704347905713377281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/jHz5FfsNTB"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2016-02-29T16:47:07.000Z",
            "id": "704347176135168000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/GWGGVRPgOk"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-02-29T16:36:01.000Z",
            "id": "704344383789920256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Cear\u00e1  https://t.co/1ycAOVWp4g"
        },
        {
            "author_id": "220656364",
            "created_at": "2016-02-29T16:34:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "704343967542943744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeir prova de #2016 #parkrun @ Parque Municipal De Bh https://t.co/Hr8NX5zsqI"
        },
        {
            "author_id": "537109127",
            "created_at": "2016-02-29T16:24:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1640349878",
                        "start": 35,
                        "username": "ibanat_IB"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "94062495",
                        "start": 46,
                        "username": "ajuntpalma"
                    }
                ]
            },
            "id": "704341485441912832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actividades para divulgar #Cabrera @ibanat_IB @ajuntpalma #AjSesSalines https://t.co/1us6tuRjdx v\u00eda @CiutatDigital"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-29T16:17:47.000Z",
            "id": "704339794332143616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEles foram vistos pr\u00f3ximos de rodovia na capital queniana. Animais escapam ocasionalmente do Parque Nacional de Nair\u00f3bi."
        },
        {
            "author_id": "91813654",
            "created_at": "2016-02-29T16:01:11.000Z",
            "id": "704335614515085312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u!!! Chegamos! \n\nAh segunda... #fozdoIgua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas\u2026 https://t.co/6EJssL9GlM"
        },
        {
            "author_id": "153981306",
            "created_at": "2016-02-29T15:39:52.000Z",
            "id": "704330250193207296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chave. @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/WgKX1hpmdw"
        },
        {
            "author_id": "90426854",
            "created_at": "2016-02-29T15:34:35.000Z",
            "id": "704328922675093505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banheira do Imperador, no Parque Nacional da Tijuca \u00e9 destru\u00edda https://t.co/1FBDPCxBwI"
        },
        {
            "author_id": "858151314",
            "created_at": "2016-02-29T15:25:19.000Z",
            "id": "704326592215060481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se est\u00e1 em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, p\u00f4de dser vendida?!? https://t.co/PxFIes6idg"
        },
        {
            "author_id": "2316358070",
            "created_at": "2016-02-29T14:34:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "704313921134583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira meu video do Parque Municipal de Araras, SP https://t.co/s9j29TIxfy via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3303112144",
            "created_at": "2016-02-29T14:34:53.000Z",
            "id": "704313897982009344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gralha #azul \u00e9 a #ave s\u00edmbolo do Parque Nacional de Aparados da Serra, respons\u00e1vel pelo reflorestamento da araucaria https://t.co/tMIYyDxt8H"
        },
        {
            "author_id": "90199332",
            "created_at": "2016-02-29T14:23:44.000Z",
            "id": "704311092906840064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abiguinhos como fa\u00e7o pra chegar de bus no Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Camorim"
        },
        {
            "author_id": "43341390",
            "created_at": "2016-02-29T14:18:21.000Z",
            "id": "704309735667859457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/qSh2bMENjT"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2016-02-29T14:06:16.000Z",
            "id": "704306698132070401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado de Montana \u00e9 um tesouro vivo do Oeste americano. Aqui encontram-se v\u00e1rios parques, como o Parque Nacional\u2026 https://t.co/gZudkyPFTB"
        },
        {
            "author_id": "3303107422",
            "created_at": "2016-02-29T14:02:34.000Z",
            "id": "704305765541146626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva, no Parque Nacional de Aparados da Serra.\n#nature #traveler #natureza #Oscars #gopro #wild https://t.co/MiDGz0kn9V"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2016-02-29T13:57:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75668454,
                        -9.61324137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "704304510416646144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/TmWslEK38I"
        },
        {
            "author_id": "188133711",
            "created_at": "2016-02-29T13:57:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "76736107",
                        "start": 109,
                        "username": "surgiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "704304405835812865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores do parque estadual do Jalap\u00e3o recebem treinamento em geoprocessamento https://t.co/kc8FS5RB5k via @surgiu"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-02-29T13:53:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85089639,
                        -15.78775551
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "704303443721252864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3c\ud83d\udc9b O dia come\u00e7ou colorido no Parque Estadual Terra Ronca, em Goi\u00e1s. O Cerrado det\u00e9m 5% da\u2026 https://t.co/cu2aiygW89"
        },
        {
            "author_id": "177735058",
            "created_at": "2016-02-29T13:40:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14251691,
                        -29.04888643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "704300231924412416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 valeu Kundalini \ud83c\udfaa @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande du Sul - Brasil https://t.co/gV2Bk58DvT"
        },
        {
            "author_id": "105127698",
            "created_at": "2016-02-29T13:38:48.000Z",
            "id": "704299783910002689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem \u00e0 Vista \u00bb Parque Nacional dos Lagos de Plitvice :) #Viagem\u00e0Vista https://t.co/aHlxsTVLl9"
        },
        {
            "author_id": "67663410",
            "created_at": "2016-02-29T13:10:04.000Z",
            "id": "704292553617707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma \u00f3tima semana a todos! A Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas, em Cariacica-ES, \u00e9 destaque na foto de F\u00e1bio Arrebola. https://t.co/hMhig7Gp0Q"
        },
        {
            "author_id": "4510761495",
            "created_at": "2016-02-29T12:51:23.000Z",
            "id": "704287850834104322",
            "in_reply_to_user_id": "2433832441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@98esportes Parab\u00e9ns atletas, que participaram dos treinos e competi\u00e7\u00f5es em Raposos, Alphaville, Ponte Nova, Ita\u00fana, Parque Municipal ontem."
        },
        {
            "author_id": "1142626962",
            "created_at": "2016-02-29T12:37:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88984499,
                        -16.74350717
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "704284428659527680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e @ Parque Municipal https://t.co/50qCkuE0Om"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2016-02-29T12:30:13.000Z",
            "id": "704282523891855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea na regi\u00e3o de Anavilhanas tem retiradas ilegais de areia: https://t.co/hNYU5elZyf"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-02-29T12:28:05.000Z",
            "id": "704281988841263104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visando \u00e0 lista da UNESCO, governo deve designar floresta ao norte de Okinawa (Jap\u00e3o) como parque nacional: https://t.co/PpkQHZYXlz"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-02-29T12:27:02.000Z",
            "id": "704281723870298112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: https://t.co/JZa0QEmqbN"
        },
        {
            "author_id": "79846373",
            "created_at": "2016-02-29T11:59:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "704274884772421632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e1dio escuta SW @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/1yD9O2N8Je"
        },
        {
            "author_id": "79846373",
            "created_at": "2016-02-29T11:56:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "704273986629152769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carioca_DX @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/rcThXHWCnR"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-02-29T11:52:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "524587878",
                        "start": 104,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "704273051538628609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, com essa bela imagem da APA do Estu\u00e1rio do Rio Curu. Unidade de  conserva\u00e7\u00e3o administrada pela @semaceara. https://t.co/kgMYW9SniA"
        },
        {
            "author_id": "265483403",
            "created_at": "2016-02-29T11:38:53.000Z",
            "id": "704269604621840384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Gericin\u00f3 \u00e9 hoje uma das mais importantes \u00e1rea de lazer de nossa cidade, uma \u00e1rea vasta onde... https://t.co/8NUh78rSmC"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-29T11:15:46.000Z",
            "id": "704263789617782784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/HeVVTGRSQv https://t.co/kd8h5NF6pP"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-29T11:15:46.000Z",
            "id": "704263788443279361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/HeVVTGAhrV https://t.co/X2JlNo137k"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-02-29T10:54:29.000Z",
            "id": "704258430697996289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : PARQUE NACIONAL TSIMANAMPETSOTSA DE MADAG\u00c1SCAR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/H3G1cjwffr"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-29T09:45:13.000Z",
            "id": "704241002148663297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "88726077",
            "created_at": "2016-02-29T07:38:19.000Z",
            "id": "704209066923597824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAGUA\u00cd: Parque Municipal ganha refor\u00e7o na seguran\u00e7a at\u00e9 meia noite. https://t.co/1xeL5KWV3A"
        },
        {
            "author_id": "3935837969",
            "created_at": "2016-02-29T06:50:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "240172648",
                        "start": 86,
                        "username": "Extremadura_tur"
                    }
                ]
            },
            "id": "704196983838351360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fio2016. Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/1Ce0B0qr3H  #BirdinginExtremadura @Extremadura_tur #visitspain \nhttps://t.co/BiaNWPlTdQ"
        },
        {
            "author_id": "58018089",
            "created_at": "2016-02-29T05:42:00.000Z",
            "id": "704179794968190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos dormir que amanh\u00e3 eu pego tr\u00e2nsito assim ...\n\nParque Municipal M\u00e1rio Pimenta Camargo -\u2026 https://t.co/XbJAq3qqiJ"
        },
        {
            "author_id": "442466271",
            "created_at": "2016-02-29T04:56:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "704168370015318018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "m\u00e3e \ud83c\udf3b @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/0wKbgqpVlu"
        },
        {
            "author_id": "819482972",
            "created_at": "2016-02-29T04:38:20.000Z",
            "id": "704163771804069888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visando \u00e0 lista da UNESCO, governo deve designar floresta ao norte de Okinawa como parque nacional https://t.co/smiWmj82bj"
        },
        {
            "author_id": "72623548",
            "created_at": "2016-02-29T03:40:22.000Z",
            "id": "704149183004020737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia Legislativa do Estado do Rio de Janeiro: Aprove a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da... https://t.co/aLK050XN59"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2016-02-29T03:35:50.000Z",
            "id": "704148041729703936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da pedra Azul - Domingos Martins https://t.co/oVeWDbpZ2E"
        },
        {
            "author_id": "194576341",
            "created_at": "2016-02-29T03:26:38.000Z",
            "id": "704145726461370369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estou pensando em pedi pelo amor de Deus pra eles me darem um emprego naquela reserva biol\u00f3gica ... Vai que se humilhar resolve !!"
        },
        {
            "author_id": "34486207",
            "created_at": "2016-02-29T03:01:03.000Z",
            "id": "704139291119767552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/h44oimpyEk \ud83d\ude13"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2016-02-29T02:56:36.000Z",
            "id": "704138170313605120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal determina repasse de mais de R$ 4 milh\u00f5es ao Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/ifN2SbkSCl"
        },
        {
            "author_id": "86425710",
            "created_at": "2016-02-29T02:48:26.000Z",
            "id": "704136113955446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel! https://t.co/fstsR6UCI6"
        },
        {
            "author_id": "4166858788",
            "created_at": "2016-02-29T02:21:40.000Z",
            "id": "704129376133193728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tempos dif\u00edceis para os lobos do Parque Nacional de Denali.\nhttps://t.co/azqGm5LuiV https://t.co/a2TAWlBgB0"
        },
        {
            "author_id": "266804714",
            "created_at": "2016-02-29T01:28:28.000Z",
            "id": "704115990184005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que assim seja! https://t.co/DzlDbh4utJ"
        },
        {
            "author_id": "194365911",
            "created_at": "2016-02-29T01:17:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "704113147091820544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1c\ud83c\udf3f @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/PchkPMORbW"
        },
        {
            "author_id": "3383460291",
            "created_at": "2016-02-29T01:11:03.000Z",
            "id": "704111606377140224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal no Piau\u00ed determina repasse de mais de R$ 4 milh\u00f5es ao Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/sbvVKGYQur"
        },
        {
            "author_id": "382255361",
            "created_at": "2016-02-29T01:11:00.000Z",
            "id": "704111595505356801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National\u00a0Park https://t.co/CdPb5HSwAa https://t.co/Xno6BjP7MR"
        },
        {
            "author_id": "134894796",
            "created_at": "2016-02-29T00:05:27.000Z",
            "id": "704095100129906688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Xy8DEFzKKB"
        },
        {
            "author_id": "2527964090",
            "created_at": "2016-02-29T00:03:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.19668,
                        -25.103075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "704094627771621376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/s1YU1g1c0P\nParque Estadual de Vila Velha - Ponta Grossa-PR\nQuer conhecer\u2026 https://t.co/otnGE4FSMA"
        },
        {
            "author_id": "245592414",
            "created_at": "2016-02-28T23:45:42.000Z",
            "id": "704090128944390145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminei PARQUE NACIONAL SEQU\u00d3IA 01 em 01'50\"45! Alcance-me se puder! #HorizonChase https://t.co/SHRZQGjS4N https://t.co/zzbFnWYfgd"
        },
        {
            "author_id": "312400318",
            "created_at": "2016-02-28T23:36:59.000Z",
            "id": "704087934446792705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha do Morro do Couto, no Parque Nacional de Itatiaia eh uma oportunidade de fazer um\u2026 https://t.co/AaorbOpcVb"
        },
        {
            "author_id": "97782822",
            "created_at": "2016-02-28T23:35:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0483551,
                        -30.3574028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "704087517788635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43 @ Praia Da Pedreira - Parque Estadual De Itapu\u00e3 https://t.co/o2Zu8xHwtC"
        },
        {
            "author_id": "1479619152",
            "created_at": "2016-02-28T23:33:50.000Z",
            "id": "704087143224885248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tr\u00eas Picos, 3 hours from Rio, is like a tropical Yosemite. https://t.co/d9Ci6MT0pL"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-02-28T23:18:07.000Z",
            "id": "704083186662436864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/fngsbBQLPO"
        },
        {
            "author_id": "31519555",
            "created_at": "2016-02-28T23:16:42.000Z",
            "id": "704082831715102720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escultura Profeta Ezequiel de Val\u00e9ria Delfim @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/DYFRI8l9OJ"
        },
        {
            "author_id": "278344660",
            "created_at": "2016-02-28T23:13:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19110234,
                        -29.63458062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "704082021103095808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 @ Parque Nacional Do Chimarr\u00e3o https://t.co/X74xTTvsjo"
        },
        {
            "author_id": "2527964090",
            "created_at": "2016-02-28T23:13:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.19668,
                        -25.103075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "704081931890266112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/s1YU1g1c0P\nParab\u00e9ns a todos os Fot\u00f3grafos!!!\nParque Estadual de Vila Velha -\u2026 https://t.co/VazEbrgouo"
        },
        {
            "author_id": "2527964090",
            "created_at": "2016-02-28T22:54:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.62512037,
                        -24.33133222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "099c30c96eed54ef"
            },
            "id": "704077307993038848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/s1YU1g1c0P\nQue tal um mergulho? Parque Estadual do Guartel\u00e1 - Tibagi-PR\nQuer ver\u2026 https://t.co/VuIp6qLi08"
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2016-02-28T22:49:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.93119152,
                        -7.92249853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61490a94f1b5dde4"
            },
            "id": "704075963072704512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/Ac3gZFhwkb"
        },
        {
            "author_id": "22925413",
            "created_at": "2016-02-28T22:46:19.000Z",
            "id": "704075183313653760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da\u00a0Serra https://t.co/nYeJWZGUVX"
        },
        {
            "author_id": "83200337",
            "created_at": "2016-02-28T22:46:16.000Z",
            "id": "704075169472450560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da\u00a0Serra https://t.co/UuAK4wodwU"
        },
        {
            "author_id": "407167575",
            "created_at": "2016-02-28T22:46:13.000Z",
            "id": "704075156939878400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da\u00a0Serra https://t.co/PrqKsgGxUa"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-02-28T22:42:31.000Z",
            "id": "704074226412683265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os roxinhos viajaram da sede do Instituto Espa\u00e7o Silvestre ao Parque Nacional das Arauc\u00e1rias em ve\u00edculo... https://t.co/1FFflofBkU"
        },
        {
            "author_id": "188766877",
            "created_at": "2016-02-28T22:25:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "704069960104960000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O show n\u00e3o pode parar... @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/ZDq0PbAZg8"
        },
        {
            "author_id": "2527964090",
            "created_at": "2016-02-28T22:20:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.03913321,
                        -25.22366612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "704068761628893184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/s1YU1g1c0P\nA Ta\u00e7a! Parque Estadual de Vila Velha - Ponta Grossa-PR\nQuer conhecer\u2026 https://t.co/nSZ5KcI8r8"
        },
        {
            "author_id": "123298074",
            "created_at": "2016-02-28T22:14:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.72066326,
                        -29.33368009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "704067155319455744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s \u2763 @ Parque Estadual Da Guarita https://t.co/4iGm11LxQj"
        },
        {
            "author_id": "944484120",
            "created_at": "2016-02-28T22:13:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "167325741",
                        "start": 0,
                        "username": "JungMin0403"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c4320f726d222937"
            },
            "id": "704067039032385537",
            "in_reply_to_user_id": "167325741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JungMin0403 Catarata Federico Ahlfeld, r\u00edo Pauserna, Parque Nacional Noel Kempff. https://t.co/r9xQPXgfpT"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-02-28T22:06:54.000Z",
            "id": "704065262048387072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do IMA encontra irregularidades em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/i9Cei8C4sh"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-02-28T22:06:49.000Z",
            "id": "704065242020618244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do IMA encontra irregularidades em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/MWZcTYYikp"
        },
        {
            "author_id": "70174625",
            "created_at": "2016-02-28T22:06:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74274493,
                        2.80550757
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "704065225742536704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/vcZBfVQRDr"
        },
        {
            "author_id": "3382053303",
            "created_at": "2016-02-28T21:21:20.000Z",
            "id": "704053798105452545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature \u2600\ud83c\udf34\ud83c\udf43 #trilhasrj #021 @ Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Camorim https://t.co/AU4Pj2iUP5"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2016-02-28T21:14:27.000Z",
            "id": "704052065564233729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menos de uma hora pro Mar Sem Fim, Tv Cultura, 19hs. Hoje, Reserva Extrativista de Canasveiras, Bahia. Lindo manguezal. #marsemfim #Bahia"
        },
        {
            "author_id": "49088809",
            "created_at": "2016-02-28T21:03:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "704049317695266816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Park Run, Belo Horizonte, 10km, 52'30'' @ Parque Municipal De Bh https://t.co/YVIXSh0CGX"
        },
        {
            "author_id": "113636005",
            "created_at": "2016-02-28T20:58:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "704048165595561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#felices #lasadoro \ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/TrvDbGmZOU"
        },
        {
            "author_id": "113636005",
            "created_at": "2016-02-28T20:57:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "704047844643176449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#felices #lasadoro @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/0z8nXyMbZ3"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-02-28T20:46:44.000Z",
            "id": "704045088213602305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem deseja o Pico da Bandeira no Parque Nacional do Capara\u00f3, essa \u00e9 a pousada. Eu recomendo e com louvor !!... https://t.co/CYrolrTtp7"
        },
        {
            "author_id": "2897520781",
            "created_at": "2016-02-28T20:43:35.000Z",
            "id": "704044298254336002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visando \u00e0 lista da UNESCO, governo deve designar floresta ao norte de Okinawa como parque nacional https://t.co/rNENfh58F0"
        },
        {
            "author_id": "1277921412",
            "created_at": "2016-02-28T20:37:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "704042820164669440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Aves\n#parquedasaves #birdpark #tucan #toucan #nature @ Parque Nacional Das Aves- Foz\u2026 https://t.co/kgs8rWycao"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2016-02-28T20:29:34.000Z",
            "id": "704040770781622272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano \u00e9 reduto de On\u00e7a-parda no interior do estado do Rio: Criado em 1970, o Parque Est... https://t.co/rAsCoxB30Y"
        },
        {
            "author_id": "50155472",
            "created_at": "2016-02-28T20:11:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "704036295081852928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cantateira #nucleoengordador #trilhando #trilhas @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo\u2026 https://t.co/7QxGKq56za"
        },
        {
            "author_id": "858721165",
            "created_at": "2016-02-28T20:10:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "704035937710288896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffc\ud83c\udf43 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/jS8VbdzZzY"
        },
        {
            "author_id": "949903747",
            "created_at": "2016-02-28T20:04:43.000Z",
            "id": "704034514264317952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o precisa de legenda! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/eMKiXaeRGL"
        },
        {
            "author_id": "949903747",
            "created_at": "2016-02-28T19:53:53.000Z",
            "id": "704031788528766978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus \u00e9 perfeito em tudo que faz! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/Tq5M6NRf2U"
        },
        {
            "author_id": "97782822",
            "created_at": "2016-02-28T19:47:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.03321109,
                        -30.3394651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "704030111658541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Itapu\u00e3 in Viamao, RS https://t.co/HADcKM22yT"
        },
        {
            "author_id": "949903747",
            "created_at": "2016-02-28T19:45:24.000Z",
            "id": "704029653971947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A felicidade \u00e9 um simples detalhe! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/lzuh17s7rq"
        },
        {
            "author_id": "134979111",
            "created_at": "2016-02-28T19:41:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "704028562756640768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1d @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/SzJorTBCCf"
        },
        {
            "author_id": "949903747",
            "created_at": "2016-02-28T19:38:25.000Z",
            "id": "704027899020582912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite as oportunidades! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/NWlw61kEos"
        },
        {
            "author_id": "87585376",
            "created_at": "2016-02-28T19:22:44.000Z",
            "id": "704023950615916544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa Comum, nossa responsabilidade.\nAmizade &amp; Intimidade -&gt; Participe conosco!\n\nO extrato banc\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o... https://t.co/zIs1yC8tAN"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-02-28T19:17:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77857423,
                        -22.87374601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "704022630911909888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/ChYywfudY0"
        },
        {
            "author_id": "43329014",
            "created_at": "2016-02-28T19:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.84276132,
                        -23.47094193
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "704018894902730754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 in Santana de Parna\u00edba, S\u00e3o Paulo https://t.co/1RBgEdTzUg"
        },
        {
            "author_id": "225507995",
            "created_at": "2016-02-28T18:45:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1606459,
                        42.0275665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "704014605266235392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc45\u2744\ufe0f @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas https://t.co/NnwJXuK4ov"
        },
        {
            "author_id": "153981306",
            "created_at": "2016-02-28T18:41:33.000Z",
            "id": "704013587300220929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A festa acabou, miga. @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/knNAHvuRsP"
        },
        {
            "author_id": "75340160",
            "created_at": "2016-02-28T18:32:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "704011270207492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate suas for\u00e7as e se sinta bem \u270c\ud83c\udf08 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/Fx1ysjj7El"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2016-02-28T18:32:00.000Z",
            "id": "704011181569126400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa comum, nossa responsabilidade.\nAmizade &amp; Intimidade -&gt; Participe conosco! https://t.co/w7NMVvBzZw"
        },
        {
            "author_id": "66206192",
            "created_at": "2016-02-28T18:14:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.56332027,
                        -22.33756105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "704006831312609280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casualmente gravando o remake de \"A viagem\". #Gravando \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 https://t.co/OqnnuynVDf"
        },
        {
            "author_id": "247870494",
            "created_at": "2016-02-28T17:46:38.000Z",
            "id": "703999765281902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Guarita. Obrigado, Lutzemberger. https://t.co/vfSx42Sui1"
        },
        {
            "author_id": "368220350",
            "created_at": "2016-02-28T17:45:25.000Z",
            "id": "703999458711744514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visando \u00e0 lista da UNESCO, governo deve designar floresta ao norte de Okinawa como parque nacional... https://t.co/UQ1Kd9k7JW ipc #Jap\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2016-02-28T17:43:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601259,
                        -22.85201785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "703998972998893568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/cS0x5Sm3dS"
        },
        {
            "author_id": "141709697",
            "created_at": "2016-02-28T17:42:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "703998820670152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor chuva! Haha \ud83d\udc20\ud83d\udc1f\ud83d\udc02 #gaymada #queimeitr\u00eas @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/OWgTFF1Hx5"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-02-28T17:39:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "703997995671490560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para 600! Vem me ajudar &lt;333 s\u00f3 me falar que sigo de voltar! @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/YT6wUQwMtw"
        },
        {
            "author_id": "150003461",
            "created_at": "2016-02-28T17:27:21.000Z",
            "id": "703994913457836034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 eu n\u00e3o sei, mas era bonitinha @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/Vm3k1bm4QA"
        },
        {
            "author_id": "220656364",
            "created_at": "2016-02-28T16:48:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "703985189672894464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E   1\u2708\nN\u00e3o e   1     p\u00e1ssaro\nN\u00e3o\nQuem\nE\nMulher\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83d\udc69\ud83d\udc69\ud83d\udc69\ud83d\udc69\ud83d\udc69\ud83d\udc69\ud83d\udc69\ud83d\udc69maravilha\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46 @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/isM1aRXj02"
        },
        {
            "author_id": "60667471",
            "created_at": "2016-02-28T16:17:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "703977305778098176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquemunicipal Dia diferente! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/SwOkcwHof8"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-02-28T16:10:48.000Z",
            "id": "703975646444257280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do IMA encontra irregularidades em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/tr9Nd7iOOA"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-02-28T16:10:44.000Z",
            "id": "703975631353225216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do IMA encontra irregularidades em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/cOSoZwBOV9"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-02-28T16:10:29.000Z",
            "id": "703975568442834948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "BRASIL DAS AVES Sul fluminense ganha importante \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais https://t.co/d5wDbg7p9p https://t.co/P8XTwjmuhJ"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2016-02-28T16:04:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3566731,
                        -3.69452925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "703974178517553160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom domingo a todos. Vamos toma banho de chuva! @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/0XyKxsqw3z"
        },
        {
            "author_id": "2172312065",
            "created_at": "2016-02-28T15:51:18.000Z",
            "id": "703970742992556032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/MYImziE74L"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-28T15:40:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92476753,
                        -8.00400002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "703968003252158465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/K40Wd1EWnc"
        },
        {
            "author_id": "135267447",
            "created_at": "2016-02-28T15:19:35.000Z",
            "id": "703962761026523136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com o coronel Freitas, do Batalh\u00e3o Ambiental, em visita ontem ao Parque Estadual de Terra Ronca. https://t.co/5EtLAGmAzv"
        },
        {
            "author_id": "981481826",
            "created_at": "2016-02-28T15:17:43.000Z",
            "id": "703962290060726272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milagres-CE: Munic\u00edpio corre o risco de perder o monumento natural; Veja v\u00eddeo https://t.co/k1k70KT5Vr"
        },
        {
            "author_id": "981481826",
            "created_at": "2016-02-28T15:15:59.000Z",
            "id": "703961853014073344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milagres-CE: Munic\u00edpio corre o risco de perder o monumento natural; Veja v\u00eddeo: A \u201cPedra do Chap\u00e9u\u201d em Milagre... https://t.co/mHHa6mcLEi"
        },
        {
            "author_id": "94443745",
            "created_at": "2016-02-28T15:10:22.000Z",
            "id": "703960440695615489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "#LagoDeCam\u00e9cuaro, \u00e1rea protegida de #M\u00e9xico #INEGI https://t.co/jODQ4fsysk https://t.co/oXoBmJWHmw"
        },
        {
            "author_id": "292664294",
            "created_at": "2016-02-28T15:00:49.000Z",
            "id": "703958038202470400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolando baile soul no Parque Municipal. Eu podia passar o resto do dia aqui vendo esse povo dan\u00e7ar."
        },
        {
            "author_id": "33995767",
            "created_at": "2016-02-28T14:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "703957265796177921",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente vc sabiam que os donos da Globo invadiram \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/zDOPeY9Vn5"
        },
        {
            "author_id": "16974422",
            "created_at": "2016-02-28T14:53:36.000Z",
            "id": "703956221703774208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, a Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano, que administra o \u00fanico parque do Brasil declarado Patrim\u00f4nio... https://t.co/0hz1w89wKE"
        },
        {
            "author_id": "95426114",
            "created_at": "2016-02-28T14:44:26.000Z",
            "id": "703953913746165760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m fazemos turismo ecol\u00f3gico! Cachoeira Casca D\u00b4anta no Parque Nacional da Serra da Canastra.\n\nSomos do... https://t.co/6s7yB4C4Sb"
        },
        {
            "author_id": "4439648602",
            "created_at": "2016-02-28T14:41:04.000Z",
            "id": "703953065729265664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/g7dQ6PMpYo"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-02-28T14:40:35.000Z",
            "id": "703952944966803461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do IMA encontra irregularidades em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/heYYvQ3Gn7"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-02-28T14:40:31.000Z",
            "id": "703952926939676673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do IMA encontra irregularidades em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/Cj1P2HrdQd"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-02-28T14:35:29.000Z",
            "id": "703951661278982145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque\u00a0Municipal https://t.co/i58TyGiNla"
        },
        {
            "author_id": "90615711",
            "created_at": "2016-02-28T14:35:17.000Z",
            "id": "703951609617915905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingando  com uma foto de arquivo fo Parque Municipal #igers #igersminasgerais #igers_bhz\u2026 https://t.co/eb9ZDLBQ1Y"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2016-02-28T14:35:02.000Z",
            "id": "703951548540284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/rZ5nj1SRJq"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-02-28T14:34:57.000Z",
            "id": "703951528512454656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/ZejlM7nM46"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-02-28T14:34:56.000Z",
            "id": "703951524934750208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/WcAAcIBnhL"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-02-28T14:34:50.000Z",
            "id": "703951496614793216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/trgKF06tIu"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2016-02-28T14:23:18.000Z",
            "id": "703948593598750722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde! j\u00e1 estamos em direto do Parque Municipal de Desportos em Fafe para acompanhar mais uma jornada do CPP... https://t.co/BYGM3ohAzj"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-02-28T14:21:40.000Z",
            "id": "703948182452047872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal\" https://t.co/01RiP0PYEM"
        },
        {
            "author_id": "67777913",
            "created_at": "2016-02-28T14:15:06.000Z",
            "id": "703946530282049536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias dif\u00edceis para o Parque Nacional Serra da\u00a0Capivara https://t.co/CWBOUcEQR1 https://t.co/pAUOYWADyg"
        },
        {
            "author_id": "4439648602",
            "created_at": "2016-02-28T14:13:42.000Z",
            "id": "703946181404184576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/VKw84m0nki"
        },
        {
            "author_id": "15793646",
            "created_at": "2016-02-28T14:08:33.000Z",
            "id": "703944883380289536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quando a crush topou o piquenique no Parque Municipal... https://t.co/iWC1xhCseh"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-02-28T14:07:38.000Z",
            "id": "703944653754802176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal\" https://t.co/01RiP0PYEM"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2016-02-28T14:03:27.000Z",
            "id": "703943599071715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/udiiK5jp6T"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2016-02-28T14:03:27.000Z",
            "id": "703943598539018240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/2ws5OTram1"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2016-02-28T14:02:35.000Z",
            "id": "703943380401688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/2jqa8qETkX"
        },
        {
            "author_id": "76312549",
            "created_at": "2016-02-28T14:02:02.000Z",
            "id": "703943244153946113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra de Caldas https://t.co/CmzY5uBrad"
        },
        {
            "author_id": "121628987",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:56.000Z",
            "id": "703943216496685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pretende assistir ao show da Anitta na Festa da Uva de Vinhedo? A lota\u00e7\u00e3o m\u00e1xima do Parque Municipal \u00e9 de 10.500... https://t.co/6I7obwwoIO"
        },
        {
            "author_id": "701074151008837632",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:33.000Z",
            "id": "703943120786845700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/URXWeKAM18"
        },
        {
            "author_id": "702968344132059138",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:32.000Z",
            "id": "703943119033602049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/uYMnGwZu6q"
        },
        {
            "author_id": "103936647",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:31.000Z",
            "id": "703943114977779712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/mbCClHM6ux"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:29.000Z",
            "id": "703943104198549504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal https://t.co/4LPx7oxdkK"
        },
        {
            "author_id": "2882917481",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:29.000Z",
            "id": "703943103195926528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/lJ4uy1zDVv"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:29.000Z",
            "id": "703943102914953216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/mqRf3BQd1R"
        },
        {
            "author_id": "2303790103",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:26.000Z",
            "id": "703943092093607936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/ux9RnPHoCk"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:24.000Z",
            "id": "703943083138781184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/nNhkhg13nG"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:24.000Z",
            "id": "703943083054858242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/VeWaZxduu9"
        },
        {
            "author_id": "3398605083",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:16.000Z",
            "id": "703943050653863936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/mKbfYFmKFt"
        },
        {
            "author_id": "4189322115",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:16.000Z",
            "id": "703943048942583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/gw1zIZzQ09"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:14.000Z",
            "id": "703943040004534272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/gwSfp8Sp4B"
        },
        {
            "author_id": "351125032",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:11.000Z",
            "id": "703943029699145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/Cpwz0lS17f"
        },
        {
            "author_id": "529981608",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:11.000Z",
            "id": "703943027950120960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/gzm2rwlyJO"
        },
        {
            "author_id": "2271594133",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:10.000Z",
            "id": "703943025941094402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/KV5MNcPhOY"
        },
        {
            "author_id": "2342255694",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:07.000Z",
            "id": "703943011504238592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/JZvA9ST2tq"
        },
        {
            "author_id": "2356315441",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:05.000Z",
            "id": "703943005196017664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/74ZtG4fcsc"
        },
        {
            "author_id": "3349122075",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:05.000Z",
            "id": "703943003396648960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/jegk1KF6aM"
        },
        {
            "author_id": "3303008380",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:04.000Z",
            "id": "703943001576374272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/ibWIWj1847"
        },
        {
            "author_id": "3341662282",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:03.000Z",
            "id": "703942997939875840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/mLbrFrcvYV"
        },
        {
            "author_id": "2923544025",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:03.000Z",
            "id": "703942994269904898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/SvQ5LeWkx9"
        },
        {
            "author_id": "2290224954",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:01.000Z",
            "id": "703942988813070336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/dTkRomHsTv"
        },
        {
            "author_id": "3300335487",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:01.000Z",
            "id": "703942987118616576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/0V3c9YPO7L"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:01.000Z",
            "id": "703942986141315073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/i3v5ZTsN1o"
        },
        {
            "author_id": "3292868771",
            "created_at": "2016-02-28T14:01:00.000Z",
            "id": "703942985092739072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/r220uoYRiC"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:57.000Z",
            "id": "703942972572717056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/Jx4ZA22BAn"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:55.000Z",
            "id": "703942961021657088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal https://t.co/g3F54kXkls #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:53.000Z",
            "id": "703942953325039616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/3d6tse7EGB"
        },
        {
            "author_id": "3091890166",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:50.000Z",
            "id": "703942940175929344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/BOk8K5A9XI"
        },
        {
            "author_id": "3897393912",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:49.000Z",
            "id": "703942936795328515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/45seWmKSBO"
        },
        {
            "author_id": "3494018123",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:48.000Z",
            "id": "703942934903664640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/5nBxthhsqQ"
        },
        {
            "author_id": "3043961554",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:48.000Z",
            "id": "703942933288865792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/ky45mm3OAI"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:48.000Z",
            "id": "703942931736989697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/6M14mgSvVp"
        },
        {
            "author_id": "4398085281",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:48.000Z",
            "id": "703942931481124866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/Zuh77kBIvA"
        },
        {
            "author_id": "3634244237",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:41.000Z",
            "id": "703942904641773569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/qpv4AZwS4L"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:38.000Z",
            "id": "703942890624430084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/cYefvgg2b9"
        },
        {
            "author_id": "4214526621",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:35.000Z",
            "id": "703942877483696128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/cmnlg6X1Oq"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:35.000Z",
            "id": "703942877043302400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/dwxv5817V7"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:34.000Z",
            "id": "703942875709513728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/ylHW3r0d1l"
        },
        {
            "author_id": "269123483",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:32.000Z",
            "id": "703942865693466624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SDV #TimBeta Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor ... https://t.co/4LntimdoBh #OperacaoBetaLab #RT"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:32.000Z",
            "id": "703942864296767488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal https://t.co/TcYxhLab49"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:30.000Z",
            "id": "703942855979446272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal https://t.co/8t8XolORRz"
        },
        {
            "author_id": "4571892615",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:27.000Z",
            "id": "703942846017966080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/iTWtHKQXNo"
        },
        {
            "author_id": "4582650575",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:27.000Z",
            "id": "703942845552418816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/BaXy9swFJr"
        },
        {
            "author_id": "4551392776",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:22.000Z",
            "id": "703942823255519233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/Dm1u8KEziS"
        },
        {
            "author_id": "4470270449",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:22.000Z",
            "id": "703942823125495813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/pJeV1ZtfDq"
        },
        {
            "author_id": "4264575868",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:22.000Z",
            "id": "703942822706057217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/O8OHOReSP8"
        },
        {
            "author_id": "4354761982",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:22.000Z",
            "id": "703942822655713281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/FGNrzWGryt"
        },
        {
            "author_id": "4325013509",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:22.000Z",
            "id": "703942822374670336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/3ZknGAgeYy"
        },
        {
            "author_id": "4223141037",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:21.000Z",
            "id": "703942819757445121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/G7zYpBiycs"
        },
        {
            "author_id": "4204105071",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:21.000Z",
            "id": "703942819577090052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/BHAciJGdZb"
        },
        {
            "author_id": "4211154875",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:21.000Z",
            "id": "703942819572948993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/ui73q1NEWn"
        },
        {
            "author_id": "4148627049",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:21.000Z",
            "id": "703942819560337408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/2ui9o0jmkY"
        },
        {
            "author_id": "4172620354",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:21.000Z",
            "id": "703942818574667776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/lQhYEQwR2B"
        },
        {
            "author_id": "4113490277",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:17.000Z",
            "id": "703942804750209025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/bAxJqJcH2Y"
        },
        {
            "author_id": "4094658795",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:17.000Z",
            "id": "703942804473454592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/FNTmf5AnhL"
        },
        {
            "author_id": "4075079603",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:17.000Z",
            "id": "703942804196577281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/4bwSJWHf1k"
        },
        {
            "author_id": "3988472739",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:17.000Z",
            "id": "703942803265441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/Tsi5EI3d7Z"
        },
        {
            "author_id": "3904916233",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:17.000Z",
            "id": "703942803257098240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/QwuQG2KjLU"
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:13.000Z",
            "id": "703942786924457984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/RBqNOn2wo9"
        },
        {
            "author_id": "3414118486",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:13.000Z",
            "id": "703942785187995648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/f2KR2ADTEm"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:10.000Z",
            "id": "703942775335575554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/ityUWSQwVI"
        },
        {
            "author_id": "3750034762",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:10.000Z",
            "id": "703942775188795392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/gdVLLHtdKz"
        },
        {
            "author_id": "2599902176",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:10.000Z",
            "id": "703942773372690432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/tgqXQ4Kcdc"
        },
        {
            "author_id": "2927485864",
            "created_at": "2016-02-28T14:00:07.000Z",
            "id": "703942762337476609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/wU1moy7JXO"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:58.000Z",
            "id": "703942721208123393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/4mAhTW5eWT"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:53.000Z",
            "id": "703942703176818688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/UjR6xN1Rpl"
        },
        {
            "author_id": "62836734",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:51.000Z",
            "id": "703942692556840961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#operacaobetalab Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 vi... https://t.co/oNFANbecvo #timbeta"
        },
        {
            "author_id": "344845925",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:50.000Z",
            "id": "703942688802910208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/hCzQkkmlqO"
        },
        {
            "author_id": "2882960439",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:49.000Z",
            "id": "703942685141262336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/RjV3WCf5Kh"
        },
        {
            "author_id": "2883027340",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:48.000Z",
            "id": "703942681341263874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/J3N790T2Tr"
        },
        {
            "author_id": "2882978055",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:47.000Z",
            "id": "703942677893492736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/TrKS0AisI1"
        },
        {
            "author_id": "2883035225",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:46.000Z",
            "id": "703942670918418433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/ECxzrP8HBM"
        },
        {
            "author_id": "2936911234",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:45.000Z",
            "id": "703942668972261376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/SzQJj1lfyb"
        },
        {
            "author_id": "2932558360",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:45.000Z",
            "id": "703942667172876288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/I3K24V42GU"
        },
        {
            "author_id": "2932370213",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:44.000Z",
            "id": "703942663737749504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/haEQmwQfWg"
        },
        {
            "author_id": "2929596443",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:42.000Z",
            "id": "703942657605668864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/N4IGz8LP4K"
        },
        {
            "author_id": "2923624162",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:42.000Z",
            "id": "703942655504289793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/6MFIGF1Ch0"
        },
        {
            "author_id": "2885670803",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:41.000Z",
            "id": "703942650257256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/2fQj6uWi5c"
        },
        {
            "author_id": "2885687968",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:40.000Z",
            "id": "703942648545972225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/09S9tTPeLm"
        },
        {
            "author_id": "519101154",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:39.000Z",
            "id": "703942644871745536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/yzBSvfd3ba"
        },
        {
            "author_id": "571173939",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:39.000Z",
            "id": "703942643122704385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/l9TksMXkQd"
        },
        {
            "author_id": "553139964",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:38.000Z",
            "id": "703942641088528384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/qbGvLmvoO5"
        },
        {
            "author_id": "554023987",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:38.000Z",
            "id": "703942639725379584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/3wYAy17NMY"
        },
        {
            "author_id": "553259526",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:38.000Z",
            "id": "703942637380710402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/kfTQmlMo9F"
        },
        {
            "author_id": "556450610",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:37.000Z",
            "id": "703942635665227776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/x1ss0ExpX4"
        },
        {
            "author_id": "603188446",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:37.000Z",
            "id": "703942633878454272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/JFZox8z2Kc"
        },
        {
            "author_id": "595971982",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:36.000Z",
            "id": "703942632045568000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/0bYw294kQn"
        },
        {
            "author_id": "595573001",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:36.000Z",
            "id": "703942630204256257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/OjpxBIlH1b"
        },
        {
            "author_id": "602225449",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:36.000Z",
            "id": "703942629642211328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/Owe5seVvO5"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:35.000Z",
            "id": "703942626525884416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/PM8AhYIhcp"
        },
        {
            "author_id": "519131318",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:35.000Z",
            "id": "703942624822988800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/TCzJLr0TVv"
        },
        {
            "author_id": "71035750",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:34.000Z",
            "id": "703942623149428737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/eAS4mjra31"
        },
        {
            "author_id": "249033016",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:34.000Z",
            "id": "703942622591594496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/OsNuswqax1"
        },
        {
            "author_id": "2711967103",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:33.000Z",
            "id": "703942617755553792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/cpBW9KRoKW"
        },
        {
            "author_id": "2548316064",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:32.000Z",
            "id": "703942615926861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/4UdSVH2r04"
        },
        {
            "author_id": "595936951",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:32.000Z",
            "id": "703942613179564032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/kIyrNwoTq3"
        },
        {
            "author_id": "323799253",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:30.000Z",
            "id": "703942607118831616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/s9xmgMYALe"
        },
        {
            "author_id": "501162827",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:30.000Z",
            "id": "703942605378158592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/grcehTZYLn"
        },
        {
            "author_id": "398248847",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:30.000Z",
            "id": "703942603973132288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/zEtUGV0gce"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:29.000Z",
            "id": "703942601536241665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/cRqR6SRNKG"
        },
        {
            "author_id": "549652253",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:29.000Z",
            "id": "703942599715876865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/30jsT7whkj"
        },
        {
            "author_id": "90700618",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:28.000Z",
            "id": "703942596230406144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/wMONRXitVU"
        },
        {
            "author_id": "323862373",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:27.000Z",
            "id": "703942594816946177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/hUyAg2i5qi"
        },
        {
            "author_id": "605787353",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:27.000Z",
            "id": "703942592673624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/u4W9gtC5bo"
        },
        {
            "author_id": "554804056",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:26.000Z",
            "id": "703942589288853504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/O71F1Kjqzr"
        },
        {
            "author_id": "3333295042",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:25.000Z",
            "id": "703942585941753856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/dWxbxHgQ3G"
        },
        {
            "author_id": "1024862065",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:25.000Z",
            "id": "703942584213774336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/U14xeeSk3z"
        },
        {
            "author_id": "1024914750",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:24.000Z",
            "id": "703942582456352768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/KH6IrqMDGZ"
        },
        {
            "author_id": "442226882",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:24.000Z",
            "id": "703942581474820096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/kiBBBvDA3O"
        },
        {
            "author_id": "433352012",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:24.000Z",
            "id": "703942579117694978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/CyoRyupBp3"
        },
        {
            "author_id": "605722398",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:23.000Z",
            "id": "703942577544822784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/2yXtaqQJaQ"
        },
        {
            "author_id": "3333188655",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:23.000Z",
            "id": "703942575590240256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/oQdyZSiOzC"
        },
        {
            "author_id": "562079355",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:23.000Z",
            "id": "703942574495526913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/WrkLRJsteC"
        },
        {
            "author_id": "3333244707",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:22.000Z",
            "id": "703942572377419776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/AwoExZqQUg"
        },
        {
            "author_id": "519205659",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:22.000Z",
            "id": "703942570561429504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/bF9oLAP4Mg"
        },
        {
            "author_id": "553042189",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:21.000Z",
            "id": "703942568556400641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/5zsh3uxTGO"
        },
        {
            "author_id": "581317349",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:21.000Z",
            "id": "703942566597627904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/2rIuLXQQC6"
        },
        {
            "author_id": "887573575",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:20.000Z",
            "id": "703942563296731137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/wmm0CWxFyr"
        },
        {
            "author_id": "553927814",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:19.000Z",
            "id": "703942560754987008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/naYmH14K48"
        },
        {
            "author_id": "587061594",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:19.000Z",
            "id": "703942558984982532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/2VV31nymjg"
        },
        {
            "author_id": "279513564",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:18.000Z",
            "id": "703942555516276736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/oGaXru1OIJ"
        },
        {
            "author_id": "256150570",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:17.000Z",
            "id": "703942552051806208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/GCAG6CXsDe"
        },
        {
            "author_id": "340924404",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:17.000Z",
            "id": "703942550638321664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/YR1STkBZuZ"
        },
        {
            "author_id": "60894191",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:16.000Z",
            "id": "703942548297940993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/vEcjPdvQCe"
        },
        {
            "author_id": "60892031",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:16.000Z",
            "id": "703942546410459136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/ZBwdlqrerh"
        },
        {
            "author_id": "90712586",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:15.000Z",
            "id": "703942544762105856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/H3SGbDAVsZ"
        },
        {
            "author_id": "91017708",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:15.000Z",
            "id": "703942542891442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/wQVZAN4jjD"
        },
        {
            "author_id": "547875249",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:15.000Z",
            "id": "703942541020762113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/Cnq64j3Pak"
        },
        {
            "author_id": "517882342",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:14.000Z",
            "id": "703942539171069952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/6UYWu6Lj2T"
        },
        {
            "author_id": "358233332",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:14.000Z",
            "id": "703942538118320128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/8MnIWsB7to"
        },
        {
            "author_id": "60302023",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:13.000Z",
            "id": "703942535756951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/IlvWrRGK8N"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:13.000Z",
            "id": "703942532414119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/y4njZsUFUN"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:12.000Z",
            "id": "703942530610499584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/1lvTX2QVHG"
        },
        {
            "author_id": "540512365",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:12.000Z",
            "id": "703942528886640641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/fTco8CsGVH"
        },
        {
            "author_id": "90482983",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:11.000Z",
            "id": "703942527443824640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/4bqzEFDRmr"
        },
        {
            "author_id": "60630952",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:11.000Z",
            "id": "703942525921292288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/gkY23GeVfS"
        },
        {
            "author_id": "90610482",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:09.000Z",
            "id": "703942519688527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/x1ddE8uPJX"
        },
        {
            "author_id": "91921575",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:09.000Z",
            "id": "703942517935353856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/5jzIq23rHl"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:09.000Z",
            "id": "703942516194697222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/VTtINnMAZX"
        },
        {
            "author_id": "519660350",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:08.000Z",
            "id": "703942514470842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/531rnRwbAB"
        },
        {
            "author_id": "96476327",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:07.000Z",
            "id": "703942507386707969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/MO41jZ54vU"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:07.000Z",
            "id": "703942507374088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/yq3LkoWUnh"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:05.000Z",
            "id": "703942499174191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/fXvxM9Lr7c"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2016-02-28T13:59:01.000Z",
            "id": "703942482225070080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/n3Pom7X1pv"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "703942477330280448",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e da... https://t.co/zp1kEcM7wQ"
        },
        {
            "author_id": "3306271169",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:59.000Z",
            "id": "703942476852146176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/3tCl62ANVs"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:57.000Z",
            "id": "703942466236362752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/wweCy5ZpkZ"
        },
        {
            "author_id": "3245702993",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:56.000Z",
            "id": "703942462679621634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/YsaJry0pU0"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:49.000Z",
            "id": "703942434191900672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 a... https://t.co/zcYR5RwbEG #rt"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:45.000Z",
            "id": "703942415485267972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/MOATjdcMOg"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:45.000Z",
            "id": "703942415414009856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal https://t.co/YhrxmioKTn #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:42.000Z",
            "id": "703942405452500993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/RHbYZuw4r4"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:40.000Z",
            "id": "703942395608477698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/GgPe0ge4tP"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:39.000Z",
            "id": "703942391678554112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/9nApry4zDr"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:35.000Z",
            "id": "703942373659684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/7nhswzs3a9"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:33.000Z",
            "id": "703942366797762560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/mNRzrxH2xz"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:33.000Z",
            "id": "703942365724028929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/Pz50NLZYOr"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:31.000Z",
            "id": "703942358920900609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/qDNTCVQe04"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:29.000Z",
            "id": "703942350322552832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e da... https://t.co/oxYx8vTL0I"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:25.000Z",
            "id": "703942332882653185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/tMCwSWJpN1"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:19.000Z",
            "id": "703942307624562688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/PXU9fK9aB7"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:16.000Z",
            "id": "703942297155571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/OWFw07Qfdi"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:16.000Z",
            "id": "703942295469469696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/MYAhBQX4oP"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:15.000Z",
            "id": "703942293019996160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/PgHxbZgIBa"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:12.000Z",
            "id": "703942279975739393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/YeDMEQh4uV"
        },
        {
            "author_id": "264203403",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:11.000Z",
            "id": "703942272895717377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 vi... https://t.co/UlEP61hpDp #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:10.000Z",
            "id": "703942271058579456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/i6X09D6WZZ"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:10.000Z",
            "id": "703942269536047104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor... https://t.co/ft6hhFWoBr #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:07.000Z",
            "id": "703942259272601600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 a... https://t.co/qarpUIf9S0"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:04.000Z",
            "id": "703942247159504896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/GxxchDglKP"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:04.000Z",
            "id": "703942244013740032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/tE2MxOdi0l"
        },
        {
            "author_id": "46429083",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:04.000Z",
            "id": "703942243841761280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/ROgjAldIpY"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:02.000Z",
            "id": "703942234916294657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/VeF2zSWM1w"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:01.000Z",
            "id": "703942230776553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/VOyajYsJS6"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:00.000Z",
            "id": "703942229061013504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/FagrBQSlge"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2016-02-28T13:58:00.000Z",
            "id": "703942227018383360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/A409OfmMWJ"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2016-02-28T13:57:56.000Z",
            "id": "703942213223346176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/KNNXfiBl2Y"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-02-28T13:57:47.000Z",
            "id": "703942172505014272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/7wWcYcrkKQ"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-02-28T13:57:39.000Z",
            "id": "703942140749950976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal https://t.co/V10AdQDvAG"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2016-02-28T13:57:37.000Z",
            "id": "703942132319412226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/PgSICoICuX"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-02-28T13:57:36.000Z",
            "id": "703942128938962944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/QEPKLy7tcR"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-02-28T13:57:34.000Z",
            "id": "703942118541135872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/MxkG6mn6dH"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-02-28T13:57:33.000Z",
            "id": "703942113797414912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/BOJMgPUGSy"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2016-02-28T13:57:29.000Z",
            "id": "703942097498279936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/nNLbTJcfwY"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-02-28T13:57:24.000Z",
            "id": "703942077558599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal https://t.co/g4j1vErYCn #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2016-02-28T13:57:20.000Z",
            "id": "703942060722663424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/AT1BmckoZB"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2016-02-28T13:57:20.000Z",
            "id": "703942059099451392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/YfQaTjxf11"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2016-02-28T13:57:18.000Z",
            "id": "703942053680406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/Bzk3dkeQ29"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-02-28T13:57:18.000Z",
            "id": "703942052032045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/yc4HXTuwtz"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2016-02-28T13:57:18.000Z",
            "id": "703942051985911808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/6EwDO9SYJG"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2016-02-28T13:57:14.000Z",
            "id": "703942036429238272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/eV15sdqwye"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-02-28T13:57:12.000Z",
            "id": "703942027491176451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/ZsckIn6Ka9"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2016-02-28T13:57:09.000Z",
            "id": "703942015352897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/gvgsaEzlu3"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2016-02-28T13:57:09.000Z",
            "id": "703942012429402113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/AkyA4ST0pI"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2016-02-28T13:57:08.000Z",
            "id": "703942010479054848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/injEpa1aK8"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-02-28T13:57:07.000Z",
            "id": "703942007559843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/7svrp0m4Qt"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-02-28T13:57:05.000Z",
            "id": "703941995656454144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e da... https://t.co/OtcqEgpsYm"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:53.000Z",
            "id": "703941948789248000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula s... https://t.co/SNgwzujHZE"
        },
        {
            "author_id": "2725307073",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:51.000Z",
            "id": "703941937636593664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/Zk35Jk4WVM"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:49.000Z",
            "id": "703941931995234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 a... https://t.co/mJIb1r48et #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:47.000Z",
            "id": "703941921945702400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/thD8qvMLX4"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:45.000Z",
            "id": "703941913703919617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/yr6krV1pM1"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:44.000Z",
            "id": "703941908511391744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/sqNgyMWckU"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:43.000Z",
            "id": "703941903855722496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/xROjSdSx7b"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:42.000Z",
            "id": "703941899875319810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre... https://t.co/vVDwnaIldX"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:42.000Z",
            "id": "703941899606843392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/S3aO6d8Szr"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:40.000Z",
            "id": "703941892002570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/SJWtN7PKqW"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:35.000Z",
            "id": "703941871291101184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/bwGTT2tf53"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:35.000Z",
            "id": "703941870125092864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/NlWvTE7lRY"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:31.000Z",
            "id": "703941855231156224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/oD0T7DGTCI"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:31.000Z",
            "id": "703941854832623617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobr... https://t.co/SSUDpcZFkc"
        },
        {
            "author_id": "2623937387",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:29.000Z",
            "id": "703941846184005633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lullaby Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor gui... https://t.co/wYxMP83vdd https://t.co/rXIsGLHH9M"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:29.000Z",
            "id": "703941845743587328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/iHPd8YCT98"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:27.000Z",
            "id": "703941838596517888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/5XX1VPwLNl"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:27.000Z",
            "id": "703941838583910401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/qRP5tSpczj"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:26.000Z",
            "id": "703941833252966400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobr... https://t.co/WJQd4QfcGu"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:19.000Z",
            "id": "703941804157046785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/u7x3TEYeav"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:16.000Z",
            "id": "703941790735290368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre\u2026 https://t.co/ZaiwF5wA6I"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:16.000Z",
            "id": "703941790324301824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal https://t.co/KkfflkgGVR"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:13.000Z",
            "id": "703941779796553728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/iWE2IvVNak"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:10.000Z",
            "id": "703941765624016896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/aXzqERYQx0"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:08.000Z",
            "id": "703941757386358784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/f3aejauWoR"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:07.000Z",
            "id": "703941754030936064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/OY7rGkRTR1"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:06.000Z",
            "id": "703941751942180864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/8u6dUwkjpz"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:06.000Z",
            "id": "703941749127794689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/014A6Jh1s4"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2016-02-28T13:56:05.000Z",
            "id": "703941746787381250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/c9iRYrk2HZ"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:57.000Z",
            "id": "703941712352153600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra impressionante ataque de rinoceronte a carro: Um impressionante v\u00eddeo gravado no Parque Nacional ... https://t.co/xlsfKEeyH8"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:57.000Z",
            "id": "703941710712147968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra impressionante ataque de rinoceronte a carro: Um impressionante v\u00eddeo gravado no Parque Nacional ... https://t.co/AL524ndZ7P"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:56.000Z",
            "id": "703941707088269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/obzCezf4UP"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:56.000Z",
            "id": "703941707075702784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra impressionante ataque de rinoceronte a carro: Um impressionante v\u00eddeo gravado no Parque Nacional ... https://t.co/GtKYOHXEby"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:48.000Z",
            "id": "703941675731714048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/8KRTqFQRhp"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:45.000Z",
            "id": "703941661538152449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/i5tApAslqh"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:45.000Z",
            "id": "703941660963532800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/RtCSyhERfm"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:43.000Z",
            "id": "703941652885340160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/pvfWtLt0UT"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:42.000Z",
            "id": "703941650356109312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/xQqK8GJQPN"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:41.000Z",
            "id": "703941646535143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/GpoAKBFBtu"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:41.000Z",
            "id": "703941645415256064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/3RIict2tNG"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:37.000Z",
            "id": "703941627484598272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/tTmdnFLz86"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tel\u00eamaco Borba, Brasil",
                "id": "099c30c96eed54ef",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Abreu e Lima, Brasil",
                "id": "61490a94f1b5dde4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Bolivia",
                "country_code": "BO",
                "full_name": "Bolivia",
                "id": "c4320f726d222937",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Melga\u00e7o, Portugal",
                "id": "bca4031234b42b58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "54761477",
                "name": "TALES NUNES \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "talesnuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342994346",
                "name": "Instituto Lula",
                "username": "inst_lula",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248168704",
                "name": "Rayan Tinoco (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "TinocoRayan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63981932",
                "name": "Carlos Baku",
                "username": "carlosbaku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50257616",
                "name": "Nuno Quaresma",
                "username": "nmquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66708255",
                "name": "Hercliton",
                "username": "hercliton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455209599",
                "name": "CSI Informatica",
                "username": "Csi_PC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88285469",
                "name": "Dayane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9",
                "username": "DayaneLapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "YIDAL NFT MASKS",
                "username": "yidalmask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36206294",
                "name": "Cel. Fora Bolsonaro! \u00c9 o caminho!",
                "username": "clagraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409823",
                "name": "Mercado Ambiental",
                "username": "mercadambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56751436",
                "name": "Galo\u00e9Doido",
                "username": "galoedoido13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106226107",
                "name": "LEGALIZADAH, Amante.",
                "username": "BokaDiSiFuder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238793543",
                "name": "Carlos Orantes",
                "username": "orantescarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3867573141",
                "name": "- Larissa Carolina",
                "username": "Larissa87577542",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91813654",
                "name": "Laura Carolinah",
                "username": "LauraCarolinah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77933171",
                "name": "Dauri Diogo",
                "username": "siteesteta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954314829",
                "name": "Incr\u00edvel Curioso",
                "username": "IncrivelCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195612112",
                "name": "Tatiana Lobatto",
                "username": "Tatilobatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72732639",
                "name": "Antonio C. Teixeira",
                "username": "TerraGaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553151",
                "name": "Avaaz",
                "username": "Avaaz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76362835",
                "name": "Jonas Finazzi",
                "username": "JonasFinazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96768650",
                "name": "Apis Flora",
                "username": "Apisflora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598300307",
                "name": "P\u00e9rcio A M Farias",
                "username": "pfarias3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004750833",
                "name": "Acreaovivo.com",
                "username": "AcreaovivoSite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73929607",
                "name": "Programa Hoje em Dia",
                "username": "hojeemdia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537109127",
                "name": "FIBWI4 DIARIO",
                "username": "Fibwi4Diario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640349878",
                "name": "IBANAT",
                "username": "ibanat_IB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94062495",
                "name": "Ajuntament de Palma",
                "username": "ajuntpalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016126544",
                "name": "MTB Bras\u00edlia",
                "username": "MtBB4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332301040",
                "name": "Leandro Santos",
                "username": "leandrosantoscs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52850954",
                "name": "Davi Almeida",
                "username": "daviaracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159599787",
                "name": "Alzira  Miranda",
                "username": "alziramiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339679478",
                "name": "Salve Embu",
                "username": "Salvembu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108368331",
                "name": "Hist\u00f3ria Digital",
                "username": "historiadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130970929",
                "name": "Henrique Niggaz #FQC",
                "username": "ferreirabass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188986358",
                "name": "Demar",
                "username": "valdemar__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210230967",
                "name": "Ang\u00e9lica Sattler",
                "username": "angelsattler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631102880",
                "name": "Marlene Gusm\u00e3o",
                "username": "Marlene_Gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533069467",
                "name": "UGT-FORESTALES",
                "username": "UGTForestales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3351246232",
                "name": "UGTForestaisGalicia",
                "username": "UGTForestaisGZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11996182",
                "name": "Aline Dillenburg",
                "username": "linedillenburg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279282356",
                "name": "H\u00e9len",
                "username": "helenpizzio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822544608",
                "name": "Vaneide bispo alves",
                "username": "bispo_vaneide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37675357",
                "name": "Sesc RJ",
                "username": "Sesc_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4409494407",
                "name": "Marca Ela",
                "username": "MarcaElas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65563264",
                "name": "andres ullon",
                "username": "andressu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499845074",
                "name": "CCMA de Jacarepagua",
                "username": "CCMA_de_Jpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153981306",
                "name": "e se eu disser que \u00e9 caj\u00e9?",
                "username": "Caducaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52185079",
                "name": "Victor Beltr\u00e3o Rocha",
                "username": "quiostone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1484914362",
                "name": "Neutralizando",
                "username": "Neutralizando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15940622",
                "name": "Julieli Ferrari",
                "username": "julieliferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292077389",
                "name": "gabriel",
                "username": "reclamagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262942007",
                "name": "Day Amorim",
                "username": "day_aamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340074341",
                "name": "REMAP Rede Mosaicos",
                "username": "redemosaicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398944324",
                "name": "inpwebmaster",
                "username": "inpwebmaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138166151",
                "name": "M",
                "username": "aka_dou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70229695",
                "name": "Rodrigo Tora",
                "username": "Rodrigotora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701841581989494785",
                "name": "South America",
                "username": "southamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412888960",
                "name": "Ecosfera Consultoria",
                "username": "EcosferaConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213324928",
                "name": "\u03c1\u03b5q\u03c5\u03b5\u00f1\u03c3 \u2202\u03b5s\u03b1s\u0442\u044f\u03b5 \ud83d\udd49",
                "username": "maialengorka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213738360",
                "name": "ITPA",
                "username": "ITPA_ITPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45095342",
                "name": "Danilo Carvalho",
                "username": "DVCARVALHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103982951",
                "name": "Fabiano",
                "username": "fabsciack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41955512",
                "name": "NoOneKnows",
                "username": "chrisafonso21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353402732",
                "name": "Marina Ramos",
                "username": "marinaramosb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292066447",
                "name": "O que Jesus ensinou",
                "username": "IgrejaCAJC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78776402",
                "name": "Vagas p/ Deficientes",
                "username": "vagasPCD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345400114",
                "name": "cris",
                "username": "cristielli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2777801156",
                "name": "Dica de Interc\u00e2mbio",
                "username": "dicaintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355712290",
                "name": "Isto \u00e9 Goi\u00e1s",
                "username": "istoehgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700684747752628224",
                "name": "~ Fotograf\u00edas",
                "username": "pais_ajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131305687",
                "name": "Helder Barros",
                "username": "hbdragon69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73750494",
                "name": "Helder Babo Barros",
                "username": "barros69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160216468",
                "name": "Z\u00e9 Eliton",
                "username": "JoseEliton_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3328418121",
                "name": "Leandro Igor",
                "username": "leandroigor48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344899445",
                "name": "oMelhorDoSulDeMinas",
                "username": "OMSulDeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66944609",
                "name": "ITnet.com.br",
                "username": "Portalitnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50012946",
                "name": "Silvio Milar\u00e9 \u24df",
                "username": "silviomilare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185649137",
                "name": "Beluca Viagens",
                "username": "Belucaviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102656604",
                "name": "Special Paran\u00e1",
                "username": "SpecialParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59397744",
                "name": "Casas de Sonho NCarvalho",
                "username": "casasdesonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4705289173",
                "name": "sabrina ferreira",
                "username": "brinafrrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704347493765685249",
                "name": "Scout Master",
                "username": "xxcout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27042474",
                "name": "EricaSena-Pensareco",
                "username": "Pensareco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220656364",
                "name": "Ang\u00e9lica",
                "username": "Angelica_gsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90426854",
                "name": "Jusselia Bengert Lima",
                "username": "jusselialima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858151314",
                "name": "israel zeferino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Esquerdista sim senhor!",
                "username": "RussoIsrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2316358070",
                "name": "Gabriel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BielTraveler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303112144",
                "name": "Destino Liberdade",
                "username": "DestinoLiber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90199332",
                "name": "Juh Mello",
                "username": "jujuhmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43341390",
                "name": "Mere Fragozo",
                "username": "MereFragozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303107422",
                "name": "Guia SC Turismo",
                "username": "GuiaSCTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399544871",
                "name": "tatyanya lobo",
                "username": "tatyannyalobo41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188133711",
                "name": "Andr\u00e9 Gavlak",
                "username": "andre_gavlak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177735058",
                "name": "fernanda",
                "username": "febarcelloss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105127698",
                "name": "Viagem \u00e0 Vista",
                "username": "viagemavista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67663410",
                "name": "C\u00e9sar Colnago",
                "username": "CesarColnago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4510761495",
                "name": "MisterbusBH",
                "username": "Misterbus2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142626962",
                "name": "Stephany com Y",
                "username": "aquisoustephany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79846373",
                "name": "Francisco Quinteiro PU1MEF",
                "username": "eduquinteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265483403",
                "name": "Andr\u00e9 Santos",
                "username": "almdsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88726077",
                "name": "Baixada NEWS",
                "username": "baixadanaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3935837969",
                "name": "Mesturalia",
                "username": "mesturalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240172648",
                "name": "Extremadura Turismo",
                "username": "Extremadura_tur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58018089",
                "name": "Flavio Gerade",
                "username": "Flavio_Gerade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442466271",
                "name": "isa",
                "username": "ssubwaytoisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819482972",
                "name": "Roberto Izumi",
                "username": "RobertoIzumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72623548",
                "name": "Viviane",
                "username": "vivinhaoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194576341",
                "name": "Kat Stratford",
                "username": "Lu_meialua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34486207",
                "name": "Sandra  Buarque",
                "username": "sandrabuarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86425710",
                "name": "Carina Faggiani",
                "username": "CarinaFaggiani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4166858788",
                "name": "jorge rocha",
                "username": "jorgerocha2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266804714",
                "name": "Ismael lito",
                "username": "ismaellitoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194365911",
                "name": "Lua Alves",
                "username": "lluanalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383460291",
                "name": "RR Interativo",
                "username": "RRinterativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382255361",
                "name": "Veel Verdienen",
                "username": "VeelVerdienen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134894796",
                "name": "K\u00e1tia Farago",
                "username": "katiamassagemsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2527964090",
                "name": "Arena L\u00f3tus",
                "username": "Arena_Lotus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245592414",
                "name": "Iori Yagami\u2122",
                "username": "Iori_Yagami_RR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312400318",
                "name": "menteoutdoor",
                "username": "menteoutdoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97782822",
                "name": "Lucas Cavalcante \u238a",
                "username": "lucaaslbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479619152",
                "name": "Paul Kiernan",
                "username": "pkwsj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31519555",
                "name": "Sergio Rapha\u00ebl",
                "username": "SergioRafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278344660",
                "name": "Muri",
                "username": "murieu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383464269",
                "name": "Nat\u00e1lia#TIMBETA",
                "username": "fla_nat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22925413",
                "name": "Mega Buzz",
                "username": "sitemegabuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83200337",
                "name": "Baixe Livros",
                "username": "baixelivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407167575",
                "name": "Mega Buzz",
                "username": "portalmegabuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188766877",
                "name": "J\u00fanior Santos",
                "username": "Juniorsantosdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123298074",
                "name": "Andriele Thamusi",
                "username": "andri_sauner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944484120",
                "name": "Maricela Laime Soliz",
                "username": "mlspjm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167325741",
                "name": "Park JungMin",
                "username": "JungMin0403",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70174625",
                "name": "Almeida RR",
                "username": "senoralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3382053303",
                "name": "Pedrinhuu",
                "username": "pedriinhong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49088809",
                "name": "Bruno Detomi",
                "username": "bdetomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113636005",
                "name": "Marco Cristaldo",
                "username": "MarcoApy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897520781",
                "name": "Gilmar Kataoka",
                "username": "GilmarKataoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277921412",
                "name": "Kelly Ku",
                "username": "125_ku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50155472",
                "name": "Gisela Santana",
                "username": "gisasantanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858721165",
                "name": "vitoria",
                "username": "vitoriazevedo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949903747",
                "name": "Mikael Silva",
                "username": "mikael_esilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134979111",
                "name": "Ver\u00f4nica Mulatinho",
                "username": "vemulatinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87585376",
                "name": "Ribamarh Rodrigues",
                "username": "ribamarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43329014",
                "name": "CHRISTIANO LINS .'.",
                "username": "lins726",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225507995",
                "name": "lusi",
                "username": "eternoGP3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75340160",
                "name": "Yasmin Luz",
                "username": "yasmin_luz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66206192",
                "name": "Jui",
                "username": "JuliennMurray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247870494",
                "name": "Estevao Pires",
                "username": "estevao_pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368220350",
                "name": "Chakalutaya Co.,Ltd.",
                "username": "ilobur_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141709697",
                "name": "Segunda chance no rabo dela",
                "username": "guilhermeacd1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150003461",
                "name": "carreta jamil\u00e3o",
                "username": "jjjajajajami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60667471",
                "name": "ArturLima",
                "username": "ArturLimaQueb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172312065",
                "name": "D11",
                "username": "FelipeDenilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557392189",
                "name": "Rose Brito",
                "username": "RosileydB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135267447",
                "name": "Vilmar Rocha",
                "username": "vilmar_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981481826",
                "name": "Portal OKariri",
                "username": "PortalOKariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443745",
                "name": "INEGI INFORMA",
                "username": "INEGI_INFORMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Lorena",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33995767",
                "name": "Luc",
                "username": "lucrjviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16974422",
                "name": "Gustavo Barreto",
                "username": "GustavoBarreto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95426114",
                "name": "Rodas de Prata Moto Clube",
                "username": "rodasdeprata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4439648602",
                "name": "brasileirim",
                "username": "fiflo2000pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4599408563",
                "name": "Ideias Livres",
                "username": "IdeiasLivresBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90615711",
                "name": "\u00c9lcio Para\u00edso",
                "username": "elcioparaiso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263683",
                "name": "AD Fafe",
                "username": "adfafeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67777913",
                "name": "Cinara Marques",
                "username": "cinaramarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15793646",
                "name": "Cara Caramba Cara Cara \u00d4",
                "username": "marcadagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673051119",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "juliobetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76312549",
                "name": "Claudio Alvarenga",
                "username": "Alvarengacoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121628987",
                "name": "Rodrigo Paix\u00e3o",
                "username": "paixao_rodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701074151008837632",
                "name": "Digo",
                "username": "digoweter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702968344132059138",
                "name": "Thalia campos",
                "username": "Thaliaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103936647",
                "name": "\u266b\u00aeWilton\u25c4\u266b\u266b*-* [red]",
                "username": "wilton15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882917481",
                "name": "Anna SILVA",
                "username": "anaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303790103",
                "name": "yorana lima",
                "username": "yoranalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398605083",
                "name": "VIVIANE",
                "username": "viviipa2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4189322115",
                "name": "Rakel Villar",
                "username": "rakelipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351125032",
                "name": "luan martins",
                "username": "luanmartins24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529981608",
                "name": "Thaeme Lima",
                "username": "thaemelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2271594133",
                "name": "karina lima",
                "username": "karinaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342255694",
                "name": "Rosangela moura",
                "username": "Rosangelaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356315441",
                "name": "maria clara",
                "username": "MariaMilenelyma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349122075",
                "name": "TAMIKELE",
                "username": "tamikeleipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303008380",
                "name": "Rodrigo  Lab",
                "username": "Rodrigoreal360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341662282",
                "name": "Pedro REAL",
                "username": "pedromatosreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923544025",
                "name": "Carol Lymma",
                "username": "carollymaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290224954",
                "name": "Eduardo Matos",
                "username": "eduardoipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300335487",
                "name": "Ayala matos",
                "username": "yalaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292868771",
                "name": "Tamara lima castro",
                "username": "tamaraipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536164608",
                "name": "Filipe Borges Santos",
                "username": "filipeborges22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091890166",
                "name": "Wilson Jose",
                "username": "wilsonsbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3897393912",
                "name": "Alielson Costa",
                "username": "CostaAlielson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3494018123",
                "name": "Valdiney Oliveira",
                "username": "valdineybeta43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043961554",
                "name": "Carlos miguel",
                "username": "spagnolbeta17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4398085281",
                "name": "Juliano Junior",
                "username": "julianobeta481",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634244237",
                "name": "Bruna Montenegro",
                "username": "brunabeta40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4214526621",
                "name": "Bruno Beta",
                "username": "brunobeta22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269123483",
                "name": "ChBCS",
                "username": "Ismaeltwbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4571892615",
                "name": "leila",
                "username": "voufazr1leilaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4582650575",
                "name": "gabi TN",
                "username": "23h43min",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4551392776",
                "name": "Carvalho",
                "username": "fuckyoufuktu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4470270449",
                "name": "lisa",
                "username": "LisandraLira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4264575868",
                "name": "carla",
                "username": "carlametralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354761982",
                "name": "rey",
                "username": "naldobaea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4325013509",
                "name": "Jimmy",
                "username": "JimmyAlvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4223141037",
                "name": "john",
                "username": "loucuradecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4204105071",
                "name": "nice",
                "username": "bereschoffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4211154875",
                "name": "jenni",
                "username": "JenniNatucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4148627049",
                "name": "larissa",
                "username": "laribiancucchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4172620354",
                "name": "brian",
                "username": "briandosarrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4113490277",
                "name": "selma",
                "username": "selmapae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4094658795",
                "name": "mands",
                "username": "mandscrazy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4075079603",
                "name": "Mi",
                "username": "mimimirela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3988472739",
                "name": "Aninha",
                "username": "annashinning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904916233",
                "name": "cartola vk",
                "username": "board73721457",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414118486",
                "name": "Junior",
                "username": "ItagilJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3750034762",
                "name": "Cristiano Back",
                "username": "CristianoBack1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599902176",
                "name": "Vinicius souza silva",
                "username": "ViniciusdssBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2927485864",
                "name": "Sandro",
                "username": "sandrotimbet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62836734",
                "name": "Th\u0435 \u041coo\u1e49\u0332\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "boitatah2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344845925",
                "name": "Alberio",
                "username": "Auriinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882960439",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883027340",
                "name": "arthur",
                "username": "Artthur_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882978055",
                "name": "Damiao",
                "username": "damiao_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883035225",
                "name": "katia",
                "username": "kattia_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936911234",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932558360",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932370213",
                "name": "Beta",
                "username": "betabeta00006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929596443",
                "name": "lea",
                "username": "betabeta00003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923624162",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885670803",
                "name": "beta",
                "username": "betaaaa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885687968",
                "name": "beta",
                "username": "marcellobetta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519101154",
                "name": "Nilton",
                "username": "Niltton_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571173939",
                "name": "Joyce",
                "username": "Joycce_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553139964",
                "name": "Antonio",
                "username": "_An_to_nio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554023987",
                "name": "jos\u00e9 HN",
                "username": "_JoseHN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553259526",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagohf03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556450610",
                "name": "Flavio",
                "username": "Flaviosza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603188446",
                "name": "Bebeto",
                "username": "_1Bebeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595971982",
                "name": "Severino",
                "username": "Severino_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595573001",
                "name": "M\u00e1rcio",
                "username": "_Marrcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602225449",
                "name": "valdo",
                "username": "valdd00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519131318",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ro_naldo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71035750",
                "name": "Regina Gomes",
                "username": "re_ggomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249033016",
                "name": "Hamilton",
                "username": "hamilttoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2711967103",
                "name": "sergiolalala",
                "username": "sergiolalalahot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548316064",
                "name": "S\u00e9rgio Luiz Teixeira",
                "username": "sltcavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595936951",
                "name": "Missivaldo",
                "username": "_Missivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323799253",
                "name": "Catia",
                "username": "Cattiaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501162827",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodriggo_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398248847",
                "name": "Mah",
                "username": "Maaah_S2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549652253",
                "name": "Rafaela \u0a87\u200d\u0a89",
                "username": "Rafaelaa_85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90700618",
                "name": "Antonio",
                "username": "AntonioSZ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323862373",
                "name": "Cleide",
                "username": "Cleideyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605787353",
                "name": "Luis",
                "username": "Luisfsilva76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554804056",
                "name": "Fontinele",
                "username": "Fontinele2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333295042",
                "name": "marcio duarte",
                "username": "marcioduarte201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024862065",
                "name": "Rafinha",
                "username": "Raffffinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024914750",
                "name": "Aparecida",
                "username": "R_apparecida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442226882",
                "name": "cacau",
                "username": "cacau_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433352012",
                "name": "Cl\u00e1udia",
                "username": "oppsclaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605722398",
                "name": "Rosyane",
                "username": "Rosy_ane3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333188655",
                "name": "elis regina",
                "username": "Elissregina2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562079355",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoelzm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333244707",
                "name": "francisco",
                "username": "franciscogn2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519205659",
                "name": "Alex",
                "username": "Alexm2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553042189",
                "name": "Zildo soares",
                "username": "ZildoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581317349",
                "name": "Luiz",
                "username": "_LuizzPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887573575",
                "name": "neide",
                "username": "neiddecelestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553927814",
                "name": "andreilson",
                "username": "Anndreilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587061594",
                "name": "Glayson",
                "username": "Glaayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279513564",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabiixzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256150570",
                "name": "Carla",
                "username": "Carllakiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340924404",
                "name": "Ailton",
                "username": "Ailtonnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60894191",
                "name": "@Ka4psy",
                "username": "Ka4Psy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60892031",
                "name": "Gleison",
                "username": "Cleysonboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90712586",
                "name": "Girl",
                "username": "G_i_r_l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91017708",
                "name": "Maria Lucimar",
                "username": "mlucimar15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547875249",
                "name": "Paulo",
                "username": "PaulloGS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517882342",
                "name": "Wilson",
                "username": "Wilson1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358233332",
                "name": "fafa",
                "username": "fafah30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60302023",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "jose12051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540512365",
                "name": "LUIZ",
                "username": "Luuiz92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90482983",
                "name": "Sandro",
                "username": "Sanddro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60630952",
                "name": "samuel feitosa",
                "username": "samuelfesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90610482",
                "name": "Gkcson",
                "username": "Gkcson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91921575",
                "name": "Dany..",
                "username": "Dancfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519660350",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "RodolfoB2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96476327",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "paulo_jur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306271169",
                "name": "omkaroline",
                "username": "omkaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245702993",
                "name": "Daniel Machado",
                "username": "danielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514005886",
                "name": "the tester",
                "username": "asljoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264203403",
                "name": "Adney Lambert",
                "username": "adneylambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46429083",
                "name": "Renato Soares",
                "username": "RenatoSoares89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725307073",
                "name": "Bruno Cruz",
                "username": "brunoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2623937387",
                "name": "Otto Pavlov",
                "username": "OttoPavlov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "704732298671955972",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xnnhexr6jc8x12covzf3byxpg3gd",
        "oldest_id": "703941627484598272",
        "result_count": 499
    }
}