{
    "data": [
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:32.000Z",
            "id": "703941607410675712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/PPUC60imBg"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:20.000Z",
            "id": "703941556227731456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal https://t.co/8syNFKzeG2"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:16.000Z",
            "id": "703941539291004929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/66d6b6oGJu"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:13.000Z",
            "id": "703941528922812416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal - not\u00edcias em Mogi das Cruzes e Suzano https://t.co/2KJbhZRNJf"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:13.000Z",
            "id": "703941528188641280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/EneRrshaaN"
        },
        {
            "author_id": "812692410",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "703941526640992256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/FEufkzVlaR"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:12.000Z",
            "id": "703941525642694656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal https://t.co/ZuCYjky4s0"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:07.000Z",
            "id": "703941502083280896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/FdOI1wXVBO"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:06.000Z",
            "id": "703941500116176897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/HdRwS21ihT"
        },
        {
            "author_id": "40949429",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:03.000Z",
            "id": "703941485746475008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/I1xgP0KsdO"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:02.000Z",
            "id": "703941481287913472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/SIs1U8CBxA"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:01.000Z",
            "id": "703941476133130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/UIG5tugV1g"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2016-02-28T13:54:56.000Z",
            "id": "703941455450996736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/JOwzDIb4HO"
        },
        {
            "author_id": "1687253809",
            "created_at": "2016-02-28T13:54:55.000Z",
            "id": "703941453563559937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal https://t.co/g2WU51X1X0"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2016-02-28T13:54:54.000Z",
            "id": "703941446164881408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/n62FO8NT6P"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2016-02-28T13:54:53.000Z",
            "id": "703941444197707777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/3Kfn57DQuB"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2016-02-28T13:54:51.000Z",
            "id": "703941434995412993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/ViWYHOhd4M"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2016-02-28T13:54:50.000Z",
            "id": "703941432998899713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/grnHbEeXb3"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-02-28T13:54:48.000Z",
            "id": "703941424853585920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/Eb9oPXH7aB"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2016-02-28T13:54:47.000Z",
            "id": "703941417173798912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/8tiRpW7FZb"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-02-28T13:54:47.000Z",
            "id": "703941417115078657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/lV7nEBfa0Q"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2016-02-28T13:54:45.000Z",
            "id": "703941409955426304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/09Rkj61qhJ"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2016-02-28T13:54:42.000Z",
            "id": "703941396776951808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/JZDPdzO4HP"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2016-02-28T13:54:41.000Z",
            "id": "703941395006918656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/wDOvGPWPL5"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2016-02-28T13:54:41.000Z",
            "id": "703941393505345536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/m5fiHwqRJD"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2016-02-28T13:54:40.000Z",
            "id": "703941389457821696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/E46Z1R6Bpz"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2016-02-28T13:54:40.000Z",
            "id": "703941387553628160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/6uwAyyK18B"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2016-02-28T13:54:39.000Z",
            "id": "703941383782948865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/UeqOMufyZ3"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2016-02-28T13:54:37.000Z",
            "id": "703941378091266048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/JqxN3k3wtu"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2016-02-28T13:54:36.000Z",
            "id": "703941374438146048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/dMbRVPLzs6"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-02-28T13:54:31.000Z",
            "id": "703941352346660864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/eIwcPvlFFb"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2016-02-28T13:54:31.000Z",
            "id": "703941350555648001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/CDzCz0DaLR"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-02-28T13:54:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "8802752",
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "703941349532303365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e ... https://t.co/FgX3qvUXo9 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-02-28T13:54:30.000Z",
            "id": "703941348546576384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 visita e dar\u00e1 aula sobre bio... https://t.co/5IUkT1yGn9"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2016-02-28T13:54:25.000Z",
            "id": "703941328116158468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal: Monitor guiar\u00e1 vis... https://t.co/I82YoeDYL6 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "1648392554",
            "created_at": "2016-02-28T13:49:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1180891029416894466",
                        "start": 0,
                        "username": "jhualmeidaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "703940153564405761",
            "in_reply_to_user_id": "201263268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jhualmeidaa o taxista ainda fala, eu j\u00e1 ia perguntar que que t\u00e1 tendo no parque municipal kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "71537396",
            "created_at": "2016-02-28T13:26:28.000Z",
            "id": "703934292934660096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE pede na Justi\u00e7a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/dMQVnui5CS"
        },
        {
            "author_id": "1923435607",
            "created_at": "2016-02-28T13:26:28.000Z",
            "id": "703934291001090049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE pede na Justi\u00e7a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/RxT7bVecVa"
        },
        {
            "author_id": "914505433",
            "created_at": "2016-02-28T13:26:27.000Z",
            "id": "703934289000439808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE pede na Justi\u00e7a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/hXcJsQyPZw"
        },
        {
            "author_id": "59611131",
            "created_at": "2016-02-28T13:26:27.000Z",
            "id": "703934286626426881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE pede na Justi\u00e7a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/VlLlLk7eZW"
        },
        {
            "author_id": "79610371",
            "created_at": "2016-02-28T13:26:26.000Z",
            "id": "703934283723968512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE pede na Justi\u00e7a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/ZSuIwfb9z2"
        },
        {
            "author_id": "74204106",
            "created_at": "2016-02-28T13:26:25.000Z",
            "id": "703934280376803328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE pede na Justi\u00e7a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/d4L0IkiLUR"
        },
        {
            "author_id": "64236188",
            "created_at": "2016-02-28T13:06:56.000Z",
            "id": "703929375151038465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/epzF9Jo0f5 https://t.co/S2Z0kkXNEV"
        },
        {
            "author_id": "90259851",
            "created_at": "2016-02-28T12:54:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717402,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "703926326982537216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/l1LAmAoMTH"
        },
        {
            "author_id": "635758916",
            "created_at": "2016-02-28T12:51:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85228547,
                        -29.31349603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "703925600667435010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/5nHGMhYKbP"
        },
        {
            "author_id": "62914839",
            "created_at": "2016-02-28T12:45:05.000Z",
            "id": "703923876561031168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE pede na Justi\u00e7a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana. Leia no Portal A8SE:... https://t.co/3ZKuufd1kc"
        },
        {
            "author_id": "949903747",
            "created_at": "2016-02-28T12:31:59.000Z",
            "id": "703920583181017089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voucher trocado. Embarcando j\u00e1! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/0aCK7UgB3c"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-02-28T12:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "18654876",
                        "start": 70,
                        "username": "team_twilightbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "703919103682203652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPlace: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis/BR \ud83c\udf0d Photo: @team_twilightbr \u00ae\n.\nUse:\u2026 https://t.co/YT6wUQwMtw"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2016-02-28T12:25:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.0298581,
                        -8.3538021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "703918996454768640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/7byZx4Tom6"
        },
        {
            "author_id": "66823438",
            "created_at": "2016-02-28T12:11:53.000Z",
            "id": "703915522849685504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/45zqedlRgF"
        },
        {
            "author_id": "203675062",
            "created_at": "2016-02-28T12:08:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "002442586af0948e"
            },
            "id": "703914582012776448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curioso monumento natural https://t.co/Y5xuNE5C66"
        },
        {
            "author_id": "4637063068",
            "created_at": "2016-02-28T11:57:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "906270988161228800",
                        "start": 55,
                        "username": "GilsoneS"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "151655402",
                        "start": 65,
                        "username": "AnaDark_Poison"
                    }
                ]
            },
            "id": "703911863118139392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR w/ @gilsones @anadark_poison https://t.co/ZlRBbdg6WQ"
        },
        {
            "author_id": "160337946",
            "created_at": "2016-02-28T11:44:58.000Z",
            "id": "703908748436365313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que investir na conserva\u00e7\u00e3o ele \u00e9 maravilhoso... https://t.co/TTr9iMM5l1"
        },
        {
            "author_id": "349068626",
            "created_at": "2016-02-28T11:43:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "703908380109369344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SomosTodosRaros Vem pra c\u00e1! Acontecendo agora no Parque Municipal de BH. @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/4U8rxTcrRD"
        },
        {
            "author_id": "69752477",
            "created_at": "2016-02-28T11:35:20.000Z",
            "id": "703906324657012737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Sabesp, Companhia de Abastecimento B\u00e1sico de S\u00e3o Paulo, ir\u00e1 desmatar cerca de 15 hectares dentro do Parque... https://t.co/mlcM386jsP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-02-28T10:47:40.000Z",
            "id": "703894329144819712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1186760305",
            "created_at": "2016-02-28T09:50:16.000Z",
            "id": "703879885454974976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os turistas visitaram o parque nacional com a inten\u00e7\u00e3o de ver os animais selvagens , mas n\u00e3o encontraram o mais... https://t.co/lZz378L7Jn"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-28T09:10:09.000Z",
            "id": "703869787462623232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "43939899",
            "created_at": "2016-02-28T09:09:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02660712,
                        -30.3458746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "703869712883695617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia ! Bom Domingo a todos ! @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/IPTCQ4BZaa"
        },
        {
            "author_id": "1412801124",
            "created_at": "2016-02-28T08:10:10.000Z",
            "id": "703854694884478977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ih! Cad\u00ea as otoridades delegadas para a miss\u00e3o? Coniv\u00eancia! ? https://t.co/fGoCptCnHR"
        },
        {
            "author_id": "3097017165",
            "created_at": "2016-02-28T07:56:34.000Z",
            "id": "703851270151413764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/AIO1Kk9MvH"
        },
        {
            "author_id": "211372689",
            "created_at": "2016-02-28T06:18:32.000Z",
            "id": "703826598793838593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tradicion #humana #tomar #jajajajajaja @ Parque Municipal de Castro https://t.co/6fyYfWOj8B"
        },
        {
            "author_id": "3064425371",
            "created_at": "2016-02-28T05:42:17.000Z",
            "id": "703817476237299712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/aecp1knaIL"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2016-02-28T05:22:37.000Z",
            "id": "703812528539701248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do IMA encontra irregularidades em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/iJz1yzlguV"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-28T04:51:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92476753,
                        -8.00400002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "703804621375016960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/4KfW6iZLGg"
        },
        {
            "author_id": "423154463",
            "created_at": "2016-02-28T04:36:04.000Z",
            "id": "703800815031554049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com redu\u00e7\u00e3o de subs\u00eddios para o seguro rural, confirmado pelo MAPA, \u00e1rea protegida no Brasil n\u00e3o deve chegar a 10% https://t.co/ZZcDwY408R"
        },
        {
            "author_id": "137911945",
            "created_at": "2016-02-28T02:34:27.000Z",
            "id": "703770205311406080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Xixov\u00e1-Japui\n\nO Parque Estadual Xixov\u00e1-Japui conta com uma \u00e1rea de 900 hectares, encravados entre... https://t.co/ZL9GukEWZK"
        },
        {
            "author_id": "4112230259",
            "created_at": "2016-02-28T02:10:01.000Z",
            "id": "703764058609225730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/lvfhvreFAA"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2016-02-28T01:54:22.000Z",
            "id": "703760121126477825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores do parque estadual do Jalap\u00e3o recebem treinamento em geoprocessamento https://t.co/bMdxB4z0t1"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2016-02-28T01:53:56.000Z",
            "id": "703760009541218304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das \u00e1rvores fossilizadas do Tocantins renova conselho consultivo https://t.co/JzFkalEX9V"
        },
        {
            "author_id": "204046225",
            "created_at": "2016-02-28T01:10:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "703749113465151488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/q6d4V63vdo cai e deixa 32 mortos no Parque Nacional das Sete Quedas - Janeiro 1982"
        },
        {
            "author_id": "280998967",
            "created_at": "2016-02-28T00:47:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "703743233197776896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd92 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/Jn9HaPs2Wz"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2016-02-28T00:30:40.000Z",
            "id": "703739057348616192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raio provoca inc\u00eandio pr\u00f3ximo ao Parque Estadual do Desengano: Um raio provocou um inc\u00eandio em uma \u00e1rea que fi... https://t.co/sth8AiDZnJ"
        },
        {
            "author_id": "149900097",
            "created_at": "2016-02-28T00:30:23.000Z",
            "id": "703738984648683520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Walter Deininger - El Parque Nacional Walter Thilo Deininger... https://t.co/2dSMzkj7RJ"
        },
        {
            "author_id": "135267447",
            "created_at": "2016-02-28T00:16:51.000Z",
            "id": "703735577087238145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos hoje o Parque Estadual de Terra Ronca, no munic\u00edpio de S\u00e3o Domingos, onde estamos realizando mais uma... https://t.co/iAtBJfBFup"
        },
        {
            "author_id": "381303937",
            "created_at": "2016-02-28T00:00:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.57449232,
                        -29.65573394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a512f8f6acbece5f"
            },
            "id": "703731354354192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Rolante, Rio Grande do Sul https://t.co/JE8ADIUw7W"
        },
        {
            "author_id": "596955399",
            "created_at": "2016-02-27T23:33:37.000Z",
            "id": "703724699327434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal determina repasse de mais de R$ 4 milh\u00f5es ao Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/jQH06TF9TM"
        },
        {
            "author_id": "319242300",
            "created_at": "2016-02-27T23:18:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.57449232,
                        -29.65573394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a512f8f6acbece5f"
            },
            "id": "703720926051958785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Rolante, Rio Grande do Sul https://t.co/UWEXcyQemp"
        },
        {
            "author_id": "76661125",
            "created_at": "2016-02-27T23:00:31.000Z",
            "id": "703716371092410370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o temos on\u00e7a! mas, temos puma: https://t.co/15K047sNpF"
        },
        {
            "author_id": "2216784625",
            "created_at": "2016-02-27T22:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "2760674805",
                        "start": 68,
                        "username": "erick_cauan"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.57449232,
                        -29.65573394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a512f8f6acbece5f"
            },
            "id": "703712343256080384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Rolante, Rio Grande do Sul w/ @erick_cauan https://t.co/w3km0wwz82"
        },
        {
            "author_id": "52588338",
            "created_at": "2016-02-27T21:58:43.000Z",
            "id": "703700817644130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O autor do Parque Municipal, Paul Villon https://t.co/48qhlPLyQU"
        },
        {
            "author_id": "2875093162",
            "created_at": "2016-02-27T21:58:24.000Z",
            "id": "703700737411289088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins renova conselho consultivo https://t.co/pfdadujI0L"
        },
        {
            "author_id": "2335789772",
            "created_at": "2016-02-27T21:58:24.000Z",
            "id": "703700736098623488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins renova conselho consultivo https://t.co/rN9dq6JqcI"
        },
        {
            "author_id": "331921938",
            "created_at": "2016-02-27T21:15:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.33297777,
                        -20.31970739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "703689826491568133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural, Morro do Penedo localizado as margens da baia de Vit\u00f3ria, em frente a Curva\u2026 https://t.co/LArJxTvSXb"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-02-27T21:11:05.000Z",
            "id": "703688828171657216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#TurismoAventura: O circuito W no Parque Nacional #TorresDelPaine \u00e9 uma caminhada que dura de quatro a sete dias. https://t.co/ixnTyf6A2f"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2016-02-27T21:06:35.000Z",
            "id": "703687697966039041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins renova conselho consultivo: https://t.co/fD8CyNIC1W"
        },
        {
            "author_id": "171588031",
            "created_at": "2016-02-27T21:01:30.000Z",
            "id": "703686419739348992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senhor onde vamos parar , j\u00e1 n\u00e3o temos \u00e1rvores suficiente ,nosso pa\u00eds vai ficar mais quente https://t.co/yvrcGwo4BT"
        },
        {
            "author_id": "121240745",
            "created_at": "2016-02-27T20:56:28.000Z",
            "id": "703685150895435780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Curso b\u00c3\u00a1sico de formacion de gu\u00c3\u00adas astron\u00c3\u00b3micos do Parque Nacional das Illas Atl\u00c3\u00a1nticas de galicia https://t.co/6HjmlszfnI"
        },
        {
            "author_id": "345400114",
            "created_at": "2016-02-27T20:56:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.33789795,
                        -20.29212602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "703685096348344320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Da Fonte Grande https://t.co/73SaP0q96P"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2016-02-27T20:30:55.000Z",
            "id": "703678721828524033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite :D A neve regressou \u00e0s terras altas de Arcos de #Valdevez, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas... https://t.co/sNPUBqLphI"
        },
        {
            "author_id": "44378240",
            "created_at": "2016-02-27T20:29:22.000Z",
            "id": "703678330680295425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/r4rCqp0I2B"
        },
        {
            "author_id": "188518988",
            "created_at": "2016-02-27T20:26:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "703677561826582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelas estradas da vida... \ud83d\udee3\n#Road #Travel #Visual #Mountains #Sky #GreenGrass @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/6twpuN8Dxg"
        },
        {
            "author_id": "188465380",
            "created_at": "2016-02-27T20:19:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98624756,
                        -29.18318269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "703675939478216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u de noiva.... @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/nIUarbzmQc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-02-27T20:15:38.000Z",
            "id": "703674876343746561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "91017634",
            "created_at": "2016-02-27T20:11:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0998611,
                        -15.57891606
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "703673834700935169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique \ud83d\ude0d (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/R1wEBPOkLD"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-27T20:07:22.000Z",
            "id": "703672793758568448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Interior do Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) - Trilha do Rio do Boi - 6/Mar\u00e7o... https://t.co/ad7G35RGRC"
        },
        {
            "author_id": "181997605",
            "created_at": "2016-02-27T19:59:50.000Z",
            "id": "703670898105126912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\u2614\ud83c\udf33 @ Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/blm3TAYwWo"
        },
        {
            "author_id": "373444062",
            "created_at": "2016-02-27T19:38:52.000Z",
            "id": "703665621783990272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Banheira do Imperador, no Parque Nacional da Tijuca \u00e9 destru\u00edda https://t.co/tmEXShTLtj"
        },
        {
            "author_id": "69321607",
            "created_at": "2016-02-27T19:28:35.000Z",
            "id": "703663034426855424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pergunta que n\u00e3o quer calar: cad\u00ea o nosso Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos nessa hist\u00f3ria toda de Barragem, que... https://t.co/c5205wbPio"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2016-02-27T19:24:31.000Z",
            "id": "703662009842327552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Marinho da Laje de #Santos abriga 150 esp\u00e9cies de peixes, tartarugas, golfinhos e tubar\u00f5es. https://t.co/nDeZvAfLg6"
        },
        {
            "author_id": "3130788311",
            "created_at": "2016-02-27T19:13:06.000Z",
            "id": "703659135980736512",
            "in_reply_to_user_id": "3130788311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "total de \u00e1rea protegida e um aumento de 20% da \u00e1rea preservada, em rela\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo de 1995 a 2002. (2/2)"
        },
        {
            "author_id": "75536859",
            "created_at": "2016-02-27T19:02:18.000Z",
            "id": "703656418306555905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gralha Azul no Parque Nacional Aparados da Serra.\n\nFoto: Evandro Badin"
        },
        {
            "author_id": "363022415",
            "created_at": "2016-02-27T18:49:25.000Z",
            "id": "703653179880304640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas: Mostra sobre #martinlutherking na Biblioteca Parque Estadual agora https://t.co/FRSCqZIkqQ #RJ #cultura"
        },
        {
            "author_id": "2875429689",
            "created_at": "2016-02-27T18:36:26.000Z",
            "id": "703649911984754688",
            "in_reply_to_user_id": "2875429689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2016-02-27T18:29:37.000Z",
            "id": "703648193465159680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim est\u00e1 Lamas de Mouro (Melga\u00e7o), na Porta do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas... https://t.co/XAAlzCbAMq"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2016-02-27T18:28:49.000Z",
            "id": "703647993581477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim est\u00e1 Lamas de Mouro (Melga\u00e7o), na Porta do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas... https://t.co/hzA5wOIZYP"
        },
        {
            "author_id": "2327506411",
            "created_at": "2016-02-27T18:25:22.000Z",
            "id": "703647125083721730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*_* @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/wHCAdh1bcL"
        },
        {
            "author_id": "49692403",
            "created_at": "2016-02-27T18:15:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "703644661416497152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/oIyhF6rJD7"
        },
        {
            "author_id": "157210009",
            "created_at": "2016-02-27T17:58:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "703640304168079362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 em BH tem umas coisas assim haha #gaymada @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Kafj1zuyTT"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2016-02-27T17:58:12.000Z",
            "id": "703640288892420096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Capivara precisa da nossa ajuda. Basta uma assinatura: https://t.co/LX2tSQrKSi"
        },
        {
            "author_id": "43459341",
            "created_at": "2016-02-27T17:28:30.000Z",
            "id": "703632812956581888",
            "in_reply_to_user_id": "136094097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maiconfam no parque municipal, bora?"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-02-27T17:15:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18730318,
                        -22.9041432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "703629421501095936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zzzzzz (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/8Ygq2zsTod"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-02-27T17:13:50.000Z",
            "id": "703629123751649280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modelo de gest\u00e3o implantado na Serra da Capivara esgota recursos e ICMBio pode assumir parque nacional: https://t.co/xySlW9TyGt"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2016-02-27T17:10:37.000Z",
            "id": "703628315261870081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conferir a mostra \"Passinho Carioca - O registro de uma hist\u00f3ria\", em cartaz na Biblioteca Parque Estadual (Centro).\ud83d\ude09 #visitrio"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2016-02-27T17:05:29.000Z",
            "id": "703627022287904769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas (Lamas de Mouro e Castro Laboreiro) https://t.co/vRWjufRDPI"
        },
        {
            "author_id": "140522183",
            "created_at": "2016-02-27T17:05:10.000Z",
            "id": "703626943737040901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rede Globo, \u00e9 uma farsa\nSonega\nConstr\u00f3i em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\ne tb usa Offshores\nE o Moro?\nFaz diferen\u00e7a??? https://t.co/QkeErc2ekC"
        },
        {
            "author_id": "373444062",
            "created_at": "2016-02-27T17:04:45.000Z",
            "id": "703626839625850880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banheira do Imperador, no Parque Nacional da Tijuca \u00e9 destru\u00edda https://t.co/276iqSRzaI"
        },
        {
            "author_id": "82668248",
            "created_at": "2016-02-27T17:01:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.7569275,
                        -19.58214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c4320f726d222937"
            },
            "id": "703626054414413824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natural #HotTub #Hot #Water #Sunrise #Travel @ Parque Nacional Eduardo Avaroa, Bolivia. https://t.co/MqYruO7lu0"
        },
        {
            "author_id": "1721948156",
            "created_at": "2016-02-27T16:58:37.000Z",
            "id": "703625293932666882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parco Nazionale del Gran Paradiso, hoje.\nO mais antigo parque nacional Italiano, foi criado em 03 de dezembro de... https://t.co/UM9eUi6f4O"
        },
        {
            "author_id": "22320509",
            "created_at": "2016-02-27T16:52:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.670317,
                        -23.529176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "703623641578250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Da \u00c1gua Branca https://t.co/dzukGg5C2N"
        },
        {
            "author_id": "22320509",
            "created_at": "2016-02-27T16:48:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.670317,
                        -23.529176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "703622759428050945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Da \u00c1gua Branca https://t.co/OuhNLKUUwG"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2016-02-27T16:47:34.000Z",
            "id": "703622513910276098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DO PIAU\u00cd\nParque Nacional da Serra da Capivara\nFoto: Andr\u00e9 Pessoa\nhttps://t.co/FfOsQj6eQb https://t.co/CrZEqESFgj"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2016-02-27T16:40:57.000Z",
            "id": "703620848603627520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Servidores do Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebem treinamento em geoprocessamento: https://t.co/TH8OWnfoqA"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-02-27T16:40:11.000Z",
            "id": "703620656458539008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Quilombo, no Parque Estadual da Pedra Branca.\nQuer ver como foi, vai l\u00e1 no blog:\nhttps://t.co/mLssuYAUhz https://t.co/BUJTwxFgAv"
        },
        {
            "author_id": "4024086501",
            "created_at": "2016-02-27T16:24:39.000Z",
            "id": "703616747497242625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos queimar aquilo l\u00e1, j\u00e1 que n\u00e3o tem dono. Ta em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/QEqwqyn5MN"
        },
        {
            "author_id": "396616622",
            "created_at": "2016-02-27T16:12:51.000Z",
            "id": "703613776025645056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 locais para escalada em Portugal #4: Meadinha, Parque Nacional\u00a0Peneda-Ger\u00eas https://t.co/qjFhSwMpdU https://t.co/4RGnwr5fXB"
        },
        {
            "author_id": "29222996",
            "created_at": "2016-02-27T16:09:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75541778,
                        -23.46021843
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "703612956165144576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A abrir caminho para as gordices..... (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/HibWg0Rx0h"
        },
        {
            "author_id": "215816749",
            "created_at": "2016-02-27T16:03:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "703611481783291905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muda a mente que a vida muda. \ud83d\ude4f\ud83c\udf43\ud83d\udc4f @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/i3rItZxN2x"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2016-02-27T15:27:10.000Z",
            "id": "703602281791492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do IMA encontra irregularidades em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/jFJPbePo4s"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-02-27T15:27:10.000Z",
            "id": "703602281506316289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do IMA encontra irregularidades em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/7Ys3Cy71o0"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-02-27T15:27:10.000Z",
            "id": "703602281476988928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do IMA encontra irregularidades em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/EwegNJvyhT"
        },
        {
            "author_id": "35202741",
            "created_at": "2016-02-27T15:18:46.000Z",
            "id": "703600165597229056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo de Santana\n\nPETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira e Rota das Cavernas https://t.co/ss6eIV4Au5"
        },
        {
            "author_id": "1181539346",
            "created_at": "2016-02-27T15:10:13.000Z",
            "id": "703598013420322817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A alternativa seria matar ao menos 1/3 dos humanos do planeta e criar uma \u00e1rea protegida, guarnecida e isolada.... https://t.co/0Lx286qlYv"
        },
        {
            "author_id": "880687758",
            "created_at": "2016-02-27T15:08:35.000Z",
            "id": "703597604525969408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 era hora! \udbb8\udf27\udbba\udf9e\udbba\udf9e\udbba\udf9e\udbba\udf9e https://t.co/03Se2zmLUE"
        },
        {
            "author_id": "213727714",
            "created_at": "2016-02-27T15:06:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1249399,
                        -22.3940082
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "703597097199738880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 APAIXONADA no Parque Nacional, preciso ir l\u00e1 mais vezes"
        },
        {
            "author_id": "45675612",
            "created_at": "2016-02-27T14:56:14.000Z",
            "id": "703594495284264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/jeLTOr2yuI"
        },
        {
            "author_id": "1393749134",
            "created_at": "2016-02-27T14:46:55.000Z",
            "id": "703592150349520897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Y6AvqLb1Os"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2016-02-27T14:38:57.000Z",
            "id": "703590145707134976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribuna do Sert\u00e3o - Equipe do IMA encontra irregularidades em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/hXQ48rq0DO"
        },
        {
            "author_id": "337261914",
            "created_at": "2016-02-27T14:37:38.000Z",
            "id": "703589816479440897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito massa ficar deitado no parque municipal l\u00e1 na grama de boassa melhor que ficar andando em shopping"
        },
        {
            "author_id": "337261914",
            "created_at": "2016-02-27T14:35:58.000Z",
            "id": "703589395757146112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando nisso aqueles gatos do parque municipal s\u00e3o m\u00f3 desconfiados n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "337261914",
            "created_at": "2016-02-27T14:35:21.000Z",
            "id": "703589238453960704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o compraria um gato com tantas gracinhas abandonadas no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "167194257",
            "created_at": "2016-02-27T14:34:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0998611,
                        -15.57891606
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "703588995981246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/UpU4feu7je"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-02-27T14:22:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "18654876",
                        "start": 70,
                        "username": "team_twilightbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "703585994281512960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPlace: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis/BR \ud83c\udf0d Photo: @team_twilightbr \u00ae\n.\nUse:\u2026 https://t.co/J6fARP5YVJ"
        },
        {
            "author_id": "205781373",
            "created_at": "2016-02-27T13:57:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "703579775386980352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5km\nQue venha os 11km\n#parkrun \n#corrida\n#foco\n\ud83d\udcaa\ud83c\udfc3 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/0p6HBkHI0O"
        },
        {
            "author_id": "44839725",
            "created_at": "2016-02-27T13:45:23.000Z",
            "id": "703576663494402048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram tr\u00eas dias de expedi\u00e7\u00f5es pelos morros do Parque Municipal Gruta da On\u00e7a para a produ\u00e7\u00e3o de timelapses das... https://t.co/JyWIxKQwJF"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2016-02-27T13:40:00.000Z",
            "id": "703575312064507904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/zGdPKRpxWL"
        },
        {
            "author_id": "1893673164",
            "created_at": "2016-02-27T13:37:31.000Z",
            "id": "703574685267664896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 AMANH\u00c3 DIA 28/02 AS 11:00 NO PARQUE MUNICIPAL, VENHA E RECEBA O MELHOR DE DEUS PARA SUA\u2026 https://t.co/bBvTl95Msc"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2016-02-27T13:36:14.000Z",
            "id": "703574361408675841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a mat\u00e9ria desse m\u00eas em nosso blog! https://t.co/3ycGuAmMWY #girocariocatour #ecoturismo #riodejaneiro"
        },
        {
            "author_id": "52482188",
            "created_at": "2016-02-27T13:33:08.000Z",
            "id": "703573581331107840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desgovernador Picol\u00e9 de Chuch\u00fa e surupiador de merendas agora vai destruir do Parque Estadual da Serra do Mar,... https://t.co/Yc10Oap55R"
        },
        {
            "author_id": "474008720",
            "created_at": "2016-02-27T13:26:03.000Z",
            "id": "703571801062952960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gaymada no parque municipal hoje, amo"
        },
        {
            "author_id": "632965321",
            "created_at": "2016-02-27T13:01:54.000Z",
            "id": "703565722568364032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/sTn7mfRvpm"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-02-27T13:00:01.000Z",
            "id": "703565250281472000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 cortado por muitas vias nas quais s\u00f3 podem transitar ve\u00edculos de pequeno porte,... https://t.co/wIFaKDZXRM"
        },
        {
            "author_id": "80080382",
            "created_at": "2016-02-27T12:59:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.5381122,
                        -33.9805871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "703565235123306496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei voc\u00eas, mas eu achei... @ Parque Nacional Santa Teresa, Rocha, Uruguay https://t.co/eXRYMQYTwX"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-02-27T12:55:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18730318,
                        -22.9041432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "703564123666292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabadaooo (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/8kE3OmGtEd"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2016-02-27T12:36:31.000Z",
            "id": "703559335192821760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Equipe do IMA encontra irregularidades em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/S4IFQpCrI0"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-27T12:34:13.000Z",
            "id": "703558756567793664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/Vb1XigI7fB"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-02-27T12:33:32.000Z",
            "id": "703558583598903296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roxinhos \u00e0 caminho do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Eles nem imaginam que em breve conhecer\u00e3o a liberdade!... https://t.co/wX8sndW2UD"
        },
        {
            "author_id": "553163862",
            "created_at": "2016-02-27T12:31:21.000Z",
            "id": "703558032693862401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[DICA] Hoje tem mais uma edi\u00e7\u00e3o do GAYMADA! O evento acontece a partir das 14h30min no Parque Municipal. https://t.co/EVcOzkcg78"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-02-27T12:14:52.000Z",
            "id": "703553887903617024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/oGSKYJnswc"
        },
        {
            "author_id": "392345922",
            "created_at": "2016-02-27T12:04:18.000Z",
            "id": "703551227217485825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just completed a 9.81 km run - \u00d3tima corridinha no Parque Municipal  https://t.co/l2n1KeEoo3 #Runkeeper"
        },
        {
            "author_id": "29222996",
            "created_at": "2016-02-27T11:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75541778,
                        -23.46021843
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "703541529353310208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/t6aRROribS"
        },
        {
            "author_id": "428096155",
            "created_at": "2016-02-27T10:59:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "703534890223013889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udfde\ud83c\udfe1 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/OhY6nzb16U"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-27T10:58:03.000Z",
            "id": "703534555505037312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "3900881194",
            "created_at": "2016-02-27T10:44:47.000Z",
            "id": "703531215169523712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da Galo Runners ja presente no parque municipal. \nOnde tudo come\u00e7ou,  desde 1908. https://t.co/uqpUkjDnX6"
        },
        {
            "author_id": "74294790",
            "created_at": "2016-02-27T10:19:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "703524923059347456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#galorunners (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/xb9t4ausl4"
        },
        {
            "author_id": "52143338",
            "created_at": "2016-02-27T10:16:09.000Z",
            "id": "703524008218783746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Park Run!!!!! Mais uma provinha b\u00e1sica!!!! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) https://t.co/dvGz7KhOOR https://t.co/jcoXa1gQ1B"
        },
        {
            "author_id": "58944242",
            "created_at": "2016-02-27T09:49:54.000Z",
            "id": "703517403561459712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bora correr no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "37585539",
            "created_at": "2016-02-27T09:20:59.000Z",
            "id": "703510126129328128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lastim\u00e1vel https://t.co/CbSHj6zSuX"
        },
        {
            "author_id": "67082184",
            "created_at": "2016-02-27T07:21:08.000Z",
            "id": "703479967104032768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;Ultimas Noticias&lt;&lt;  Radio Web Guaruj\u00e1 Mix - G1 - C\u00e2meras fotografam on\u00e7a-pintada no Parque Estadual Serra do Mar https://t.co/y0kCiiEptN"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-02-27T05:30:04.000Z",
            "id": "703452013124849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-02-27T05:30:03.000Z",
            "id": "703452012369874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-02-27T05:30:03.000Z",
            "id": "703452012357263360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "195169509",
            "created_at": "2016-02-27T03:51:17.000Z",
            "id": "703427155120820224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar registra presen\u00e7a de on\u00e7a-pintada https://t.co/wzRfW7ZutI"
        },
        {
            "author_id": "78776402",
            "created_at": "2016-02-27T03:40:38.000Z",
            "id": "703424474494935040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vagas p/ Auxiliar de Acervo  - Biblioteca Parque Estadual - IDG - Rio de Janeiro/RJ - https://t.co/wSiBiYChu6"
        },
        {
            "author_id": "75054656",
            "created_at": "2016-02-27T03:31:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "703422256106639360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando \ud83d\udc3e @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/jh2MV4k8sc"
        },
        {
            "author_id": "360193943",
            "created_at": "2016-02-27T02:37:09.000Z",
            "id": "703408499775000576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente! https://t.co/Z8iVk4U1dH"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2016-02-27T02:28:01.000Z",
            "id": "703406200172519424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/TbT1Lm1Oft"
        },
        {
            "author_id": "113575549",
            "created_at": "2016-02-27T02:25:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "703405484221538305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas do mundo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udf37 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/zDJgACW9sm"
        },
        {
            "author_id": "2678145082",
            "created_at": "2016-02-27T02:00:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "703399226827354114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/5RUFMH4cGD"
        },
        {
            "author_id": "37842215",
            "created_at": "2016-02-27T01:50:57.000Z",
            "id": "703396874091421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caqui do seu Claudino, produtor no Parque Estadual da Pedra Branca, que escoa sua produ\u00e7\u00e3o arduamente em lombos... https://t.co/FbP9G5yBzp"
        },
        {
            "author_id": "47932505",
            "created_at": "2016-02-26T23:48:15.000Z",
            "id": "703365993100353536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal determina repasse de mais de R$ 4 milh\u00f5es ao Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/pBqrsuffUm"
        },
        {
            "author_id": "161469604",
            "created_at": "2016-02-26T23:46:37.000Z",
            "id": "703365580791816192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal determina repasse de mais de R$ 4 milh\u00f5es ao Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/oeExMxQaRT"
        },
        {
            "author_id": "48384640",
            "created_at": "2016-02-26T23:41:06.000Z",
            "id": "703364193253138432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 vendo dois, vou parar com o vinho @ Parque Nacional Aconcagua https://t.co/0zeS4REmUw"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2016-02-26T23:12:35.000Z",
            "id": "703357018040479744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PALMARES, A FLORESTA URBANA\n\nEquipe de Expedi\u00e7\u00e3o Piau\u00ed desembarcou desta vez na Floresta Nacional de Palmares, na... https://t.co/i5XuyuzcQw"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2016-02-26T23:11:40.000Z",
            "id": "703356789257949184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nEquipe de Expedi\u00e7\u00e3o Piau\u00ed desembarcou desta vez na Floresta Nacional de Palmares, na... https://t.co/579qyGyYNd"
        },
        {
            "author_id": "54013295",
            "created_at": "2016-02-26T23:07:28.000Z",
            "id": "703355731584667648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia superprodutivo fotografando p\u00e1ssaros no Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/JlihatK14Q"
        },
        {
            "author_id": "85421539",
            "created_at": "2016-02-26T23:04:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.64008192,
                        41.01464452
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "213d887d20587c6f"
            },
            "id": "703354950525571072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Birds still sing in the storm. Mesmo \u00e0 chuva as aves cantam. @ Parque Municipal Joao de Deus https://t.co/s56pEMqyaz"
        },
        {
            "author_id": "4896195490",
            "created_at": "2016-02-26T22:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "18560784",
                        "start": 113,
                        "username": "prefeituramogi"
                    }
                ]
            },
            "id": "703351689634553856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal seguem abertas e v\u00e3o at\u00e9 dia 4 https://t.co/IwrRKithrZ via @PrefeituraMogi"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-02-26T22:41:33.000Z",
            "id": "703349206766002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras fotografam on\u00e7a-pintada no Parque Estadual Serra do Mar https://t.co/G1819KGadn"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-02-26T22:39:36.000Z",
            "id": "703348719102631937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras fotografam on\u00e7a-pintada no Parque Estadual Serra do Mar https://t.co/CXMj5QBrDq"
        },
        {
            "author_id": "210850055",
            "created_at": "2016-02-26T22:36:04.000Z",
            "id": "703347827364257792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o da Pedra da g\u00e1vea na #florestadatijuca @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/vtB647xCQt"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-02-26T22:32:29.000Z",
            "id": "703346925802749952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras fotografam on\u00e7a-pintada no Parque Estadual Serra do Mar https://t.co/v0BCMvop8W"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2016-02-26T22:29:02.000Z",
            "id": "703346057690771457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA de Murici foi monitorada esta semana pelos t\u00e9cnicos do \u00f3rg\u00e3o: https://t.co/z3fZWSq1RK.\n\n#MeioAmbienteAlagoas... https://t.co/Xl6MokDAMC"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-02-26T22:24:05.000Z",
            "id": "703344813748461569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras fotografam on\u00e7a-pintada no Parque Estadual Serra do Mar https://t.co/8SOzVJN7V8"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-02-26T22:19:54.000Z",
            "id": "703343761208639488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras fotografam on\u00e7a-pintada no Parque Estadual Serra do Mar: Armadilhas fotogr\u00e1ficas fazem parte de uma pe... https://t.co/vO3sAdjWTH"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2016-02-26T22:19:52.000Z",
            "id": "703343752975294464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras fotografam on\u00e7a-pintada no Parque Estadual Serra do Mar: Armadilhas fotogr\u00e1ficas fazem parte de uma pe... https://t.co/VLz4YFdOO4"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-02-26T22:19:45.000Z",
            "id": "703343723719987200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras fotografam on\u00e7a-pintada no Parque Estadual Serra do Mar: Armadilhas fotogr\u00e1ficas fazem parte de uma pe... https://t.co/XfBuUplOgd"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-02-26T22:19:44.000Z",
            "id": "703343719454371840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras fotografam on\u00e7a-pintada no Parque Estadual Serra do Mar: Armadilhas fotogr\u00e1ficas fazem parte de uma pe... https://t.co/8yyPps15cp"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-02-26T22:19:37.000Z",
            "id": "703343688961789952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras fotografam on\u00e7a-pintada no Parque Estadual Serra do Mar: Armadilhas fotogr\u00e1ficas fazem parte de uma pe... https://t.co/im9YbcEB13"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-02-26T22:15:19.000Z",
            "id": "703342605984264192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras fotografam on\u00e7a-pintada no Parque Estadual Serra do Mar - not\u00edcias em Santos e Regi\u00e3o https://t.co/hBecbMss7e"
        },
        {
            "author_id": "47123325",
            "created_at": "2016-02-26T22:15:13.000Z",
            "id": "703342581032288256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2meras fotografam on\u00e7a-pintada no Parque Estadual Serra do Mar https://t.co/TIyyooVsKU"
        },
        {
            "author_id": "2780666026",
            "created_at": "2016-02-26T22:06:00.000Z",
            "id": "703340260885995520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mother &amp; #daughter \n&lt;3 @ Parque Municipal De Lobos https://t.co/2kN2012BcN"
        },
        {
            "author_id": "20962368",
            "created_at": "2016-02-26T22:00:01.000Z",
            "id": "703338756733071361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 26 a 28 de fevereiro (sexta \u00e0 domingo), o Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes (Av. Porto Alegre, 505),... https://t.co/sS4bGZJ8Jc"
        },
        {
            "author_id": "190805631",
            "created_at": "2016-02-26T21:58:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "703338485256572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/szTP8ZVwbt"
        },
        {
            "author_id": "937167824",
            "created_at": "2016-02-26T21:49:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "61884410",
                        "start": 0,
                        "username": "corujaodapoesia"
                    }
                ]
            },
            "id": "703335996469940224",
            "in_reply_to_user_id": "61884410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@corujaodapoesia: Hoje nasceu uma parceria: Biblioteca Parque Estadual de Niter\u00f3i, Liceu N\u2026 https://t.co/8BEzukqTw1 https://t.co/PbMXDA5V9x"
        },
        {
            "author_id": "29148889",
            "created_at": "2016-02-26T21:39:07.000Z",
            "id": "703333498321575936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/gAPBUuDCFZ https://t.co/CBEfa0RbNn"
        },
        {
            "author_id": "39486575",
            "created_at": "2016-02-26T21:36:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "703332901497077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/ @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/6PHIvE5ihy"
        },
        {
            "author_id": "57446383",
            "created_at": "2016-02-26T21:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "703330127208452097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dor nas pernas t\u00e1 tendo (@ Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP) https://t.co/wpsn5pPPHa"
        },
        {
            "author_id": "325870729",
            "created_at": "2016-02-26T21:22:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.72066326,
                        -29.33368009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "703329270291107840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd6\ud83d\udc99 @ Parque Estadual Da Guarita https://t.co/pX5AVH6m9a"
        },
        {
            "author_id": "302901079",
            "created_at": "2016-02-26T21:21:55.000Z",
            "id": "703329166679281664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquelas pessoas que n\u00e3o te deixam dormir a tarde! \u2764 @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/o8R40m1B61"
        },
        {
            "author_id": "933247350",
            "created_at": "2016-02-26T21:15:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77857423,
                        -22.87374601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "703327460834873344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/kQC0NioLj0"
        },
        {
            "author_id": "39373410",
            "created_at": "2016-02-26T21:11:22.000Z",
            "id": "703326514629079040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem gosta de situa\u00e7\u00f5es absurdas, tipo Kafka. Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis. N\u00e3o tem um... https://t.co/hPT1mW2aB2"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-02-26T20:52:11.000Z",
            "id": "703321685483773952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-02-26T20:51:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18730318,
                        -22.9041432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "703321547159769088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zzz (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/krPCBL1czj"
        },
        {
            "author_id": "637007329",
            "created_at": "2016-02-26T20:46:46.000Z",
            "id": "703320322615996416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ada obra de constru\u00e7\u00e3o de 4\u00ba Parque Municipal em Aparecida https://t.co/wZSLDsjSRt via @pref_aparecida"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-02-26T20:34:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "703317134898761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "1694827512",
            "created_at": "2016-02-26T20:26:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "703315263014510592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/CEdeIDMfDb"
        },
        {
            "author_id": "28339155",
            "created_at": "2016-02-26T20:20:40.000Z",
            "id": "703313751810781184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Mocambo \u00e9 usado como laborat\u00f3rio por alunos de veterin\u00e1ria da FPM https://t.co/I1zZzTAFt6"
        },
        {
            "author_id": "564827665",
            "created_at": "2016-02-26T20:15:28.000Z",
            "id": "703312446799216640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Days like this are what dreams are made of. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/Wif0Vy6hi3"
        },
        {
            "author_id": "100534358",
            "created_at": "2016-02-26T20:15:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18013786,
                        -22.96304558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "703312402360754176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o quintal da casa \u00e9 uma pequena floresta... #LugarFavorito @ Parque Estadual da Chacrinha https://t.co/NPLWBk19Fh"
        },
        {
            "author_id": "27042474",
            "created_at": "2016-02-26T20:01:38.000Z",
            "id": "703308965220900864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensar Eco, \u00e9 l\u00f3gico!: Uma das maiores cavernas brasileiras pode virar Monumento Natural... https://t.co/6s3zsHuKJo"
        },
        {
            "author_id": "60212448",
            "created_at": "2016-02-26T20:01:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "27042474",
                        "start": 95,
                        "username": "Pensareco"
                    }
                ]
            },
            "id": "703308884966965248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das maiores cavernas brasileiras pode virar Monumento Natural https://t.co/xSWikFsb0i (via @pensareco)"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2016-02-26T20:00:54.000Z",
            "id": "703308779010576384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o deve concluir regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, em SC https://t.co/JMCdHKwvre"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-02-26T19:58:24.000Z",
            "id": "703308150716239872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem livro novo na Biblioteca!\n\nConhe\u00e7a a Reserva Extrativista mais populosa do pa\u00eds, a Resex Tapaj\u00f3s-Arapiuns,... https://t.co/6VZZxOk0qt"
        },
        {
            "author_id": "291815578",
            "created_at": "2016-02-26T19:56:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "291815578",
                        "start": 109,
                        "username": "ColRegistralRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "703307772029485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4: Uni\u00e3o deve concluir regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, em SC https://t.co/q9C1gMJegK via @ColRegistralRS"
        },
        {
            "author_id": "3368610034",
            "created_at": "2016-02-26T19:48:28.000Z",
            "id": "703305648969228289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram on\u00e7a-pintada em Parque Estadual Serra do Mar https://t.co/szAwhBJ1iU"
        },
        {
            "author_id": "150878411",
            "created_at": "2016-02-26T19:41:47.000Z",
            "id": "703303969620230144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE pede na Justi\u00e7a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana\nhttps://t.co/lClOG3P1Wd https://t.co/BfczjKnNtd"
        },
        {
            "author_id": "441256098",
            "created_at": "2016-02-26T19:27:56.000Z",
            "id": "703300482341548032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assessoria Teo Esportes com fim de semana intenso:\n\nS\u00e1bado:\n - Evento Park Run, 5 e 10 km - Parque Municipal\n -... https://t.co/cgXTxPjmFK"
        },
        {
            "author_id": "250707861",
            "created_at": "2016-02-26T19:17:15.000Z",
            "id": "703297794027753478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal determina repasse de mais de R$ 4 milh\u00f5es ao Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/W4jip7HEJ0"
        },
        {
            "author_id": "81524645",
            "created_at": "2016-02-26T19:14:04.000Z",
            "id": "703296994715045888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modelo de gest\u00e3o implantado na Serra da Capivara esgota recursos e ICMBio pode assumir o parque https://t.co/FwtU1bJtNv"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2016-02-26T19:00:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "216702699",
                        "start": 0,
                        "username": "JF_PI"
                    }
                ]
            },
            "id": "703293629129990144",
            "in_reply_to_user_id": "216702699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JF_PI determina repasse de mais de R$ 4 milh\u00f5es ao Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/cfOMOOTeCW"
        },
        {
            "author_id": "213727714",
            "created_at": "2016-02-26T18:55:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1772222,
                        -22.509605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "703292273325445121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos chapar no Parque Nacional agr antes de ir pro Festival"
        },
        {
            "author_id": "41117407",
            "created_at": "2016-02-26T18:52:27.000Z",
            "id": "703291554098749440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia? - https://t.co/dmP0MsNvOk"
        },
        {
            "author_id": "71189702",
            "created_at": "2016-02-26T18:39:41.000Z",
            "id": "703288342394310657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fant\u00e1stico \n\nhttps://t.co/EDdm0eEGHt"
        },
        {
            "author_id": "164938206",
            "created_at": "2016-02-26T18:38:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730975,
                        -23.4971102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "703288031277666304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me desenvolvo e evoluo com meu filho.. \ud83c\udfbc\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/Hm981gjo4S"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-02-26T18:35:30.000Z",
            "id": "703287285861765120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Modelo de gest\u00e3o da Serra da Capivara esgota recursos e ICMBio pode assumir parque nacional https://t.co/mYngeMLvYH https://t.co/kWGRZjNbCZ"
        },
        {
            "author_id": "56503163",
            "created_at": "2016-02-26T18:30:33.000Z",
            "id": "703286043185967109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turismo e Assist\u00eancia Social: Terceira idade visita Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/9Sp0clhWMd https://t.co/kr7xrMOgpc"
        },
        {
            "author_id": "1228580292",
            "created_at": "2016-02-26T18:23:13.000Z",
            "id": "703284198455414784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOGI PARA MOGIANOS VOLTA AO PARQUE MUNICIPAL E CANT\u00c3O DA SERRA.\n\nNeste domingo (28/02), o city tour Mogi para... https://t.co/scSiiYPNl6"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2016-02-26T18:20:15.000Z",
            "id": "703283450170744832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal da Bahia julga improcedente a\u00e7\u00e3o contra amplia\u00e7\u00e3o de parque nacional https://t.co/veNpeed1DN"
        },
        {
            "author_id": "34822162",
            "created_at": "2016-02-26T17:58:33.000Z",
            "id": "703277987286925313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/esclDO9G7f"
        },
        {
            "author_id": "78790179",
            "created_at": "2016-02-26T17:55:00.000Z",
            "id": "703277096995463169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dica para o final de semana...''Praia do Ermit\u00e3o'' no Parque Municipal Morro da Pescaria em Guarapari.... https://t.co/hr8t8ZigoQ"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-02-26T17:43:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "791635",
                        "start": 89,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "703274172462571521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Parque Nacional da Serra da Capivara | WikiParques - https://t.co/dsAxcpF6BN via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2016-02-26T17:43:12.000Z",
            "id": "703274128044855296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Parque Nacional da Serra da Capivara | WikiParques https://t.co/7VVcmPKJ3r"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-02-26T17:31:53.000Z",
            "id": "703271278602555392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PO\u00c7O DO BRAZ,  PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS, AREAL, SUBAIO, CACHOEIRAS DE MACAC\u00da, RJ, BRASIL - V\u00cdDEO... https://t.co/rXwNYtOCKP"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-02-26T17:13:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "873022177",
                        "start": 61,
                        "username": "emiliozuleta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18730318,
                        -22.9041432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "703266619129241600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zzzzz (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ w/ @emiliozuleta) https://t.co/FQnignaAwD"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-02-26T17:08:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "873022177",
                        "start": 61,
                        "username": "emiliozuleta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18730318,
                        -22.9041432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "703265487929679872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zzzzz (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ w/ @emiliozuleta) https://t.co/EO1oVWFiiy"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2016-02-26T17:00:08.000Z",
            "id": "703263287295807488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica da sua Pref\u00ea:\n\nUma boa pedida para o final de semana com a fam\u00edlia \u00e9 o Parque Municipal Milton Prates, ali... https://t.co/9ODpd4tgCq"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-02-26T16:55:55.000Z",
            "id": "703262228074602496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No fds, o Parque Estadual da Pedra Branca vai receber aficionados em observa\u00e7\u00e3o de aves, no projeto Vem Passarinhar https://t.co/tN7zE5km2C"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-02-26T16:46:40.000Z",
            "id": "703259898348306433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas do Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/XlfdHYd8Rp #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "19942563",
            "created_at": "2016-02-26T16:42:32.000Z",
            "id": "703258858282741760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre na contram\u00e3o :( Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/9BhZ1b9azw"
        },
        {
            "author_id": "376819873",
            "created_at": "2016-02-26T16:29:45.000Z",
            "id": "703255641268183040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal determina repasse de mais de R$ 4 milh\u00f5es ao Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/4npiPX20ng"
        },
        {
            "author_id": "2777479840",
            "created_at": "2016-02-26T16:28:43.000Z",
            "id": "703255379766087680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Brasil. by lcva89 https://t.co/aTK9uipCRi https://t.co/2uOkKHiz5u"
        },
        {
            "author_id": "17548865",
            "created_at": "2016-02-26T16:25:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "28428318",
                        "start": 0,
                        "username": "vinnysacramento"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "67072863",
                        "start": 17,
                        "username": "PauloMeloAcao"
                    }
                ]
            },
            "id": "703254676293210113",
            "in_reply_to_user_id": "28428318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinnysacramento @PauloMeloAcao AGRESS\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA\n\nmas construir condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental t\u00e1 de boa, pode sim."
        },
        {
            "author_id": "143873568",
            "created_at": "2016-02-26T16:20:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9897976,
                        -20.0835174
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "703253383667433472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 tranquilo \u00e9 favor\u00e1vel \ud83d\ude09\u270c @ Monumento Natural Serra Da Cal\u00e7ada https://t.co/mIPc3ES6Sk"
        },
        {
            "author_id": "143873568",
            "created_at": "2016-02-26T16:17:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9897976,
                        -20.0835174
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "703252514070765568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista maravilhosa!!! \ud83d\ude0d\u270c @ Monumento Natural Serra Da Cal\u00e7ada https://t.co/HDBkrq5oCq"
        },
        {
            "author_id": "143873568",
            "created_at": "2016-02-26T16:14:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9897976,
                        -20.0835174
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "703251709058031617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar liiiiindooooo!!! \ud83d\ude18\u270c\ufe0f @ Monumento Natural Serra Da Cal\u00e7ada https://t.co/XBYFsvMlDy"
        },
        {
            "author_id": "76399624",
            "created_at": "2016-02-26T16:11:26.000Z",
            "id": "703251030499315712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF/SE pede na Justi\u00e7a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana | https://t.co/GGUAAcRlZj"
        },
        {
            "author_id": "56707508",
            "created_at": "2016-02-26T15:52:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "148971794",
                        "start": 91,
                        "username": "AdilsonJuniorse"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "703246222946144256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana!\n#sergipevivaessaexperi\u00eancia\nFoto: Roberto Trindade\n @AdilsonJuniorse https://t.co/yh266NrDHl"
        },
        {
            "author_id": "251588330",
            "created_at": "2016-02-26T15:27:49.000Z",
            "id": "703240054865420288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guano Speleo visita o Parque Estadual Cerca Grande: No dia 14/02/2016 o Guano Speleo realizou a primeira visit... https://t.co/V6fZWuJ3Hp"
        },
        {
            "author_id": "406901462",
            "created_at": "2016-02-26T15:19:19.000Z",
            "id": "703237918266138624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPRESSO NOT\u00cdCIA!\n\nConhe\u00e7a as aves que j\u00e1 foram encontradas no Parque Estadual dos Campos Altos.... https://t.co/Yx57UiuQXp"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-02-26T15:12:15.000Z",
            "id": "703236136106221568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : PARQUE NACIONAL RANOMAFANA DE MADAG\u00c1SCAR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/xxNtr2WqtY"
        },
        {
            "author_id": "516647379",
            "created_at": "2016-02-26T15:11:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "703235964043436032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/8f25UTbmrL"
        },
        {
            "author_id": "167663599",
            "created_at": "2016-02-26T14:54:01.000Z",
            "id": "703231550880612352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Am\u00e9m Jesus \udbb8\udf5b\ud83c\udffc\udbb8\udf5b\ud83c\udffc\udbb8\udf5b\ud83c\udffc https://t.co/DEk3FfXdLk"
        },
        {
            "author_id": "62935573",
            "created_at": "2016-02-26T14:50:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "703230721209573376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb (@ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO) https://t.co/xFNZSEHOV4"
        },
        {
            "author_id": "3303112144",
            "created_at": "2016-02-26T14:46:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "3303107422",
                        "start": 83,
                        "username": "GuiaSCTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "703229536054411264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra - Guia SC Turismo https://t.co/g9RY9RFa6G via @guiascturismo"
        },
        {
            "author_id": "3303107422",
            "created_at": "2016-02-26T14:44:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "3303107422",
                        "start": 83,
                        "username": "GuiaSCTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "703229227676659713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra - Guia SC Turismo https://t.co/iMwYxJwelN via @guiascturismo"
        },
        {
            "author_id": "1283393125",
            "created_at": "2016-02-26T14:43:18.000Z",
            "id": "703228851623739392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/Etb5IqF8ZS"
        },
        {
            "author_id": "3305594477",
            "created_at": "2016-02-26T14:32:56.000Z",
            "id": "703226244687597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viitin \u270c\udbb8\udf29 Passando S\u00f3 Pra Avisar, Ficaram Sabendo \udbb8\udf41 Encontro Do Rolezinho No Parque Municipal \udbb8\udf27\udbb8\udf27\udbba\udf9e\nVai Ser S\u00e1bado,... https://t.co/4OaUOPSuJ6"
        },
        {
            "author_id": "3415489402",
            "created_at": "2016-02-26T14:32:08.000Z",
            "id": "703226043289702401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas para o projeto Caminhadas Ecol\u00f3gicas 2016. Saiba mais: https://t.co/H5rMvmkZzU"
        },
        {
            "author_id": "65744335",
            "created_at": "2016-02-26T14:21:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f1ac6f34f33058e5"
            },
            "id": "703223353201524738",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente bom dia! \nComo fa\u00e7o para cadastrar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? \u00c9 somente pelo site ?"
        },
        {
            "author_id": "2810383168",
            "created_at": "2016-02-26T14:09:25.000Z",
            "id": "703220325157240832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserve essa data!!! 7 e 14 de maio!\nVenha aprender mais sobre Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e a  LEI no 9.985, de 18 de... https://t.co/aLzi0uWwOg"
        },
        {
            "author_id": "33596184",
            "created_at": "2016-02-26T14:02:47.000Z",
            "id": "703218656633819136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das lagoas tempor\u00e1rias do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses - espetacular! (Y) https://t.co/Gm6cHIOkdw"
        },
        {
            "author_id": "3004750833",
            "created_at": "2016-02-26T14:02:08.000Z",
            "id": "703218494465142785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo transfere \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para o Tribunal de Justi\u00e7a https://t.co/4gisBmC2Ns https://t.co/P9fIew5OpE"
        },
        {
            "author_id": "93905025",
            "created_at": "2016-02-26T14:01:08.000Z",
            "id": "703218240638447616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta-feira dia 25 de fevereiro a Banda Dom se apresentou no Parque Municipal Jayme Ferragut, na 55\u00aa Festa... https://t.co/2EKZgAMXtk"
        },
        {
            "author_id": "945730092",
            "created_at": "2016-02-26T14:00:04.000Z",
            "id": "703217973557768192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Natural da Atalaia a 3,6 km do Hotel Valerim Itaja\u00ed.\nO Parque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o com... https://t.co/uGKfhrUnc8"
        },
        {
            "author_id": "749101819",
            "created_at": "2016-02-26T13:49:00.000Z",
            "id": "703215189731237889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas Foto de Onkobrain Via Portugal Mais https://t.co/nh2yZYPZ5G"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2016-02-26T13:47:22.000Z",
            "id": "703214774620819456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiros do Parque Estadual do Lajeado e Apa da Serra do Lajeado discutem a\u00e7\u00f5es das entidades: https://t.co/NXlc1doNir"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-02-26T13:40:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18730318,
                        -22.9041432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "703213029291397120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/6hAs55EfAw"
        },
        {
            "author_id": "135267447",
            "created_at": "2016-02-26T13:21:16.000Z",
            "id": "703208209964736512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 fez a sua inscri\u00e7\u00e3o? O evento que promove um passeio cicl\u00edstico pelo   Parque Estadual de Terra Ronca \u00e9... https://t.co/gYOIHmMVba"
        },
        {
            "author_id": "163438122",
            "created_at": "2016-02-26T13:17:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "565882892",
                        "start": 0,
                        "username": "Carlosgrupon8"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "248890506",
                        "start": 15,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "703207355064815616",
            "in_reply_to_user_id": "565882892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carlosgrupon8 @brasil247 @oliveirapsb Op. Abar\u00e1 poderia averiguar poss\u00edveis ag. p\u00fablicos  com fins ideol\u00f3gicos sabotando parque  nacional?"
        },
        {
            "author_id": "199674817",
            "created_at": "2016-02-26T13:11:17.000Z",
            "id": "703205697333436417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maldito Geraldo, depois que o filho morreu o cara surtou!!! \nPrimeiro fecha centenas de escola e depois quer... https://t.co/0kxRNgLpN4"
        },
        {
            "author_id": "132859620",
            "created_at": "2016-02-26T13:10:46.000Z",
            "id": "703205567574061056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos assinar a peti\u00e7\u00e3o.. Pinturas milenares Parque Nacional da Serra da Capivara precisa ser preservado.. https://t.co/fb0K0BTs3u"
        },
        {
            "author_id": "388947975",
            "created_at": "2016-02-26T12:59:08.000Z",
            "id": "703202636741287936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos cartazes e banners j\u00e1 est\u00e3o sendo enviados para todo estado. L\u00e1 no Parque Estadual de Itapu\u00e3 eles j\u00e1... https://t.co/4KOrH4F34o"
        },
        {
            "author_id": "219331828",
            "created_at": "2016-02-26T12:53:13.000Z",
            "id": "703201147344044032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal determina repasse de mais de R$ 4 milh\u00f5es ao Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/1ocW90735A"
        },
        {
            "author_id": "234516663",
            "created_at": "2016-02-26T12:49:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73129215,
                        -23.54310713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "703200307107536897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia... \ud83d\ude34\ud83d\ude34 @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/r2AUDZSKFl"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-26T12:08:00.000Z",
            "id": "703189771162677248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de ontem no Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) https://t.co/Mve7WcHhPZ"
        },
        {
            "author_id": "65235597",
            "created_at": "2016-02-26T12:07:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717402,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "703189565952147456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa de Campo hoje. (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/2dIY9syfGN"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2016-02-26T11:46:54.000Z",
            "id": "703184462272540673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiros do Parque Estadual do Lajeado e APA da Serra do Lajeado discutem a\u00e7\u00f5es das entidades https://t.co/VTSTfMdngO"
        },
        {
            "author_id": "75414882",
            "created_at": "2016-02-26T11:37:46.000Z",
            "id": "703182160631443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "extremamente pra andar agora com a faculdade do parque municipal at\u00e9 a entrada de Sabar\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2016-02-26T11:24:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.0298581,
                        -8.3538021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "703178749299314688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/2DVAvIFykw"
        },
        {
            "author_id": "31589274",
            "created_at": "2016-02-26T10:54:43.000Z",
            "id": "703171329638268930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/I6UIU1ASUR"
        },
        {
            "author_id": "53559318",
            "created_at": "2016-02-26T10:54:25.000Z",
            "id": "703171254035943425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra deixar a sexta de vcs mais bonita @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/BZUyEFNexR"
        },
        {
            "author_id": "239487123",
            "created_at": "2016-02-26T10:42:46.000Z",
            "id": "703168319038185472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TUCANOS FAZENDO TACANICES... https://t.co/nRKNVKKpnC"
        },
        {
            "author_id": "25110489",
            "created_at": "2016-02-26T09:34:53.000Z",
            "id": "703151236137111552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos assinar e salvar o Parque Nacional da Serra da Capivara no Piaui https://t.co/np2KIFzayq"
        },
        {
            "author_id": "636868375",
            "created_at": "2016-02-26T09:26:16.000Z",
            "id": "703149068697018368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este s\u00e1bado 27, a las 12:30h en el parque municipal. Xeco Rojo en \"M\u00fasica a la Pla\u00e7a\" https://t.co/niPEKalmAe"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-26T09:01:06.000Z",
            "id": "703142737013374976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydOASY"
        },
        {
            "author_id": "636868375",
            "created_at": "2016-02-26T08:32:32.000Z",
            "id": "703135547380764673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasica a la Pla\u00e7a \" Rainy Day\" (Blues) S\u00e1bado 27 en el Parque Municipal a las 12:30 https://t.co/A7zXyg8Anm"
        },
        {
            "author_id": "44033788",
            "created_at": "2016-02-26T05:45:48.000Z",
            "id": "703093585709633541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed j\u00e1 \u00e9 demais neh. Algu\u00e9m tem q parar essa gente. https://t.co/ptp19HSGqH"
        },
        {
            "author_id": "2178400953",
            "created_at": "2016-02-26T04:56:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "703081179868635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "deus \u00e9 loco @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/UPftWlTD8f"
        },
        {
            "author_id": "2822301632",
            "created_at": "2016-02-26T04:46:15.000Z",
            "id": "703078601554599936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele destacou ainda a import\u00e2ncia do Parque: \"O Parque emprega moradores locais, investe em pesquisas e tem mais... https://t.co/WSGCNkBds7"
        },
        {
            "author_id": "2348264533",
            "created_at": "2016-02-26T03:57:58.000Z",
            "id": "703066447858135040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses \n#rota365 #maranhao \n#southamerica \n#brazil \n Connecting People!\u267b\nExplore... https://t.co/LALJam1Tgu"
        },
        {
            "author_id": "2348264533",
            "created_at": "2016-02-26T03:57:53.000Z",
            "id": "703066429180895232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses \n#rota365 #maranhao \n#southamerica \n#brazil \n Connecting\u2026 https://t.co/Fcfqm0gnJ1"
        },
        {
            "author_id": "117833930",
            "created_at": "2016-02-26T03:32:18.000Z",
            "id": "703059989909409793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/vVwk5i3ej2"
        },
        {
            "author_id": "280515233",
            "created_at": "2016-02-26T03:17:50.000Z",
            "id": "703056347605168128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curia\u00fa - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/VLgy6bRnIC"
        },
        {
            "author_id": "1553925852",
            "created_at": "2016-02-26T03:10:47.000Z",
            "id": "703054576648323072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!\n\nhttps://t.co/Eb6bM78jfU https://t.co/CZ6x16onGo"
        },
        {
            "author_id": "1599582697",
            "created_at": "2016-02-26T02:34:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "464759270",
                        "start": 0,
                        "username": "laurastertz"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "88415257",
                        "start": 13,
                        "username": "hinathimachado"
                    }
                ]
            },
            "id": "703045383631540225",
            "in_reply_to_user_id": "464759270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laurastertz @hinathimachado https://t.co/0rsVXAOLWh faz um tempinho, mas continua uma merda igual."
        },
        {
            "author_id": "974001110",
            "created_at": "2016-02-26T02:09:45.000Z",
            "id": "703039214355619841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar registra presen\u00e7a de on\u00e7a-pintada https://t.co/oqOlStbGh2"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-02-26T01:45:54.000Z",
            "id": "703033213200035841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com... https://t.co/eM9h6PVAJJ"
        },
        {
            "author_id": "84222775",
            "created_at": "2016-02-26T01:22:17.000Z",
            "id": "703027270093508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal determina repasse de mais de R$ 4 milh\u00f5es ao Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/zdVRbVE6tm"
        },
        {
            "author_id": "8961322",
            "created_at": "2016-02-26T01:01:32.000Z",
            "id": "703022049179074561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sabesp autoriza desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" https://t.co/xOG5Rj6YQU #not\u00edcias #feedly"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2016-02-26T00:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75710566,
                        -9.61275913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "703019193554362369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/guQFUiSuCH"
        },
        {
            "author_id": "88284855",
            "created_at": "2016-02-26T00:42:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "703017262454734848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "miga suas loka, virem pra foto \ud83d\udc34 @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/NA3E2sec5k"
        },
        {
            "author_id": "1954803769",
            "created_at": "2016-02-26T00:41:23.000Z",
            "id": "703016976835289089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Uma das lagoas tempor\u00e1rias do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses https://t.co/rHKQKFKVqa"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-02-26T00:28:16.000Z",
            "id": "703013677696475136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caseiro \u2764\ufe0f\ud83c\udf5b\ud83c\udf62\u2764\ufe0f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/T0meUMw92c"
        },
        {
            "author_id": "16913397",
            "created_at": "2016-02-26T00:04:14.000Z",
            "id": "703007627173826560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/0zsb5aWY61"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2016-02-25T23:57:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "703005859077603328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/ny2ZWI7qoJ\u00c1RIO - \u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Duas"
        },
        {
            "author_id": "67693573",
            "created_at": "2016-02-25T23:54:40.000Z",
            "id": "703005221165793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed IBAMA??? https://t.co/ckc05jcnF5"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-02-25T23:53:50.000Z",
            "id": "703005009466626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o deve concluir regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, em SC:  Mais https://t.co/SI0Fb7Wg1w"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-02-25T23:33:34.000Z",
            "id": "702999911143489536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das vit\u00f3rias silenciosas da luta ambiental brasileira. On\u00e7a na Serra do Mar. https://t.co/AA0652Jh6S"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-02-25T23:14:38.000Z",
            "id": "702995145768087552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/WaSHxqhFEZ"
        },
        {
            "author_id": "964995576",
            "created_at": "2016-02-25T22:50:18.000Z",
            "id": "702989023447416832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sul fluminense ganha importante \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/Enz2yuh8je"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-25T22:49:04.000Z",
            "id": "702988712813195265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "71551692",
            "created_at": "2016-02-25T22:41:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "702986711396184065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha. (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/yLuXpF1NXx"
        },
        {
            "author_id": "86351578",
            "created_at": "2016-02-25T22:40:19.000Z",
            "id": "702986508463026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de um novembro distante, num parque de amizade. \ud83d\ude0d @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/iczeZlrRw1"
        },
        {
            "author_id": "72590418",
            "created_at": "2016-02-25T22:34:18.000Z",
            "id": "702984997167308804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Parque Nacional de Madidi em Rurrenabaque, Bol\u00edvia.\u201d \nhttps://t.co/lx0xyRzTt9"
        },
        {
            "author_id": "252330375",
            "created_at": "2016-02-25T22:26:38.000Z",
            "id": "702983067200258051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Parque Nacional de Madidi em Rurrenabaque na Bol\u00edvia.\u201d Conhe\u00e7am mais, lendo em nosso Blog. https://t.co/fsmzQQbDbF"
        },
        {
            "author_id": "92403915",
            "created_at": "2016-02-25T22:20:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "702981625471115264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf43 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/zTJFPw6Cct"
        },
        {
            "author_id": "575610768",
            "created_at": "2016-02-25T22:19:55.000Z",
            "id": "702981375943680003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/ZJqxtfCP6H"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2016-02-25T22:15:50.000Z",
            "id": "702980347093504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o descarta entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Sorocaba. Assista ao v\u00eddeo: https://t.co/Hmg71uiOyX"
        },
        {
            "author_id": "169082467",
            "created_at": "2016-02-25T22:09:48.000Z",
            "id": "702978828558274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Elche- Espanha https://t.co/JwpfzcOpMM"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-02-25T21:34:27.000Z",
            "id": "702969933789933568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : PARQUE NACIONAL MONTAGNE D'AMBRE (MONTANHA AMBER)  DE MADAG\u00c1SCAR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA... https://t.co/vd5kw6edWz"
        },
        {
            "author_id": "3077931134",
            "created_at": "2016-02-25T21:31:59.000Z",
            "id": "702969314320715776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ciclismo #SanAndresDeGiles\nDomingo 13/3- Parque Municipal.\nSUMATEEEEEEEEE!!!! https://t.co/zTXmclNijY"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2016-02-25T21:30:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.0298581,
                        -8.3538021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "702968878272479232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/DLt3RoEf84"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-25T21:18:27.000Z",
            "id": "702965906381672448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/ACqd7Fb7za"
        },
        {
            "author_id": "1283393125",
            "created_at": "2016-02-25T21:08:53.000Z",
            "id": "702963498448523266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/NtiKByStEw"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-02-25T21:06:50.000Z",
            "id": "702962984578977792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das lagoas tempor\u00e1rias do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses Climatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/Qdm1yXQ2rc"
        },
        {
            "author_id": "586115653",
            "created_at": "2016-02-25T20:55:38.000Z",
            "id": "702960164564045824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sabesp autoriza desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" https://t.co/bxK6rga93u #not\u00edcias #feedly"
        },
        {
            "author_id": "233749437",
            "created_at": "2016-02-25T20:47:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "702958185653661696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Conselho do Parque Estadual da Costa do Sol.: https://t.co/TzJBimga0g via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "75536859",
            "created_at": "2016-02-25T20:39:11.000Z",
            "id": "702956025356394496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto - Canyon Fortaleza \n\nParque Nacional Aparados da Serra https://t.co/PxAd7TBBDb"
        },
        {
            "author_id": "276670025",
            "created_at": "2016-02-25T20:23:24.000Z",
            "id": "702952051714584576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o deve concluir regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, em SC (25/02/2016): A Uni\u00e3o ter\u00e1 que conc... https://t.co/tRBnT90Sa0"
        },
        {
            "author_id": "87717822",
            "created_at": "2016-02-25T20:06:39.000Z",
            "id": "702947838368428032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois chorareis l\u00e1grimas de crocodilo. ... https://t.co/sbhvulCF4d"
        },
        {
            "author_id": "57446383",
            "created_at": "2016-02-25T19:57:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "702945410894204928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora... (@ Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP) https://t.co/Tj1rNwRRaG"
        },
        {
            "author_id": "79898267",
            "created_at": "2016-02-25T19:55:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.637574,
                        -17.7499428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "702945103489474560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor que a \u00e1gua gelada das cachoeiras do Parque Estadual da\u2026 https://t.co/JMjiq8tjKh"
        },
        {
            "author_id": "267485223",
            "created_at": "2016-02-25T19:50:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1d02cffb95f762c0"
            },
            "id": "702943872226304001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea as autoridades???\nSabesp autoriza desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttps://t.co/ILdCjA8uOt https://t.co/k2YdmlrviP"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-02-25T19:49:59.000Z",
            "id": "702943643292794881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o por te proporcionar Liberdade \ud83d\udc9a\ud83d\udc50\ud83d\udc9a @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/cxXcaWXEVI"
        },
        {
            "author_id": "440380027",
            "created_at": "2016-02-25T19:49:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13474507,
                        -22.40267999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "702943475319316484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hipnose #MiamiHorror #throwbackthursday #show #dobemrockthemountain #tbt @ Parque Municipal de\u2026 https://t.co/D412kmY8TJ"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-02-25T19:47:35.000Z",
            "id": "702943041431150592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO RIO PRETO, MG, BRASIL \nT-hirts - Moda casual para os apaixonados e simpatizantes pelo... https://t.co/55UW74VYUb"
        },
        {
            "author_id": "113328127",
            "created_at": "2016-02-25T19:47:03.000Z",
            "id": "702942905715945473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Monte Roraima (RR) tem uma \u00e1rea equivalente a 116 mil est\u00e1dios de futebol. Ele foi criado... https://t.co/ozxA3Fg2hw"
        },
        {
            "author_id": "117814034",
            "created_at": "2016-02-25T19:33:44.000Z",
            "id": "702939555029057536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CALOR \u2014 se sentindo derretendo em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/yibcIbPisn"
        },
        {
            "author_id": "4607785817",
            "created_at": "2016-02-25T19:25:00.000Z",
            "id": "702937358858059776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas #natureza #pontedabarca #portugal #sessoes #instamoment #instamoments #ballet #balleri\u2026 https://t.co/1YUwAnPxHE"
        },
        {
            "author_id": "1553925852",
            "created_at": "2016-02-25T19:19:05.000Z",
            "id": "702935869355859969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O visual incr\u00edvel do Mirante do Caet\u00e9, no Parque Natural Municipal da Prainha. \rCerca de 800\u2026 https://t.co/lzqd2vxduC"
        },
        {
            "author_id": "68564665",
            "created_at": "2016-02-25T19:18:30.000Z",
            "id": "702935722592833538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias em que foram feitas as grava\u00e7\u00f5es eu estava no Parque Estadual Intervales tbm, junto com J.a. Salles. https://t.co/HtdZ8AKfoa"
        },
        {
            "author_id": "15194619",
            "created_at": "2016-02-25T19:17:51.000Z",
            "id": "702935555932180480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia Legislativa do Estado do Rio de Janeiro: Aprove a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da... https://t.co/27o2TR8IVj"
        },
        {
            "author_id": "2154634322",
            "created_at": "2016-02-25T19:17:06.000Z",
            "id": "702935370837590016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra as magias do Parque Nacional de Muir Woods nos EUA! https://t.co/egGX7Xa1sB \ud83c\udf32 https://t.co/LTlLKru3Uo"
        },
        {
            "author_id": "39234313",
            "created_at": "2016-02-25T19:16:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "702935152767295488",
            "in_reply_to_user_id": "39234313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 n\u00e3o disseram pra gente vir por dentro do parque nacional do iguazu"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-02-25T19:10:26.000Z",
            "id": "702933690075246592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "BRASIL DAS AVES\nSul fluminense ganha importante \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais https://t.co/d5wDbg7p9p https://t.co/GhXAJpL4qO"
        },
        {
            "author_id": "3054689830",
            "created_at": "2016-02-25T19:08:03.000Z",
            "id": "702933089589338112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/60ptXbCcf5"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-02-25T19:04:55.000Z",
            "id": "702932304415436800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar em Itanha\u00e9m (SP) registra presen\u00e7a de on\u00e7a-pintada: [caption id=\"attachment_58097... https://t.co/ZyOZYvu7ql"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2016-02-25T19:04:51.000Z",
            "id": "702932284706435072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar em Itanha\u00e9m (SP) registra presen\u00e7a de on\u00e7a-pintada: [caption id=\"attachment_58097... https://t.co/BH9tH7tcNh"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-02-25T18:40:42.000Z",
            "id": "702926207256387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que proteger e cuidar do Parque Nacional da Serra da Capivara? - https://t.co/SGxtrcSE92 https://t.co/8Fus98U3h2"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-02-25T18:40:39.000Z",
            "id": "702926197295071232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que proteger e cuidar do Parque Nacional da Serra da Capivara? https://t.co/40g8fzMrhi"
        },
        {
            "author_id": "82615415",
            "created_at": "2016-02-25T18:36:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "702925223730024448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de Aparecida ter\u00e1 Parque Municipal \nSaiba mais &gt; https://t.co/olWRVOPF6Y https://t.co/UhJqzrGpBf"
        },
        {
            "author_id": "82615415",
            "created_at": "2016-02-25T18:32:44.000Z",
            "id": "702924205143228416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparecida de Goi\u00e2nia ganha mais um parque municipal. Veja onde ser\u00e1 constru\u00eddo https://t.co/I5tS1K3DFc"
        },
        {
            "author_id": "188353518",
            "created_at": "2016-02-25T18:30:42.000Z",
            "id": "702923693584994304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar registra presen\u00e7a de on\u00e7a-pintada https://t.co/Lz8DK3ILdz"
        },
        {
            "author_id": "67158511",
            "created_at": "2016-02-25T18:19:41.000Z",
            "id": "702920919757545472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O problema \u00e9 chegar l\u00e1 os 4 milh\u00f5es... &gt; Juiz determina repasse de 4 milh\u00f5es ao Parque da Serra da Capivara  https://t.co/st3YHfenvh"
        },
        {
            "author_id": "156355860",
            "created_at": "2016-02-25T18:17:10.000Z",
            "id": "702920284836331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo https://t.co/39WCkRV3VM"
        },
        {
            "author_id": "68564665",
            "created_at": "2016-02-25T18:16:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "702920142775304193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/kSFEk3ZgWQ News: nossa equipe visita Parque Estadual Intervales em SP (2)"
        },
        {
            "author_id": "69151493",
            "created_at": "2016-02-25T18:05:10.000Z",
            "id": "702917264316628992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o gente n\u00e3oooooooooo, s\u00e9rio, ainda tem que existir a fotoss\u00edntese https://t.co/BtteAZOJ9Z"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2016-02-25T18:00:55.000Z",
            "id": "702916196899770368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar em Itanha\u00e9m (SP) registra presen\u00e7a de on\u00e7a-pintada https://t.co/pNw9GWuBTD"
        },
        {
            "author_id": "2709429900",
            "created_at": "2016-02-25T17:52:31.000Z",
            "id": "702914082073133057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 32 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"ESN Minho Trip @ Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas [uploading]\" https://t.co/hrwyTaECiB"
        },
        {
            "author_id": "36289386",
            "created_at": "2016-02-25T17:51:55.000Z",
            "id": "702913933091409921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/0iqe51Evzv"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2016-02-25T17:51:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "524587878",
                        "start": 24,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "702913908311400448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted SEMA - CEAR\u00c1 (@semaceara):\n\nCome\u00e7amos o dia com a vista do Monumento Natural Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1, da... https://t.co/flozNM4VAK"
        },
        {
            "author_id": "54629726",
            "created_at": "2016-02-25T17:44:41.000Z",
            "id": "702912111576555520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que proteger e cuidar do Parque Nacional da Serra da Capivara? https://t.co/PQGtmc4Jel https://t.co/0XSmUzZ5bx https://t.co/ZkGGrSABNF"
        },
        {
            "author_id": "54629726",
            "created_at": "2016-02-25T17:44:35.000Z",
            "id": "702912087178268672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que proteger e cuidar do Parque Nacional da Serra da Capivara? https://t.co/JnGwClGqi8"
        },
        {
            "author_id": "54629726",
            "created_at": "2016-02-25T17:44:30.000Z",
            "id": "702912066164809729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que proteger e cuidar do Parque Nacional da Serra da Capivara? https://t.co/Jcxvo17YuG"
        },
        {
            "author_id": "54629726",
            "created_at": "2016-02-25T17:44:18.000Z",
            "id": "702912016877355008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que proteger e cuidar do Parque Nacional da Serra da Capivara? https://t.co/PQGtmc4Jel https://t.co/0XSmUzZ5bx"
        },
        {
            "author_id": "718912478",
            "created_at": "2016-02-25T17:43:16.000Z",
            "id": "702911755731787776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda bem que eu moro do lado do parque municipal, n preciso achar vaga p ir na festa do vinho"
        },
        {
            "author_id": "962624724",
            "created_at": "2016-02-25T17:33:34.000Z",
            "id": "702909314927861760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Municipal de Mogi segue com inscri\u00e7\u00f5es \nhttps://t.co/G9BrF9HhSE\n#parquemunicipal #mogidascruzes https://t.co/vCIJWLNqYX"
        },
        {
            "author_id": "122757872",
            "created_at": "2016-02-25T17:20:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "3374337959",
                        "start": 87,
                        "username": "InclusaoPro"
                    }
                ]
            },
            "id": "702905931789688833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista de Rond\u00f4nia recebe cursos do Pronatec https://t.co/LIhcZsp0MW via @InclusaoPro"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-02-25T17:15:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18730318,
                        -22.9041432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "702904850313568257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude10 (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/YMsGfPxGIT"
        },
        {
            "author_id": "430250522",
            "created_at": "2016-02-25T17:07:42.000Z",
            "id": "702902803723898882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz determina repasse de R$ 4 milh\u00f5es ao Parque Nacional da Serra da Capivara\nhttps://t.co/ghoz6ZSbwQ https://t.co/yGHypyDj6W"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2016-02-25T17:01:00.000Z",
            "id": "702901117206831106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conferir a exposi\u00e7\u00e3o \"Wiki Loves Earth\", que re\u00fane fotos incr\u00edveis na Biblioteca Parque Estadual at\u00e9 o dia 26/03. ;) #visitrio"
        },
        {
            "author_id": "2709429900",
            "created_at": "2016-02-25T16:45:34.000Z",
            "id": "702897235445547010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"ESN Minho Trip @ Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas [uploading]\" https://t.co/rCxzagLAXL"
        },
        {
            "author_id": "237279123",
            "created_at": "2016-02-25T16:41:04.000Z",
            "id": "702896099699220480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar registra presen\u00e7a de on\u00e7a-pintada https://t.co/69Clzb8YtC"
        },
        {
            "author_id": "61351577",
            "created_at": "2016-02-25T16:34:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "702894530660573184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo!!!! #cataratas #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/qS0uKcuQPc"
        },
        {
            "author_id": "217838835",
            "created_at": "2016-02-25T16:30:40.000Z",
            "id": "702893484039131140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu doido no parque munic\u00edpal me para os guardinha: voc\u00ea \u00e9 usu\u00e1rio? - sou n\u00e3o - e esse b.o aqui? - voc\u00ea n\u00e3o falou usu\u00e1rio de que - ata ent\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2899536997",
            "created_at": "2016-02-25T16:17:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "161454007",
                        "start": 0,
                        "username": "netovila"
                    }
                ]
            },
            "id": "702890161600917504",
            "in_reply_to_user_id": "161454007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NetoVila: S\u00e1bado tem #Gaymada no Parque Municipal \nuhuhuhuh\nhahahaha"
        },
        {
            "author_id": "3064425371",
            "created_at": "2016-02-25T16:15:06.000Z",
            "id": "702889566500421632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/XVXLeTOYBw"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-02-25T16:10:01.000Z",
            "id": "702888288231792640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara &lt;3 https://t.co/MRWGKSLNE4"
        },
        {
            "author_id": "136266160",
            "created_at": "2016-02-25T15:59:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "24304404",
                        "start": 0,
                        "username": "OABPI"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "136266160",
                        "start": 114,
                        "username": "elisabeth_sa"
                    }
                ]
            },
            "id": "702885578354913280",
            "in_reply_to_user_id": "24304404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OABPI  Justi\u00e7a federal determina R$4 milh\u00f5es ao Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/9uYnw7Oe2f via @elisabeth_sa"
        },
        {
            "author_id": "94769701",
            "created_at": "2016-02-25T15:56:35.000Z",
            "id": "702884907241099268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 65 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional das Emas 2016\" https://t.co/7zWoSnFs0l"
        },
        {
            "author_id": "52838645",
            "created_at": "2016-02-25T15:51:28.000Z",
            "id": "702883617718951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juca Ferreira, Ministro da Cultura: Salve o Parque Nacional da Serra da Capivara e suas pinturas... https://t.co/xkPoiCNrb3"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-02-25T15:32:54.000Z",
            "id": "702878945365139457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz determina repasse de R$ 4 milh\u00f5es ao Parque Nacional da Serra da Capivara \n\n&gt;... https://t.co/jUCMCSqZFr"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2016-02-25T15:20:03.000Z",
            "id": "702875713171529728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 conferiu a mostra sobre Martin Luther King? \u00c9 l\u00e1 na Biblioteca Parque Estadual, pertinho da Central. #V\u00e1DeMetr\u00f4 \u263a"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2016-02-25T15:19:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "702875696452993024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churras (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/WXPVNvwZVu"
        },
        {
            "author_id": "2319151884",
            "created_at": "2016-02-25T15:07:37.000Z",
            "id": "702872585659355136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com redu\u00e7\u00e3o de subs\u00eddios para o seguro rural, confirmado pelo MAPA, \u00e1rea... - Not\u00edcias Agr\u00edcolas https://t.co/TT3Pz8s2Yb"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-02-25T15:07:21.000Z",
            "id": "702872519104077824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bebedouros \ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc25\ud83d\udc25\ud83d\udc25\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc25\ud83d\udc25\ud83d\udc25\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/3z28e7iDYg"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2016-02-25T14:58:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "456704593",
                        "start": 98,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "702870405619564544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fal\u00eancia do Sistema Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o amea\u00e7a Parque\u2026 https://t.co/Y2PvGonao7 via @blogdocodigo"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-02-25T14:54:52.000Z",
            "id": "702869375720755205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Carij\u00f3 ser\u00e1 solta no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias em comemora\u00e7\u00e3o ao #Diamundialdavidaselvagem!!! Assista essa... https://t.co/PuPEBbBJOg"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2016-02-25T14:54:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "702869221819215872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/iOCk75BmO4"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-02-25T14:47:39.000Z",
            "id": "702867557586477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Lajeado e APA da Serra do Lajeado re\u00fanem conselheiros nesta quinta-feira\nMais informa\u00e7\u00f5es no... https://t.co/kSFlRhjnUW"
        },
        {
            "author_id": "210643845",
            "created_at": "2016-02-25T14:26:11.000Z",
            "id": "702862156254027776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/whIcINmpdR"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-02-25T14:17:19.000Z",
            "id": "702859926075379712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim do Circuito W, depois de 6 dias no parque... Um dia voltamos!!! - Parque Nacional Torres del\u2026 https://t.co/sb7hqM99rd"
        },
        {
            "author_id": "26570140",
            "created_at": "2016-02-25T14:10:53.000Z",
            "id": "702858306281467906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit the Parque Estadual Serra do Mar in S\u00e3o Paulo, part of Atlantic Forest, a UNESCO World Heritage Site. #travel https://t.co/ozeNmwTIQH"
        },
        {
            "author_id": "70561322",
            "created_at": "2016-02-25T13:59:51.000Z",
            "id": "702855528859496449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AlckminCadeMerenda Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/rz336qlEJS"
        },
        {
            "author_id": "59609307",
            "created_at": "2016-02-25T13:50:20.000Z",
            "id": "702853135182659584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s &lt;3 a Mata Atl\u00e2ntica! https://t.co/lHFbtzcaYL"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-02-25T13:45:39.000Z",
            "id": "702851954649796609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "360 PEDRA DO ALTAR, PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA, BRASIL - V\u00cdDEO : @tracklog_brasil #xiaomiyi\n#tracklog_brasil... https://t.co/yBMuHqsXIO"
        },
        {
            "author_id": "1131444684",
            "created_at": "2016-02-25T13:38:19.000Z",
            "id": "702850111924260864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que \u00e9 verdade? https://t.co/OrAbMLxZGd"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-02-25T13:35:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18730318,
                        -22.9041432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "702849472112496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zzzzz (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/YjDdr7pkmS"
        },
        {
            "author_id": "136266160",
            "created_at": "2016-02-25T13:20:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "136266160",
                        "start": 124,
                        "username": "elisabeth_sa"
                    }
                ]
            },
            "id": "702845668486946820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal determina R$4 mi ao Parque Nacional da Serra da Capivara e bloqueio de recursos https://t.co/9uYnw7Oe2f via @elisabeth_sa"
        },
        {
            "author_id": "3240454551",
            "created_at": "2016-02-25T13:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 87,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "702844350976303104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/nwYLKmsLIg via @JornalGGN"
        },
        {
            "author_id": "33520935",
            "created_at": "2016-02-25T13:14:57.000Z",
            "id": "702844231996600320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar registra presen\u00e7a de on\u00e7a-pintada  https://t.co/wRlMfloYpz"
        },
        {
            "author_id": "3028109121",
            "created_at": "2016-02-25T13:14:23.000Z",
            "id": "702844087322415104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso Eletronuclear - RJ 2016\nVagas s\u00e3o para M\u00e9dico do Trabalho, Especialista em Seguran\u00e7a de \u00c1rea Protegida... https://t.co/V72wj1Iffm"
        },
        {
            "author_id": "3028109121",
            "created_at": "2016-02-25T13:13:26.000Z",
            "id": "702843849035612160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso Eletronuclear - RJ 2016\n\nVagas s\u00e3o para M\u00e9dico do Trabalho, Especialista em Seguran\u00e7a de \u00c1rea Protegida... https://t.co/RLPVT6yttM"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2016-02-25T13:09:41.000Z",
            "id": "702842906164367364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Lajeado e \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental da Serra do Lajeado re\u00fanem conselheiros nesta quinta-f: https://t.co/0IcUdMQoO9"
        },
        {
            "author_id": "867994783",
            "created_at": "2016-02-25T13:03:04.000Z",
            "id": "702841240664961026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/gmqCAlUOMN"
        },
        {
            "author_id": "67074183",
            "created_at": "2016-02-25T12:46:06.000Z",
            "id": "702836971358568448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp: N\u00e3o desmatamento de 15 hectares do Parque Estadual da Serra do Mar\nhttps://t.co/8i4FOdlEJw https://t.co/YvrpZ267vH"
        },
        {
            "author_id": "53193745",
            "created_at": "2016-02-25T12:42:12.000Z",
            "id": "702835987932577792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o prende duas pessoas por crimes ambientais em parque estadual https://t.co/nCWIXQwQ93"
        },
        {
            "author_id": "138953156",
            "created_at": "2016-02-25T12:41:33.000Z",
            "id": "702835826883825664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/7PTClnFRud"
        },
        {
            "author_id": "3016717728",
            "created_at": "2016-02-25T12:39:11.000Z",
            "id": "702835228646047745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EcoCamp Parque Nacional Torres del Paine \u2013 hospedagem em incr\u00edveis cabanas de\u00a0vidro https://t.co/Cdxul5K3aN https://t.co/1bxUw5lh7A"
        },
        {
            "author_id": "37282675",
            "created_at": "2016-02-25T12:34:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "702834120720777217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt pra pedir mais um dia de fotos, como esse! Hehe\n\ud83d\udcf7 by rickamorim @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ZHe8KrcjRi"
        },
        {
            "author_id": "2282956562",
            "created_at": "2016-02-25T12:27:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "250337291",
                        "start": 55,
                        "username": "CriticaPa"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "319518155",
                        "start": 67,
                        "username": "BlandonJose"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "378300795",
                        "start": 80,
                        "username": "LuisBarria09"
                    }
                ]
            },
            "id": "702832207002349568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal del Norte https://t.co/L7AehZNVuh via @criticapa  @BlandonJose @LuisBarria09"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-02-25T12:19:38.000Z",
            "id": "702830309184765952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7amos o dia com a vista do Monumento Natural Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1, da SEMA. Saiba mais: https://t.co/QP2JRWGxOH https://t.co/gYXOYKYrqP"
        },
        {
            "author_id": "1861438015",
            "created_at": "2016-02-25T11:52:10.000Z",
            "id": "702823396539764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique / Mozambique - Gaza / Bilene\nGaza, Parque Nacional do Limpopo, rio limpopo, Bilene, Xai Xai,... https://t.co/vsLxeoeLIF"
        },
        {
            "author_id": "27425781",
            "created_at": "2016-02-25T11:48:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "702822588310011904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo o que eu  precisava agora  \ud83d\udc50 #chapadadosveadeiros #goias #tbt #peaceful @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/t7xlJh9S4s"
        },
        {
            "author_id": "1545547184",
            "created_at": "2016-02-25T11:38:42.000Z",
            "id": "702820010511695872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp(na verdade foi Geraldo Alckmin) autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/IlLbsMa4Xc"
        },
        {
            "author_id": "2789553385",
            "created_at": "2016-02-25T11:29:52.000Z",
            "id": "702817786217816064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia divulga nova foto da on\u00e7a-parda - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/5sh17s3P9J"
        },
        {
            "author_id": "2268133512",
            "created_at": "2016-02-25T11:15:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "954590804",
                        "start": 0,
                        "username": "planetepics"
                    }
                ]
            },
            "id": "702814228084858880",
            "in_reply_to_user_id": "954590804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@planetepics  Floresta Nacional do Araripe, Cear\u00e1, Brasil https://t.co/6d8jacidJu"
        },
        {
            "author_id": "3402969970",
            "created_at": "2016-02-25T11:12:37.000Z",
            "id": "702813444836356096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores festejam registro de imagem de on\u00e7a parda no Parque Nacional - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/bkheqxlyxO"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-25T10:38:01.000Z",
            "id": "702804737100521472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Parque Nacional Aparados da Serra - foto tirada na Expedi\u00e7\u00e3o... https://t.co/HcrW4lPLoX"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-02-25T10:30:04.000Z",
            "id": "702802735347998720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f NATUREZA DO BRASIL! \u2600\ufe0f via Tudo Por Email\nA Floresta Amaz\u00f4nica fortemente preservada no Parque Nacional Da... https://t.co/Q4VV2j6gMF"
        },
        {
            "author_id": "93980810",
            "created_at": "2016-02-25T09:50:56.000Z",
            "id": "702792889202397184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos impedir esse absurdo! https://t.co/43wYB8RocR"
        },
        {
            "author_id": "877870058",
            "created_at": "2016-02-25T09:05:27.000Z",
            "id": "702781442120667136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "admire a beleza de braga e o seu parque nacional da peneda geres https://t.co/3Hd20LHwaC"
        },
        {
            "author_id": "1450270429",
            "created_at": "2016-02-25T09:00:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "702780209330823168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/HxaZ0mYMVW"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2016-02-25T07:15:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "3321075970",
                        "start": 28,
                        "username": "julianamara666"
                    }
                ]
            },
            "id": "702753785765036032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7Foto de: @julianamara666 . ..\n\ud83c\udf0d Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal - Belo\u2026 https://t.co/UlYFpHmyvl"
        },
        {
            "author_id": "15408881",
            "created_at": "2016-02-25T04:58:31.000Z",
            "id": "702719297207078912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu filhotinho feliz da vida brincando na \u00e1gua.\nMeu filhotinho a beira da piscina natural do Parque Nacional. https://t.co/GjG3sJ1Gyu"
        },
        {
            "author_id": "81436762",
            "created_at": "2016-02-25T04:32:18.000Z",
            "id": "702712703274622976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A galera chegou junto na Biblioteca Parque Estadual  para bater um papo com a incr\u00edvel Ana\u2026 https://t.co/lV7WeKo1nc"
        },
        {
            "author_id": "1321663994",
            "created_at": "2016-02-25T04:02:13.000Z",
            "id": "702705131721195520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado o acamparem por a\u00ed, hein galera.\n\nSerra do Mar n\u00e3o \u00e9 Parque de divers\u00f5es. rs... https://t.co/2v8ZCYmCey"
        },
        {
            "author_id": "27887854",
            "created_at": "2016-02-25T03:44:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "702700614204137472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a casa n\u00e3o cai. Modelo de equil\u00edbrio \u00e0s avessas... @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/K4D1ZPORwL"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2016-02-25T03:42:19.000Z",
            "id": "702700123634208769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e0s m\u00ednguas https://t.co/RL31xxKmMS"
        },
        {
            "author_id": "709044367",
            "created_at": "2016-02-25T03:35:57.000Z",
            "id": "702698520915087360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/WJULH7140d"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2016-02-25T03:22:18.000Z",
            "id": "702695084115025920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tom esverdeado domina a \u00e1gua dos lagos centrais do parque Estadual do Horto Florestal. E a fauna que se dane. https://t.co/arC1IzbTEn"
        },
        {
            "author_id": "790398559",
            "created_at": "2016-02-25T03:08:19.000Z",
            "id": "702691568071872512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juca Ferreira, Ministro da Cultura: Salve o Parque Nacional da Serra da Capivara e suas pinturas... https://t.co/Dkdje5dFrJ"
        },
        {
            "author_id": "15654256",
            "created_at": "2016-02-25T02:50:19.000Z",
            "id": "702687036692631553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "55/366 - Pedra do Lagarto, vista do Parque estadual do Forno Grande.\n#366imagens #366project\u2026 https://t.co/Dfo6OtWfwv"
        },
        {
            "author_id": "2151102985",
            "created_at": "2016-02-25T02:49:07.000Z",
            "id": "702686733566017537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 sendo registrada pesca ilegal no Parque Estadual Marinho da Laje de Santos considerado um ber\u00e7\u00e1rio natural.... https://t.co/is1XPQWWAB"
        },
        {
            "author_id": "15654256",
            "created_at": "2016-02-25T02:47:30.000Z",
            "id": "702686325791727618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 55/366 - Pedra do Lagarto, vista do Parque estadual do Forno Grande. https://t.co/MdTXyve7Nq"
        },
        {
            "author_id": "25701169",
            "created_at": "2016-02-25T02:31:34.000Z",
            "id": "702682317899173888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/2dmP8VuyQH"
        },
        {
            "author_id": "158548998",
            "created_at": "2016-02-25T02:25:39.000Z",
            "id": "702680830422949889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia dela! Parab\u00e9ns minha fia! Te amo! @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/FmfdcHwnl9"
        },
        {
            "author_id": "493982421",
            "created_at": "2016-02-25T02:20:57.000Z",
            "id": "702679647201288192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/RcDtvrqQAr"
        },
        {
            "author_id": "9139562",
            "created_at": "2016-02-25T02:17:20.000Z",
            "id": "702678736869527552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juca Ferreira, Ministro da Cultura: Salve o Parque Nacional da Serra da Capivara e suas pinturas... https://t.co/ccg9pEG72F"
        },
        {
            "author_id": "242049343",
            "created_at": "2016-02-25T02:11:34.000Z",
            "id": "702677285342732289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua saga do nazifascista aqui em SP. https://t.co/Rs8wJ58blb"
        },
        {
            "author_id": "536503153",
            "created_at": "2016-02-25T01:39:06.000Z",
            "id": "702669114792419328",
            "in_reply_to_user_id": "402779907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@weslley_loppes N\u00e3o t\u00e3o perto do parque municipal, mas \u00e9 +/- isso a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "402779907",
            "created_at": "2016-02-25T01:37:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "536503153",
                        "start": 0,
                        "username": "haroldawn"
                    }
                ]
            },
            "id": "702668816120160257",
            "in_reply_to_user_id": "536503153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@haroldawn sua igreja fica perto do parque municipal, quase na frente de um ponto da esfirra? Na frente de uma igreja cat\u00f3lica de esquina?"
        },
        {
            "author_id": "596011167",
            "created_at": "2016-02-25T01:22:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "702664846794481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12\ud83c\udf43\ud83c\udf3f @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/4pbIbO2Rvc"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-02-25T00:37:16.000Z",
            "id": "702653551823163392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida por seu melhor \u00e2ngulo - Parque Nacional Torres del Paine - Patagonia, Chile. \n\nPara saber\u2026 https://t.co/uZnNAma3Wq"
        },
        {
            "author_id": "2156109974",
            "created_at": "2016-02-25T00:26:25.000Z",
            "id": "702650822618959872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivendoo o simples da natureza! !  \n\nBoaa noitee!! @ Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/lFPDIFmelV"
        },
        {
            "author_id": "146549073",
            "created_at": "2016-02-25T00:13:48.000Z",
            "id": "702647648227090432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns grande homem, de novo. #SQN https://t.co/jIKUrTehTv"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2016-02-25T00:05:21.000Z",
            "id": "702645519991099392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol na cidade de Rio Quente, em Goi\u00e1s. Ao fundo o Parque Estadual da Serra de Caldas, de\u2026 https://t.co/VBkxPmxIwK"
        },
        {
            "author_id": "57495210",
            "created_at": "2016-02-25T00:03:35.000Z",
            "id": "702645075940024320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo zoneamento 'desprotege' 3,2 milh\u00f5es de metros quadrados - S\u00e3o Paulo - Estad\u00e3o https://t.co/q5HPPPNmSi"
        },
        {
            "author_id": "2932969712",
            "created_at": "2016-02-24T23:55:22.000Z",
            "id": "702643007191965697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/wBHMtF6HDs"
        },
        {
            "author_id": "227031269",
            "created_at": "2016-02-24T23:51:43.000Z",
            "id": "702642090711326720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/5c8RbEtJfY"
        },
        {
            "author_id": "1115855833",
            "created_at": "2016-02-24T23:49:44.000Z",
            "id": "702641592373358593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim!!!!?!!? Tereza Tereza Penteado Jos\u00e9 Hamilton Aguirre, viram isso https://t.co/HAnGUQ2rLO"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2016-02-24T23:25:53.000Z",
            "id": "702635590328700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de Anexa\u00e7\u00e3o da Reserva Ecol\u00f3gica ao Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/PTSe0cod5s"
        },
        {
            "author_id": "193678443",
            "created_at": "2016-02-24T23:05:47.000Z",
            "id": "702630530034982912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o efeito estufa ai... https://t.co/nITac9ZJT6"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-02-24T23:05:05.000Z",
            "id": "702630355283607553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRAVESSIA DO VALE DO PATI, PONTE DO SEU JOIA, 12 DIAS DE CHAPADA E MUITA CHUVA, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA... https://t.co/NixuPsJrf3"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-02-24T22:49:51.000Z",
            "id": "702626523262619649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @tonatrip\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional Serra do Cip\u00f3 , tudo inspira tranquilidade, vida e aventura!!!!! https://t.co/gIf2AkYYsB"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-02-24T22:49:49.000Z",
            "id": "702626511434731520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost tonatrip\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional Serra do Cip\u00f3 , tudo inspira tranquilidade, vida e\u2026 https://t.co/gs8r4wBPCU"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2016-02-24T22:39:56.000Z",
            "id": "702624025764339716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/QdAAK1YL9b"
        },
        {
            "author_id": "89222677",
            "created_at": "2016-02-24T22:37:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "10228272",
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "702623457851383812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retrospectiva 2015 Conselho Consultivo Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Angatuba SP: https://t.co/PBZaOjDJz2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1219966328",
            "created_at": "2016-02-24T22:33:48.000Z",
            "id": "702622481811697665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 Assinei....\nVamos l\u00e1 turma..Ajudar de alguma forma....\u270c\ud83c\udffb\ufe0f\n\nCONTRA O DESMATAMENTO EM \u00c1REA DO PARQUE ESTADUAL DA... https://t.co/kWQlZn1Gvh"
        },
        {
            "author_id": "55078548",
            "created_at": "2016-02-24T22:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "1240444736",
                        "start": 51,
                        "username": "moa_vale"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "263805822",
                        "start": 61,
                        "username": "Micaelafarias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "702621841844736000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc00 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @moa_vale @micaelafarias_) https://t.co/RApkyXrUhr"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2016-02-24T22:20:02.000Z",
            "id": "702619018004303872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras do campo de futebol society do Parque Municipal est\u00e3o paradas desde outubro de 2015. Com a libera\u00e7\u00e3o de... https://t.co/UKvXVbGV9p"
        },
        {
            "author_id": "94664132",
            "created_at": "2016-02-24T22:07:45.000Z",
            "id": "702615926361956353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar registra presen\u00e7a de on\u00e7a-pintada pela primeira vez em muitos anos https://t.co/15OCw4TGe4"
        },
        {
            "author_id": "17602766",
            "created_at": "2016-02-24T22:05:57.000Z",
            "id": "702615472936755200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/oEgAuP59qh"
        },
        {
            "author_id": "42635272",
            "created_at": "2016-02-24T21:53:55.000Z",
            "id": "702612445219704832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#oilpainting #seascape #angerami #process #soul #oil #pleinair #nature @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da\u2026 https://t.co/WOzGXCbTUM"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2016-02-24T21:24:01.000Z",
            "id": "702604921800097792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe e ajude a aprovar o projeto de Lei que amplia o Parque Estadual da Serra da Tiririca !!! https://t.co/eoR3SldZW3"
        },
        {
            "author_id": "1283393125",
            "created_at": "2016-02-24T21:07:40.000Z",
            "id": "702600806474911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/gLUTUcGkCC"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2016-02-24T21:07:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "637007329",
                        "start": 17,
                        "username": "maguitovilela15"
                    }
                ]
            },
            "id": "702600716880322563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Administra\u00e7\u00e3o de @maguitovilela15 na @pref_aparecida lan\u00e7a o quarto parque municipal. https://t.co/Y4PSFaWuzM"
        },
        {
            "author_id": "70033603",
            "created_at": "2016-02-24T21:07:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "637007329",
                        "start": 17,
                        "username": "maguitovilela15"
                    }
                ]
            },
            "id": "702600716867805186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Administra\u00e7\u00e3o de @maguitovilela15 na @pref_aparecida lan\u00e7a o quarto parque municipal. https://t.co/5SapXY9A9m"
        },
        {
            "author_id": "57446383",
            "created_at": "2016-02-24T20:55:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "702597756083433472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na chuva \u00e9 b\u00e3o tb (@ Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP) https://t.co/C2siQJc4tU"
        },
        {
            "author_id": "70033603",
            "created_at": "2016-02-24T20:34:12.000Z",
            "id": "702592383888842753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7adas obras de constru\u00e7\u00e3o de novo Parque Municipal em Aparecida https://t.co/aYSuQM7yey"
        },
        {
            "author_id": "60902012",
            "created_at": "2016-02-24T20:30:26.000Z",
            "id": "702591438018596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/fKApGIETos"
        },
        {
            "author_id": "2973089675",
            "created_at": "2016-02-24T20:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "34790309",
                        "start": 0,
                        "username": "marconiperillo"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "160216468",
                        "start": 16,
                        "username": "JoseEliton_Jr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "716010f6d733baba"
            },
            "id": "702588188401995776",
            "in_reply_to_user_id": "34790309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marconiperillo @JoseEliton_Jr turmas no parque Nacional de Abadia deGoi\u00e1s, CNEN-Goi\u00e1s, denominado de Centro Regional de Ci\u00eancias Nucleares"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-02-24T20:12:43.000Z",
            "id": "702586976076222464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O atob\u00e1 branco (Sula dactylatra) \u00e9 uma das aves que faz ninho no Parque Nacional Marinho dos\u2026 https://t.co/EVM5phaBrx"
        },
        {
            "author_id": "396126662",
            "created_at": "2016-02-24T20:08:03.000Z",
            "id": "702585804359647236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batman S\u00e1bado!!\nNosso her\u00f3i vai estrear 2016 nesse s\u00e1bado (27/02) na Park Run. 10km dentro do Parque Municipal de BH! Batman Ter\u00e1 Novidades!"
        },
        {
            "author_id": "164694643",
            "created_at": "2016-02-24T20:02:12.000Z",
            "id": "702584332783902722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u Lado Brasil parte 1 - #TripJaneiro2016 #GoPRO #Cataratas"
        },
        {
            "author_id": "773030125",
            "created_at": "2016-02-24T19:56:26.000Z",
            "id": "702582878794870784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso..... sabeSP!!!!! Entenderam,??????? https://t.co/LipIFmeGjC"
        },
        {
            "author_id": "1417147483",
            "created_at": "2016-02-24T19:34:16.000Z",
            "id": "702577301138104320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcinho, Kevin e Hugo (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/tQ1sCjl7zD"
        },
        {
            "author_id": "14275886",
            "created_at": "2016-02-24T19:30:23.000Z",
            "id": "702576324343406594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sonho para todo aventureiro \u00e9 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s \u2601. Quem quer ir levanta a \u270b! https://t.co/qWi534CgjP"
        },
        {
            "author_id": "2371687191",
            "created_at": "2016-02-24T19:18:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "702573401475411968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/YQlHUpch72"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-02-24T18:34:32.000Z",
            "id": "702562268613980160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cArmadilha\u201d fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a-parda e filhote no Parque Nacional de Bras\u00edlia: [caption id=\"attachment_... https://t.co/A3iJpAHEKF"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2016-02-24T18:26:41.000Z",
            "id": "702560294615326721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de atividades de intera\u00e7\u00e3o com os botos-cor-de-rosa no Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/xJtIxqXI9c"
        },
        {
            "author_id": "108368331",
            "created_at": "2016-02-24T18:00:34.000Z",
            "id": "702553721130127361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Estamos quase no fim', diz Ni\u00e9de ao amea\u00e7ar venda de carros do Parque Nacional Serra da Capivara:  https://t.co/yWQhNnX5nf"
        },
        {
            "author_id": "1219966328",
            "created_at": "2016-02-24T17:45:38.000Z",
            "id": "702549962635284480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clarooo....melhor Desmatar do que \"tratar\" e \"conscientizar\"a popula\u00e7\u00e3o certo! #vergonha \n#QueAbsurdo #Indignada... https://t.co/IoyGXR0qZY"
        },
        {
            "author_id": "73170100",
            "created_at": "2016-02-24T17:43:24.000Z",
            "id": "702549400791425025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos nesta manh\u00e3 em mais uma a\u00e7\u00e3o pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Praia de Taquarinhas, buscando o apoio... https://t.co/FmLNtdzzmr"
        },
        {
            "author_id": "1544116272",
            "created_at": "2016-02-24T17:20:17.000Z",
            "id": "702543583723839489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Lafaiete Campos Filho\nDurante a assinatura da ordem de servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o de mais um Parque municipal,... https://t.co/5nwAJTt2fm"
        },
        {
            "author_id": "4201571475",
            "created_at": "2016-02-24T17:19:38.000Z",
            "id": "702543417801351168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O concurso \u201cParque Nacional da Chapada Diamantina: 30 anos todo nosso\u201d teve seu resultado divulgado pelo Instituto \u2026 https://t.co/jrxziVyMcO"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [jhualmeidaa].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jhualmeidaa",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jhualmeidaa"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GilsoneS].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GilsoneS",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GilsoneS"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [vinnysacramento].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "vinnysacramento",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "vinnysacramento"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CriticaPa].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CriticaPa",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CriticaPa"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [planetepics].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "planetepics",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "planetepics"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Antofagasta, Chile",
                "id": "002442586af0948e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rolante, Brasil",
                "id": "a512f8f6acbece5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Bolivia",
                "country_code": "BO",
                "full_name": "Bolivia",
                "id": "c4320f726d222937",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Espinho, Portugal",
                "id": "213d887d20587c6f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Baixo Guandu, Brasil",
                "id": "f1ac6f34f33058e5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaruj\u00e1, Brasil",
                "id": "1d02cffb95f762c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morrinhos, Brasil",
                "id": "716010f6d733baba",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812692410",
                "name": "Ivan Casquero",
                "username": "46_caskero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40949429",
                "name": "Luiz TIM BETA",
                "username": "LuizBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687253809",
                "name": "Carlos Nonato Araujo",
                "username": "CarlosNAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648392554",
                "name": "mare",
                "username": "marimendesmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71537396",
                "name": "Rede Nordeste TV",
                "username": "tvcidadeaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1923435607",
                "name": "Radio Classe A",
                "username": "WebRadioClasseA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914505433",
                "name": "D COMUNICA\u00c7\u00c3O",
                "username": "_Dcomunicacao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59611131",
                "name": "Rede Nordeste TV",
                "username": "jornaldamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79610371",
                "name": "ANDR\u00c9 BARROS",
                "username": "ByAndreBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74204106",
                "name": "SN por Andr\u00e9 Barros",
                "username": "SergipeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64236188",
                "name": "Leandro Martins",
                "username": "LeandrooMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90259851",
                "name": "ROMA\u2122",
                "username": "romariobelem_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635758916",
                "name": "juuli",
                "username": "heyjuuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62914839",
                "name": "A8SE",
                "username": "portala8se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949903747",
                "name": "Mikael Silva",
                "username": "mikael_esilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18654876",
                "name": "@xlumartins",
                "username": "team_twilightbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66823438",
                "name": "Ana Paula Francotti",
                "username": "anaptti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203675062",
                "name": "HUGO BENITEZ CACERES",
                "username": "DRHUGOBENITEZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4637063068",
                "name": "Diego Henrique #Beta",
                "username": "digoH1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151655402",
                "name": "Ana Luiza Ribeiro Penha",
                "username": "AnaDark_Poison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160337946",
                "name": "Solange Guerra",
                "username": "Solaguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349068626",
                "name": "Bruna Cunha",
                "username": "quesejalb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752477",
                "name": "L\u00e9a LulaDilma #EsquerdistasSeguemEsquerdistas",
                "username": "Leabhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186760305",
                "name": "Humor Sem Limites",
                "username": "semlimiteshumor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43939899",
                "name": "Pilot on Board \ud83c\uddf2\ud83c\uddf9",
                "username": "Piloting_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412801124",
                "name": "RAIMUNDO ELENO",
                "username": "SanELENO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3097017165",
                "name": "Solange Igarashi",
                "username": "solange_igarash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211372689",
                "name": "jorge soto marin",
                "username": "lulutachi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064425371",
                "name": "MARTA REJANE SERINI",
                "username": "martars64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557392189",
                "name": "Rose Brito",
                "username": "RosileydB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423154463",
                "name": "Blog T\u00e9cAgro/MS",
                "username": "BlogTecAgroMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137911945",
                "name": "FLOR DO DESERTO",
                "username": "FlorDeserto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4112230259",
                "name": "teste",
                "username": "v4ugust0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204046225",
                "name": "Jones Bernardi",
                "username": "BernardiJones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "280998967",
                "name": "Chai Weber",
                "username": "chaaiweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149900097",
                "name": "Turismo El Salvador",
                "username": "TurisElSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135267447",
                "name": "Vilmar Rocha",
                "username": "vilmar_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381303937",
                "name": "Basei \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "baseiandriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596955399",
                "name": "Conex\u00e3o Di\u00e1ria",
                "username": "conexaosombrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319242300",
                "name": "Nath\u00e1lia Vargas",
                "username": "_NathaliaVargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76661125",
                "name": "Veronica Ribeiro",
                "username": "bbleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2216784625",
                "name": "dani\ud83d\udd2a",
                "username": "danielzamboni_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2760674805",
                "name": "1ADoradoR",
                "username": "erick_cauan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52588338",
                "name": "Jorge Espeschit",
                "username": "Espeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875093162",
                "name": "Pamela Lima",
                "username": "PamelaLimaTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335789772",
                "name": "Petty Pimenta",
                "username": "pettygpimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331921938",
                "name": "Saulo",
                "username": "SauloPossatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171588031",
                "name": "Clau Designer de Sobrancelha",
                "username": "claujapinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121240745",
                "name": "JoBarallo",
                "username": "barallobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345400114",
                "name": "cris",
                "username": "cristielli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44378240",
                "name": "Telmo Frederico",
                "username": "TelmoDiehl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188518988",
                "name": "Alex",
                "username": "iAlexFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188465380",
                "name": "F\u00e1bio Costa",
                "username": "FABINHUSCOSTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91017634",
                "name": "Thiago",
                "username": "AqueleThiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181997605",
                "name": "rafa",
                "username": "veinicios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373444062",
                "name": "Museus do Rio",
                "username": "MuseusdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69321607",
                "name": "wellington lyra",
                "username": "welllyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130788311",
                "name": "Tese do Mercadante",
                "username": "tesemercadante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75536859",
                "name": "D!Lucca",
                "username": "dluccadj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363022415",
                "name": "Barney LankesterOwen",
                "username": "FlowFilmsUK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875429689",
                "name": "Lucy",
                "username": "LucyInTheHel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327506411",
                "name": "tacio",
                "username": "tacioblima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49692403",
                "name": "Barbara",
                "username": "turnofthehead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157210009",
                "name": "Vitor com C",
                "username": "Victorhbnm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43459341",
                "name": "gustt #Lula2022",
                "username": "gvsttcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106226107",
                "name": "LEGALIZADAH, Amante.",
                "username": "BokaDiSiFuder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140522183",
                "name": "Etenaj Larama Ad'Avlis \ud83c\udff9",
                "username": "EtenajLOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668248",
                "name": "anaira",
                "username": "Anaira_Mountain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1721948156",
                "name": "Janela It\u00e1lia",
                "username": "janelaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22320509",
                "name": "Claudia Arana",
                "username": "Clauceci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4024086501",
                "name": "Marco AGregory",
                "username": "marcogregori58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396616622",
                "name": "Revista Descla",
                "username": "revistadescla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29222996",
                "name": "Maciel Labrego",
                "username": "mlabrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215816749",
                "name": "Carolina Tabosa",
                "username": "ctabosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35202741",
                "name": "PETAR Online",
                "username": "petariando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181539346",
                "name": "Frankj Costa",
                "username": "anunkampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880687758",
                "name": "Leandro SV#Tim beta",
                "username": "LeandroTWD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213727714",
                "name": "luana",
                "username": "boombapx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45675612",
                "name": "Solange Travassos",
                "username": "Lusolmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393749134",
                "name": "valdir alvarenga",
                "username": "val_alvarenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337261914",
                "name": "Bia Soasi",
                "username": "biasoasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167194257",
                "name": "IvaN DiniZ",
                "username": "_IvaNDiniZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205781373",
                "name": "cintia c. correa",
                "username": "Tintiacorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44839725",
                "name": "expurgacao",
                "username": "expurgacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1893673164",
                "name": "@Cidinho Cruz",
                "username": "Cidinho90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52482188",
                "name": "Alex Cruce",
                "username": "alexcruce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008720",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "iDeeh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632965321",
                "name": "ComTradi\u00e7\u00e3o",
                "username": "restcomtradicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80080382",
                "name": "FRAGADESENHOS",
                "username": "fragadesenhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553163862",
                "name": "CCBB_BH",
                "username": "CCBB_BH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392345922",
                "name": "Silberto Azevedo",
                "username": "Silbertoazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428096155",
                "name": "Manuel Mart\u00edn S\u00e1nchez",
                "username": "ManuelR_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3900881194",
                "name": "GaloRunners",
                "username": "GaloRunners",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74294790",
                "name": "MaraNacho \ud83d\udcaa",
                "username": "Daniel_Maranata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52143338",
                "name": "Sergio Galo Doido!",
                "username": "sgomesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58944242",
                "name": "Lucas",
                "username": "Lucas08Amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37585539",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocha",
                "username": "RogerioNdaRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67082184",
                "name": "Radio Web GuarujaMix",
                "username": "guarujamix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195169509",
                "name": "sibele monice",
                "username": "lellas_monice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78776402",
                "name": "Vagas p/ Deficientes",
                "username": "vagasPCD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75054656",
                "name": "teresa paiva",
                "username": "te_paiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360193943",
                "name": "Vivian Costa",
                "username": "VivianCostaUerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113575549",
                "name": "vick",
                "username": "Vickwinky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2678145082",
                "name": "-",
                "username": "tomiiglesias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37842215",
                "name": "Constance Escobar",
                "username": "consescobar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47932505",
                "name": "vivian de moraes",
                "username": "viviandmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161469604",
                "name": "Nestor Lampros",
                "username": "nestorlampros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48384640",
                "name": "Chakal Aventuras4x4",
                "username": "clovischakal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54013295",
                "name": "Francisco Falcon",
                "username": "franciscofalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85421539",
                "name": "Li Viana",
                "username": "bindhili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4896195490",
                "name": "Adilson Santos",
                "username": "Adilsonf19681",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210850055",
                "name": "Mauricio Nava",
                "username": "mauricionavaskt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47123325",
                "name": "G1 Santos e Regi\u00e3o",
                "username": "g1santos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2780666026",
                "name": "\u79c1\u306f\u60b2\u3057\u3044\u306a\u3044\u3093\u3060\u3051\u3069\u2020",
                "username": "xxmorgenrosen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20962368",
                "name": "Rock Ga\u00facho",
                "username": "rockgaucho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190805631",
                "name": "j\u00e9ca \ud83d\udc11",
                "username": "ajessicamariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937167824",
                "name": "Aulas na Internet",
                "username": "aulasnainternet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61884410",
                "name": "Coruj\u00e3o da Poesia",
                "username": "corujaodapoesia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29148889",
                "name": "NE Not\u00edcias",
                "username": "nenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39486575",
                "name": "Thombaz",
                "username": "ThomazRFS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57446383",
                "name": "Alem\u00e3o Flavio",
                "username": "alemao_flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325870729",
                "name": "Lara",
                "username": "larasilveira_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302901079",
                "name": "sarah no ead",
                "username": "sarinmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933247350",
                "name": "\u225b",
                "username": "ModiAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39373410",
                "name": "Sergio Nedal Riss",
                "username": "snriss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637007329",
                "name": "Maguito Vilela",
                "username": "maguitovilela15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694827512",
                "name": "Marcelo da Rocha",
                "username": "iguazutourguide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28339155",
                "name": "Patos Hoje",
                "username": "patoshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564827665",
                "name": "Rachel",
                "username": "meandertheworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100534358",
                "name": "Victor Musiate V.",
                "username": "Musiate_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27042474",
                "name": "EricaSena-Pensareco",
                "username": "Pensareco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60212448",
                "name": "EcoZilla",
                "username": "EcoZilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291815578",
                "name": "Col\u00e9gio Registral do RS",
                "username": "ColRegistralRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3368610034",
                "name": "#RBDwellingtoncosta",
                "username": "josedej02515191",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150878411",
                "name": "Max Augusto",
                "username": "maxnoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441256098",
                "name": "Teo Treinador",
                "username": "teotreinador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250707861",
                "name": "Altamir Andrade",
                "username": "altamirandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81524645",
                "name": "Mega Twiter",
                "username": "Masterdjcarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216702699",
                "name": "Justi\u00e7a Federal PI",
                "username": "JF_PI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41117407",
                "name": "DOSSI\u00ca ILUSTRAN\u00c1RIO",
                "username": "marcos_bicalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71189702",
                "name": "Z\u00e9 Gotinha suprapartid\u00e1rio",
                "username": "dayansansone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164938206",
                "name": "\u270c",
                "username": "MatheeusQueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56503163",
                "name": "Jornal Turismo",
                "username": "jornalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228580292",
                "name": "Descobrindo Mogi!",
                "username": "DescobrindoMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34822162",
                "name": "Alberto Vieira",
                "username": "albertovns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78790179",
                "name": "rotacapixaba",
                "username": "rotacapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873022177",
                "name": "Emilio Zuleta",
                "username": "emiliozuleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19942563",
                "name": "Thiago Cavallucci",
                "username": "tcavallucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376819873",
                "name": "Leonardo Lisb\u00f4a",
                "username": "LeoBcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777479840",
                "name": "Pics from Ipanema",
                "username": "instaipanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17548865",
                "name": "Luan Borges",
                "username": "luanborges",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67072863",
                "name": "Deputado Paulo Melo",
                "username": "PauloMeloAcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143873568",
                "name": "Franciellen Queiroga",
                "username": "Queirogaaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76399624",
                "name": "MPF em Sergipe",
                "username": "MPF_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56707508",
                "name": "Allan  Alberto",
                "username": "AllanAlberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148971794",
                "name": "Adilson Junior",
                "username": "AdilsonJuniorse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251588330",
                "name": "GUANO SPELEO",
                "username": "GUANOSPELEO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406901462",
                "name": "Expresso FM",
                "username": "fmExpresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516647379",
                "name": "HENRIQUE BRASIL JUAN",
                "username": "hbjjuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167663599",
                "name": "Ad\u00e3o Jos\u00e9",
                "username": "adaojs2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62935573",
                "name": "Anderson T. Giorgion Spina (T\u00e9o)",
                "username": "atgspina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303112144",
                "name": "Destino Liberdade",
                "username": "DestinoLiber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303107422",
                "name": "Guia SC Turismo",
                "username": "GuiaSCTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283393125",
                "name": "F\u00e1bio Franzosi",
                "username": "Fabio_Franzosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305594477",
                "name": "Paulo Ricardo Ximene",
                "username": "XimenePaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3415489402",
                "name": "EEFFTO-UFMG",
                "username": "eeffto_ufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65744335",
                "name": "J\u00e9ssyca",
                "username": "Jessycagf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2810383168",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Ecotr\u00f3pica",
                "username": "ecotropica2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33596184",
                "name": "Microt\u00e9cnica",
                "username": "Microtecnica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004750833",
                "name": "Acreaovivo.com",
                "username": "AcreaovivoSite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93905025",
                "name": "R\u00e1dio Brasil",
                "username": "BrasilCampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945730092",
                "name": "Hot\u00e9is Valerim",
                "username": "HotelValerim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749101819",
                "name": "Marco Silva",
                "username": "marcoarsilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163438122",
                "name": "Eduardo Oliveira",
                "username": "1105garibaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565882892",
                "name": "Carlos LULA N8",
                "username": "Carlosgrupon8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "199674817",
                "name": "Caru Lemos",
                "username": "Carutuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132859620",
                "name": "cintia campeche",
                "username": "cintiacampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388947975",
                "name": "RS Biodiversidade",
                "username": "ProjetoBio_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219331828",
                "name": "Stefania Maia",
                "username": "stefaniamaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234516663",
                "name": "C\u00e1ssio Umbelino",
                "username": "KaikUmbelino1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65235597",
                "name": "Beiby do biruleiby",
                "username": "beiby_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75414882",
                "name": "wen zhe juliette chinesa",
                "username": "talkinshard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31589274",
                "name": "Evandro V. Ouriques",
                "username": "EvandroOuriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53559318",
                "name": "Henrique Licori",
                "username": "henriquelicori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239487123",
                "name": "PROFESSORA VILMA",
                "username": "profess_vilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25110489",
                "name": "L\u00e9a Penteado",
                "username": "leapenteado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636868375",
                "name": "Cultura Sant Joan",
                "username": "CulturaSantJoan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44033788",
                "name": "Antonio Banhos",
                "username": "AntonioBanhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178400953",
                "name": "Bruna \u2728",
                "username": "nevershoutbru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822301632",
                "name": "Bio's Fera",
                "username": "canalbiosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348264533",
                "name": "Rota365",
                "username": "rota0365",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117833930",
                "name": "Japa Girl",
                "username": "_japagirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280515233",
                "name": "Jss Heloim",
                "username": "jssmetal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553925852",
                "name": "Cruzando Mundo",
                "username": "CruzandoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599582697",
                "name": "\u1d58\u02e1\u1d57\u02b3\u1d43 \u1d57\u02b3\u1d52\u02e1\u02b0\u1d43",
                "username": "sandinossauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464759270",
                "name": "Laura",
                "username": "laurastertz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88415257",
                "name": "NathiMaravilha",
                "username": "hinathimachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974001110",
                "name": "Manoa Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "InstitutoManoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84222775",
                "name": "IVALDO GITIRANA",
                "username": "ivaldogitirana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8961322",
                "name": "M.Y.H.",
                "username": "myumih54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399544871",
                "name": "tatyanya lobo",
                "username": "tatyannyalobo41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88284855",
                "name": "chewbecca",
                "username": "bbkdumal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954803769",
                "name": "KaliTravel",
                "username": "KaliTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16913397",
                "name": "mamanunes",
                "username": "mamanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67693573",
                "name": "Reinaldo ANALISE",
                "username": "reinaldoanalise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964995576",
                "name": "Resgatando o Verde",
                "username": "ResgatandoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71551692",
                "name": "Kaio \ud83c\udf10",
                "username": "alexalbqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86351578",
                "name": "Isse Lima C\u00e2ndido",
                "username": "IsseLimaCandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72590418",
                "name": "Pirwa Hostels",
                "username": "pirwahostels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252330375",
                "name": "Nathalie Noel",
                "username": "nathtwits11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92403915",
                "name": "vincenzo cassano \u2074\u2074",
                "username": "aqueladasza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575610768",
                "name": "Nadja Santos",
                "username": "Enquantorespira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169082467",
                "name": "Lilian",
                "username": "lilianlfas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3077931134",
                "name": "Regional La Plata",
                "username": "ACRLP_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586115653",
                "name": "Livia Petralha \u262d \u2730\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "LiviaPetralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233749437",
                "name": "InSitu Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "InSitu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276670025",
                "name": "a priori",
                "username": "aprioricombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87717822",
                "name": "Domi Neto",
                "username": "DALTOBELL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79898267",
                "name": "Danylo Mamede",
                "username": "Danylo_Mamede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267485223",
                "name": "SBernardelli",
                "username": "escrivaninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440380027",
                "name": "Marcelo Silveira",
                "username": "MMart1ns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113328127",
                "name": "Planeta \u00c1gua",
                "username": "planetadocol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117814034",
                "name": "Daniela Mara",
                "username": "Dani_Mara129",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4607785817",
                "name": "Jazmin Herrera",
                "username": "JazzminHerrerah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68564665",
                "name": "Arnaldo de Campos",
                "username": "GiuocoPiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15194619",
                "name": "Drauzio Milagres",
                "username": "drauzio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154634322",
                "name": "WePlann Brasil",
                "username": "WePlannBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39234313",
                "name": "thais",
                "username": "tutxy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054689830",
                "name": "Hifa Cybe",
                "username": "hifacybe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785745883",
                "name": "celinha araujo",
                "username": "celinhaaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82615415",
                "name": "Folha Z",
                "username": "FolhaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188353518",
                "name": "Denilson Guedes Bandeirinha",
                "username": "Bandeirinhacopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67158511",
                "name": "Sergio Farias",
                "username": "sergiof_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156355860",
                "name": "Eduardo Hoffmann",
                "username": "EduardoHoffmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69151493",
                "name": "bru.",
                "username": "brunamelissaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709429900",
                "name": "ESN Minho",
                "username": "ESNMinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36289386",
                "name": "paulo zaidan",
                "username": "paulozaidan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218529453",
                "name": "Dem\u00e9trio Andrade",
                "username": "demetrioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54629726",
                "name": "Ot\u00e1vio Veloso",
                "username": "otavioveloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718912478",
                "name": "Nat\u00e1lia",
                "username": "nat_reschke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962624724",
                "name": "R\u00e1dio Helix Brasil",
                "username": "RadioHelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122757872",
                "name": "Dioni",
                "username": "dionianjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374337959",
                "name": "Inclusao Produtiva",
                "username": "InclusaoPro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430250522",
                "name": "@guiapicos",
                "username": "guiapicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237279123",
                "name": "Del\u00edrio Comunista de Floresta em P\u00e9",
                "username": "thyagoada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61351577",
                "name": "augf",
                "username": "neimaiedai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217838835",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "Leandrosergiio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899536997",
                "name": "eljeeh",
                "username": "jeasmikayah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161454007",
                "name": "Neto Vila",
                "username": "netovila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136266160",
                "name": "Elisabeth S\u00e1",
                "username": "elisabeth_sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24304404",
                "name": "OAB PI",
                "username": "OABPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94769701",
                "name": "Maiara Dourado",
                "username": "maiara_dourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52838645",
                "name": "Darth Sitna",
                "username": "DarthSitna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2319151884",
                "name": "Fabr\u00edcio P. Rosales",
                "username": "FP_Rosales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210643845",
                "name": "cesarfassina",
                "username": "_cesarfassina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846702333",
                "name": "Instinto Viajante",
                "username": "IViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26570140",
                "name": "Daytours4u",
                "username": "daytours4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70561322",
                "name": "F\u00e1tima Pereira",
                "username": "Fape2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59609307",
                "name": "Nossa Ilha Mais Bela",
                "username": "NossaIlha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131444684",
                "name": "Fil\u00f3 Silva",
                "username": "tudodefilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3240454551",
                "name": "Orgulho Vermelho",
                "username": "OrgulhoVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347385232",
                "name": "JornalGGN",
                "username": "JornalGGN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33520935",
                "name": "Nathachi",
                "username": "Nathachi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028109121",
                "name": "Guerra Consultoria",
                "username": "GuerraSolucoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867994783",
                "name": "COS Ambiental",
                "username": "CosAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67074183",
                "name": "Ricardo P. Maluf",
                "username": "ricardopmaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193745",
                "name": "VGN - Jornalismo com Credibilidade",
                "username": "VGNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138953156",
                "name": "Julinho Gramacho",
                "username": "JulinhoGramacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3016717728",
                "name": "Quanto Custa Viajar",
                "username": "qtocustaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37282675",
                "name": "J\u00fanior Ernesto",
                "username": "junior_ernesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282956562",
                "name": "Asamblea Decente PA",
                "username": "asambleadecent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319518155",
                "name": "Jos\u00e9 Isabel Bland\u00f3n",
                "username": "BlandonJose",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "378300795",
                "name": "Luis A. Barria",
                "username": "LuisBarria09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861438015",
                "name": "Turismo Mo\u00e7ambique",
                "username": "visitmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27425781",
                "name": "Marcio Cezar",
                "username": "marcinhoCezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1545547184",
                "name": "Jornalista Ricardo Garcia",
                "username": "RicardoGarciaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789553385",
                "name": "Jesus \u00e9 Deus",
                "username": "laurindo58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268133512",
                "name": "Liza",
                "username": "SIzabel24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3402969970",
                "name": "alexandro goncalves",
                "username": "alexandrogonca7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93980810",
                "name": "ligiasilva_artist",
                "username": "LigiaSilvaArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877870058",
                "name": "americo ferreira",
                "username": "americoferreir2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450270429",
                "name": "Tyler Kim",
                "username": "TylerKim_Global",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321075970",
                "name": "Don't call me Mara",
                "username": "julianamara666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15408881",
                "name": "andreaquino12",
                "username": "andreaquino12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81436762",
                "name": "MARCO TEMPORAL N\u00c3O!",
                "username": "raullsantiago",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1321663994",
                "name": "TARLEY PERSAN",
                "username": "TARLEYPERSAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27887854",
                "name": "Ricardo Gon\u00e7alves",
                "username": "Riccovet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709044367",
                "name": "Maura Secco",
                "username": "MauraSecco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790398559",
                "name": "Yuri Vasconcellos",
                "username": "arteyuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15654256",
                "name": "Vagner Pereira",
                "username": "vagnerp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151102985",
                "name": "Projeto Garoupa",
                "username": "Projeto_Garoupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25701169",
                "name": "cristina helena",
                "username": "chrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158548998",
                "name": "Diogo Rampinelli",
                "username": "diogorampinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493982421",
                "name": "roseneide f. franco",
                "username": "roseneidefatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9139562",
                "name": "nortonlimajr",
                "username": "nortonlimajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242049343",
                "name": "Carlos Heraclio #LulaLivre",
                "username": "carlosmheraclio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536503153",
                "name": "f a b i o l a",
                "username": "haroldawn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402779907",
                "name": "\ud835\ude3d\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude69\ud835\ude64 \u611b",
                "username": "wllbarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596011167",
                "name": "Raphael oliveira",
                "username": "rapha_Negao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2156109974",
                "name": "Gessio Nunes",
                "username": "gessionunes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146549073",
                "name": "Danilo Gravina",
                "username": "DanGravina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57495210",
                "name": "L\u00e1thspell \ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83d\ude85\ud83d\udc32",
                "username": "Kotonoaware",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932969712",
                "name": "Fer",
                "username": "fernandomtza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227031269",
                "name": "MARCIA NEVES\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dramarcianeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115855833",
                "name": "Debora Palermo",
                "username": "DeboraPalermo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193678443",
                "name": "Fernando Jorge Ramos",
                "username": "fdefaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338126554",
                "name": "Denis Cantero",
                "username": "deniscantero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89222677",
                "name": "Elias Momberg Vieira",
                "username": "EliasMomberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219966328",
                "name": "Bia",
                "username": "biafeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55078548",
                "name": "Clara Fernandes",
                "username": "claramfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240444736",
                "name": "Deus do Furdun\u00e7o",
                "username": "moa_vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263805822",
                "name": "Mica",
                "username": "Micaelafarias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94664132",
                "name": "Herton Escobar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hertonescobar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17602766",
                "name": "Charles Nisz \ud83c\udfe1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf35",
                "username": "charlesnisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42635272",
                "name": "angerami",
                "username": "evandroangerami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70033603",
                "name": "Altair Tavares",
                "username": "altairtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60902012",
                "name": "SasParada\u00ed",
                "username": "gizeli_gcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2973089675",
                "name": "Maria De Lourdes. Instagram @oceanodemarias",
                "username": "MallusDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34790309",
                "name": "Marconi Perillo",
                "username": "marconiperillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160216468",
                "name": "Z\u00e9 Eliton",
                "username": "JoseEliton_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396126662",
                "name": "Batman Luiz",
                "username": "BatmanLuizF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164694643",
                "name": "Leonardo Assis C2",
                "username": "tuitterdoleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773030125",
                "name": "Sandra Gorni",
                "username": "SandraGorni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417147483",
                "name": "Luiz Carlos",
                "username": "LuizinhFFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14275886",
                "name": "Mundo Desbravador",
                "username": "mundodesbrava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371687191",
                "name": "Stephany",
                "username": "Stecostta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108368331",
                "name": "Hist\u00f3ria Digital",
                "username": "historiadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73170100",
                "name": "Andr\u00e9 Meirinho",
                "username": "afmeirinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544116272",
                "name": "CM Ap de Goi\u00e2nia",
                "username": "CMApDeGoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4201571475",
                "name": "Portal de Iraquara",
                "username": "Portal_Iraquara",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "703941607410675712",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xnn20swr6bbt45jeg5hs0ebx0rjx",
        "oldest_id": "702543417801351168",
        "result_count": 497
    }
}