{
    "data": [
        {
            "author_id": "38540549",
            "created_at": "2016-11-14T00:17:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.46574993,
                        -25.35813415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "797956545002795013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Parque Municipal das Arauc\u00e1rias https://t.co/SAPmC5hJX6"
        },
        {
            "author_id": "308989004",
            "created_at": "2016-11-14T00:13:08.000Z",
            "id": "797955489971642368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia Time Lapse https://t.co/Nqm270BgKH https://t.co/3kEKWKgBiI"
        },
        {
            "author_id": "90686934",
            "created_at": "2016-11-13T23:20:57.000Z",
            "id": "797942355957399552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente maravilhoso! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/0fEAZjCGAe"
        },
        {
            "author_id": "128621846",
            "created_at": "2016-11-13T23:05:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1428366882155864074",
                        "start": 65,
                        "username": "Math_Lv"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "797938445804965888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vai (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @math_lv) https://t.co/BCCxo5ApcM"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-11-13T23:04:37.000Z",
            "id": "797938245061328898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada das Mesas National Park (Parque Nacional da Chapada das Mesas), Maranh\u00e3o, Brazil\u2026 https://t.co/MC9Pi6CMGs"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2016-11-13T22:28:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "37721631",
                        "start": 8,
                        "username": "eaiquetalviajar"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "808396487637995520",
                        "start": 30,
                        "username": "repostapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "797929266822451201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @eaiquetalviajar with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nMais uma fotinho da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, na Patag\u00f4nia... https://t.co/cnoacPVTee"
        },
        {
            "author_id": "159315725",
            "created_at": "2016-11-13T22:25:59.000Z",
            "id": "797928522069188608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esculturas feitas pela natureza @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/7UxtnLJXmN"
        },
        {
            "author_id": "16665644",
            "created_at": "2016-11-13T22:17:19.000Z",
            "id": "797926342650187776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "orelhas ao vento @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/80ZkwIbMA6"
        },
        {
            "author_id": "227085309",
            "created_at": "2016-11-13T22:15:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8897405,
                        -15.81245308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "797925948616163328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Chapada Do Veadeiros https://t.co/7OEAHiJmca"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2016-11-13T21:53:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "259840707",
                        "start": 108,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "797920412776529920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mas dinamitar esse abuso de grilagem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que \u00e9 bom ningu\u00e9m tem coragem.\nVergonha, @MPF_PGR e @RedeGlobo https://t.co/eIWZpCiuqc"
        },
        {
            "author_id": "1177138610",
            "created_at": "2016-11-13T21:50:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1836192175",
                        "start": 0,
                        "username": "belamarins_"
                    }
                ]
            },
            "id": "797919529678553088",
            "in_reply_to_user_id": "1836192175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@belamarins_ parque municipal sabadao"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-11-13T21:45:57.000Z",
            "id": "797918448621756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experi\u00eancia des\u00e9rtica surreal .\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/epziR8jxoZ"
        },
        {
            "author_id": "480651196",
            "created_at": "2016-11-13T21:42:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "797917454735245312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a\ud83d\udc4d\ud83c\udf1e @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/qJIHDP9ZDD"
        },
        {
            "author_id": "204545426",
            "created_at": "2016-11-13T21:40:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.02858447,
                        -27.2322282
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bd9599203776c51a"
            },
            "id": "797917087171637248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natureza \u270c\ud83c\udf43\ud83c\udf3f @ Parque Estadual Fritz Plaumann https://t.co/LH38o1pugT"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-11-13T21:04:32.000Z",
            "id": "797908024312680449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/t2MLfTRdep"
        },
        {
            "author_id": "378764363",
            "created_at": "2016-11-13T21:00:02.000Z",
            "id": "797906895487037442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando voc\u00ea for para o Esp\u00edrito Santo, j\u00e1 sabe. \ud83d\ude09\n\n#Brasil #Vit\u00f3ria #ParqueMunicipal #Lazer #Fam\u00edlia #Visite... https://t.co/ogCNwblhLp"
        },
        {
            "author_id": "61624877",
            "created_at": "2016-11-13T20:59:31.000Z",
            "id": "797906765727731712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Serra da Canastra #2012 !!!! #oxvideos #leoboi #ilovemyjob #serradacanastra\u2026 https://t.co/S9sdeuWvfa"
        },
        {
            "author_id": "350031218",
            "created_at": "2016-11-13T20:50:26.000Z",
            "id": "797904479228071936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTRES SERRAS - A Natureza do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas Trailer https://t.co/wusNxRrQjO"
        },
        {
            "author_id": "274645937",
            "created_at": "2016-11-13T20:47:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.762039,
                        19.15879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7027ba8eb532eb33"
            },
            "id": "797903722315706368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nieve #vida #diafrutando #toluca  #enjoy @ Parque Nacional Nevado\u2026 https://t.co/qb6GTjHKVa"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-11-13T20:45:54.000Z",
            "id": "797903338935173120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um novo Parque Nacional para o Par\u00e1 ser\u00e1 tema de debate em consultas p\u00fablicas  https://t.co/3rOXQCzzVY"
        },
        {
            "author_id": "714227605",
            "created_at": "2016-11-13T20:13:16.000Z",
            "id": "797895122788618240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \"Cavernas do Perua\u00e7u\" (Itacarambi/MG) https://t.co/2SO96nPiXF https://t.co/7sgYoB4Gfw"
        },
        {
            "author_id": "391525169",
            "created_at": "2016-11-13T19:22:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.74756892,
                        9.15658287
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "797882423828774912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bahiaballena #Costarica #happy #holidays #dominical #uvita @ Parque Nacional Bahia Ballena https://t.co/E5XiRH43EZ"
        },
        {
            "author_id": "74871050",
            "created_at": "2016-11-13T19:12:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "74866694",
                        "start": 83,
                        "username": "JuhYeah"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03927808,
                        -23.41087608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "797879779261235201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho in Guararema, S\u00e3o Paulo w/ @juhyeah https://t.co/83cSVBwFFk"
        },
        {
            "author_id": "302189922",
            "created_at": "2016-11-13T19:04:28.000Z",
            "id": "797877811566415872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Lapinha | #gruta #lapinha #pedosumidouro #ief #parque #estadual #lagoasanta #mg https://t.co/q6YaRBfzch https://t.co/52hmkwpggT"
        },
        {
            "author_id": "3787382415",
            "created_at": "2016-11-13T19:00:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "797876792707182592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/wfoATfZKof"
        },
        {
            "author_id": "184041134",
            "created_at": "2016-11-13T18:59:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.18432323,
                        -17.86543625
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e5dc73206f4b50e"
            },
            "id": "797876546912423936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Sede Administrativa do Parque Estadual da Serra do Cabral https://t.co/mkjz3Q2gv5"
        },
        {
            "author_id": "361824411",
            "created_at": "2016-11-13T18:46:11.000Z",
            "id": "797873210398216196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0 RPPN (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural) Santa F\u00e9 https://t.co/Ujql4uNdlA"
        },
        {
            "author_id": "185711671",
            "created_at": "2016-11-13T18:06:50.000Z",
            "id": "797863305926873088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento Dora, a aventureira! CWB Lifestyle! \ud83c\udfde @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa -\u2026 https://t.co/esX1I93Mwr"
        },
        {
            "author_id": "321014911",
            "created_at": "2016-11-13T17:56:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "797860699850547201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/qrzWT3IO8V fauna da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas"
        },
        {
            "author_id": "513513067",
            "created_at": "2016-11-13T17:54:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.05336829,
                        -19.93116232
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "797860255929536512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florzinha no frio! \ud83c\udf37\ud83d\udc95\n#nature #purple #green #beauty #cold #flower #plant @ Parque Municipal https://t.co/wbG9oQkceQ"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-11-13T17:46:54.000Z",
            "id": "797858289161830400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso! Cachoeira em torno do Parque Nacional do Capara\u00f3, venha conhecer nossa regi\u00e3o, a cidade de Alto Capara\u00f3... https://t.co/EYtTs3raz9"
        },
        {
            "author_id": "119482869",
            "created_at": "2016-11-13T17:43:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "797857353035087872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/RLyeb8Lvjj"
        },
        {
            "author_id": "89176279",
            "created_at": "2016-11-13T17:40:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "797856760623144960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bogot\u00e1 pre-decembrina #sinfiltros\ud83d\ude0d @ Parque Nacional https://t.co/n6qJtf2JN1"
        },
        {
            "author_id": "2284516567",
            "created_at": "2016-11-13T17:30:24.000Z",
            "id": "797854137002049536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se cierra Parque Nacional Nevado de Colima: PC:"
        },
        {
            "author_id": "70729564",
            "created_at": "2016-11-13T17:30:02.000Z",
            "id": "797854047327977477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do Trabiju est\u00e1 recebendo diversas obras e melhorias que ir\u00e3o facilitar o acesso e... https://t.co/ezDFMnFR4N"
        },
        {
            "author_id": "235571781",
            "created_at": "2016-11-13T17:15:45.000Z",
            "id": "797850452180209664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax! #Rede #Viagem #Heivs @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas\u2026 https://t.co/93vDdWj1Qw"
        },
        {
            "author_id": "56011310",
            "created_at": "2016-11-13T16:59:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "797846394375720960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha \u00e9 vida \ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83d\udca6 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/fjA6rMrnjZ"
        },
        {
            "author_id": "599228996",
            "created_at": "2016-11-13T16:33:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "189545820",
                        "start": 81,
                        "username": "doldiarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "797839714845802496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE) Par\u00e1 pode ganhar novo Parque Nacional https://t.co/E1hUs1otiW via @DOLdiarioonline"
        },
        {
            "author_id": "106095357",
            "created_at": "2016-11-13T16:21:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "189545820",
                        "start": 82,
                        "username": "doldiarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "797836910244794369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "(MEIO AMBIENTE) Par\u00e1 pode ganhar novo Parque Nacional https://t.co/h3AjyGJHAc via @DOLdiarioonline"
        },
        {
            "author_id": "98636893",
            "created_at": "2016-11-13T16:14:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "797834931728711680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo. #dupladevermelho @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/UVpP35yLLm"
        },
        {
            "author_id": "98636893",
            "created_at": "2016-11-13T16:12:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "797834616791007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de domingo. #dupladevermelho @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/AyRG2qdPpg"
        },
        {
            "author_id": "734157368683069440",
            "created_at": "2016-11-13T16:01:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "4871650553",
                        "start": 65,
                        "username": "SilaNaBand"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "611005342",
                        "start": 77,
                        "username": "katsbelli"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "382731654",
                        "start": 88,
                        "username": "eliene_silv"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "1938664790",
                        "start": 101,
                        "username": "alle_nanda"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "75127754",
                        "start": 113,
                        "username": "samillefs"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1236035462",
                        "start": 124,
                        "username": "DanilceLima"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "797831821752958976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Turquia! Ideal para curtir as tardes quentes! @SilaNaBand @katsbelli @eliene_silv @alle_nanda @samillefs @DanilceLima https://t.co/snfLDzcaqo"
        },
        {
            "author_id": "727604532872683523",
            "created_at": "2016-11-13T15:51:18.000Z",
            "id": "797829197007912960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/aIWM4mIcCc"
        },
        {
            "author_id": "73172161",
            "created_at": "2016-11-13T15:28:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797823452451401728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hey, cataratas \u270c\ud83c\udfde @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/kHTTc9Mig2"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2016-11-13T15:17:12.000Z",
            "id": "797820616938229760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi no Parque Estadual de Vila Velha que eu e meus amigos passamos um dos melhores dias nesse nosso v\u00edcio de... https://t.co/FoliVq0bCL"
        },
        {
            "author_id": "400701737",
            "created_at": "2016-11-13T15:10:11.000Z",
            "id": "797818849714380805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica debate o Plano de Manejo do Parque Municipal Gruta Bacaetava em Colombo https://t.co/LQSiV95D5R"
        },
        {
            "author_id": "1091949554",
            "created_at": "2016-11-13T14:55:22.000Z",
            "id": "797815120651022336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/00Obo9w165"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-13T14:50:35.000Z",
            "id": "797813917179408384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "460643563",
            "created_at": "2016-11-13T14:31:03.000Z",
            "id": "797809001853493248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 fechado por falta de dinheiro p\u00fablico https://t.co/vxtPOwNKfC https://t.co/I6B6u1qcct"
        },
        {
            "author_id": "198605630",
            "created_at": "2016-11-13T13:59:20.000Z",
            "id": "797801022320209920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Manaus realizou nesta sexta-feira, 11, no audit\u00f3rio do Parque Municipal Lagoa Senador Arthur... https://t.co/Aie04kpVuN"
        },
        {
            "author_id": "18176471",
            "created_at": "2016-11-13T13:48:14.000Z",
            "id": "797798228452249601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#november #rain @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/RfJH9DvdgA"
        },
        {
            "author_id": "84235763",
            "created_at": "2016-11-13T13:45:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "61541409",
                        "start": 0,
                        "username": "marcoartefesta"
                    }
                ]
            },
            "id": "797797594365825024",
            "in_reply_to_user_id": "61541409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcoartefesta teatro Francisco Nunes, dentro do parque municipal. Centro de BH."
        },
        {
            "author_id": "274746269",
            "created_at": "2016-11-13T13:16:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797790323770392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/OwmvhGRadn"
        },
        {
            "author_id": "180554726",
            "created_at": "2016-11-13T13:15:22.000Z",
            "id": "797789957104472064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/8JNUxt8fZw"
        },
        {
            "author_id": "274746269",
            "created_at": "2016-11-13T13:15:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797789908815360004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/tXXknNisNV"
        },
        {
            "author_id": "329371689",
            "created_at": "2016-11-13T13:09:36.000Z",
            "id": "797788504331841536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSEIO NO PARQUE MUNICIPAL DE MACEIO...ENTREGA DE LIVROS...EVANGELIZA\u00c7\u00c3O...TERMINANDO COM CULTO DO POR-D-SOL https://t.co/Ba4xkg5zUm"
        },
        {
            "author_id": "274746269",
            "created_at": "2016-11-13T13:08:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797788221656547329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/SuezuPv4no"
        },
        {
            "author_id": "344812449",
            "created_at": "2016-11-13T13:00:02.000Z",
            "id": "797786098692976640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque das Dunas foi a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental implantada no estado do Rio Grande do Norte. \u00c9... https://t.co/DcgR8TAhqH"
        },
        {
            "author_id": "1482462121",
            "created_at": "2016-11-13T12:48:24.000Z",
            "id": "797783170351529984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isl\u00e2ndia - Parque Nacional de Thingvellir https://t.co/ntYrbKUAYX"
        },
        {
            "author_id": "281779892",
            "created_at": "2016-11-13T12:44:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.43397017,
                        -29.54613535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "60a983d94e44183e"
            },
            "id": "797782241715875840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele churrasc\u00e3o de domingo e mais tarde aquele Futebol com os amogos. \ud83c\udf7a\ud83c\udfc3\u26bd (@ Parque Municipal de Harmonia) https://t.co/8EqbdzHaXU"
        },
        {
            "author_id": "232588595",
            "created_at": "2016-11-13T12:42:53.000Z",
            "id": "797781783337205760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/j4w5gl1vR8"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-11-13T12:36:21.000Z",
            "id": "797780137068679168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63 Local: Mirante da Cascatinha, Setor Floresta da Tijuca, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro-RJ - Brasil\n.... https://t.co/4PLdFZ38gR"
        },
        {
            "author_id": "722253896064876545",
            "created_at": "2016-11-13T12:10:23.000Z",
            "id": "797773603945246720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Repost @lippeguitar with repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque municipal de Montes claros -MG #minasgerais\u2026 https://t.co/xw3yNaUA3E"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-11-13T11:59:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "797770747209023488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/fQRtheM2hD via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "125356150",
            "created_at": "2016-11-13T11:50:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797768590476906496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entretenimento de hoje! #parquedoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa\u2026 https://t.co/zgyZUsGmbi"
        },
        {
            "author_id": "4105373549",
            "created_at": "2016-11-13T11:12:33.000Z",
            "id": "797759049110528000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o document\u00e1rio da vida selvagem \u00e9 aqui no parque nacional peneda ger\u00eas \ud83d\ude07"
        },
        {
            "author_id": "14574948",
            "created_at": "2016-11-13T10:38:28.000Z",
            "id": "797750469590298624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost pernambucoemfoco\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\u00c9 com esse belo registro do luar no Parque Nacional Vale do\u2026 https://t.co/e0kgfG5j7b"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-11-13T10:28:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "797747950885736448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun #Semmimimi (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/wMrGM9ZtlY"
        },
        {
            "author_id": "2597074562",
            "created_at": "2016-11-13T10:01:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "797741230419570688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/cf5iEz7wL2"
        },
        {
            "author_id": "341617346",
            "created_at": "2016-11-13T09:59:45.000Z",
            "id": "797740727157587968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o Mission\u00e1ria dos Pequenos Grupos das Igrejas da Serraria e Cana\u00e3 no Parque Municipal de Macei\u00f3-AL, por uma #IgrejaViva #PGMyStyle https://t.co/c6EOWaK8Z6"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2016-11-13T05:48:12.000Z",
            "id": "797677421793316864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \"Cavernas do Perua\u00e7u\" (Itacarambi/MG) https://t.co/wahtdD0JNt https://t.co/S5SBUjneQc"
        },
        {
            "author_id": "4295591178",
            "created_at": "2016-11-13T03:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "205840868",
                        "start": 56,
                        "username": "PCJalisco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "7d93122509633720"
            },
            "id": "797636397356023808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Clima obliga a cerrar Parque Nacional #NevadodeColima \n@PCJalisco \nhttps://t.co/ykXGzN0PI6 https://t.co/1D6UvmKDmK"
        },
        {
            "author_id": "71327423",
            "created_at": "2016-11-13T02:49:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1146369018",
                        "start": 0,
                        "username": "fhcfer"
                    }
                ]
            },
            "id": "797632455834357760",
            "in_reply_to_user_id": "1146369018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fhcfer Ca\u00e7apas, parque municipal, Mirante, Parque mangabeiras, pizzaria Guarani..."
        },
        {
            "author_id": "332587463",
            "created_at": "2016-11-13T02:46:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "227446335",
                        "start": 0,
                        "username": "Josineiasousa"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "62546386",
                        "start": 28,
                        "username": "Josisousa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "797631799673450496",
            "in_reply_to_user_id": "227446335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Josineiasousa @valuesophia @Josisousa_ @abrahaoabsoluta ala jo t\u00e1 falando vamos todas pro parque municipal toma picol\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-13T02:36:12.000Z",
            "id": "797629104283648000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-11-13T01:30:51.000Z",
            "id": "797612657448722433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje realizamos o primeiro passeio para observa\u00e7\u00e3o de aves no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Os participantes... https://t.co/orMcnEoFln"
        },
        {
            "author_id": "68979545",
            "created_at": "2016-11-13T00:48:47.000Z",
            "id": "797602072145207297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ignorante afirma, o s\u00e1bio duvida, o sensato reflete.\n\nArist\u00f3teles @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/iBLbdPQYF5"
        },
        {
            "author_id": "117281081",
            "created_at": "2016-11-13T00:36:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -115.55,
                        51.16666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "797599017056145408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff x3 , le amo \ud83d\ude0d\ud83c\udde8\ud83c\udde6 @ Parque nacional Banff https://t.co/OAHl3GxhfS"
        },
        {
            "author_id": "2305905998",
            "created_at": "2016-11-13T00:01:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797590263874977792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisaje tramboliko @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/u90UKD9cII"
        },
        {
            "author_id": "614717446",
            "created_at": "2016-11-13T00:01:04.000Z",
            "id": "797590064863870976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado no parque (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/n7s89GtAu0 https://t.co/kdlTpSaxkL"
        },
        {
            "author_id": "62041413",
            "created_at": "2016-11-12T23:43:18.000Z",
            "id": "797585594041896960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".\n\u00c1rea do futuro Parque Estadual de Botumirim\n.\nFotos: Eduardo Gomes\n. \u2014 se sentindo aventureiro em Botumirim https://t.co/jQXNtXm7AN"
        },
        {
            "author_id": "87968779",
            "created_at": "2016-11-12T23:10:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "797577403279151104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc84\ud83d\udc9e @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/dNJz7Peke6"
        },
        {
            "author_id": "564251697",
            "created_at": "2016-11-12T22:51:11.000Z",
            "id": "797572476796477440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense num lugar lindo. \u2764\ufe0f @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/QoqI58YX5T"
        },
        {
            "author_id": "783009796693880833",
            "created_at": "2016-11-12T22:39:24.000Z",
            "id": "797569511616643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Praia de Cabur\u00e9, localizada no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para\u2026 https://t.co/NTUfhC59tT"
        },
        {
            "author_id": "730525847392796672",
            "created_at": "2016-11-12T22:37:07.000Z",
            "id": "797568935885410304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "hoje eu e meu filho no parque municipal onde tudo come\u00e7ou !! aqui e galo !!! https://t.co/xeeQ8iabFo"
        },
        {
            "author_id": "852925766",
            "created_at": "2016-11-12T22:23:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "797565613149454336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/YjzNebTMq7"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-11-12T22:00:01.000Z",
            "id": "797559602095259648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 LUGARES EM SP PERFEITOS PARA CURTIR A PRIMAVERA\n\n6 - PARQUE ESTADUAL DA CANTAREIRA, TREMEMB\u00c9\nPara quem procura... https://t.co/mqzw1lb3r7"
        },
        {
            "author_id": "79326950",
            "created_at": "2016-11-12T21:56:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797558821581361152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u26c5\ufe0f\u26c5\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/VWtqOWJ2d4"
        },
        {
            "author_id": "79326950",
            "created_at": "2016-11-12T21:51:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797557424018378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2614\ufe0f\u2614\ufe0f\u26c5\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/IKf2nlen5O"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2016-11-12T21:41:48.000Z",
            "id": "797555016026488832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMAGENS FORTES: Acidente deixa quatro mortos e oito feridas no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/ndGqeHNwEf https://t.co/PLTJQzVknl"
        },
        {
            "author_id": "2948299923",
            "created_at": "2016-11-12T21:26:49.000Z",
            "id": "797551244445241344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Superlua poder\u00e1 ser observada no Parque Estadual d... https://t.co/9aD7BqWb4X"
        },
        {
            "author_id": "57383044",
            "created_at": "2016-11-12T21:18:30.000Z",
            "id": "797549152368476160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chove chuvaaaa, chove sem parar rsss @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/aK7OSi2ygf"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-11-12T21:00:29.000Z",
            "id": "797544620775407616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Interior do Canyon Malacara  ( Parque Nacional da Serra Geral) https://t.co/dJHznZUcxZ"
        },
        {
            "author_id": "714217765",
            "created_at": "2016-11-12T20:36:30.000Z",
            "id": "797538582147858433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es sobre valores e reservas no Parque Nacional do Capara\u00f3: a partir de 01/11/16 https://t.co/glIHJc5Nv7 https://t.co/ldysEM6ivw"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2016-11-12T20:14:03.000Z",
            "id": "797532931967385600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyoning no parque Nacional da Peneda Ger\u00eas em 12/11/2016.\nFrio? chuva? o equipamento faz a diferen\u00e7a:-)"
        },
        {
            "author_id": "2753706126",
            "created_at": "2016-11-12T19:53:35.000Z",
            "id": "797527784977534976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Via L\u00e1ctea em #Prateleiras, Parque Nacional de Itatiaia #RJ\n\nMilky Way in Prateleiras #Brazil\nhttps://t.co/YcEJmihCo4\n#Resende #Astronomia https://t.co/CvnUTeX6CE"
        },
        {
            "author_id": "327612695",
            "created_at": "2016-11-12T19:43:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33716291,
                        -5.19483234
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "797525259452874756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Maur\u00edcio De Oliveira https://t.co/TlRCGAZvqt"
        },
        {
            "author_id": "702550026623451137",
            "created_at": "2016-11-12T19:31:54.000Z",
            "id": "797522326057316353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Aparados da Serra possui uma das mais belas paisagens da Am\u00e9rica do Sul! #TimeToPlay #SalomonBrasil https://t.co/A4sjPNCQgX"
        },
        {
            "author_id": "168276525",
            "created_at": "2016-11-12T19:29:22.000Z",
            "id": "797521688669913088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed fico imaginando a prefeitura iluminando o Jardim Bot\u00e2nico e o Parque Nacional da Tijuca. Adeus fauna e flora."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-11-12T19:01:20.000Z",
            "id": "797514633103937536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#DicaDeDestino A Pedra do Sino \u00e9 o ponto mais alto do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no estado do Rio.\nhttps://t.co/7x5ldize9Y https://t.co/AqxyxIZyo7"
        },
        {
            "author_id": "62429293",
            "created_at": "2016-11-12T19:00:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690543,
                        -22.64538509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "797514476178182144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na ro\u00e7a, com os cavalos, s\u00f3 sombra e \u00e1gua fresca!!! @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/x5eB6iMpr2"
        },
        {
            "author_id": "2396222203",
            "created_at": "2016-11-12T18:47:11.000Z",
            "id": "797511072659947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul, nas Serras Capixabas (foto: Eduardo Vessoni) Brazil https://t.co/hTTe5huIlG"
        },
        {
            "author_id": "2762154110",
            "created_at": "2016-11-12T18:23:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57984,
                        -22.4746099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "797505048880156672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de descanso! @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/uYqoB2Rgcb"
        },
        {
            "author_id": "2680102218",
            "created_at": "2016-11-12T18:18:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91583,
                        -19.9451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "797503776110186500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serenidade...\n\ud83c\udf2c \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf34 @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/ipxLgtYGFE"
        },
        {
            "author_id": "4388650649",
            "created_at": "2016-11-12T18:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "797502249719238656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/xQNuqYt809"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-11-12T18:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "797500974826983425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day - Parque Nacional do Igua\u00e7u Br 2016(14): https://t.co/GqEqioZrPK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-11-12T18:00:25.000Z",
            "id": "797499302927040512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso! Cachoeira em torno do Parque Nacional do Capara\u00f3, venha conhecer nossa regi\u00e3o, a cidade de Alto Capara\u00f3... https://t.co/JKXmhcZ4je"
        },
        {
            "author_id": "266125054",
            "created_at": "2016-11-12T18:00:02.000Z",
            "id": "797499206156091392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Viagem | A cole\u00e7\u00e3o Pause Ver\u00e3o 2017, foi fotografada no Parque Estadual do Guartel\u00e1, localizado entre as... https://t.co/SULOKOGcjS"
        },
        {
            "author_id": "20845256",
            "created_at": "2016-11-12T17:55:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "797498187221180420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/MgiJXMjhPm"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-11-12T17:50:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "797496896705167360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day - Parque Nacional do Igua\u00e7u Br 2016(13): https://t.co/ew8E0Id9Gx via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-11-12T17:42:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "797494831224422400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day - Parque Nacional do Igua\u00e7u Br 2016(12): https://t.co/dsifVwYePE via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-11-12T17:42:37.000Z",
            "id": "797494825385869312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso! Cachoeira em torno do Parque Nacional do Capara\u00f3, venha conhecer nossa regi\u00e3o, a cidade de Alto Capara\u00f3... https://t.co/k0vEtE9JJm"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-11-12T17:36:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "797493201229742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day - Parque Nacional do Igua\u00e7u Br 2016(11): https://t.co/1a5LtzxQN3 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "85433889",
            "created_at": "2016-11-12T17:33:29.000Z",
            "id": "797492526177361920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: minha selva particular. https://t.co/2uajO11mx0"
        },
        {
            "author_id": "805848344",
            "created_at": "2016-11-12T17:33:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797492437770006529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Dab @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/XpIaAszIkr"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-11-12T17:30:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "797491751183323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day - Parque Nacional do Igua\u00e7u Br 2016(10): https://t.co/K1hGt6WvsA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-11-12T17:20:49.000Z",
            "id": "797489337634091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora na Piscina do Canyon Malacara  ( Parque Nacional da Serra Geral) https://t.co/EAmHt6klHk"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-12T17:20:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797489151385812992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bus tur\u00edstico. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/lG60Wa9Pb2"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-12T17:16:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797488346419208192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El mejor helado de la vida. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/VMHpTHsXCx"
        },
        {
            "author_id": "4388650649",
            "created_at": "2016-11-12T17:16:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "797488337112207360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/p3Ij9vBHiQ"
        },
        {
            "author_id": "320248048",
            "created_at": "2016-11-12T17:16:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4091927,
                        -22.91643359
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "797488260696182784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jungle\ud83d\udc52 @ Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/nXc9SNbNW1"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-12T17:13:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797487565955706880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puente. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/tw43y0emfl"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-12T17:13:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797487430156701696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gotas. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/EQ1eJsUqXq"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-12T17:12:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797487234282754048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/cPzfjnG1Vl"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-12T17:11:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797486938546520064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agua. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/EJbSeYkjHr"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-12T17:09:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797486462467833856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00edo. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/BzcbyGyJSl"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-12T17:08:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797486283794706432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saltos. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/dQaxequR1J"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-11-12T17:04:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "797485254068043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day - Parque Nacional do Igua\u00e7u Br 2016(9): https://t.co/n5NYfLSEbt via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-11-12T16:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "797483846941966336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day - Parque Nacional do Igua\u00e7u Br 2016(8): https://t.co/JWjQPaEVQ3 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-11-12T16:54:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "797482703062962176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day - Parque Nacional do Igua\u00e7u Br 2016(7): https://t.co/L7c1jQFyZF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "224168052",
            "created_at": "2016-11-12T16:52:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "797482120172011521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\u270c\ud83c\udf40\ud83c\udf0d\ud83c\udf34\ud83c\udf43 @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/l1Adxb04i3"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-11-12T16:48:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "797481155050278912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day - Parque Nacional do Igua\u00e7u Br 2016(6): https://t.co/kZ7Oie1Lqb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-11-12T16:28:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "797476077060898817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day - Parque Nacional do Igua\u00e7u Br 2016(5): https://t.co/EFbCNeAUXN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-11-12T16:22:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "797474665564405760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day - Parque Nacional do Igua\u00e7u Br 2016(4): https://t.co/31dWi0fwXY via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-11-12T16:04:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "797470164010864640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day - Parque Nacional do Igua\u00e7u Br 2016(3): https://t.co/Ij7GS4bux9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "727604532872683523",
            "created_at": "2016-11-12T16:02:19.000Z",
            "id": "797469581682077700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/u9myM13mOE"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-11-12T15:52:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "797466993792323584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day - Parque Nacional do Igua\u00e7u Br 2016(2): https://t.co/sSVM8x3y1e via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-11-12T15:45:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "797465298278486016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day - Parque Nacional do Igua\u00e7u Br 2016(1): https://t.co/B6fzWDdkBV via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "157756885",
            "created_at": "2016-11-12T15:43:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.84591893,
                        -25.15448479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "797464827480436737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somewhere to breath. \ud83c\udf43\ud83c\udf0a @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - C\u00e9u Azul https://t.co/DrVkcrninI"
        },
        {
            "author_id": "59645727",
            "created_at": "2016-11-12T15:39:48.000Z",
            "id": "797463916393758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela ca\u00e7ada Pok\u00e9mon no parque municipal e claro com a melhor companhia https://t.co/eDm76niejp"
        },
        {
            "author_id": "365781201",
            "created_at": "2016-11-12T15:14:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "797457430602977281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/N0tPa9Kpae"
        },
        {
            "author_id": "229525823",
            "created_at": "2016-11-12T15:09:08.000Z",
            "id": "797456199344132096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sim, olhar a paisagem\u2026\nOlh\u00e1-la na dec\u00eancia\nOriginal,\nCom olhos de inoc\u00eancia\nE de cristal.\nMIGUEL TORGA\n\n(Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas) https://t.co/IcXZU8yHOA"
        },
        {
            "author_id": "178777612",
            "created_at": "2016-11-12T14:49:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "797451227059679233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/RlKo9f3wwg"
        },
        {
            "author_id": "186430746",
            "created_at": "2016-11-12T14:42:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90080946,
                        -3.84338556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "797449588647100416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional com a vista mais linda! \ud83c\udf24\ud83c\udf43\ud83c\udf33\u2764\ufe0f @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/YF4Gnt1CRm"
        },
        {
            "author_id": "90708443",
            "created_at": "2016-11-12T14:39:29.000Z",
            "id": "797448739011039232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL MUNICIPAL\nFim de semana \u00e9 hora de curtir a fam\u00edlia e se exercitar. https://t.co/gTK37nd73n"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-12T14:35:37.000Z",
            "id": "797447763680174081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-11-12T14:34:50.000Z",
            "id": "797447568695369729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/bhLWV0wXa1"
        },
        {
            "author_id": "3131786363",
            "created_at": "2016-11-12T14:34:05.000Z",
            "id": "797447380048060422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/hmnheY9clg"
        },
        {
            "author_id": "2446325420",
            "created_at": "2016-11-12T14:27:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "797445599779954689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uai! Bao dimais s\u00f4! \ud83d\ude0e\nParque Municipal de Belo Horizonte!!\n#tourist #turistando #minasgerais\u2026 https://t.co/HGfbweuyr9"
        },
        {
            "author_id": "480607592",
            "created_at": "2016-11-12T14:23:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "797444778787012608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf35 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/nOW5OtPh83"
        },
        {
            "author_id": "77538864",
            "created_at": "2016-11-12T14:19:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "184446158",
                        "start": 0,
                        "username": "doug_he"
                    }
                ]
            },
            "id": "797443629820284928",
            "in_reply_to_user_id": "184446158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@doug_he de formiga pro parque municipal \u00e9 meio longe"
        },
        {
            "author_id": "708403469959479297",
            "created_at": "2016-11-12T14:18:56.000Z",
            "id": "797443563860721664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puerto Natales \u00e9 uma bela cidadezinha situada na rota para o Parque Nacional Torres del Paine. A\u2026 https://t.co/ht0WfLNGxR"
        },
        {
            "author_id": "702862377142894592",
            "created_at": "2016-11-12T14:11:03.000Z",
            "id": "797441582576369666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanha do Leite Sol, se torna \u00e1rea protegida do munic\u00edpio \ud83c\udf04\n\n#bragan\u00e7apaulista #sitedebragan\u00e7a #classificados... https://t.co/zIVUKucb28"
        },
        {
            "author_id": "69882917",
            "created_at": "2016-11-12T13:59:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "797438617807441921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/WPv6rToqNP"
        },
        {
            "author_id": "1488314377",
            "created_at": "2016-11-12T13:54:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "797437461882277889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/VRqj34VK2f"
        },
        {
            "author_id": "738157983390011392",
            "created_at": "2016-11-12T13:54:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.24647223,
                        -17.74385929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "508a81e0fda5d8de"
            },
            "id": "797437320798605312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TO APAIXONADA (@ Centro de Visitantes Parque Nacional Marinho dos Abrolhos) https://t.co/NlxhFo3I8L"
        },
        {
            "author_id": "2446325420",
            "created_at": "2016-11-12T13:50:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "797436519107526656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro \u00e1rea verde \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\nParque Municipal de BH\n#turistando #tourist #belohorizonte #bh #belzonte\u2026 https://t.co/SPcbyQXy8T"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-11-12T13:44:05.000Z",
            "id": "797434796909666304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este parque, no Senegal, foi o melhor local que visitamos para observa\u00e7\u00e3o de aves. \u00c9 verdadeiramente impressionante! https://t.co/5w5KxZx6mx"
        },
        {
            "author_id": "43167222",
            "created_at": "2016-11-12T13:08:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "797425794062684160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajantes:  timelapse em 8K capta incr\u00edveis belezas do c\u00e9u, da terra e das \u00e1guas de parque nacional https://t.co/QLPf2aIXdU"
        },
        {
            "author_id": "411070304",
            "created_at": "2016-11-12T12:56:32.000Z",
            "id": "797422830749028353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente morre afogado na Reserva Biol\u00f3gica Jaru em Vale do Para\u00edso - Blog 2 do donaud https://t.co/7Rsb9Sy4B0"
        },
        {
            "author_id": "4852223080",
            "created_at": "2016-11-12T12:54:27.000Z",
            "id": "797422304099704833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Canastra - Minas Gerais - O Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 um dos mais importantes parques nacionais #partiuconhecerobrasil https://t.co/SwaMeGB4BT"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2016-11-12T12:52:09.000Z",
            "id": "797421724593623040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 comemora 20 anos de funda\u00e7\u00e3o neste domingo https://t.co/4khYbePstO https://t.co/GQmRO5xJvj"
        },
        {
            "author_id": "337718764",
            "created_at": "2016-11-12T12:34:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "797417213984731136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/ZkOFwcGvY4"
        },
        {
            "author_id": "66692410",
            "created_at": "2016-11-12T12:31:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "797416631609753601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \ud83d\ude4f @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/6XSMPDqEA0"
        },
        {
            "author_id": "2601779480",
            "created_at": "2016-11-12T12:24:02.000Z",
            "id": "797414650182766592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/TzR28M1I0O"
        },
        {
            "author_id": "55211700",
            "created_at": "2016-11-12T12:20:25.000Z",
            "id": "797413741746946048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Municipal \u201cDr. Luis Carlos Raya\u201d\nAdministrado pela Coordenadoria de Limpeza Urbana, o Parque foi... https://t.co/twcSuZYzDL"
        },
        {
            "author_id": "46905544",
            "created_at": "2016-11-12T12:05:57.000Z",
            "id": "797410099648151552",
            "in_reply_to_user_id": "59002520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@katcfkatcfkat ce tem bike? a fia e eu tava querendo ir no parque municipal pedalando vamos?"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2016-11-12T12:05:25.000Z",
            "id": "797409964042108928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o do INEA combate invas\u00e3o no Parque Estadual da Costa do Sol - https://t.co/kfkHx2sCYC https://t.co/8AR8FwRl94"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2016-11-12T12:05:11.000Z",
            "id": "797409906005606401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o do INEA combate invas\u00e3o no Parque Estadual da Costa do Sol - https://t.co/kfkHx2sCYC https://t.co/PrUxAQl1w1"
        },
        {
            "author_id": "295747379",
            "created_at": "2016-11-12T12:00:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.72056697,
                        -29.33364334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "797408710838472704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor da minha vida! \ud83d\udc6b\ud83d\udc95 @ Parque Estadual Da Guarita https://t.co/bOe1nVVMj9"
        },
        {
            "author_id": "27583714",
            "created_at": "2016-11-12T11:48:40.000Z",
            "id": "797405750524002305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra #G1 https://t.co/BtEvMO9Y2M"
        },
        {
            "author_id": "1204076166",
            "created_at": "2016-11-12T11:34:00.000Z",
            "id": "797402060681596929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia realiza educa\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/AMytPGKfpx"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2016-11-12T11:21:29.000Z",
            "id": "797398909911973888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Lisboa e Embaixadores do Galo realizam festa das crian\u00e7as no Parque Municipal em\u2026 https://t.co/l9KDYyTGzn https://t.co/1PKkcyGmwg"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-11-12T11:10:13.000Z",
            "id": "797396071517458432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso! Cachoeira em torno do Parque Nacional do Capara\u00f3, venha conhecer nossa regi\u00e3o, a cidade de Alto Capara\u00f3... https://t.co/GRtnSVqVUs"
        },
        {
            "author_id": "2318289244",
            "created_at": "2016-11-12T11:06:12.000Z",
            "id": "797395062300753920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SUPERLUA A Superlua poder\u00e1 ser observada no Parque Estadual de Vila Velha. https://t.co/kwuL4ngp3a"
        },
        {
            "author_id": "2245108755",
            "created_at": "2016-11-12T10:53:24.000Z",
            "id": "797391839439552513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia passar\u00e1 a receber visitas a partir de 2017 https://t.co/F0BHOQ9JQw"
        },
        {
            "author_id": "2663478920",
            "created_at": "2016-11-12T10:39:40.000Z",
            "id": "797388384922730496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando https://t.co/ILieY3tUQL"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-11-12T10:24:31.000Z",
            "id": "797384572912762881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Superlua poder\u00e1 ser observada no Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/CndGTHELpA"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-11-12T10:16:16.000Z",
            "id": "797382494555348993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Superlua poder\u00e1 ser observada no Parque Estadual de Vila Velha  https://t.co/CdI8DlszrB"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2016-11-12T10:13:31.000Z",
            "id": "797381804516900864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Superlua poder\u00e1 ser observada no Parque Estadual de Vila Velha  https://t.co/Pwc1kYPIh5"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-11-12T10:06:19.000Z",
            "id": "797379993018007552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Superlua poder\u00e1 ser observada no Parque Estadual de Vila Velha\" https://t.co/Eqcs3vFiuG"
        },
        {
            "author_id": "2826549812",
            "created_at": "2016-11-12T10:01:37.000Z",
            "id": "797378809066561536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o bora l\u00e1 n\u00e9?  Parque Estadual do Rio Doce \ud83d\ude8c\ud83d\ude8c"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-11-12T09:56:07.000Z",
            "id": "797377425852219392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Superlua poder\u00e1 ser observada no Parque Estadual de Vila Velha  https://t.co/CdI8DlszrB"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-11-12T09:55:12.000Z",
            "id": "797377193739517956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Superlua poder\u00e1 ser observada no Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/T3aKB4VRlb"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-11-12T09:55:09.000Z",
            "id": "797377182272196608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Superlua poder\u00e1 ser observada no Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/5hO5T3ensn #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2016-11-12T09:52:10.000Z",
            "id": "797376433370910720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Superlua poder\u00e1 ser observada no Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/3JaQqKS3yz"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2016-11-12T09:52:06.000Z",
            "id": "797376414014181378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Superlua poder\u00e1 ser observada no Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/kFk0qFe6cU"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2016-11-12T09:52:03.000Z",
            "id": "797376404128141312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Superlua poder\u00e1 ser observada no Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/YOfIoeexzX"
        },
        {
            "author_id": "700777306193682436",
            "created_at": "2016-11-12T09:37:10.000Z",
            "id": "797372657008189440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente morre afogado na Reserva Biol\u00f3gica Jaru - https://t.co/8bvdh1NkdT https://t.co/0AcIJnkzzj"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-11-12T09:14:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "49859718",
                        "start": 96,
                        "username": "Miyashir0"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "797367003954769920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP w/ @miyashir0) https://t.co/5MtCCdz0aI"
        },
        {
            "author_id": "49859718",
            "created_at": "2016-11-12T09:02:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "797364031925481472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/2aMYdnwzA8"
        },
        {
            "author_id": "4004371469",
            "created_at": "2016-11-12T08:48:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "797360427806130176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul https://t.co/F5Tf4nHRjt"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2016-11-12T08:22:18.000Z",
            "id": "797353816203071488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Estadual da Lapa Grande pelo quarto dia https://t.co/fdxnRcKMgw https://t.co/OnQTFOY9Ll"
        },
        {
            "author_id": "2150718480",
            "created_at": "2016-11-12T07:06:59.000Z",
            "id": "797334861853970432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #Naturalezapic.twitter.com/0P0RTNOPKv https://t.co/tpdla6kiUa https://t.co/fFHrCVZ5Jt"
        },
        {
            "author_id": "714223046",
            "created_at": "2016-11-12T06:14:29.000Z",
            "id": "797321651922894848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMAGENS FORTES: Acidente deixa quatro mortos e oito feridas no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/qDi74PxHY0 https://t.co/JxgvZ5hq8W"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-12T06:14:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797321526122946561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imponente. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/UmhaFK8f4o"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-12T06:01:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797318492458348544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wonder. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/sbF63zPmKO"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-12T06:01:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797318261637423104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espejismo. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/PbyJJavsaN"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-12T06:00:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797318084184805376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilla natural. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/3bDfzM9cOX"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-12T05:57:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797317371656445952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El coati que intent\u00f3 robarnos las cosas \ud83d\ude02 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/8lTW6ceYS5"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-12T05:56:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797317129066266624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jungle. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/hjVcG5b4fN"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-12T05:55:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797316898048200704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Speechless. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/bfvX5fBmVc"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-12T05:54:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797316514374258688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tranquilidad. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/rRxmTBY4u3"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-12T05:51:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797315945312043008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00eddas. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/QSCvuDU3U1"
        },
        {
            "author_id": "2800242086",
            "created_at": "2016-11-12T05:14:30.000Z",
            "id": "797306556174004224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o \u2013 Tocantins https://t.co/5uM4IATKQx"
        },
        {
            "author_id": "308989004",
            "created_at": "2016-11-12T02:48:17.000Z",
            "id": "797269758362185728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o ter\u00e1 exames gratuitos no Parque Municipal de BH https://t.co/VAXfiV4exN https://t.co/cpWhDJUSFW"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-12T02:35:37.000Z",
            "id": "797266568707272704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "43036401",
            "created_at": "2016-11-12T02:06:34.000Z",
            "id": "797259258547027968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cattleya intermedia em Flor -- esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim, Rio Grande do Sul https://t.co/sSXcbzciTf"
        },
        {
            "author_id": "32370437",
            "created_at": "2016-11-12T01:04:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "984731306",
                        "start": 28,
                        "username": "aptrailrun"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "797243564719833088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pronto! Amanh\u00e3, 27K na @aptrailrun em Pedra Azul! Vamos com tudo! @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/w3eW8lUVX5"
        },
        {
            "author_id": "62091395",
            "created_at": "2016-11-12T01:02:42.000Z",
            "id": "797243188310409216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 minha regi\u00e3o!!!! https://t.co/A2MyGnwo7l"
        },
        {
            "author_id": "216334978",
            "created_at": "2016-11-12T00:41:07.000Z",
            "id": "797237753939447809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criolo, Marechal, Tulipa e Gabriel o pensador no parque municipal e n\u00e3o tenho 1 centavo"
        },
        {
            "author_id": "714236173",
            "created_at": "2016-11-12T00:16:11.000Z",
            "id": "797231481533960193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios\u00a0 https://t.co/lrUYwv7rzU https://t.co/9BEGKUnGSi"
        },
        {
            "author_id": "62648462",
            "created_at": "2016-11-12T00:00:06.000Z",
            "id": "797227434915471360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u guarda um dos \u00faltimos remanescentes de mata\natl\u00e2ntica do planeta, santu\u00e1rio da... https://t.co/5hubeVaO8z"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2016-11-11T23:27:04.000Z",
            "id": "797219119124783104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 inicia comemora\u00e7\u00f5es de 20 anos de funda\u00e7\u00e3o https://t.co/mxRuNeDmby"
        },
        {
            "author_id": "244770765",
            "created_at": "2016-11-11T23:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797217669162278917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasday @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/xsQUtCmhvO"
        },
        {
            "author_id": "183413953",
            "created_at": "2016-11-11T23:07:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797214178796675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu nunca vou me cansar desse lugar #cataratasday2016 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/W0kBYH9g6r"
        },
        {
            "author_id": "2391550021",
            "created_at": "2016-11-11T22:47:14.000Z",
            "id": "797209093941424128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma escola de peixes nadando passado na marinha de Cabo Pulmo \u00e1rea protegida em Baja California https://t.co/VBEqsH8dWT"
        },
        {
            "author_id": "1621839632",
            "created_at": "2016-11-11T22:17:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "797201632069087233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/ZaxyCiTJaN"
        },
        {
            "author_id": "189133112",
            "created_at": "2016-11-11T22:11:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "797200183482269701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando passear com as crian\u00e7as no final de semana? V\u00e1 ao Parque Municipal. https://t.co/HTcsCVJDpt"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2016-11-11T21:41:30.000Z",
            "id": "797192552176828416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o do INEA combate invas\u00e3o no Parque Estadual da Costa do Sol - https://t.co/c0BYCQQ6wV https://t.co/OjiaVuy1ej"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2016-11-11T21:41:16.000Z",
            "id": "797192492886192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o do INEA combate invas\u00e3o no Parque Estadual da Costa do Sol - https://t.co/c0BYCQQ6wV https://t.co/stbU26YlGd"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-11-11T21:37:51.000Z",
            "id": "797191634538627073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra\n\nEm uma expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da... https://t.co/sz23bi1VTZ"
        },
        {
            "author_id": "2680889106",
            "created_at": "2016-11-11T21:33:07.000Z",
            "id": "797190441909288960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale encantado, Parque Nacional do Capara\u00f3, Minas Gerais. https://t.co/1A7rTy9h1A"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-11T21:31:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797190012253024256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jurassic park. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/N6usK4WIAZ"
        },
        {
            "author_id": "773664353107210240",
            "created_at": "2016-11-11T21:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3072188567",
                        "start": 0,
                        "username": "motherfbieber"
                    }
                ]
            },
            "id": "797189966845640705",
            "in_reply_to_user_id": "3072188567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@motherfbieber tem o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-11T21:29:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797189499763576832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sombras. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/WYCRlhnSjy"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2016-11-11T21:26:55.000Z",
            "id": "797188883050098720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um Safari completo no Parque Nacional de Pilanesberg.\nCliente super satisfeito, conse\u2026 https://t.co/yyPb5g4q2O https://t.co/mCr6KN2nQJ"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-11T21:23:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797188056331612160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En busca de alimento. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/gcfANrphlV"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-11T21:19:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797186998083547136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bichito con hambre. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/1SIoYMkugP"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-11-11T21:17:14.000Z",
            "id": "797186445496684544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso! Cachoeira em torno do Parque Nacional do Capara\u00f3, venha conhecer nossa regi\u00e3o, a cidade de Alto Capara\u00f3... https://t.co/hZiLO29tZM"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-11T21:14:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797185633655484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bichito comel\u00f3n. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/ZDUKw4XD0d"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-11T21:10:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797184749231972352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tuc\u00e1n en su h\u00e1bitat \ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/RnlEBjEqyl"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-11T21:09:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797184457945927680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunny day. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/3inluKWmxB"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-11T21:06:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797183853177638912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Fex3BSKeAj"
        },
        {
            "author_id": "108687655",
            "created_at": "2016-11-11T21:05:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98389633,
                        -23.04502138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "797183501049221121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha l\u00e1 !\n\n#instabeetle #fusca #vw #volkswagen #beetle #kafer #vinhedo @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/KszWK7miw5"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-11T21:05:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797183366126678016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfecci\u00f3n. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/CGuM4htI7A"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-11-11T21:01:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "797182487462051841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/7BqGgn938X via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "137554114",
            "created_at": "2016-11-11T21:00:10.000Z",
            "id": "797182152714633216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando https://t.co/iMvm1YGP2X"
        },
        {
            "author_id": "52315304",
            "created_at": "2016-11-11T20:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797180548041101312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo by biancoproduction #cataratasday2016 #quati #nature @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/vtflx9WKN7"
        },
        {
            "author_id": "2419694083",
            "created_at": "2016-11-11T20:36:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "797176273416192000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83c\udf43\ud83c\udfde @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/4HI0An30fk"
        },
        {
            "author_id": "41038697",
            "created_at": "2016-11-11T20:34:57.000Z",
            "id": "797175805650620416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente recebeu quatro \u00e1reas do Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro. Confira ; https://t.co/AjRJNuOviH https://t.co/wHYdrcRX0Y"
        },
        {
            "author_id": "236891558",
            "created_at": "2016-11-11T20:27:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5,
                        -2.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "797174031824912385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stand up em Jeri! \nMuita onda literalmente @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/wkVNoZ5Hlp"
        },
        {
            "author_id": "55612553",
            "created_at": "2016-11-11T20:10:48.000Z",
            "id": "797169728540315650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Cidade S\u00e3o Pedro https://t.co/KpI3aPeASE"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2016-11-11T20:09:47.000Z",
            "id": "797169472700354560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem mais. Devido \u00e0s chuvas, #CataratasDay2016 segue neste s\u00e1bado (12). Veja como foi o dia no Parque Nacional https://t.co/P06NIcc8SH"
        },
        {
            "author_id": "1017138708",
            "created_at": "2016-11-11T19:55:21.000Z",
            "id": "797165841934680064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 visitou a Biblioteca Parque Estadual? \ud83d\ude42 https://t.co/Wx05COGt3C"
        },
        {
            "author_id": "55612553",
            "created_at": "2016-11-11T19:53:43.000Z",
            "id": "797165430519582720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Cidade S\u00e3o Pedro https://t.co/9xmXVFEfnr"
        },
        {
            "author_id": "108150180",
            "created_at": "2016-11-11T19:23:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797157876171083776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor maravilha do mundo \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f #cataratasday2016 #7maravilhasdanatureza @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/SMj4YA5DbM"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2016-11-11T19:22:35.000Z",
            "id": "797157594322313217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o parque Estadual do Forno Grande?\n\nLocalizado no Munic\u00edpio de Castelo, O Parque Estadual do Forno... https://t.co/vu0Uz4NR5C"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2016-11-11T19:19:30.000Z",
            "id": "797156819047186432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma riqueza do nosso Cear\u00e1 completa 20 anos. Parque Estadual Bot\u00e2nico, em Caucaia, celebra a data neste domingo... https://t.co/654WpDoula"
        },
        {
            "author_id": "326215439",
            "created_at": "2016-11-11T19:12:58.000Z",
            "id": "797155174192152576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de duas semanas fechado para manuten\u00e7\u00e3o, o Parque Municipal da Caieira, localizado no bairro Adhemar... https://t.co/yxCtrhUWYm"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2016-11-11T19:02:56.000Z",
            "id": "797152647967019008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #Naturaleza https://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "384779303",
            "created_at": "2016-11-11T18:58:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69689562,
                        38.26863461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "797151617590185984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Elche @ Parque Municipal de Elche https://t.co/kQ9rsvpSim"
        },
        {
            "author_id": "36482248",
            "created_at": "2016-11-11T18:51:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91621052,
                        -6.06372884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "797149820347678720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo passarinhar. \ud83d\udcf8 souzaanderson @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/3HNncj9TXA"
        },
        {
            "author_id": "15583274",
            "created_at": "2016-11-11T18:51:04.000Z",
            "id": "797149660821463040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/PDajiXMGqf"
        },
        {
            "author_id": "28416229",
            "created_at": "2016-11-11T18:32:30.000Z",
            "id": "797144991483199488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando https://t.co/YlHdVJrtwv"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2016-11-11T18:11:34.000Z",
            "id": "797139723584204802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um Safari completo no Parque Nacional de Pilanesberg.\nCliente super satisfeito, conseguimos encontrar 2... https://t.co/MV8o1SUdIz"
        },
        {
            "author_id": "304019555",
            "created_at": "2016-11-11T18:09:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "304019555",
                        "start": 0,
                        "username": "pmmg190"
                    }
                ]
            },
            "id": "797139076570906624",
            "in_reply_to_user_id": "304019555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMMG190 - Pol\u00edcia Militar autua indiv\u00edduo por realizar queimada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u0096 APA Alto Mucuri https://t.co/JCgoqZHkBs"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2016-11-11T17:44:59.000Z",
            "id": "797133031555403777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/iMYK1h6AbK #blogmochilando"
        },
        {
            "author_id": "66391498",
            "created_at": "2016-11-11T17:37:28.000Z",
            "id": "797131141581066240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Estadual da Pedra Grande recebe visitantes para a Superlua do dia 14 https://t.co/2zLqPxt687"
        },
        {
            "author_id": "2843856957",
            "created_at": "2016-11-11T17:30:13.000Z",
            "id": "797129317885083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ter treino hoje \u00e1s 6:30 no parque municipal de estarreja quem quiser tirar uma foto comigo apare\u00e7a l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-11-11T17:17:01.000Z",
            "id": "797125992695230464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem curte literatura, m\u00fasica, e cinema. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "121579863",
            "created_at": "2016-11-11T16:41:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797117117497806848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu aprendi o significado de \"n\u00e3o d\u00e1 pra explicar, s\u00f3 voc\u00ea vendo\". @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/PiXdfVg1qW"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2016-11-11T16:37:52.000Z",
            "id": "797116142259159040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | Brasil\nBelezas c\u00eanicas em uma variedade de ambientes, al\u00e9m da... https://t.co/KtvtA8TLky"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2016-11-11T16:37:31.000Z",
            "id": "797116054942187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para a pr\u00e1tica de escalada em rocha https://t.co/EskHbN0MJ0 https://t.co/tls7Rx91Wr"
        },
        {
            "author_id": "71628018",
            "created_at": "2016-11-11T16:33:27.000Z",
            "id": "797115030156300288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, Rio de Janeiro, Brasil\nConfira: https://t.co/ieZrkHqA7Q #turismo #travel #brasilairlines #trip #viagem https://t.co/K2XHFjIb5I"
        },
        {
            "author_id": "714872778",
            "created_at": "2016-11-11T16:22:40.000Z",
            "id": "797112314520432640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A alegria tomou conta da aberta da 28\u00aa Sch\u00fctzenfest na noite de ontem no Parque Municipal de Eventos. A cerim\u00f4nia... https://t.co/Hm6iEzeQiV"
        },
        {
            "author_id": "136442092",
            "created_at": "2016-11-11T16:12:10.000Z",
            "id": "797109672977268736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando https://t.co/V6Th1bcqgb"
        },
        {
            "author_id": "37990742",
            "created_at": "2016-11-11T16:11:16.000Z",
            "id": "797109445725736960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convidamos todos para celebra\u00e7\u00e3o do Dia do Rio Igua\u00e7u, Quinta feira, as 9h no Parque Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 dos... https://t.co/uYMHYYnDxu"
        },
        {
            "author_id": "429258842",
            "created_at": "2016-11-11T16:03:02.000Z",
            "id": "797107373714313218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, Rio de Janeiro, Brasil\nFoi o primeiro parque nacional do pa\u00eds, inaugurado por... https://t.co/PZ11L3Ly2o"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-11-11T15:54:12.000Z",
            "id": "797105151735631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso! Cachoeira em torno do Parque Nacional do Capara\u00f3, venha conhecer nossa regi\u00e3o, a cidade de Alto Capara\u00f3... https://t.co/644jXQCZQ6"
        },
        {
            "author_id": "163050994",
            "created_at": "2016-11-11T15:47:40.000Z",
            "id": "797103507165749248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas alturas...\nFloresta de Arauc\u00e1rias @ Floresta Nacional De Irati https://t.co/iDnGpbTUdu"
        },
        {
            "author_id": "83299253",
            "created_at": "2016-11-11T15:27:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797098481055735808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude2e\u2600\ufe0f\ud83d\udca6 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/oin7Qpda8o"
        },
        {
            "author_id": "805848344",
            "created_at": "2016-11-11T15:23:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797097535953403904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Otro hasta pronto. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/CHxNV8CEMf"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-11-11T14:49:06.000Z",
            "id": "797088767853154304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a chegada do hor\u00e1rio de Ver\u00e3o, fica ainda mais divertido praticar esportes nos setores do Parque Nacional da... https://t.co/EpB08BSwnb"
        },
        {
            "author_id": "788923698094964736",
            "created_at": "2016-11-11T14:44:20.000Z",
            "id": "797087571683770368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o cururu bancando perto da administra\u00e7\u00e3o. @ Parque Municipal Shangrila https://t.co/PbClGG0Lny"
        },
        {
            "author_id": "229612465",
            "created_at": "2016-11-11T14:42:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797087137707544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasday2016 #cataratasday \ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/x6kF1bw6Uu"
        },
        {
            "author_id": "28988782",
            "created_at": "2016-11-11T14:41:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797086766096257024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Brasil. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/BNNrKt7o7s"
        },
        {
            "author_id": "102503408",
            "created_at": "2016-11-11T14:24:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "797082612506513408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tem 40 minutos que estou tentando passar pelo parque municipal... QUARENTA MINUTOS"
        },
        {
            "author_id": "2965759443",
            "created_at": "2016-11-11T14:23:40.000Z",
            "id": "797082366967738368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Pilanesberg fica a apenas 140 quil\u00f4metros de Joanesburgo. Ele \u00e9 o quarto maior parque da... https://t.co/rxmLsWXbuL"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-11T14:15:54.000Z",
            "id": "797080413567090688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "79238964",
            "created_at": "2016-11-11T14:11:35.000Z",
            "id": "797079329872244736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Zoom  do dia. Imagem do c\u00e9u e do maci\u00e7o das Prateleiras, do Parque Nacional  de Itatiaia, RJ. https://t.co/xL8aGBs1h7"
        },
        {
            "author_id": "124533290",
            "created_at": "2016-11-11T14:06:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797077923115122688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CataratasDay2016 #tbt desse dia lindo! \u2764 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/FmA8Bc4F78"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2016-11-11T14:03:21.000Z",
            "id": "797077257177235456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 t\u00e1 quase na hora do #Divers\u00e3oEArte! E hoje tem a parte baixa do Parque Nacional do Itatiaia! #TVRioSul \ud83c\udf3f\ud83d\udca6\ud83c\udf37 https://t.co/zL0CGMbC2W #RJTV1 https://t.co/TFyEUXuLEB"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2016-11-11T13:58:14.000Z",
            "id": "797075966728241153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 t\u00e1 quase na hora do #RJTV1! E hoje tem #Divers\u00e3oEArte na parte baixa do Parque Nacional do Itatiaia! #TVRioSul\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\ud83c\udf37https://t.co/zL0CGMbC2W https://t.co/e5tA9DCOqY"
        },
        {
            "author_id": "37480244",
            "created_at": "2016-11-11T13:52:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11126988,
                        -4.15518797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "797074608692297728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/GRDKOd2J3u"
        },
        {
            "author_id": "245470522",
            "created_at": "2016-11-11T13:48:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "246799701",
                        "start": 0,
                        "username": "IDEFLOR_PA"
                    }
                ]
            },
            "id": "797073571084468225",
            "in_reply_to_user_id": "246799701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IDEFLOR_PA -Bio seleciona volunt\u00e1rios para \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Leia no DOE desta sexta-feira: https://t.co/WoZBQsS0KY https://t.co/QDtnIJklEc"
        },
        {
            "author_id": "936979896",
            "created_at": "2016-11-11T13:43:00.000Z",
            "id": "797072135302893569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canela e suas paisagens de tirar o f\u00f4lego. \ud83d\ude0d\n\nEsta \u00e9 a Cascata do Caracol, um dos atrativos  do Parque Estadual... https://t.co/AH8hGhj00o"
        },
        {
            "author_id": "179163640",
            "created_at": "2016-11-11T13:30:08.000Z",
            "id": "797068895358218240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cavernas de gelo do Parque Nacional de Skaftafell, na Isl\u00e2ndia, foram formadas a partir de resqu\u00edcios de... https://t.co/ocwtejXxdl"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-11-11T13:13:48.000Z",
            "id": "797064786777411585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Le\u00e3o no Parque Nacional Kalahari Gemsbok, \u00c1frica do Sul. Foto de Chris Johns. Veja mais fotos da semana no site, https://t.co/nIefCiw5UM https://t.co/qa0FLu7Bh9"
        },
        {
            "author_id": "3050384843",
            "created_at": "2016-11-11T13:03:03.000Z",
            "id": "797062080436326400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nosso primeiro destino no Uruguai, no Parque Nacional de Santa Teresa, fomos recebidos debaixo de muita n\u00e9voa e tempo chuvoso."
        },
        {
            "author_id": "2598979490",
            "created_at": "2016-11-11T13:00:02.000Z",
            "id": "797061321267310594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que O Parque Municipal da Lagoa do Peri \u00e9 certificado com a Bandeira Azul? O Selo \u00e9 concedido a praias... https://t.co/WI0J7qYlEF"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2016-11-11T12:51:15.000Z",
            "id": "797059112047702017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi no Parque Estadual de Vila Velha que eu e meus amigos passamos um dos melhores dias nesse nosso v\u00edcio de... https://t.co/t3LzBt87L3"
        },
        {
            "author_id": "56761604",
            "created_at": "2016-11-11T12:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "3874098082",
                        "start": 75,
                        "username": "francia57676582"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "767464639194169344",
                        "start": 92,
                        "username": "michelerfaria"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00049294,
                        -19.88919412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "797056996495265795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG w/ @francia57676582 @michelerfaria https://t.co/1vkuFK6fWz"
        },
        {
            "author_id": "543727702",
            "created_at": "2016-11-11T12:42:36.000Z",
            "id": "797056934872514560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que o ICMBIO n\u00e3o realizar\u00e1 audi\u00eancias p\u00fablicas em Bel\u00e9m? https://t.co/Z9i5Mkj6uz"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2016-11-11T12:38:43.000Z",
            "id": "797055955443838977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa (Campos Gerais), \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem quer observar a... https://t.co/RgbRIZex26"
        },
        {
            "author_id": "714227605",
            "created_at": "2016-11-11T12:38:41.000Z",
            "id": "797055947344646144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1gua Limpa \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer nas f\u00e9rias em Cataguases https://t.co/EUOTBplUAq https://t.co/eeHfezMO5n"
        },
        {
            "author_id": "84639417",
            "created_at": "2016-11-11T12:37:06.000Z",
            "id": "797055550827757569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu quintal \u00e9 uma maravilha...\n\n#CataratasDay2016 \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/DM6B6lztDw"
        },
        {
            "author_id": "47029810",
            "created_at": "2016-11-11T12:36:21.000Z",
            "id": "797055363203923969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando o dia que encontrei uma On\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u #CataratasDay2016 https://t.co/DtbJfGEQ82"
        },
        {
            "author_id": "43167222",
            "created_at": "2016-11-11T12:17:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "797050538768613377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajantes: timelapse em 8K capta incr\u00edveis belezas do c\u00e9u, da terra e das \u00e1guas de parque nacional https://t.co/QLPf2aIXdU"
        },
        {
            "author_id": "4251089783",
            "created_at": "2016-11-11T11:51:37.000Z",
            "id": "797044103150235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Educa Tube] Viajantes:  timelapse em 8K capta incr\u00edveis belezas do c\u00e9u, da terra e das \u00e1guas de parque nacional https://t.co/bdZ6XMuv62"
        },
        {
            "author_id": "43167222",
            "created_at": "2016-11-11T11:51:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "797044032207749120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajantes:  timelapse em 8K capta incr\u00edveis belezas do c\u00e9u, da terra e das \u00e1guas de parque nacional https://t.co/QLPf2aIXdU"
        },
        {
            "author_id": "183627463",
            "created_at": "2016-11-11T11:48:06.000Z",
            "id": "797043217606787072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando https://t.co/vMSgL4vTsO"
        },
        {
            "author_id": "2234936630",
            "created_at": "2016-11-11T11:45:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.54184,
                        -17.04242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "843e4cae6244357c"
            },
            "id": "797042610284072961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio da Rep\u00fablica no Parque Nacional do Descobrimento Prado/Ba-Costas das Baleias \n\nTrilha de\u2026 https://t.co/PtJgKpxG5o"
        },
        {
            "author_id": "460643563",
            "created_at": "2016-11-11T11:41:32.000Z",
            "id": "797041566263181313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas baixas atraem turistas ao Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/qtPg6aztmC https://t.co/LL5giFJxw8"
        },
        {
            "author_id": "78139929",
            "created_at": "2016-11-11T11:08:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2813809011",
                        "start": 0,
                        "username": "rpiegas_"
                    }
                ]
            },
            "id": "797033260983480321",
            "in_reply_to_user_id": "2813809011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rpiegas_ s\u00f3 nos flash aqui numa \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "4251112102",
            "created_at": "2016-11-11T11:07:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.001929,
                        -22.520948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "797033050345455616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os PEDRA DO GARRAF\u00c3O @ Serra\u2026 https://t.co/m8OKDJXWzT"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-11-11T10:57:48.000Z",
            "id": "797030561403600897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso! Cachoeira em torno do Parque Nacional do Capara\u00f3, venha conhecer nossa regi\u00e3o, a cidade de Alto Capara\u00f3... https://t.co/i7CXD5YR9z"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2016-11-11T10:57:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98922116,
                        -22.44617314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "797030511289847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou assar tomates, sem filtro, mas com sal e a\u00e7ucarar condimentos diab\u00f3licos. @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/agXswvIZvH"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-11-11T10:49:58.000Z",
            "id": "797028590667890688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem a nossa trilha foi no Rio do Boi  - Interior do Canyon Itaimbezinho- Parque Nacional Aparados da Serra... https://t.co/xOKrjSdVJ2"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2016-11-11T10:47:44.000Z",
            "id": "797028027221864448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o Dia das Cataratas, voc\u00ea sabia? \nPra comemorar nada melhor que um post detalhado sobre o Parque Nacional... https://t.co/x6AS02qRsA"
        },
        {
            "author_id": "323787472",
            "created_at": "2016-11-11T10:41:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "797026569462038528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meninas que come\u00e7am o dia fazendo carinho em catioros parados no sinal \u2764 @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/oeMWkQzUQ7"
        },
        {
            "author_id": "34738255",
            "created_at": "2016-11-11T10:16:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797020248633282560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasday2016 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/KqaFV2cu9P"
        },
        {
            "author_id": "714217765",
            "created_at": "2016-11-11T09:46:33.000Z",
            "id": "797012629189492736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causa destrui\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Lapa Grande em Montes Claros https://t.co/PJ4PIF74uq https://t.co/IGSoSyiMsV"
        },
        {
            "author_id": "182677663",
            "created_at": "2016-11-11T09:33:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "797009341928849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Cardio (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/oxnMiwg43U"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-11-11T08:44:33.000Z",
            "id": "796997028479963137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CORCOVADO, PARQUE NACIONAL HORNOPIR\u00c9M e PARQUE NACIONAL ALERCE ANDINO\", \u00e1reas... https://t.co/gqU49kWQbK"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2016-11-11T08:40:45.000Z",
            "id": "796996071272497152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 inicia comemora\u00e7\u00f5es de 20 anos de funda\u00e7\u00e3o com evento dia 13 de novembro https://t.co/c5mYonxh2x"
        },
        {
            "author_id": "2422715346",
            "created_at": "2016-11-11T08:32:09.000Z",
            "id": "796993906512691200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia passar\u00e1 a receber visitas a partir de 2017 https://t.co/hZcT8PsoXR https://t.co/op0mQCWTib"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-11-11T08:06:02.000Z",
            "id": "796987334529024000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-11T07:50:57.000Z",
            "id": "796983538646130688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "714290263",
            "created_at": "2016-11-11T05:30:42.000Z",
            "id": "796948242445508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa sedia a abertura da Semana Florestal em Cataguases https://t.co/DuTdTfR0L0 https://t.co/51TcdpHrn3"
        },
        {
            "author_id": "76999497",
            "created_at": "2016-11-11T03:11:10.000Z",
            "id": "796913127375847426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi uma BOSTA vcs n\u00e3o tem ideia. Por\u00e9m amanh\u00e3 vou no Parque Nacional das Sequoias, ent\u00e3o tomara q d\u00ea td certo n\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "2822301632",
            "created_at": "2016-11-11T02:42:36.000Z",
            "id": "796905939261648897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/U9HSJuCFSt"
        },
        {
            "author_id": "334846478",
            "created_at": "2016-11-11T02:37:39.000Z",
            "id": "796904693351976961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tenho q decorar coisa sobre o parque nacional do Igua\u00e7u e eu to com tanto sono"
        },
        {
            "author_id": "82423900",
            "created_at": "2016-11-11T02:04:06.000Z",
            "id": "796896251597955073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bebendo uma cerveja gelada em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/yPVVxJdbn1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-11T02:01:32.000Z",
            "id": "796895604924411904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-11-11T01:30:00.000Z",
            "id": "796887669657612288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "NAS BANCAS  Tamandu\u00e1-mirim no Parque Nacional do Pau-Brasil, no sul da Bahia. Foto de Luciano Candisani. Assine em https://t.co/op5DVHlITn https://t.co/ixtlm92WLG"
        },
        {
            "author_id": "1865706750",
            "created_at": "2016-11-11T01:16:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "91383477",
                        "start": 0,
                        "username": "ParquesColombia"
                    }
                ]
            },
            "id": "796884294669139968",
            "in_reply_to_user_id": "91383477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ParquesColombia  #D\u00edaDeLosParquesNacionales Parque Nacional Natural Utria ! hermoso !!!!! https://t.co/2I3DM1R9xC"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-11-11T01:01:38.000Z",
            "id": "796880531430535168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina - https://t.co/EzV8twSXXd https://t.co/87lI3nd0ei"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-11-11T01:01:34.000Z",
            "id": "796880515446018048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina - https://t.co/pNAKp9WSUY https://t.co/szAPVdZlfX"
        },
        {
            "author_id": "912926712",
            "created_at": "2016-11-11T00:59:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "796880028747309057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguir sempre em frent \u270c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4f @ Parque Municipal De Bh https://t.co/Sm7ke7dQsM"
        },
        {
            "author_id": "286843163",
            "created_at": "2016-11-11T00:57:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7106864,
                        -21.3004219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd72aa17ed1b2901"
            },
            "id": "796879567235481600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o troco por nada \u2764\u2764\n#amigos\n#mogiana @ Parque Municipal da Mogiana https://t.co/faic2tFoVp"
        },
        {
            "author_id": "714290263",
            "created_at": "2016-11-11T00:55:44.000Z",
            "id": "796879045757640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros continuam combate a inc\u00eandio no Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/5Y6dPilFzs https://t.co/OtGYXPMMdv"
        },
        {
            "author_id": "96378570",
            "created_at": "2016-11-11T00:03:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9324,
                        -19.92932
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "796865881347395585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2014 #tbt @ Parque Municipal Belo Horizonte https://t.co/clST06K3sX"
        },
        {
            "author_id": "197011552",
            "created_at": "2016-11-10T23:56:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4682312,
                        -23.9001808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "796864064077135877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refrac\u00e7\u00e3o &amp; Reflex\u00e3o. @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/cgUGY1nfwc"
        },
        {
            "author_id": "636362432",
            "created_at": "2016-11-10T23:45:37.000Z",
            "id": "796861401717321728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora ver jogo da sele\u00e7a \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\ude0a @ Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/VQn3MskMPL"
        },
        {
            "author_id": "167570593",
            "created_at": "2016-11-10T23:26:53.000Z",
            "id": "796856684471812097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 voltinhas de corrida intensa no parque municipal. O PAI T\u00c1 VOLTANDO"
        },
        {
            "author_id": "2305905998",
            "created_at": "2016-11-10T23:26:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "796856543459188736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisaje tramboliko @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/u90UKD9cII"
        },
        {
            "author_id": "152346770",
            "created_at": "2016-11-10T23:26:01.000Z",
            "id": "796856468708401152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Estadual da Pedra Grande recebe visitantes para a Superlua do dia 14 https://t.co/ZbChiH7JJt"
        },
        {
            "author_id": "32157990",
            "created_at": "2016-11-10T23:17:33.000Z",
            "id": "796854335648964608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/Wivo108cLy"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2016-11-10T23:08:50.000Z",
            "id": "796852142812364802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | Brasil\nBelezas c\u00eanicas em uma variedade de ambientes, al\u00e9m da... https://t.co/kKp9bdUOdM"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2016-11-10T23:00:01.000Z",
            "id": "796849923996209153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/DtV0ZP2lIt"
        },
        {
            "author_id": "727600189205323781",
            "created_at": "2016-11-10T22:55:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "70597606",
                        "start": 52,
                        "username": "dessluz"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "947011136",
                        "start": 61,
                        "username": "PCannieri"
                    }
                ]
            },
            "id": "796848876946919424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP w/ @dessluz @pcannieri https://t.co/L6oXnY5YH9"
        },
        {
            "author_id": "2992029899",
            "created_at": "2016-11-10T22:41:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "796845158046334976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se um dia a vida lhe der as costas , passe a m\u00e3o na bunda dela .. @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/BOI3e8R5k5"
        },
        {
            "author_id": "42989053",
            "created_at": "2016-11-10T22:30:12.000Z",
            "id": "796842420734459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/OqvFtBCsor"
        },
        {
            "author_id": "480607592",
            "created_at": "2016-11-10T22:02:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "796835435553165313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "iemg representando @ Parque Municipal De Bh https://t.co/zOmrrpjgJd"
        },
        {
            "author_id": "143799534",
            "created_at": "2016-11-10T21:52:58.000Z",
            "id": "796833052911603712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Canaima na Venezuela, uma j\u00f3ias do turismo mundial\n\n#QuintaComOClubeSDV #natureza #venezuela #viaamazonia #amazonia #brasil https://t.co/Q9EF2Uy5SU"
        },
        {
            "author_id": "1177138610",
            "created_at": "2016-11-10T21:44:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "116034438",
                        "start": 0,
                        "username": "Samukavsa"
                    }
                ]
            },
            "id": "796830932443496448",
            "in_reply_to_user_id": "116034438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Samukavsa parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "266107943",
            "created_at": "2016-11-10T21:36:49.000Z",
            "id": "796828987100188673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Conselho do PEMG nesta sexta 11/11 (9h-12h)\n\nO Parque Estadual Mata dos Godoy conta desde o ano... https://t.co/rqy2RP5qky"
        },
        {
            "author_id": "65488123",
            "created_at": "2016-11-10T21:26:28.000Z",
            "id": "796826381061672961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT Trilha dos Saltos no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/YUrYiLvsjw https://t.co/Bmh47BbUJS"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-11-10T21:19:49.000Z",
            "id": "796824707257499648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso! Cachoeira em torno do Parque Nacional do Capara\u00f3, venha conhecer nossa regi\u00e3o, a cidade de Alto Capara\u00f3... https://t.co/YJvZpfl4Lt"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-11-10T21:18:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "796824343246503936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/NxykBzf8pB"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2016-11-10T21:06:05.000Z",
            "id": "796821253529047040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cVEM PASSARINHAR\u201d: Parque Estadual da Ilha Grande realiza caminhada de observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros https://t.co/UFSAYtaQty"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2016-11-10T21:05:45.000Z",
            "id": "796821168472936448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMA \u201cVEM PASSARINHAR\u201d: Parque Estadual da Ilha Grande realiza caminhada de observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros https://t.co/E0jkxfdjQI"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2016-11-10T21:05:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "43326346",
                        "start": 130,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "796821164798554114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: \u201cVEM PASSARINHAR\u201d: Parque Estadual da Ilha Grande realiza caminhada de observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros https://t.co/bRKwrlZRtz @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "2975850808",
            "created_at": "2016-11-10T20:37:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.86798,
                        -23.3483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "796814113347207168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades... @ Parque Estadual Serra do Mar-N\u00facleo Picinguaba https://t.co/lMh46bfYcf"
        },
        {
            "author_id": "63134480",
            "created_at": "2016-11-10T20:27:59.000Z",
            "id": "796811665383817217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio realiza consultas para cria\u00e7\u00e3o do parque nacional campos ferruginosos de Caraj\u00e1s https://t.co/oXPHuLM4sV"
        },
        {
            "author_id": "187182034",
            "created_at": "2016-11-10T20:22:31.000Z",
            "id": "796810286934163456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que \u00e1rvore maravilhosa e colorida no Parque Municipal Dona Ziza em Pains, a 200Km de BH. Em breve Pa\u00eds na TV e no site. https://t.co/rwZc76o2QW"
        },
        {
            "author_id": "1408241562",
            "created_at": "2016-11-10T20:19:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "796809478855426048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/zC8M3k5eqJ"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-11-10T20:10:00.000Z",
            "id": "796807139759038464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Imagem de Stuart Thomas \u00e9 a escolhida de hoje do #SuaFoto. Participe: https://t.co/PwS4Ey3T9h https://t.co/fGnjdy2yil"
        },
        {
            "author_id": "292204879",
            "created_at": "2016-11-10T20:08:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "21783395",
                        "start": 0,
                        "username": "tvi24pt"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "369068190",
                        "start": 9,
                        "username": "rtpinformacao"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "17163446",
                        "start": 24,
                        "username": "SICNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "796806705564762112",
            "in_reply_to_user_id": "21783395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvi24pt @rtpinformacao @SICNoticias n h\u00e1 ng q fa\u00e7a reportagem sobre o Moch\u00e3o da P\u00f3voa q \u00e9 \u00e1rea protegida e est\u00e1 quase a desaparecer?"
        },
        {
            "author_id": "292204879",
            "created_at": "2016-11-10T20:03:18.000Z",
            "id": "796805451669180417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o aquilo \u00e9 isso!\nMas o Moch\u00e3o da P\u00f3voa q \u00e9 1 \u00e1rea protegida continua a meter \u00e1gua! https://t.co/hfvxoDahk9"
        },
        {
            "author_id": "852925766",
            "created_at": "2016-11-10T19:27:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "796796338545553408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/5PMNjNwBBL"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2016-11-10T19:19:03.000Z",
            "id": "796794316152864768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E outra iniciativa fant\u00e1stica do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: https://t.co/QAZvhPfJS3"
        },
        {
            "author_id": "187182034",
            "created_at": "2016-11-10T19:17:17.000Z",
            "id": "796793871502114817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que \u00e1rvore maravilhosa e colorida no Parque Municipal Dona Zica em Pains, 200Km de BH. Em breve vou colocar no ar um programa de l\u00e1 https://t.co/YzCXR6krvw"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2016-11-10T19:15:41.000Z",
            "id": "796793467863175169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhosa iniciativa do Parque Estadual do Desengano (RJ): https://t.co/SoyvDn2c4X"
        },
        {
            "author_id": "266824906",
            "created_at": "2016-11-10T19:15:37.000Z",
            "id": "796793453229314048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fico sem saber se meu sobrenome \u00e9 coragem ou sinceridade... @ Parque Municipal das Rendeiras https://t.co/axywxwYOyt"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2016-11-10T19:04:57.000Z",
            "id": "796790767297634304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... https://t.co/snQLfPztji"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2016-11-10T19:02:40.000Z",
            "id": "796790193021915136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio deve visitar Parque Nacional de S\u00e2o Joaquim no dia 2'1 \n\nLeia na \u00edntegra: https://t.co/QWlnA3sklX https://t.co/FOsWBaySi7"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-11-10T19:02:28.000Z",
            "id": "796790142102958080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Energia \ud83d\udc9b #FazendoAngu @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/VLmCWJBZIH"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2016-11-10T19:02:19.000Z",
            "id": "796790105281331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... https://t.co/xHGOQffBIk"
        },
        {
            "author_id": "53752177",
            "created_at": "2016-11-10T18:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "796788318642077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Running pq \u00e9 bom (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/fUZuTvB1uL"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-11-10T18:41:24.000Z",
            "id": "796784840909520896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na medida Exata \ud83c\udf3b #Ang\u00fa @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/9YWysf9EUc"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-11-10T18:36:50.000Z",
            "id": "796783693129883648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amarelinho \ud83d\udc9b #Fub\u00e1 #Sa\u00fade @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/L6rgZp7aIh"
        },
        {
            "author_id": "55364469",
            "created_at": "2016-11-10T18:35:45.000Z",
            "id": "796783419237797888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Namsa Leuba. Ya Kala Ben (Guin\u00e9-Sui\u00e7a). Interven\u00e7\u00e3o urbana. @ Parque Municipal De Bh https://t.co/i2fzt2Zgvv"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-11-10T18:34:57.000Z",
            "id": "796783217634226180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser Divino \ud83d\udc9a #Repolho @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/GgoSdkC02p"
        },
        {
            "author_id": "55364469",
            "created_at": "2016-11-10T18:29:05.000Z",
            "id": "796781744166936577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desvestidas. Luis Arturo Arguire (M\u00e9xico). Interven\u00e7\u00e3o urbana. @ Parque Municipal De Bh https://t.co/YIlM0JxnHX"
        },
        {
            "author_id": "563927759",
            "created_at": "2016-11-10T18:18:06.000Z",
            "id": "796778976224145408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de Pedagogia participam de Visita T\u00e9cnica ao Parque Estadual da Serra Azul... https://t.co/K3ip83ckNj"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2016-11-10T18:17:28.000Z",
            "id": "796778817767538688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia passar\u00e1 a receber visitas a partir de 2017 https://t.co/mXVg5EPFcS https://t.co/6gdikoaY4S #MossoroHoje"
        },
        {
            "author_id": "271932550",
            "created_at": "2016-11-10T18:13:02.000Z",
            "id": "796777701252222976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia passar\u00e1 a receber visitas a partir de 2017 https://t.co/hxM5vRGENH https://t.co/fgJyvnQX2n"
        },
        {
            "author_id": "188792652",
            "created_at": "2016-11-10T18:08:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "796776685383188481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/cv8TW8OvHt"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2016-11-10T18:04:05.000Z",
            "id": "796775450429296645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile, ganha mais um\u00a0hotel https://t.co/zUtTHCH5FJ https://t.co/kKPIfrvMsS"
        },
        {
            "author_id": "263959314",
            "created_at": "2016-11-10T17:58:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "796774126736261120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/bRC70bVdhD"
        },
        {
            "author_id": "3422577706",
            "created_at": "2016-11-10T17:52:47.000Z",
            "id": "796772605525184513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gorgona: \u00bfDe Parque Nacional a Base\u00a0Naval? https://t.co/JMff16FWoI https://t.co/OoV3XvmuJR"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-11-10T17:38:01.000Z",
            "id": "796768888985944064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso! Cachoeira em torno do Parque Nacional do Capara\u00f3, venha conhecer nossa regi\u00e3o, a cidade de Alto Capara\u00f3... https://t.co/OjIvoMVqVo"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-11-10T17:21:23.000Z",
            "id": "796764705238884352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos em Fernando de Noronha e curtimos muito a estrutura do Parque Nacional Marinho.... https://t.co/U5NzopBkbP"
        },
        {
            "author_id": "71543027",
            "created_at": "2016-11-10T17:00:14.000Z",
            "id": "796759383564750849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recebendo a turma de Cambar\u00e1 do Sul sobre o parque nacional dos Aparados da Serra, suas dificuldades e desafios https://t.co/6SRG4m7ZcO"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-11-10T16:53:05.000Z",
            "id": "796757583398895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Participe das consultas p\u00fablicas sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Campos Ferruginosos de #Caraj\u00e1s https://t.co/YmmaxJDcut"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2016-11-10T16:40:46.000Z",
            "id": "796754483250348032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PCP quer um director exclusivo para o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\n---... https://t.co/qDqCLtNpPz"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2016-11-10T16:33:11.000Z",
            "id": "796752576268136448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades celebram 72 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/1j99iEIWSe https://t.co/h7sSMQyiC7"
        },
        {
            "author_id": "2269563504",
            "created_at": "2016-11-10T16:28:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "796751334623936512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Family \u2764 #tbt #loves @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/ycV0CWwKin"
        },
        {
            "author_id": "3121980467",
            "created_at": "2016-11-10T16:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "71010506",
                        "start": 0,
                        "username": "RafaelBoorges"
                    }
                ]
            },
            "id": "796750853524848641",
            "in_reply_to_user_id": "71010506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelBoorges teu nariz..me respeita menino! Vai vir tamb\u00e9m? Ouu, vamo no show do Criolo semana que vem? No parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "71628018",
            "created_at": "2016-11-10T16:24:27.000Z",
            "id": "796750377764982784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Port Campbell, Austr\u00e1lia\nConfira: https://t.co/Duibaw0It0 #viagem #travel #brasilairlines #trip #sky https://t.co/qsNvlbW27a"
        },
        {
            "author_id": "205756041",
            "created_at": "2016-11-10T16:20:34.000Z",
            "id": "796749400064348160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfe5 Fui ao hospital me consultar, o m\u00e9dico disse: Seu estado n\u00e3o \u00e9 nada bom.\n          \ud83d\ude12\n          &lt;))&gt;... https://t.co/M1CoAImKpo"
        },
        {
            "author_id": "429258842",
            "created_at": "2016-11-10T16:02:00.000Z",
            "id": "796744727508975617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Port Campbell, Austr\u00e1lia\nA regi\u00e3o do parque \u00e9 marcada por muitas forma\u00e7\u00f5es rochosas e de... https://t.co/w5CvWLJOek"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2016-11-10T15:52:06.000Z",
            "id": "796742236637691906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PCP continua a pedir diretor para o Parque Nacional da Peneda\u00a0Ger\u00eas https://t.co/RDT3850uKU https://t.co/sdJ0zcFJxm"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2016-11-10T15:24:40.000Z",
            "id": "796735332343513088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos t\u00e9cnicos participam hoje da reuni\u00e3o do Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Costa dos Corais, em... https://t.co/SGZWZn3bin"
        },
        {
            "author_id": "242731127",
            "created_at": "2016-11-10T15:22:45.000Z",
            "id": "796734849650458624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hey, j\u00e1 conhece o Parque Estadual Tr\u00eas Picos? \ud83c\udf31 \ud83c\udf04\n\nConfira os roteiros e convide seus amigos para a trip:... https://t.co/VgezlLaFey"
        },
        {
            "author_id": "76140272",
            "created_at": "2016-11-10T15:15:14.000Z",
            "id": "796732957692231680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga: pra quem afinal?\n\nOLIBERAL de domingo passado 6, estampou mat\u00e9ria sobre as obras do... https://t.co/0FUyyxNxK6"
        },
        {
            "author_id": "2948030525",
            "created_at": "2016-11-10T15:13:39.000Z",
            "id": "796732561045278720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de calor\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 @ Parque Municipal Indigena https://t.co/UvJhlxxSJ9"
        },
        {
            "author_id": "2970355636",
            "created_at": "2016-11-10T14:53:52.000Z",
            "id": "796727581257109505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost visitbrasil with repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nSantana is leguiapetar's favorite cave in Parque Estadual\u2026 https://t.co/z5mVW3t7EO"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2016-11-10T14:47:23.000Z",
            "id": "796725947634487296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio voltam a atingir o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a\u00a0 https://t.co/eRd5U4fOno https://t.co/VfnsyvCfk0"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-10T14:01:32.000Z",
            "id": "796714411687837696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "896361823",
            "created_at": "2016-11-10T13:47:31.000Z",
            "id": "796710885637165060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Dois Irm\u00e3os - Zoologico https://t.co/JuROkGa0MG"
        },
        {
            "author_id": "59774569",
            "created_at": "2016-11-10T13:44:57.000Z",
            "id": "796710239307436032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaOikos da semana: Parque Nacional da Chapada Diamantina\n\nIdeal para todas as idades, a #RotadosDiamantes \u00e9 a... https://t.co/Hq8ifRFIO6"
        },
        {
            "author_id": "77020424",
            "created_at": "2016-11-10T13:39:12.000Z",
            "id": "796708788908789760",
            "in_reply_to_user_id": "453999288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clahmaciel dia 19 de novembro no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2016-11-10T13:31:44.000Z",
            "id": "796706913144733697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em novembro, aconteceu a observa\u00e7\u00e3o de aves no Parque Estadual da Ilha Grande! O passeio reuniu olhares voltados para preserva\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/S2duYgYOVw"
        },
        {
            "author_id": "714223046",
            "created_at": "2016-11-10T13:29:51.000Z",
            "id": "796706436256583680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrigo Rebou\u00e7as e o Camping do Parque Nacional do Itatiaia ser\u00e1 reaberto para ocupa\u00e7\u00e3o. https://t.co/46Nbp4J7lN https://t.co/rywN35pCo7"
        },
        {
            "author_id": "714220514",
            "created_at": "2016-11-10T13:11:14.000Z",
            "id": "796701754175930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o da PF combate crimes ambientais na Reserva Ind\u00edgena Xacriab\u00e1 e no Parque Nacional\u2026 https://t.co/fOgj7NL4X7 https://t.co/yXgp59uZ4T"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2016-11-10T13:06:50.000Z",
            "id": "796700644006653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Roberto Cortez estava a 20 metros do lobo-guar\u00e1 e conseguiu registrar uma sequ\u00eancia de fotos que revelam... https://t.co/Gezim8babg"
        },
        {
            "author_id": "44045240",
            "created_at": "2016-11-10T12:57:05.000Z",
            "id": "796698189814464512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o fim de semana e o feriado para visitar o Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, em\u2026 https://t.co/rBQHmPD8BE"
        },
        {
            "author_id": "110995138",
            "created_at": "2016-11-10T12:54:31.000Z",
            "id": "796697544432779264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na barriga da fartura nasci brasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\n#chapadadosveadeiros @ Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/lVKmt2bZdX"
        },
        {
            "author_id": "84235763",
            "created_at": "2016-11-10T12:48:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3028146557",
                        "start": 0,
                        "username": "drico_mendes"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "40961903",
                        "start": 14,
                        "username": "LeandroNassif"
                    }
                ]
            },
            "id": "796696092150730752",
            "in_reply_to_user_id": "3028146557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drico_mendes @LeandroNassif teatro Francisco Nunes amanh\u00e3 (dentro do parque municipal) e no Al\u00edpio de Melo no domingo"
        },
        {
            "author_id": "77020424",
            "created_at": "2016-11-10T12:41:35.000Z",
            "id": "796694289606643712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu nao to acreditando que vai ter MC Carol, Liniker, Criolo e etc no parque municipal E EU NAO ESTAVA SABENDO."
        },
        {
            "author_id": "14331502",
            "created_at": "2016-11-10T12:39:59.000Z",
            "id": "796693889952444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa mais linda!! &lt;3 https://t.co/ccFOdbKuOH"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-11-10T12:34:02.000Z",
            "id": "796692390148968448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei se j\u00e1 conhecem este parque na Argentina. Se ainda n\u00e3o faz parte da vossa lista de viagem, devia. \u00c9 um... https://t.co/aDNDOCnM9O"
        },
        {
            "author_id": "2763212022",
            "created_at": "2016-11-10T12:30:13.000Z",
            "id": "796691429338791937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/YGDYi9CerA"
        },
        {
            "author_id": "714290263",
            "created_at": "2016-11-10T12:25:30.000Z",
            "id": "796690244070506496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG planta sementes para recuperar vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/k70SKAPORe https://t.co/GCB4fWJ3Zq"
        },
        {
            "author_id": "3989879428",
            "created_at": "2016-11-10T12:12:07.000Z",
            "id": "796686873892704256",
            "in_reply_to_user_id": "231966620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wishyoulouis parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "83877024",
            "created_at": "2016-11-10T12:07:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "796685772778680320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e9voa baixa, sol que racha, no p\u00e9 de jacarand\u00e1. @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/fPlHIMAfbe"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-11-10T12:00:03.000Z",
            "id": "796683840374837248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 conhece a Cachoeira das Almecegas, no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO)? https://t.co/843joRN2Ay"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-11-10T11:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "796683576150556673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/XDuuzIWy4M via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-11-10T11:47:37.000Z",
            "id": "796680710102929408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camisa Feminina TREKKING\nLocal da foto: A\u00e7ude do Camorim, Parque Estadual da Pedra Branca, Rio de Janeiro-RJ,... https://t.co/y2fx7NB8f2"
        },
        {
            "author_id": "747639990721613824",
            "created_at": "2016-11-10T11:42:13.000Z",
            "id": "796679350523412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Piau\u00ed tem a maior quantidade de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil, na Serra da Capivara, cujo Parque Nacional \u00e9 patrim\u00f4nio da humanidade. https://t.co/bk8feLTwCS"
        },
        {
            "author_id": "2692252616",
            "created_at": "2016-11-10T11:41:46.000Z",
            "id": "796679235897360385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: auroras e g\u00eaiseres no Parque Nacional de Yellowstone | HypeScience https://t.co/0XAbY88VDi"
        },
        {
            "author_id": "274187129",
            "created_at": "2016-11-10T11:17:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "796673035029934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/e94TbjuN94"
        },
        {
            "author_id": "57659484",
            "created_at": "2016-11-10T11:14:59.000Z",
            "id": "796672496774823936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portas de Rod\u00e3o monumento natural.\u2026 https://t.co/xZY9Nm3yAj"
        },
        {
            "author_id": "460643563",
            "created_at": "2016-11-10T11:01:26.000Z",
            "id": "796669087153868801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois homens s\u00e3o presos desmatando \u00e1rea de parque estadual em Montes Claros https://t.co/7g2MTvyI6i https://t.co/GB08ukGwAg"
        },
        {
            "author_id": "70729564",
            "created_at": "2016-11-10T11:00:03.000Z",
            "id": "796668737785053185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do Trabiju est\u00e1 recebendo diversas obras e melhorias que ir\u00e3o facilitar o acesso e... https://t.co/xMSekwusCP"
        },
        {
            "author_id": "39151272",
            "created_at": "2016-11-10T10:40:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "796663870588850176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa Argentina Cataratas do Igua\u00e7u e suas maravilhas: https://t.co/CejFOBZlrz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-11-10T10:40:09.000Z",
            "id": "796663729584828416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o Educativo - A Flora da \u00c1rea Protegida https://t.co/YyEnfHiKeJ"
        },
        {
            "author_id": "762949276183957504",
            "created_at": "2016-11-10T10:32:00.000Z",
            "id": "796661678452543489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das \u00e1guas l\u00edmpidas e das redes submersas na Lagoa Azul, do Parque Nacional de Jericoacoara,\u2026 https://t.co/rjc9aQ71EX"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-11-10T09:25:18.000Z",
            "id": "796644894815162368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"MONUMENTO NATURAL ILHOTAS PU\u00d1IHUIL e RESERVA NACIONAL LLANQUIHUE\", \u00e1reas protegidas da REGI\u00c3O... https://t.co/0l9lzx4sR3"
        },
        {
            "author_id": "714242011",
            "created_at": "2016-11-10T07:22:45.000Z",
            "id": "796614055242952704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es fecha visitas ao parque nacional https://t.co/207ax9116a https://t.co/b2pkQxhyfA"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-11-10T06:44:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "796604418926018564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EfuRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/63ZQI5ybIF"
        },
        {
            "author_id": "714290310",
            "created_at": "2016-11-10T04:18:27.000Z",
            "id": "796567674264358912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1gua Limpa \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer nas f\u00e9rias em Cataguases https://t.co/1dGmr8egvs https://t.co/aIDEogxoV4"
        },
        {
            "author_id": "714246272",
            "created_at": "2016-11-10T04:17:30.000Z",
            "id": "796567433913974784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es sobre valores e reservas no Parque Nacional do Capara\u00f3: a partir de 01/11/16 https://t.co/TbMvU4RgL4 https://t.co/efNLS8HtMp"
        },
        {
            "author_id": "771354594110832640",
            "created_at": "2016-11-10T02:38:11.000Z",
            "id": "796542441658679296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e ele, saudades Thiony. Foto: Jo\u00e3o Gasparini. @ Reserva Biol\u00f3gica Do Atol Das Rocas https://t.co/BjQ2o9hMPH"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-10T01:50:57.000Z",
            "id": "796530555101859844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "944388120",
            "created_at": "2016-11-10T01:24:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "796523963795013632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49Amigos\ud83d\udc48 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/bi06WMXnbr"
        },
        {
            "author_id": "70405738",
            "created_at": "2016-11-10T01:24:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.10186672,
                        -22.90751289
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "796523843649056770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Da Serra Do Tiririca https://t.co/OdIyNbhstr"
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2016-11-10T01:08:05.000Z",
            "id": "796519764495650816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost #Destaque\u26a0\u2714 wander_cs @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/eYCtDnLEma"
        },
        {
            "author_id": "3359360337",
            "created_at": "2016-11-10T00:49:19.000Z",
            "id": "796515042757898240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau - Bu\u00edque, PE\n#MaravilhasdePernambuco #ParqueNacional #Catimbau\u2026 https://t.co/kirhX28Afm"
        },
        {
            "author_id": "3359360337",
            "created_at": "2016-11-10T00:48:36.000Z",
            "id": "796514863606534144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion no Parque Nacional do Catimbau - Bu\u00edque, PE\n#MaravilhasdePernambuco #ParqueNacional\u2026 https://t.co/EI7uqmOMN0"
        },
        {
            "author_id": "2323706042",
            "created_at": "2016-11-10T00:48:24.000Z",
            "id": "796514812691742720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indiana Jones y su flia \ud83d\udc68\ud83d\udc06 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/ueSt3916eu"
        },
        {
            "author_id": "314030073",
            "created_at": "2016-11-10T00:46:58.000Z",
            "id": "796514452615073792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem: Trilha da Pedra Santa na Floresta Nacional de Ipanema - Iper\u00f3/SP ... https://t.co/WDZb1aNoGg"
        },
        {
            "author_id": "314030073",
            "created_at": "2016-11-10T00:45:55.000Z",
            "id": "796514187539349504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/TpDrrYECDr"
        },
        {
            "author_id": "314030073",
            "created_at": "2016-11-10T00:43:23.000Z",
            "id": "796513551770849280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Floresta Nacional de Ipanema - Flona Ipanema https://t.co/2KFRsFHrqI"
        },
        {
            "author_id": "314030073",
            "created_at": "2016-11-10T00:42:36.000Z",
            "id": "796513353397059585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Floresta Nacional de Ipanema - Hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o https://t.co/uMs4Nt9WqU"
        },
        {
            "author_id": "314030073",
            "created_at": "2016-11-10T00:39:21.000Z",
            "id": "796512533771419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de IPanema - Pesquisa Google https://t.co/iLPgJVqm3I"
        },
        {
            "author_id": "52136466",
            "created_at": "2016-11-10T00:30:27.000Z",
            "id": "796510294562443264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aviso de funcionamento Parque Estadual do Turvo https://t.co/AXDw96BFhi"
        },
        {
            "author_id": "1432918538",
            "created_at": "2016-11-10T00:23:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19998601,
                        -29.64330509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "796508653843021825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\u270c @ Parque Nacional Do Chimarr\u00e3o https://t.co/ByQYXUSWdC"
        },
        {
            "author_id": "85872737",
            "created_at": "2016-11-10T00:07:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36834591,
                        -20.24423411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "796504435639848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 dif\u00edcil explicar isso aqui... \ud83d\udc9b @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/uoUjI5NJ2m"
        },
        {
            "author_id": "67173691",
            "created_at": "2016-11-10T00:03:23.000Z",
            "id": "796503484958965760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O CLIQUE NO LOBO-GUAR\u00c1 \nBi\u00f3logo consegue registrar lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra.\nhttps://t.co/oXMCUHrXVY"
        },
        {
            "author_id": "281071474",
            "created_at": "2016-11-09T23:24:50.000Z",
            "id": "796493780270612480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 inicia comemora\u00e7\u00f5es de 20 anos de funda\u00e7\u00e3o com evento dia 13 de novembro https://t.co/pKknv80zw3"
        },
        {
            "author_id": "2412716412",
            "created_at": "2016-11-09T23:14:18.000Z",
            "id": "796491132528103424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de Pedagogia participam de Visita T\u00e9cnica ao Parque Estadual da Serra Azul\n\nConfira mais em https://t.co/kkS1il6eDi https://t.co/eXymf6MuUs"
        },
        {
            "author_id": "1283393125",
            "created_at": "2016-11-09T22:48:39.000Z",
            "id": "796484675980165121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/Up8VQtDQkJ https://t.co/MRbCozOcq4"
        },
        {
            "author_id": "1575737299",
            "created_at": "2016-11-09T22:43:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.35017088,
                        -5.2037942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "796483386261012481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia quase 100% @ Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/oSphlWJyYl"
        },
        {
            "author_id": "2326345016",
            "created_at": "2016-11-09T22:40:08.000Z",
            "id": "796482532510404608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de ciclovia \u00e0s margens do Parque Nacional do Igua\u00e7u tem percurso definido. https://t.co/VkMQCoNH9H https://t.co/NSItNH66gv"
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2016-11-09T22:38:48.000Z",
            "id": "796482199071686657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no Parque Nacional de Campigna, It\u00e1lia.\nFoto: Roberto Melotti. https://t.co/y3xIZkt85g"
        },
        {
            "author_id": "82891600",
            "created_at": "2016-11-09T22:04:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "796473482355806208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/uzPfaJKvwt"
        },
        {
            "author_id": "796468021321760768",
            "created_at": "2016-11-09T22:03:46.000Z",
            "id": "796473381797449733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Caveira - Parque Nacional da Pedra da Boca - Araruna/PB - #fotografar #fotografia\u2026 https://t.co/EpkpXUqFFr"
        },
        {
            "author_id": "796468021321760768",
            "created_at": "2016-11-09T22:03:22.000Z",
            "id": "796473278823010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol da Pedra da Caveira - Parque Nacional da Pedra da Boca - Araruna/PB - #fotografar\u2026 https://t.co/KjuPvKckjg"
        },
        {
            "author_id": "796468021321760768",
            "created_at": "2016-11-09T21:58:51.000Z",
            "id": "796472143416619008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol da Pedra da Caveira - Parque Nacional da Pedra da Boca - Araruna/PB - #fotografar\u2026 https://t.co/IIczoHcruZ"
        },
        {
            "author_id": "796468021321760768",
            "created_at": "2016-11-09T21:58:01.000Z",
            "id": "796471936004014081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Caveira - Parque Nacional da Pedra da Boca - Araruna/PB - #fotografar #fotografia\u2026 https://t.co/rF0FWb8y6s"
        },
        {
            "author_id": "796468021321760768",
            "created_at": "2016-11-09T21:57:56.000Z",
            "id": "796471913191239681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol da Pedra da Caveira - Parque Nacional da Pedra da Boca - Araruna/PB - #fotografar\u2026 https://t.co/IYNRc2WDCC"
        },
        {
            "author_id": "796468021321760768",
            "created_at": "2016-11-09T21:57:04.000Z",
            "id": "796471695410401280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pedra da Boca - Araruna/PB. #fotografar #fotografia #photography #bestpics\u2026 https://t.co/vfyoXE6tHo"
        },
        {
            "author_id": "796468021321760768",
            "created_at": "2016-11-09T21:56:52.000Z",
            "id": "796471644013346821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pedra da Boca - Araruna/PB. #fotografar #fotografia #photography #bestpics\u2026 https://t.co/yNmfrqfupt"
        },
        {
            "author_id": "82891600",
            "created_at": "2016-11-09T21:52:16.000Z",
            "id": "796470486062473217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia de piquenique \ud83c\udf25 @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/VgUb4JL7Ej"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2016-11-09T21:42:27.000Z",
            "id": "796468018696126465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sedam assume preserva\u00e7\u00e3o biol\u00f3gica, fiscaliza\u00e7\u00e3o e pesquisa cient\u00edfica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Samuel https://t.co/HIHJMNR2JC"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-11-09T21:06:35.000Z",
            "id": "796458990700032000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "70729564",
            "created_at": "2016-11-09T21:00:05.000Z",
            "id": "796457354837508097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do Trabiju est\u00e1 recebendo diversas obras e melhorias que ir\u00e3o facilitar o acesso e... https://t.co/i8rnicWr7d"
        },
        {
            "author_id": "2669302580",
            "created_at": "2016-11-09T20:23:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "796448160109514753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou na aula n\u00e3o, pessoal da minha sala vai pro Parque estadual rio doce"
        },
        {
            "author_id": "85872737",
            "created_at": "2016-11-09T20:22:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36834591,
                        -20.24423411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "796448007738818560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal de lindo! \ud83d\udca7 @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/Q2z9nCzpyX"
        },
        {
            "author_id": "115052253",
            "created_at": "2016-11-09T20:12:34.000Z",
            "id": "796445396650360836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam ir\u00e1 fiscalizar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Samuel https://t.co/adC4V7Kxdj"
        },
        {
            "author_id": "270356480",
            "created_at": "2016-11-09T19:45:18.000Z",
            "id": "796438536778027008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando https://t.co/QtaBD9YcWz"
        },
        {
            "author_id": "54223926",
            "created_at": "2016-11-09T19:37:34.000Z",
            "id": "796436587672260608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Empresa e Estado s\u00e3o condenados a recuperar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Maracan\u00e3 https://t.co/S3UU9S5Z6h"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-09T19:26:00.000Z",
            "id": "796433677265862661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "307461929",
            "created_at": "2016-11-09T19:25:28.000Z",
            "id": "796433544386117636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irei participar na mesa da redonda \"Investir na floresta nacional\" \nVila Real https://t.co/3NxKMU2Vqw"
        },
        {
            "author_id": "727604532872683523",
            "created_at": "2016-11-09T19:22:14.000Z",
            "id": "796432728673685504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/ZkkjqRIVo5"
        },
        {
            "author_id": "760352112",
            "created_at": "2016-11-09T19:13:51.000Z",
            "id": "796430619022655489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3.0 @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/uBMR0xTTEG"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-11-09T19:08:26.000Z",
            "id": "796429257849372672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 inicia comemora\u00e7\u00f5es de 20 anos de funda\u00e7\u00e3o com evento dia 13 de novembro https://t.co/vMnxtofPM1"
        },
        {
            "author_id": "71628018",
            "created_at": "2016-11-09T18:28:35.000Z",
            "id": "796419229155282944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite, EUA \nUm verdadeiro santu\u00e1rio aos amantes da natureza\nConfira: https://t.co/oW08FyBXgv #travel #viagem #turismo https://t.co/Yp77wY5tWj"
        },
        {
            "author_id": "756495300928348160",
            "created_at": "2016-11-09T18:23:17.000Z",
            "id": "796417892782718977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/eCpWjRpZQF https://t.co/A2OeUIBk5Q"
        },
        {
            "author_id": "229827413",
            "created_at": "2016-11-09T18:16:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "796416119460376576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/GgvJ9EeGcp"
        },
        {
            "author_id": "3849709876",
            "created_at": "2016-11-09T18:12:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "796415151855534081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu passeio vai ser l\u00e1 pro parque estadual de Itapu\u00e3 manooo... Quem \u00e9 que gosta de ir pra l\u00e1 ?"
        },
        {
            "author_id": "762298645488267264",
            "created_at": "2016-11-09T18:08:08.000Z",
            "id": "796414080714211335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acho que eu j\u00e0 vi esse nome ai! \ud83d\udc4a\ud83d\ude1d (+1\ud83d\udcf7) @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/4dpKsXR8i0"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-11-09T18:07:32.000Z",
            "id": "796413931443126273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/tnKcJt0ZFj"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-11-09T18:05:44.000Z",
            "id": "796413479167164418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/MvRFvWrfNn"
        },
        {
            "author_id": "85872737",
            "created_at": "2016-11-09T18:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "51504801",
                        "start": 47,
                        "username": "soltinhos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36601372,
                        -20.25451651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "796412349846536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Canastra w/ @soltinhos https://t.co/3VYQvB4po3 https://t.co/8YztbWtM1P"
        },
        {
            "author_id": "729179280",
            "created_at": "2016-11-09T18:00:03.000Z",
            "id": "796412048787771393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus, localizado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Rio de Janeiro. \ud83d\ude0d\ud83d\ude31 \n\nCr\u00e9ditos: Samuel Oscar e... https://t.co/4bLRjm5tXR"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-11-09T17:59:22.000Z",
            "id": "796411875944759296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nKarina Santana, professora e observadora de aves, fotografou v\u00e1rias aves e filmou o tamandu\u00e1-bandeira no Parque Nacional da Serra da Ca\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-11-09T17:52:22.000Z",
            "id": "796410114626428928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra  https://t.co/tkM4MGvfyk"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-11-09T17:51:23.000Z",
            "id": "796409867825278977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra\" https://t.co/zpti7x6yu5"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2016-11-09T17:51:13.000Z",
            "id": "796409826146402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra  https://t.co/ohLFqiA1OL"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-11-09T17:50:06.000Z",
            "id": "796409544687702016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/LOzJxe7l1R"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-11-09T17:48:21.000Z",
            "id": "796409102020837379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra  https://t.co/tkM4MGvfyk"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-11-09T17:47:15.000Z",
            "id": "796408826358591489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#timbeta #globo Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/UWjmOVQp9q #OperacaoBetaLab #Sigodev\u2026"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2016-11-09T17:46:49.000Z",
            "id": "796408717789003776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "455167021",
            "created_at": "2016-11-09T17:46:45.000Z",
            "id": "796408701649375232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/5lZdeuxv3k"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-11-09T17:46:41.000Z",
            "id": "796408682829508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/eN1XeFtcB2"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [dessluz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "dessluz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "dessluz"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Conc\u00f3rdia, Brasil",
                "id": "bd9599203776c51a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Toluca, M\u00e9xico",
                "id": "7027ba8eb532eb33",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Buen\u00f3polis, Brasil",
                "id": "0e5dc73206f4b50e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Harmonia, Brasil",
                "id": "60a983d94e44183e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal",
                "id": "7d93122509633720",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Improvement District No.  9 Banff, Alberta",
                "id": "2a71c43fd7a708ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e9u Azul, Brasil",
                "id": "67e2333902507bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caravelas, Brasil",
                "id": "508a81e0fda5d8de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamaraju, Brasil",
                "id": "843e4cae6244357c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaxup\u00e9, Brasil",
                "id": "dd72aa17ed1b2901",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "38540549",
                "name": "Carol ou cahtita, vc decide",
                "username": "cahtita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308989004",
                "name": "Hartburn Videos",
                "username": "totalpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90686934",
                "name": "Gabriela Niederle",
                "username": "gabiniederle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128621846",
                "name": "A m\u00e3e do Ant\u00f4nio",
                "username": "rubyruby092",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428366882155864074",
                "name": "Matheus",
                "username": "Math_Lv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37721631",
                "name": "123456",
                "username": "eaiquetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808396487637995520",
                "name": "Repost",
                "username": "repostapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159315725",
                "name": "Emiliano Trapp",
                "username": "EmilianoTrapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16665644",
                "name": "BADDU",
                "username": "baddu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227085309",
                "name": "Gabriel Lucas",
                "username": "gabrielucasnl_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42332041",
                "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3",
                "username": "zezaLulaestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1177138610",
                "name": "Bruno",
                "username": "bruno1609vaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1836192175",
                "name": "Bela",
                "username": "belamarins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480651196",
                "name": "Bya Santos",
                "username": "AnaBianca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204545426",
                "name": "Gislaine Facin Peter",
                "username": "Gisafape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378764363",
                "name": "Duendetur",
                "username": "duendetur_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61624877",
                "name": "Ox Videos",
                "username": "OxVideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031218",
                "name": "Miguel Conde",
                "username": "mconde4life",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274645937",
                "name": "Johanna Farretz",
                "username": "Johanna_Farrtz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714227605",
                "name": "Kira Zavodny",
                "username": "Kira_Zavodny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391525169",
                "name": "Ana P\u00e9rez",
                "username": "AnaPerezGranada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74871050",
                "name": "Marlene Inacio",
                "username": "marlenegma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74866694",
                "name": "Snap: juhyeah \u2693",
                "username": "JuhYeah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302189922",
                "name": "Rubens Weil",
                "username": "RubensWeil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3787382415",
                "name": ".",
                "username": "SchayderF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184041134",
                "name": "Andre Lavor",
                "username": "Andlavor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361824411",
                "name": "Dalva Mansur",
                "username": "DalvaMansur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185711671",
                "name": "\ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd23\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd1e. \ud835\udd0d\ud835\udd2c\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd2c\ud835\udd2f \u212d\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2c",
                "username": "fe_dossantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321014911",
                "name": "Raiane_Siqueira",
                "username": "Raiane_Siqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "513513067",
                "name": "Danielle \u2b50\ufe0f",
                "username": "_danielleisla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119482869",
                "name": "Mariana Nunes",
                "username": "a_marinunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89176279",
                "name": "Melissa Avenda\u00f1o T.",
                "username": "issa_ave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2284516567",
                "name": "Va de Nuez",
                "username": "vadenuezmzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70729564",
                "name": "Prefeitura de Pinda",
                "username": "PrefeituraPinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235571781",
                "name": "Te\u00f3filo Alves",
                "username": "Teo_heivs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56011310",
                "name": "Diego Callisto",
                "username": "diegocallisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599228996",
                "name": "Cesar",
                "username": "binformata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189545820",
                "name": "Di\u00e1rio Online",
                "username": "doldiarioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106095357",
                "name": "Francianny",
                "username": "Francykcmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98636893",
                "name": "JP DE A. MELO",
                "username": "jpa_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734157368683069440",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "LessaNogu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4871650553",
                "name": "Sila",
                "username": "SilaNaBand",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "611005342",
                "name": "sila (kats)",
                "username": "katsbelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382731654",
                "name": "Eliene silva",
                "username": "eliene_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1938664790",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "alle_nanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75127754",
                "name": "Samille Fernandes",
                "username": "samillefs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236035462",
                "name": "danilce alves lima",
                "username": "DanilceLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727604532872683523",
                "name": "Demosthenes",
                "username": "demosthenees_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73172161",
                "name": "jo\u00e3o marcelo",
                "username": "joonees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400701737",
                "name": "Nilton do Rim",
                "username": "niltinho41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091949554",
                "name": "Violinista do titanic",
                "username": "jaoricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460643563",
                "name": "Lestat Videos",
                "username": "RunytOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198605630",
                "name": "Reporter - Am",
                "username": "reporter_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18176471",
                "name": "Bruno Freitas",
                "username": "bbfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84235763",
                "name": "CJ",
                "username": "CJoficialCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61541409",
                "name": "Marco Arte Festa",
                "username": "marcoartefesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274746269",
                "name": "Diego Faria",
                "username": "Fariadiiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180554726",
                "name": "luiz Henrique",
                "username": "LuizH95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329371689",
                "name": "cleonice malta",
                "username": "CleoniceMalta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344812449",
                "name": "Forr\u00f3 com Turista",
                "username": "ForrocomTurista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482462121",
                "name": "Nordictur",
                "username": "Nordictur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281779892",
                "name": "Rodriguees\u2122 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83e\uddc9",
                "username": "orodriguees_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232588595",
                "name": "Lucas Ranzan",
                "username": "lucasranzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722253896064876545",
                "name": "MONTISCLARU",
                "username": "montesclarosbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125356150",
                "name": "Luis Victor",
                "username": "LuvitoH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105373549",
                "name": "maria j",
                "username": "mariajgm20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14574948",
                "name": "Daryl Myzers",
                "username": "Djabal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597074562",
                "name": "Mar@",
                "username": "marlenefs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341617346",
                "name": "Pr Alexandre Aciole",
                "username": "praciole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4295591178",
                "name": "Quadrat\u00edn Jalisco",
                "username": "Quadratin_Jal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205840868",
                "name": "Protecci\u00f3n Civil JAL",
                "username": "PCJalisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71327423",
                "name": "Guilherme Mageski",
                "username": "GuiMageski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146369018",
                "name": "f",
                "username": "fhcfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332587463",
                "name": "kellen",
                "username": "sophia20amar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227446335",
                "name": "J\u00f4",
                "username": "Josineiasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62546386",
                "name": "Josi",
                "username": "Josisousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68979545",
                "name": "tiago wylker",
                "username": "masteredby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117281081",
                "name": "Catalina Garc\u00eda Le\u00f3n",
                "username": "tubitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2305905998",
                "name": "ds3",
                "username": "aguslalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614717446",
                "name": "Zack Rodrigues",
                "username": "zackzr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62041413",
                "name": "Inst. Grande Sert\u00e3o",
                "username": "iGrandeSertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87968779",
                "name": "Amanda",
                "username": "amanda_herter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564251697",
                "name": "Rebeca Karinne",
                "username": "Karinnoue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783009796693880833",
                "name": "Vamos Para Praia",
                "username": "_VamosParaPraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730525847392796672",
                "name": "Ant\u00f4nio Passa tempo",
                "username": "PASSATEMPOGALO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852925766",
                "name": "let",
                "username": "GomeScarlet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157092710",
                "name": "Samba Turismo",
                "username": "sambaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79326950",
                "name": "Gustavo Chaves",
                "username": "chavesG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714277896",
                "name": "Ileana Bischel",
                "username": "Ileana_Bischel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2948299923",
                "name": "FATIMA FERREIRA CARN",
                "username": "CarnFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57383044",
                "name": "Zago Mattiello",
                "username": "ZagoMattiello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714217765",
                "name": "Lurline Lodeiro",
                "username": "Lurline_Lodeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753706126",
                "name": "Astronomia USP Brasil",
                "username": "AstroUSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327612695",
                "name": "Luiz Costa",
                "username": "Luyzcosta85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702550026623451137",
                "name": "Salomon Brasil",
                "username": "SalomonBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168276525",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "rjgabriellima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62429293",
                "name": "Pedro Rizzo",
                "username": "pedrorizzo1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2396222203",
                "name": "Maria Silva Goncalves",
                "username": "mariasgoncalve3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762154110",
                "name": "F\u00e1bio Silveira",
                "username": "fabiosrstm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680102218",
                "name": "Carlos Augusto Silveira",
                "username": "cas_cscbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4388650649",
                "name": "Isa",
                "username": "IsRamos0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377481054",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandronisczak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266125054",
                "name": "Camisas D&J",
                "username": "camisasdj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20845256",
                "name": "samucat",
                "username": "samucat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85433889",
                "name": "Pati",
                "username": "PatiLibrenz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805848344",
                "name": "Franco \u26bd\ufe0f",
                "username": "FrancoAd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28988782",
                "name": "Micaela",
                "username": "cupcakemika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320248048",
                "name": "Clary",
                "username": "LaryssaArmelau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224168052",
                "name": "Rafael Santanna",
                "username": "SeguindoJAH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157756885",
                "name": "andrade",
                "username": "luanandrade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59645727",
                "name": "Slave da Brunnah",
                "username": "luiz_gsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365781201",
                "name": "Giuseppe",
                "username": "beppealves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229525823",
                "name": "FerFernandes",
                "username": "feralfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178777612",
                "name": "Fernanda F.",
                "username": "Fee_Farias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186430746",
                "name": "Lays Santos \ud83c\udf35",
                "username": "feitadecactos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90708443",
                "name": "Pref. Pouso Alegre",
                "username": "prefpousoalegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131786363",
                "name": "Diego Benazzi",
                "username": "bbenazzi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2446325420",
                "name": "Gedeane Kenshima",
                "username": "ge_angrybirds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480607592",
                "name": "\ud80c\udd99",
                "username": "nellamansuur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77538864",
                "name": "Marizinha\ud83d\udcae\ud83c\udf38",
                "username": "mari_csmns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184446158",
                "name": "Douglas",
                "username": "doug_he",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708403469959479297",
                "name": "Joao Roberto Gaiotto",
                "username": "joao_r_gaiotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702862377142894592",
                "name": "Bragan\u00e7a Paulista",
                "username": "AdmBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69882917",
                "name": "H\u00e9lio Gusm\u00e3o",
                "username": "HelioGusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488314377",
                "name": "caF\u00ca \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "webster_fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738157983390011392",
                "name": "let",
                "username": "euleticiap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43167222",
                "name": "Z\u00e9 Roig, O Urbanauta",
                "username": "zeroig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411070304",
                "name": "jose donaude batista",
                "username": "donaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4852223080",
                "name": "MSOliver",
                "username": "msolive6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "337718764",
                "name": "Guilherme",
                "username": "Raupp1909",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66692410",
                "name": "\u262d Sustagen Kids",
                "username": "RayaDraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601779480",
                "name": "Martha Slivak Lu",
                "username": "MarthaSLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55211700",
                "name": "Marcelo Reis",
                "username": "marceloluisreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46905544",
                "name": "J\u00e3o",
                "username": "spacejao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295747379",
                "name": "Alice Lisb\u00f4a",
                "username": "_alicelisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27583714",
                "name": "Fabiano Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "fabianoaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204076166",
                "name": "Portal 27",
                "username": "portal_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2318289244",
                "name": "RadioFor\u00e7aJovemOficial",
                "username": "radioforcajovem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245108755",
                "name": "LM Print's",
                "username": "MirandaLenne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663478920",
                "name": "Neguleu #SouNegr\u00e3o",
                "username": "neguleu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520504101",
                "name": "Daniel Araujo #beta",
                "username": "danaraujjobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793961401316470788",
                "name": "Michele #beta #sdv",
                "username": "michelexmbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826549812",
                "name": "Larys Ariel",
                "username": "LarysAriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "700777306193682436",
                "name": "Maico Gean",
                "username": "JaruOline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49859718",
                "name": "Renato Miyashiro",
                "username": "Miyashir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4004371469",
                "name": "Sherlock Holmes",
                "username": "mateuzzz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150718480",
                "name": "Isabel Olarte",
                "username": "GranSistema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714223046",
                "name": "Karyl Mckines",
                "username": "Karyl_Mckines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800242086",
                "name": "\uff61\uff65:*:\uff65\uff9f\u2605,\ud835\udd05\ud835\udd32\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd1e,\u2606\uff61\uff65:*:\uff65\uff9f\ud83d\udc85\ud83d\udc60\ud83d\udc84\ud83e\udd42",
                "username": "limaro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43036401",
                "name": "C\u00e1ssio van den Berg",
                "username": "cavdberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32370437",
                "name": "Bruno Cantarino",
                "username": "bcantarino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984731306",
                "name": "APTR",
                "username": "aptrailrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62091395",
                "name": "Wallace Santana",
                "username": "santanawall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216334978",
                "name": "Mariana Paiva",
                "username": "marianapaivax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714236173",
                "name": "Ginny Fredley",
                "username": "Ginny_Fredley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62648462",
                "name": "IMAM Publicidade",
                "username": "AgenciaIMAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343606905",
                "name": "Guia Cariri",
                "username": "GuiaCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244770765",
                "name": "Kabuki \u15e2\u1c6c",
                "username": "lethckbk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183413953",
                "name": "Nicolas Cagezinho",
                "username": "nandobugado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391550021",
                "name": "LUIZ C F CHAVES",
                "username": "LUIZCFCHAVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621839632",
                "name": "Bessa \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "LucasBessa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189133112",
                "name": "\u0250\u0265\u0254o\u0279 oun\u0279q",
                "username": "rocha_1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680889106",
                "name": "Mauri C. de Mello",
                "username": "MauriCMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773664353107210240",
                "name": "\u1160\u1160",
                "username": "chrixbrwns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072188567",
                "name": "gabriel",
                "username": "motherfbieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108687655",
                "name": "julio oliveira",
                "username": "julio_surf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137554114",
                "name": "Irapuan Sobral",
                "username": "irapuansobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52315304",
                "name": "Lia Vicentin",
                "username": "LiaVicentin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419694083",
                "name": "mreyn",
                "username": "marinalopesm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41038697",
                "name": "Marcelo Gil",
                "username": "marcelogil2000i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236891558",
                "name": "Somewhere",
                "username": "samu_elvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55612553",
                "name": "ROBERTA",
                "username": "MEDEIROSFAUSTIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1017138708",
                "name": "Moovit Brasil",
                "username": "moovit_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108150180",
                "name": "Cris",
                "username": "crisferreirab_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218529453",
                "name": "Dem\u00e9trio Andrade",
                "username": "demetrioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326215439",
                "name": "TUSI HELENA - 16\\01",
                "username": "TusiLocutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384779303",
                "name": "Tom\u00e1s.",
                "username": "iTomasRibes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36482248",
                "name": "D\u00e9o Martins",
                "username": "Deomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15583274",
                "name": "leandrojr_7f",
                "username": "leandrojr_7f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28416229",
                "name": "Marcos Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcos_fgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304019555",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR MG",
                "username": "pmmg190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66391498",
                "name": "sergio mauro zocchio",
                "username": "sergiozocchio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2843856957",
                "name": "Ranger G \u2728",
                "username": "Ranger_YT_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121579863",
                "name": "\ud835\udd50\ud835\udd52\ud835\udd5f",
                "username": "kxub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363689640",
                "name": "Adnilton Alves",
                "username": "AdniltonA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71628018",
                "name": "Brasil Airlines",
                "username": "brasilairlines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714872778",
                "name": "Dieter Janssen",
                "username": "Dieter_Janssen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136442092",
                "name": "MAGNO F. DOS REIS",
                "username": "magnofreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37990742",
                "name": "UNILIVRE",
                "username": "UNILIVRE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429258842",
                "name": "PHIREO",
                "username": "phireoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163050994",
                "name": "Eli\u00e9zer Alves",
                "username": "Elyezerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83299253",
                "name": "Gabriel Spiller",
                "username": "gabispiller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "788923698094964736",
                "name": "Bruno Froes Bermudes",
                "username": "BF_Bermudes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229612465",
                "name": "Brau \ud83d\udc9a",
                "username": "brauhardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102503408",
                "name": "DEVOTA DE RAYSSA LEAL \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "tcamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965759443",
                "name": "Pra Viajar",
                "username": "pra_viajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79238964",
                "name": "Museu de Astronomia",
                "username": "MuseuAstronomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124533290",
                "name": "Lari",
                "username": "about_lari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37480244",
                "name": "Nixolas",
                "username": "NickyNOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245470522",
                "name": "IOEPA",
                "username": "ioepaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246799701",
                "name": "IDEFLOR",
                "username": "IDEFLOR_PA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936979896",
                "name": "TURISMO COM VC",
                "username": "Turismocomvc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179163640",
                "name": "Labadee PersonalTour",
                "username": "labadeetour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3050384843",
                "name": "Terra Adentro",
                "username": "Terra_Adentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598979490",
                "name": "Minha Floripa",
                "username": "marcafpolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56761604",
                "name": "Renato Amaral BETA",
                "username": "smartfx1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3874098082",
                "name": "francielle#timbeta#",
                "username": "francia57676582",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767464639194169344",
                "name": "Michele",
                "username": "michelerfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543727702",
                "name": "Instituto Peabiru",
                "username": "InstPeabiru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84639417",
                "name": "Rogerio Lins",
                "username": "rogeriolinsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47029810",
                "name": "Mafra",
                "username": "BLOGDOMAFRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4251089783",
                "name": "Blogues do pa\u00eds",
                "username": "blogsdopais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627463",
                "name": "Leonardo Torres",
                "username": "lgot900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2234936630",
                "name": "Prado bahia",
                "username": "pradobaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78139929",
                "name": "deb",
                "username": "deborista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2813809011",
                "name": "raquel",
                "username": "rpiegas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4251112102",
                "name": "Dennis Rocha Mynssen",
                "username": "dennimario1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096901726",
                "name": "Multifuncional exausta, mas de pff2",
                "username": "kkfariaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323787472",
                "name": "sapat\u00e3o meio burra",
                "username": "eneisaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34738255",
                "name": "Leca Lichacovski",
                "username": "lecalichacovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182677663",
                "name": "Pedro Paulo Moura",
                "username": "pepamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422715346",
                "name": "Blog Pend\u00eancias Hoje",
                "username": "PendenciasHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714290263",
                "name": "Beula Huling",
                "username": "Beula_Huling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76999497",
                "name": "a pandemia ainda n\u00e3o acabou.",
                "username": "canhottices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822301632",
                "name": "Bio's Fera",
                "username": "canalbiosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334846478",
                "name": "Giovanna",
                "username": "gpivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82423900",
                "name": "Benonias cardoso",
                "username": "benoniascardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1865706750",
                "name": "Maga",
                "username": "EdmagaroMaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912926712",
                "name": "Francielle Fonseca",
                "username": "Fraann_Fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286843163",
                "name": "Sucker Punch",
                "username": "JeffinValentine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96378570",
                "name": "Oto.",
                "username": "YgorOto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197011552",
                "name": "Regis Bargas",
                "username": "RegisBargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636362432",
                "name": "kainan matheus",
                "username": "kako_1997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167570593",
                "name": "Z\u00e9",
                "username": "Jose_Victoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152346770",
                "name": "Sonia Justi",
                "username": "soniajusti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32157990",
                "name": "Cristiano R. Freitas",
                "username": "CrisdeCristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727600189205323781",
                "name": "WilliamRLopes",
                "username": "willopes7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947011136",
                "name": "Pablo Cannieri",
                "username": "PCannieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992029899",
                "name": "Jean \ud83c\udf40\ud83c\udf40",
                "username": "negobld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42989053",
                "name": "pedro loki #betalab",
                "username": "koyot3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143799534",
                "name": "Revista Via Amaz\u00f4nia",
                "username": "viaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116034438",
                "name": "muka",
                "username": "Samukavsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266107943",
                "name": "Parque Estadual Mata dos Godoy \ud83c\udf33\ud83d\udc3e\ud83e\udda1",
                "username": "pematadosgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65488123",
                "name": "insta: @betoguiadachapada",
                "username": "betonachapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930889008",
                "name": "Matheus",
                "username": "mtsteteu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975850808",
                "name": "URSAIDE 3",
                "username": "EvandroCGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63134480",
                "name": "Portal Pebinha de A\u00e7\u00facar",
                "username": "Pebinhadeacucar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187182034",
                "name": "Ot\u00e1vio di Toledo",
                "username": "otavioditoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408241562",
                "name": "nat",
                "username": "_nathfernands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292204879",
                "name": "Ana Lu",
                "username": "AnaLuABC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "369068190",
                "name": "RTP INFORMA\u00c7\u00c3O",
                "username": "rtpinformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266824906",
                "name": "Pauliana Cavalcanti",
                "username": "paulianahysa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53752177",
                "name": "Andr\u00e9 Baldini",
                "username": "andrebaldinisep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55364469",
                "name": "Aum Soham",
                "username": "AumSoham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563927759",
                "name": "Barra Direto",
                "username": "BarraDireto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271932550",
                "name": "Mossor\u00f3 Hoje",
                "username": "mossorohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188792652",
                "name": "Guilherme Oliveira",
                "username": "guigoreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263959314",
                "name": "\u30c3",
                "username": "v1nnic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3422577706",
                "name": "Nbnoticias",
                "username": "nbnoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71543027",
                "name": "Vinicius Ribeiro",
                "username": "ViniciusR_arq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269563504",
                "name": "maria",
                "username": "MoraesGrazyelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3121980467",
                "name": "Paula",
                "username": "buen0paula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71010506",
                "name": "Rafael Borges",
                "username": "RafaelBoorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205756041",
                "name": "Alderi Gon\u00e7alves",
                "username": "alderiM12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242731127",
                "name": "Share Adventure",
                "username": "MathewsPuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76140272",
                "name": "Jos\u00e9 Oeiras",
                "username": "joseoeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2948030525",
                "name": "Ti To",
                "username": "TellMeTiTo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2970355636",
                "name": "Fernando castro MD.",
                "username": "fdocastromd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896361823",
                "name": "LUCAS DANILO",
                "username": "LUCASDANILO19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774569",
                "name": "Oikos Ecoturismo",
                "username": "OikosTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77020424",
                "name": "Jordanna",
                "username": "novequatro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714220514",
                "name": "Madge Losa",
                "username": "Madge_Losa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44045240",
                "name": "Terra Capixaba",
                "username": "terracapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110995138",
                "name": "Mariel Meira",
                "username": "RealMariel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028146557",
                "name": "Adriano Mendes",
                "username": "drico_mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40961903",
                "name": "Leandro Nassif",
                "username": "LeandroNassif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14331502",
                "name": "Cl\u00e1udia Amaral",
                "username": "claudiaamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2763212022",
                "name": "Jairo sdv beta",
                "username": "sdvbeta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3989879428",
                "name": "\ud80c\udc7f elfo est\u00e1 a poucos passos de surtar \u0950",
                "username": "leronardooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83877024",
                "name": "Matcholo",
                "username": "Matcholo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747639990721613824",
                "name": "Fausto Bueno\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "FaustobuenoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2692252616",
                "name": "Jose R. Gabriel",
                "username": "cripton471",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274187129",
                "name": "Mamute #14",
                "username": "iuriherreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57659484",
                "name": "R\u00faben Borralho",
                "username": "rubenborralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39151272",
                "name": "M\u00e1rcio Camargo Bariri SP",
                "username": "Romaeva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762949276183957504",
                "name": "Jangada Cear\u00e1",
                "username": "jangadaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714242011",
                "name": "Lise Trefry",
                "username": "Lise_Trefry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714290310",
                "name": "Wendie Rower",
                "username": "Wendie_Rower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714246272",
                "name": "Dorris Dechart",
                "username": "Dorris_Dechart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771354594110832640",
                "name": "Maurizelia de Brito",
                "username": "MaurizeliaDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944388120",
                "name": "RUFINO JOAQUIN",
                "username": "RufinoJoaquin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70405738",
                "name": "\ud83d\udef8",
                "username": "JoaoSantanaJS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227478257",
                "name": "Patos de Minas SkyscraperCity.Com",
                "username": "Patos_MGSkyline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359360337",
                "name": "Maravilhas de PE",
                "username": "maravilhasdepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323706042",
                "name": "Victoria",
                "username": "KelseyViicky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314030073",
                "name": "REINALDO RODRIGUES",
                "username": "difusoraweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52136466",
                "name": "R\u00e1dio Prov\u00edncia FM",
                "username": "Provinciafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1432918538",
                "name": "Douglas Rasquinha",
                "username": "Dodirasquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85872737",
                "name": "Priscilla Rocha",
                "username": "prisrochaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67173691",
                "name": "Henrique Ruffato",
                "username": "ANTENAMIX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281071474",
                "name": "MESSIAS INOVA\u00c7\u00c3O",
                "username": "messiasinovacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2412716412",
                "name": "UniCathedral",
                "username": "UniCathedral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283393125",
                "name": "F\u00e1bio Franzosi",
                "username": "Fabio_Franzosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575737299",
                "name": "lara",
                "username": "lsroao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326345016",
                "name": "Cliquebike",
                "username": "cliquebike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82891600",
                "name": "sagaz \ud83d\udc88",
                "username": "gbrlsgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796468021321760768",
                "name": "fragmentos de luz",
                "username": "Fragmentosdluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2669302580",
                "name": "GC",
                "username": "GabsGc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115052253",
                "name": "ORONDONIENSE",
                "username": "ORondoniense_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270356480",
                "name": "daniel silva",
                "username": "danielsilvaphot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54223926",
                "name": "Jornal Pequeno",
                "username": "jornalpequeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307461929",
                "name": "Jose Martino",
                "username": "Martinadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760352112",
                "name": "Brunno Monteiro",
                "username": "brunnomonteiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756495300928348160",
                "name": "H2NEWS",
                "username": "H2NEWS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229827413",
                "name": "oscar Alfredo Costanzo",
                "username": "negrocostanzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3849709876",
                "name": "Anne Beatriz",
                "username": "Annezinha_bz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762298645488267264",
                "name": "carlos Henrique lima",
                "username": "17carlinhoslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51504801",
                "name": "Rodrigo Rocha",
                "username": "soltinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729179280",
                "name": "Servi\u00e7o Geol\u00f3gico do Brasil",
                "username": "CPRM_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753098837351337984",
                "name": "",
                "username": "SteffaniPruden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455167021",
                "name": "Alex Lima#Beta",
                "username": "AlexSamus",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "797956545002795013",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2yempldivwwg8vgolsy7t78mnr9ml",
        "oldest_id": "796408682829508608",
        "result_count": 500
    }
}