{
    "data": [
        {
            "author_id": "537954562",
            "created_at": "2016-01-10T00:10:25.000Z",
            "id": "685976953313071105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos torcer para amanh\u00e3 fazer um solz\u00e3o bonito?! Esse programa tem tudo para ser maaaraaaaa!!! Parque Municipal... https://t.co/LFs0yvoEnr"
        },
        {
            "author_id": "1464981332",
            "created_at": "2016-01-09T23:49:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21862619,
                        -12.178195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f14375abd2df3d60"
            },
            "id": "685971806084153344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc81\ud83c\udffb Anivers\u00e1rio do Heitorzin @ Parque Nacional da Chapada Diamantina. https://t.co/OYcLuf9SJT"
        },
        {
            "author_id": "2227925039",
            "created_at": "2016-01-09T23:41:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685969664405536769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias com a fam\u00edlia espanhola!!!!! @ Parque Nacional Cataratas Do\u2026 https://t.co/yCXFGsWwqv"
        },
        {
            "author_id": "3093634672",
            "created_at": "2016-01-09T23:40:29.000Z",
            "id": "685969422628962308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO \u2014 T\u00e9cnicos do Ibama chegaram neste s\u00e1bado ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, em Caravelas (BA), para... https://t.co/GUcyosvscn"
        },
        {
            "author_id": "636938037",
            "created_at": "2016-01-09T23:29:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93048672,
                        -19.83110201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "685966700764770304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos sim embora! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0e @ Parque Municipal https://t.co/SoGgR2t1eg"
        },
        {
            "author_id": "17677263",
            "created_at": "2016-01-09T22:56:48.000Z",
            "id": "685958426824867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 77 anos neste domingo (10) - G1 Paran\u00e1 - Paran\u00e1 TV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o... https://t.co/RV3FcxHqFS"
        },
        {
            "author_id": "718185869",
            "created_at": "2016-01-09T22:48:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01908244,
                        -22.9733813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "685956378675048448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve Itacoa de cima sim! \ud83c\udf05 @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/xS2AxiMQNa"
        },
        {
            "author_id": "67458555",
            "created_at": "2016-01-09T22:40:30.000Z",
            "id": "685954326150397952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiquei chocada com o estado da estrada do parque nacional. 15 conto por pessoa (30 pros gringo) e voc\u00ea ainda acaba com o carro de brinde."
        },
        {
            "author_id": "203604021",
            "created_at": "2016-01-09T22:19:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "4055449708",
                        "start": 64,
                        "username": "gfalexsander"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77847611,
                        -22.87409715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "685949012097298432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @minne_jas @gfalexsander https://t.co/SUsYBDq9j2"
        },
        {
            "author_id": "220676424",
            "created_at": "2016-01-09T22:05:19.000Z",
            "id": "685945474055016448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28-01 - Reginaldo Manzotti em Colombo - PR\n53 \u00aa Festa da Uva\nMissa e Show no primeiro dia da festa - Parque Municipal da Uva - in\u00edcio 19 h"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-01-09T22:04:42.000Z",
            "id": "685945318286974976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-09T22:02:27.000Z",
            "id": "685944750059470848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na Trilha  do  Rio  do  Boi -  Parque  Nacional  Aparados  da  Serra https://t.co/eC63SXCdqq"
        },
        {
            "author_id": "1537545926",
            "created_at": "2016-01-09T21:43:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "685940008684011524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/MAWYF8CGAM"
        },
        {
            "author_id": "624063699",
            "created_at": "2016-01-09T21:42:41.000Z",
            "id": "685939774859808768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso no parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os. Em Teres\u00f3polis \u2014 se sentindo muito feliz"
        },
        {
            "author_id": "80456453",
            "created_at": "2016-01-09T21:40:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "685939350618636289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/oe6dSIC8Cg"
        },
        {
            "author_id": "203706133",
            "created_at": "2016-01-09T21:40:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.249656,
                        -22.97329401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "685939198621167616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse meu Rio e suas paisagens \ud83d\udc96 @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/hJRICdIxrn"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-01-09T21:33:47.000Z",
            "id": "685937536842248193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nParque Nacional dos Aparados da Serra \u00e9 local de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. \u00c9 o maior conjunto de c\u00e2nions da Am\u00e9rica do Sul, com 200 quil\u00f4m\u2026"
        },
        {
            "author_id": "263242003",
            "created_at": "2016-01-09T21:28:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "685936143846760449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia d\u00ea princesa pra nossa linda Luana \nObrigado \njuhsousasousa  ammmmo\n&lt;3 @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/JIEG50hJcM"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-01-09T21:23:21.000Z",
            "id": "685934911618822145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions e trilhas atraem 100 mil turistas por ano em parque no RS: Parque Nacional dos Aparados da Serra \u00e9 loc... https://t.co/8CNhOH6Kxu"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-01-09T21:23:20.000Z",
            "id": "685934906933784576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbetalab# C\u00e2nions e trilhas atraem 100 mil turistas por ano em parque no RS: Parque Nacional d... https://t.co/DQRM4KrRmV #timbetalab#"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-01-09T21:22:57.000Z",
            "id": "685934811848916992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions e trilhas atraem 100 mil turistas por ano em parque no RS: Parque Nacional dos Aparados da Serra \u00e9 loc... https://t.co/mKPNDYjzM3"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-01-09T21:22:48.000Z",
            "id": "685934773403947008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions e trilhas atraem 100 mil turistas por ano em parque no RS: Parque Nacional dos Aparados da Serra \u00e9 loc... https://t.co/UEanMaOqiz"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-01-09T21:22:47.000Z",
            "id": "685934768823746560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions e trilhas atraem 100 mil turistas por ano em parque no RS: Parque Nacional dos Aparados da Serra \u00e9 loc... https://t.co/22vJB18SnD"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-01-09T21:22:42.000Z",
            "id": "685934749156638721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions e trilhas atraem 100 mil turistas por ano em parque no RS: Parque Nacional dos Aparados da Serra \u00e9 loc... https://t.co/CBK4WIoELX"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2016-01-09T21:02:42.000Z",
            "id": "685929713110487040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em Barreirinhas, Maranh\u00e3o. Flagra de Breno Marreiros Santos. A imagem \u00e9 a... https://t.co/oTxeD4FGge"
        },
        {
            "author_id": "83137177",
            "created_at": "2016-01-09T20:52:58.000Z",
            "id": "685927263498563589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09 (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/iSlIhyVhzk https://t.co/H1x7P7fWZO"
        },
        {
            "author_id": "102523097",
            "created_at": "2016-01-09T20:40:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730736,
                        -23.4971409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "685924144412688384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando as atividades! @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/GUAzP3Oc7o"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-09T20:37:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "685923273373290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/YJEOJbqQTM"
        },
        {
            "author_id": "1507309664",
            "created_at": "2016-01-09T20:36:46.000Z",
            "id": "685923186035306497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vou no parque municipal ghdjgkgn"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-01-09T20:28:01.000Z",
            "id": "685920986856816641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitem o nosso Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas em seguran\u00e7a e consciencializem-se que n\u00e3o est\u00e3o num parque de... https://t.co/3KsiaZdl8B"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2016-01-09T20:27:18.000Z",
            "id": "685920805155295233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 - #Viam\u00e3o - RS - https://t.co/91WlZKxqIs - #ParqueEstadualDeItapu\u00e3 #RioGrandeDoSul https://t.co/2loNF6IqsU"
        },
        {
            "author_id": "1544239531",
            "created_at": "2016-01-09T20:27:14.000Z",
            "id": "685920789699231744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 - #Viam\u00e3o - RS - https://t.co/kuz3OMNgQr - #ParqueEstadualDeItapu\u00e3 #RioGrandeDoSul https://t.co/LiuXDbVB8U"
        },
        {
            "author_id": "873767478",
            "created_at": "2016-01-09T20:15:04.000Z",
            "id": "685917726720815105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estou aqui. Pare\u00e7o firme, pare\u00e7o forte, mas s\u00f3 pare\u00e7o..\ud83d\ude0f\ud83d\ude4a @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/4UDi72Kw5z"
        },
        {
            "author_id": "198732037",
            "created_at": "2016-01-09T19:26:42.000Z",
            "id": "685905554099834880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai rolar aula de pilates e yoga no parque municipal e o nome do proj \u00e9: Oxente, relaxe!"
        },
        {
            "author_id": "1480376864",
            "created_at": "2016-01-09T19:21:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1337816790538268672",
                        "start": 64,
                        "username": "FernandaNardes"
                    }
                ]
            },
            "id": "685904364192579585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @fernandanardes https://t.co/wVte0OidjC"
        },
        {
            "author_id": "591541026",
            "created_at": "2016-01-09T19:13:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "791635",
                        "start": 119,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "685902134450192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desconhecido do brasileiro, Parque Nacional de Superagui \u00e9 surpresa do litoral do Paran\u00e1 - https://t.co/XmjZdTixVX via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-01-09T19:09:57.000Z",
            "id": "685901340590125056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - sempre belo! https://t.co/PtIGBzk1UM"
        },
        {
            "author_id": "300294497",
            "created_at": "2016-01-09T19:08:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.300785,
                        -22.96426
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "685900879480754176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf0a\ud83c\udf1e @ Parque Estadual da Ilha Grande https://t.co/Xg9LlJAe1K"
        },
        {
            "author_id": "171630070",
            "created_at": "2016-01-09T19:04:46.000Z",
            "id": "685900034437722113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na toca do inferno no Parque Nacional da Serra da Capivara @ Serra da Capivara National Park https://t.co/0H0JBcOYTw"
        },
        {
            "author_id": "601388024",
            "created_at": "2016-01-09T18:51:33.000Z",
            "id": "685896709944291332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "segunda feira eu vou pro parque municipal fazer uns som com os meus amigos eu to bem feliz inclusive cortei minhas unha"
        },
        {
            "author_id": "115985315",
            "created_at": "2016-01-09T18:30:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95129651,
                        -19.81864481
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "685891329470128128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, esse s\u00e1bado! \ud83d\udc9a @ Parque Estadual Do Sumidouro https://t.co/Bsbf01X7WT"
        },
        {
            "author_id": "69394301",
            "created_at": "2016-01-09T18:29:58.000Z",
            "id": "685891277473251329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica\u2019Pedra Talhada\u2019entre Pernambuco e Alagoas https://t.co/5WKe2IIiav"
        },
        {
            "author_id": "69394301",
            "created_at": "2016-01-09T18:29:45.000Z",
            "id": "685891222494384128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica\u2019Pedra Talhada\u2019entre Pernambuco e Alagoas  https://t.co/ZN1DxXCAiV"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2016-01-09T18:14:13.000Z",
            "id": "685887314724175873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhhh... o ver\u00e3o...\ud83d\ude0a @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/9cOjy9Fxmh"
        },
        {
            "author_id": "2310456194",
            "created_at": "2016-01-09T18:09:13.000Z",
            "id": "685886055778807810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das emas Goi\u00e1s. Sucuri as margens do rio formoso https://t.co/lA9L7Inm9f"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2016-01-09T18:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "3018381148",
                        "start": 13,
                        "username": "Delma_Andrade"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "53085255",
                        "start": 28,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "685884085932306432",
            "in_reply_to_user_id": "127005442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LuaMuriella @Delma_Andrade @GovernoMA mais precisamente na Reserva Extrativista Marinha de Cururupu(MA)"
        },
        {
            "author_id": "1566532992",
            "created_at": "2016-01-09T17:35:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "685877459686932480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estou vendo ele arrumando confus\u00e3o no parque municipal querendo andar nos jumentos https://t.co/7XiB1QPIv4"
        },
        {
            "author_id": "1566532992",
            "created_at": "2016-01-09T17:33:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "685877057545465858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estou vendo ele arrumando confus\u00e3o no parque municipal querendo andar nos jumentos https://t.co/AJo5GPCBe6"
        },
        {
            "author_id": "1359135811",
            "created_at": "2016-01-09T17:33:00.000Z",
            "id": "685876940293693441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por terras do Lindoso, concelho de Ponte da Barca, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Mesmo com chuva e... https://t.co/4K6qm1ptBq"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2016-01-09T17:05:31.000Z",
            "id": "685870024897110016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos de piscina! \ud83c\udfca @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/uM9TtTO7at"
        },
        {
            "author_id": "183464258",
            "created_at": "2016-01-09T16:46:45.000Z",
            "id": "685865304077930496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma para dinheiro pra refletir nesse para\u00edso \ud83c\udf43\ud83c\udf1e\ud83d\udc90 @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg https://t.co/anfNyqQRos"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2016-01-09T16:27:38.000Z",
            "id": "685860493345570818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP) abre 31 vagas para voluntariado https://t.co/zmNcEtNW0T"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2016-01-09T16:23:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "685859505477955585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "f\u00e9 em Deus e p\u00e9 na estrada.... @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/N9vcQ7frUI"
        },
        {
            "author_id": "2371687191",
            "created_at": "2016-01-09T16:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "685857408292270080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/aib6OB4mNx"
        },
        {
            "author_id": "37086200",
            "created_at": "2016-01-09T16:12:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02614132,
                        -20.3917479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "685856712440606722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da Pedra Azul (@ Parque Estadual da Pedra Azul in Domingos Martins, ES) https://t.co/m9oAigOWDP https://t.co/Bqo2X81MrS"
        },
        {
            "author_id": "2439331218",
            "created_at": "2016-01-09T16:10:25.000Z",
            "id": "685856157857136640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \ud83d\udc98\nPra\u00e7a da liberdade\ud83d\ude0d\ud83d\udc95 https://t.co/URkbwXGHrr"
        },
        {
            "author_id": "88951640",
            "created_at": "2016-01-09T15:54:44.000Z",
            "id": "685852211243532288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/8FgZpEBPz4"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2016-01-09T15:34:14.000Z",
            "id": "685847051490308096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o do MP, governo decreta cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha https://t.co/qlm15zELnm"
        },
        {
            "author_id": "55228481",
            "created_at": "2016-01-09T15:23:08.000Z",
            "id": "685844260931932166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Vale do Catimbau no https://t.co/Rm33OkBx9M https://t.co/iTZievEuFw"
        },
        {
            "author_id": "198534817",
            "created_at": "2016-01-09T15:20:24.000Z",
            "id": "685843571791020032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Municipal Alhaurrin de la Torre #M\u00e1laga https://t.co/qyjgTDTGPO"
        },
        {
            "author_id": "365359115",
            "created_at": "2016-01-09T15:17:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "685842873888030720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#loveandholidays #brasil #adventure @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/nJ7rzAx9n9"
        },
        {
            "author_id": "67598463",
            "created_at": "2016-01-09T15:00:02.000Z",
            "id": "685838446481440769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 primeira vista, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses parece um deserto gigante, com suas dunas... https://t.co/Y6IvG6Dv4j"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2016-01-09T15:00:00.000Z",
            "id": "685838436616503296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Ibama alerta para poss\u00edvel chegada da lama de rejeitos minerais no Parque Nacional Marinho de Abrolhos: https://t.co/SXPwmYSZJx"
        },
        {
            "author_id": "211186509",
            "created_at": "2016-01-09T14:45:15.000Z",
            "id": "685834726343602176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando ponto tur\u00edstico da minha cidade.\nParque Estadual do\u2026 https://t.co/XugOzpKHJN"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-09T14:43:31.000Z",
            "id": "685834289137713152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As luzes da cidade acesa !! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/TjB3uFABXc"
        },
        {
            "author_id": "173543783",
            "created_at": "2016-01-09T14:23:55.000Z",
            "id": "685829356925628416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - https://t.co/l1vSy8nNvJ https://t.co/p7xDGpOpWt"
        },
        {
            "author_id": "40275317",
            "created_at": "2016-01-09T14:04:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "174124386",
                        "start": 0,
                        "username": "ocarrasco1973"
                    }
                ]
            },
            "id": "685824458863570944",
            "in_reply_to_user_id": "174124386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ocarrasco1973 parque municipal sector norte"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-01-09T13:50:50.000Z",
            "id": "685821033341972484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com chuva,o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas no seu esplendor! https://t.co/lqldYv9elH"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-01-09T13:50:37.000Z",
            "id": "685820978337820673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com chuva,o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas no seu esplendor! https://t.co/aIqJvmYCei"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2016-01-09T13:46:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "85645969",
                        "start": 121,
                        "username": "doeumlivro"
                    }
                ]
            },
            "id": "685820054836002816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram Abrolhos; lama da Samarco se aproxima do parque marinho https://t.co/ioI7XFo70d  https://t.co/qViULNmmpI @doeumlivro"
        },
        {
            "author_id": "169512806",
            "created_at": "2016-01-09T13:27:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "685815269634097152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia na trilha! :) @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/2xPIwSKZVn"
        },
        {
            "author_id": "169512806",
            "created_at": "2016-01-09T13:25:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "685814660809932801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta-feira foi dia de parque. \u2665 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/mp6ihX6zx6"
        },
        {
            "author_id": "2452154862",
            "created_at": "2016-01-09T13:16:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73493852,
                        -29.35170409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "685812330492506112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/bRZE7N4WHC"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2016-01-09T13:01:59.000Z",
            "id": "685808738041786369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Municipal tem hor\u00e1rio de funcionamento ampliado at\u00e9 o fim do ver\u00e3o. Aproveite: https://t.co/MsBd115QJw \u2600 https://t.co/fopEArZmcs"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2016-01-09T12:50:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.25801571,
                        -17.73791649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "508a81e0fda5d8de"
            },
            "id": "685805720541990913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1s Abrolhos. Parque Nacional Marinho de Abrolhos. #diving #parna #abrolhos #oceanos #mergulho\u2026 https://t.co/BH73noUffy"
        },
        {
            "author_id": "243291347",
            "created_at": "2016-01-09T12:33:19.000Z",
            "id": "685801522815447040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "finalmente vou no parque municipal pena que vai ser num dia de chuva"
        },
        {
            "author_id": "166718268",
            "created_at": "2016-01-09T12:22:25.000Z",
            "id": "685798778624856064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui n\u00e3o \u00e9 um parque nacional, mas registramos recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2015!! https://t.co/X0UhgTPaDU"
        },
        {
            "author_id": "101533301",
            "created_at": "2016-01-09T11:49:38.000Z",
            "id": "685790531100766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram Abrolhos; lama da Samarco se aproxima do parque marinho https://t.co/SR7XaghmOr"
        },
        {
            "author_id": "3397526205",
            "created_at": "2016-01-09T11:48:05.000Z",
            "id": "685790139348598785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia\n\nQuando? 2016-01-01 19:01:27!\nQuem? G1! https://t.co/JTl2y68SaM"
        },
        {
            "author_id": "90733297",
            "created_at": "2016-01-09T11:15:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "3343997368",
                        "start": 54,
                        "username": "EluisioPereira"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "323064854",
                        "start": 70,
                        "username": "alysson140"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "2211081703",
                        "start": 82,
                        "username": "_beathris"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "2317950751",
                        "start": 93,
                        "username": "sandrazanuto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.97953376,
                        -23.92175855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "408d71c004dc7f50"
            },
            "id": "685781829253775360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vila Rica do Espirito Santo w/ @eluisiopereira @alysson140 @_beathris @sandrazanuto https://t.co/g4yYNqfqJE"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2016-01-09T11:07:04.000Z",
            "id": "685779817237770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia comemora os seus 13 anos com muitas atividades | WikiParques https://t.co/zTusLThlgS"
        },
        {
            "author_id": "47393761",
            "created_at": "2016-01-09T11:00:02.000Z",
            "id": "685778047174316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alez Malta \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o de lazer e atrai moradores e turistas, que buscam... https://t.co/kaQ9DgVFir"
        },
        {
            "author_id": "2841898858",
            "created_at": "2016-01-09T10:08:37.000Z",
            "id": "685765110795730944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagens mostram Abrolhos; lama da Samarco se aproxima do parque marinho https://t.co/RqbdjRkXK7  https://t.co/stQky9WI55"
        },
        {
            "author_id": "1555919353",
            "created_at": "2016-01-09T09:51:27.000Z",
            "id": "685760787005206528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Estadual Serra dos Pirineus,  e uma subida ao Pico dos Pirineus, muito bom #aventura. Pena que a... https://t.co/nJldsCwYhR"
        },
        {
            "author_id": "3687928875",
            "created_at": "2016-01-09T09:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "9317502",
                        "start": 109,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "685754326216781824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagens a\u00e9reas do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos - https://t.co/1IYMrnAnC8 https://t.co/MQBrUAXOhD via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2016-01-09T09:01:03.000Z",
            "id": "685748105095081984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estadao: Imagens mostram Abrolhos; lama da Samarco se aproxima do parque marinho https://t.co/uMu269Qwuj https://t.co/igMT7BWswM"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2016-01-09T09:00:04.000Z",
            "id": "685747858423853056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SRI LANKA by #Fotoadrenalina\n16 a 30 de abril\nO nosso percurso leva-nos ao Parque Nacional de Yala, o mais... https://t.co/ukcQ7ZTJ76"
        },
        {
            "author_id": "2588161148",
            "created_at": "2016-01-09T08:51:06.000Z",
            "id": "685745602827841537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram Abrolhos; lama da Samarco se aproxima do parque marinho https://t.co/mqWlvikslX https://t.co/tjXEMHJSdP"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2016-01-09T08:50:04.000Z",
            "id": "685745343099613184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 54
            },
            "text": "Imagens mostram Abrolhos; lama da Samarco se aproxima do parque marinho https://t.co/sY2NZGcoV4 https://t.co/3qKrdYwXg0"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-01-09T06:29:13.000Z",
            "id": "685709896067747840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "97439650",
            "created_at": "2016-01-09T04:01:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "97439650",
                        "start": 33,
                        "username": "jeffcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "685672629391462400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O VAC no Parque Municipal! ;) By @jeffcoutinho https://t.co/HJbaZEo1iX"
        },
        {
            "author_id": "195459210",
            "created_at": "2016-01-09T03:29:56.000Z",
            "id": "685664778358882304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo a visita a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Jureia, em Peruibe  - litoral sul de S\u00e3o Paulo.\nCachoeiras, rios,... https://t.co/LAN61IyRb7"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2016-01-09T02:43:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "685653166667476992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite Tibau!!!! (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) https://t.co/Jyunxf6yk5"
        },
        {
            "author_id": "318106299",
            "created_at": "2016-01-09T00:53:20.000Z",
            "id": "685625365453258753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal domingo \u2661"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2016-01-09T00:32:54.000Z",
            "id": "685620225585332225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desastre de Mariana (MG) chega a mais de 1000km de dist\u00e2ncia! O Parque Nacional de Abrolhos est\u00e1 em perigo\n  https://t.co/cPDZN1eGtF"
        },
        {
            "author_id": "30088238",
            "created_at": "2016-01-09T00:19:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "685616725568663555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quack Quack #ducks #patos @ Parque Municipal De Bh https://t.co/zOqadA0QHZ"
        },
        {
            "author_id": "215884834",
            "created_at": "2016-01-08T23:49:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "596405799",
                        "start": 90,
                        "username": "TheOldReader"
                    }
                ]
            },
            "id": "685609209203933184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde promove trilhas guiadas gratuitas https://t.co/Ci8SvcAv85 via @theoldreader"
        },
        {
            "author_id": "88951640",
            "created_at": "2016-01-08T23:47:46.000Z",
            "id": "685608866818732032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/laZnsejzJE"
        },
        {
            "author_id": "2201348754",
            "created_at": "2016-01-08T23:47:22.000Z",
            "id": "685608765815689216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos autores lan\u00e7am livros de contos na Biblioteca Parque Estadual neste s\u00e1bado https://t.co/UiPAcqMldA"
        },
        {
            "author_id": "1541536556",
            "created_at": "2016-01-08T23:37:00.000Z",
            "id": "685606157831028736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEVEI MEU FILHO: PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA\u2013 ITATIAIA - RJ https://t.co/npkwD6IIkI"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-01-08T23:35:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "734721296811065344",
                        "start": 8,
                        "username": "rhzanon"
                    }
                ]
            },
            "id": "685605729013751809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @rhzanon\n\u30fb\u30fb\u30fb\nAh Oooooo vid\u00e3o! Trilha de bike no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG #GoPro... https://t.co/4a0Kxl4ksV"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-01-08T23:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "49741780",
                        "start": 8,
                        "username": "RenatoZanon"
                    }
                ]
            },
            "id": "685605720465772545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @renatozanon\n\u30fb\u30fb\u30fb\nAh Oooooo vid\u00e3o! Trilha de bike no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 -\u2026 https://t.co/bCpoyhGJ50"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-01-08T23:20:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "685601980006404096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/wecx0odynI"
        },
        {
            "author_id": "61331308",
            "created_at": "2016-01-08T23:10:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02149008,
                        -12.14948746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "685599392032686080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta #limarules #igerslima #igersperu #barranco @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/zeUpNTt3ez"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2016-01-08T23:00:02.000Z",
            "id": "685596856160669698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR), \u00e9 um dos mais antigos do Estado de S\u00e3o Paulo. Possui... https://t.co/LY9ReILdTv"
        },
        {
            "author_id": "365359115",
            "created_at": "2016-01-08T22:51:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "685594676577976320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#loveandholidays #brasil #adventure @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/8Ddpqa97Bh"
        },
        {
            "author_id": "3063957833",
            "created_at": "2016-01-08T22:43:11.000Z",
            "id": "685592612212875264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro dos Rios Bonito e Maca\u00e9 - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Maca\u00e9 de Cima.\nPara brasileiros, um sueco e poloneses... https://t.co/gDI9BZqebN"
        },
        {
            "author_id": "389181137",
            "created_at": "2016-01-08T22:23:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2617498054",
                        "start": 53,
                        "username": "Gil_pecanha99"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77847611,
                        -22.87409715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "685587587822686208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gil_pecanha99 https://t.co/vvM85J1skq"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-01-08T22:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "685585569989193728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "55616857",
            "created_at": "2016-01-08T22:06:16.000Z",
            "id": "685583323020836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 [ Parque Municipal BH ] https://t.co/bedk7qNYHK"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2016-01-08T22:00:02.000Z",
            "id": "685581754837680130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "O desastre de Mariana (MG) chega a mais de 1000km de dist\u00e2ncia! O Parque Nacional de Abrolhos est\u00e1 em perigo! https://t.co/kxfH2IEMp5"
        },
        {
            "author_id": "2899226986",
            "created_at": "2016-01-08T21:53:41.000Z",
            "id": "685580158640640001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo pelo Parque Nacional de L\u00e1 Gua\u00edra...rumo ao teleferico Warairarepano\n#viajarfazbem\u2026 https://t.co/lkD2Q1TLbb"
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2016-01-08T21:19:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "2185887496",
                        "start": 59,
                        "username": "isabelapessoa_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77847611,
                        -22.87409715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "685571447570436096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34___\ud83c\udfc3\ud83c\udffd__\ud83c\udf34 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @isabelapessoa_) https://t.co/Y2fYIf6MUg"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2016-01-08T21:17:25.000Z",
            "id": "685571028588834816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pra lembrar que: ap\u00f3s o \u00faltimo flagrante de Bugios morrerem por maus tratos eletrocutados no Parque Estadual... https://t.co/ZN1HRiuMQH"
        },
        {
            "author_id": "2194813943",
            "created_at": "2016-01-08T21:12:35.000Z",
            "id": "685569812353789952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em\u00a0fevereiro https://t.co/J3BiWF21SL"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-01-08T21:09:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "685568944061702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/pMPcUwmSTe"
        },
        {
            "author_id": "2757249352",
            "created_at": "2016-01-08T21:08:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685568778810355714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "molhada e subindo o degrauzinho @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/7Q3jF9x42N"
        },
        {
            "author_id": "72366743",
            "created_at": "2016-01-08T21:05:13.000Z",
            "id": "685567960291782657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso passeio foi top - Parque Nacional de Jericoacoara - CE https://t.co/uLlCGvf3Co"
        },
        {
            "author_id": "2185887496",
            "created_at": "2016-01-08T20:51:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77847611,
                        -22.87409715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "685564526973071364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/OexvEWZaGN"
        },
        {
            "author_id": "75806204",
            "created_at": "2016-01-08T20:51:28.000Z",
            "id": "685564499101880321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um certo dia de passeando... @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/GauSNXF9tX"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-01-08T20:25:58.000Z",
            "id": "685558083288875008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alter... https://t.co/Kao2vWcIGI"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-01-08T20:25:58.000Z",
            "id": "685558080289902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/x0Zbl0EeRd"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-01-08T20:25:42.000Z",
            "id": "685558016192557058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/vtEhublCmK"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-01-08T20:25:28.000Z",
            "id": "685557958139351042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/5So1qSdRPM"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-01-08T20:25:27.000Z",
            "id": "685557952476913665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/5So1qSvsHk"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-01-08T20:25:15.000Z",
            "id": "685557902245888000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/jIifs4aVuu"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2016-01-08T20:24:32.000Z",
            "id": "685557719626022914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: confira calend\u00e1rio de atividades para janeiro\nhttps://t.co/V4fjcZQRTu"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2016-01-08T20:24:32.000Z",
            "id": "685557719621873665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: confira calend\u00e1rio de atividades para janeiro\nhttps://t.co/VtUXXGZC0b"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-01-08T20:24:32.000Z",
            "id": "685557719554756608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: confira calend\u00e1rio de atividades para janeiro\nhttps://t.co/NRaUsfCUeq"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-01-08T20:24:32.000Z",
            "id": "685557719537954817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: confira calend\u00e1rio de atividades para janeiro\nhttps://t.co/HAtOCEJk48"
        },
        {
            "author_id": "304125364",
            "created_at": "2016-01-08T20:17:24.000Z",
            "id": "685555928062541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 29 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Itatiaia\" https://t.co/Yy0Nc7xOFS"
        },
        {
            "author_id": "57161717",
            "created_at": "2016-01-08T20:08:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685553560839426048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presente que ganhei de Deus hoje! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udca6\ud83c\udf08\n#FozDoIgua\u00e7u #PR #Cataratas #ArcoIris @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/ngcC6HtyEw"
        },
        {
            "author_id": "158075712",
            "created_at": "2016-01-08T20:07:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685553492728020992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Braba nas cataratas. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/VnjXjFeBtZ"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-01-08T20:05:05.000Z",
            "id": "685552828387950592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro https://t.co/lqA5TgZV4C"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-01-08T19:50:21.000Z",
            "id": "685549121025933313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em\u00a0fevereiro https://t.co/CKDQwauo25"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-01-08T19:48:11.000Z",
            "id": "685548573136699392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro https://t.co/EwSRMovHUd"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-01-08T19:47:54.000Z",
            "id": "685548501074341888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro https://t.co/EwSRMovHUd \nValor da entrada ser\u00e1 alterado devido a ele\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69089838",
            "created_at": "2016-01-08T19:46:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3912957,
                        -20.3275848
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36e491ad73273923"
            },
            "id": "685548051654545408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2b1b\ufe0f\u2b1c\ufe0f @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/SKfmgqOxrQ"
        },
        {
            "author_id": "31249359",
            "created_at": "2016-01-08T19:45:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "685547892359204865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de novo. Sa\u00ed Reveillon (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/o5IY5njoIF"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2016-01-08T19:45:12.000Z",
            "id": "685547821295009792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro https://t.co/uTYPJDJN1H #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-01-08T19:44:13.000Z",
            "id": "685547577287118849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/D4GUtZO79x"
        },
        {
            "author_id": "2664454876",
            "created_at": "2016-01-08T19:44:13.000Z",
            "id": "685547575357800448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/GwHP2QCdxG"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-01-08T19:44:10.000Z",
            "id": "685547562820964353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/nauI9EUWCR"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-01-08T19:44:00.000Z",
            "id": "685547520936693760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/dMTltAODdF"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:54.000Z",
            "id": "685547493770182656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/lu7g1z6gXo"
        },
        {
            "author_id": "60903208",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:50.000Z",
            "id": "685547479790518272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/nh85yDlxlg"
        },
        {
            "author_id": "60897015",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:50.000Z",
            "id": "685547478087671808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/8E7h7QrwdM"
        },
        {
            "author_id": "60890688",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:49.000Z",
            "id": "685547476263161856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/VOjrXjM2Mp"
        },
        {
            "author_id": "61003165",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:48.000Z",
            "id": "685547472341434368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/C5sYVeGHW9"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:48.000Z",
            "id": "685547470282076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/xscSK039wO"
        },
        {
            "author_id": "368925906",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:47.000Z",
            "id": "685547468365275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/aSOjJxwqqd"
        },
        {
            "author_id": "518459844",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:46.000Z",
            "id": "685547462300274688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/itMeslgwxI"
        },
        {
            "author_id": "547797527",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:46.000Z",
            "id": "685547460349919232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/vrDmMtnQWq"
        },
        {
            "author_id": "517928675",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:44.000Z",
            "id": "685547455870439424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/vlOkge9VrC"
        },
        {
            "author_id": "60906523",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:44.000Z",
            "id": "685547453567774720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/H8khsJOmXF"
        },
        {
            "author_id": "90457218",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:43.000Z",
            "id": "685547449897730048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/TjOmoze7WI"
        },
        {
            "author_id": "90447087",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:42.000Z",
            "id": "685547444491255808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/9d8VdZqjOJ"
        },
        {
            "author_id": "251394551",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:41.000Z",
            "id": "685547442830327808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/9MAIVJzZth"
        },
        {
            "author_id": "57083399",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:41.000Z",
            "id": "685547441156825088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/4GYv3zmQyS"
        },
        {
            "author_id": "3949080743",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:41.000Z",
            "id": "685547439411965953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/7THsBToz1O"
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:40.000Z",
            "id": "685547437654577152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/JXKcvBLZQF"
        },
        {
            "author_id": "3414118486",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:40.000Z",
            "id": "685547435708424192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/0nBfkAsUgT"
        },
        {
            "author_id": "3708189917",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:38.000Z",
            "id": "685547427839881216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/NZVIpvRxAL"
        },
        {
            "author_id": "348136509",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:33.000Z",
            "id": "685547408961310720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/MeAPbIUk5b"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:31.000Z",
            "id": "685547397938712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/S7jN6sVNyv"
        },
        {
            "author_id": "2710319995",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:30.000Z",
            "id": "685547397108252673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro  https://t.co/DFgvLFxQoL  #Bra"
        },
        {
            "author_id": "161698054",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:29.000Z",
            "id": "685547392758759424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/eeN2rj0MWH"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:28.000Z",
            "id": "685547387306180608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/OIOHZpWruH"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "685547379018215424",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 ... https://t.co/tLVLlnziiF"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:20.000Z",
            "id": "685547352145317889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/IULxCgalTK"
        },
        {
            "author_id": "916722295",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:14.000Z",
            "id": "685547328019644416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/ApYGmhuOQY"
        },
        {
            "author_id": "3057800727",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:06.000Z",
            "id": "685547293722845184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/vdhCG8q6o8"
        },
        {
            "author_id": "2811771399",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:05.000Z",
            "id": "685547291726368768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/YEhqeY8Plx"
        },
        {
            "author_id": "3493905461",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:03.000Z",
            "id": "685547282549190656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/1FG8mi2g7V"
        },
        {
            "author_id": "3440399362",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:02.000Z",
            "id": "685547279684517888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/CJGygufAf1"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:01.000Z",
            "id": "685547272222851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/0P6wcqoaL8"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2016-01-08T19:42:58.000Z",
            "id": "685547259790901248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/d0N8NEo6wE"
        },
        {
            "author_id": "3436220992",
            "created_at": "2016-01-08T19:42:57.000Z",
            "id": "685547256120918017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/FMyt1zVH4R"
        },
        {
            "author_id": "3044706915",
            "created_at": "2016-01-08T19:42:52.000Z",
            "id": "685547235648524288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/h5VxPaojrd"
        },
        {
            "author_id": "3064567629",
            "created_at": "2016-01-08T19:42:51.000Z",
            "id": "685547231143825408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/sGBxUBAJY7"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-01-08T19:42:50.000Z",
            "id": "685547228354641920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/fQu9WUkOag"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2016-01-08T19:42:46.000Z",
            "id": "685547211170529281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/nAgp3akI5E"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2016-01-08T19:42:44.000Z",
            "id": "685547204220551168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/pjJi4dDsGS"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2016-01-08T19:42:32.000Z",
            "id": "685547150067941377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/4xkQ2RMPw1"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2016-01-08T19:42:18.000Z",
            "id": "685547091578327040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/0N6STTKmea"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2016-01-08T19:42:14.000Z",
            "id": "685547076424306688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/I3xaKge1xO"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2016-01-08T19:42:07.000Z",
            "id": "685547048834187266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/mQvc75WAJC"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:58.000Z",
            "id": "685547009533546496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/TsOwWi7LJ7"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:57.000Z",
            "id": "685547005033119744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 altera... https://t.co/xK2FT48Yf1"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:55.000Z",
            "id": "685546997659533313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/YSyyP2oCNu"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:54.000Z",
            "id": "685546994392141824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/jIPforQ6pw"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:54.000Z",
            "id": "685546993049939968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/vf9OAyGvTw"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:51.000Z",
            "id": "685546978130837504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/CIDe3dsIWo"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:48.000Z",
            "id": "685546966541942785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/oUzUK4zaJa"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:43.000Z",
            "id": "685546945310363648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/4borYptpn4"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:39.000Z",
            "id": "685546930412208129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/J3FxLBIHqA"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:39.000Z",
            "id": "685546929460129793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/EwtRYGjYhp"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:37.000Z",
            "id": "685546921830645760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/P0R3EBxK6o"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:35.000Z",
            "id": "685546912947122176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/972OtPJCrn"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:33.000Z",
            "id": "685546904973787136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/DKLqWANz2y"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:30.000Z",
            "id": "685546890880880640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/EmpUFC9Sjh"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:27.000Z",
            "id": "685546877912088577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/1cgc6lQT4y"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:26.000Z",
            "id": "685546876708376576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/hRBkhlu3Ph"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:17.000Z",
            "id": "685546836677922816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/PrpUaUoFOx"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:15.000Z",
            "id": "685546827991527425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/NRlbCAXhGk"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2016-01-08T19:40:41.000Z",
            "id": "685546687553650688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da... https://t.co/haq8J5m9n2 #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2016-01-08T19:40:34.000Z",
            "id": "685546658172514304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/5iBFpn5lRP"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2016-01-08T19:40:30.000Z",
            "id": "685546641508581376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/e9YD9l9K0k"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2016-01-08T19:40:30.000Z",
            "id": "685546639679815680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/bbsO5l14Ev"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2016-01-08T19:40:27.000Z",
            "id": "685546625461137408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/Zg4zlvnzBh"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2016-01-08T19:40:20.000Z",
            "id": "685546598345003008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/6hVwQKstSQ"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-01-08T19:40:16.000Z",
            "id": "685546579655180288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/XkJDkw5EEr"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2016-01-08T19:40:12.000Z",
            "id": "685546564840861698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/LZnDGiOgjK"
        },
        {
            "author_id": "374627767",
            "created_at": "2016-01-08T19:40:09.000Z",
            "id": "685546551666581504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/9rd0OWJ5D3"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2016-01-08T19:40:08.000Z",
            "id": "685546548172738560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/V6DB9mK2Wj"
        },
        {
            "author_id": "374570590",
            "created_at": "2016-01-08T19:40:04.000Z",
            "id": "685546532632854528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/HGrFHGs8da"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-01-08T19:40:01.000Z",
            "id": "685546520171528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/bm8QDJ2LYy"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:58.000Z",
            "id": "685546507953553408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/xm9Agl0gaE"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:58.000Z",
            "id": "685546505973858304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/JoKQvImkry"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:58.000Z",
            "id": "685546503943786496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/SAEVIs3qgz"
        },
        {
            "author_id": "374627865",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:57.000Z",
            "id": "685546502492569600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/UecOkBV3rX"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:55.000Z",
            "id": "685546492006809600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/J5K8NDKHrJ"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:49.000Z",
            "id": "685546468921315328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/EHRx5dgSCL"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:49.000Z",
            "id": "685546467822448640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/AIs0D9cOHw"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:49.000Z",
            "id": "685546466807422977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/956tQoKHJ9"
        },
        {
            "author_id": "374633576",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:46.000Z",
            "id": "685546455667322881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/xdigRiYU2z"
        },
        {
            "author_id": "374632176",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:43.000Z",
            "id": "685546441213784065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/40XumdFZfu"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:41.000Z",
            "id": "685546434507100160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/UVTbkUg5Rm"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:36.000Z",
            "id": "685546414047297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/pCWUTLThzI"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:35.000Z",
            "id": "685546410616344576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/bcWVT0nfsL"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:34.000Z",
            "id": "685546405717356544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/iYIohh06Yw"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:32.000Z",
            "id": "685546397072887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/PnUw6KtLLX"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:27.000Z",
            "id": "685546377514909696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/j7V02UnA4i"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:25.000Z",
            "id": "685546368010604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/Apis4eF3Sy"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:25.000Z",
            "id": "685546366613897216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/TNVYLNQeyM"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:22.000Z",
            "id": "685546356337856512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/hZTjryq0hR"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:21.000Z",
            "id": "685546351489363968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro https://t.co/0oCaaSANJj"
        },
        {
            "author_id": "1255262473",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:20.000Z",
            "id": "685546346045046785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/Sj2zj83nz7"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:16.000Z",
            "id": "685546331369177088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado ... https://t.co/M96nmeY1W7"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "323039094",
                        "start": 98,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "685546294635413504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro https://t.co/HArAW0DaXl Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:07.000Z",
            "id": "685546292894801920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/KrH6nSXxPX"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:05.000Z",
            "id": "685546282207690752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/trHnDTJceg"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:02.000Z",
            "id": "685546271764017156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro\" https://t.co/6XaXISpogJ"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2016-01-08T19:38:06.000Z",
            "id": "685546037130338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/fqnf1WoJd5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2016-01-08T19:38:04.000Z",
            "id": "685546029370880000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/Yrj4td32rI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:58.000Z",
            "id": "685546003286495232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/C3XlvEP5ZL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:56.000Z",
            "id": "685545995480875008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/MMrOVDzzTH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:51.000Z",
            "id": "685545971338481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/Ye3SSLlkw0 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:49.000Z",
            "id": "685545963574853633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/6y3AHd4G6w #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:42.000Z",
            "id": "685545936932618240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/t3BS2YeZUe #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:41.000Z",
            "id": "685545930112679936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/jkhQ6o9ZZx #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601259,
                        -22.85201785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "685545924735664128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/9SaolZgwSe"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:39.000Z",
            "id": "685545922755862528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/YTyWi9jgjU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:34.000Z",
            "id": "685545903545958400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/IoOjFx6DdT #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:32.000Z",
            "id": "685545895278977025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/p5GCsjlmhq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:31.000Z",
            "id": "685545888870076416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/HSa3YstnS1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:29.000Z",
            "id": "685545881307774976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/hheOk9vjxl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:24.000Z",
            "id": "685545858570391553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/3ldiZG5lhG #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:15.000Z",
            "id": "685545821526343681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA partir do dia 1\u00b0 de... https://t.co/odzhnYEwuf"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:13.000Z",
            "id": "685545812131069952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA partir do dia 1\u00b0 de... https://t.co/WBYYCtXFSf"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:08.000Z",
            "id": "685545792954732545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA partir do dia 1\u00b0 de... https://t.co/hxStHJfoDO"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:06.000Z",
            "id": "685545782758395904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro https://t.co/NpFccJyUWN"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:04.000Z",
            "id": "685545775988801536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2016-01-08T19:36:57.000Z",
            "id": "685545748562198529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/Mf8yrcCnHz"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-01-08T19:36:52.000Z",
            "id": "685545725715824640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro https://t.co/Sm6J2BMlJJ"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-01-08T19:35:12.000Z",
            "id": "685545308042956801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro - not\u00edcias em F\u00e9rias ver\u00e3o 2016 https://t.co/LT1FqA0UF6"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2016-01-08T19:33:10.000Z",
            "id": "685544793846452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro https://t.co/KfLoLfwX9H"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2016-01-08T19:33:05.000Z",
            "id": "685544773415997440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro https://t.co/cmliXx4cXb"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2016-01-08T19:26:56.000Z",
            "id": "685543226304929793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Eletronuclear acaba de lan\u00e7ar, juntamente com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - Esec Tamoios (unidade ligada ao... https://t.co/jh6JeuQgOH"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2016-01-08T19:20:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601259,
                        -22.85201785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "685541726652620801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/gELRkxxOuV"
        },
        {
            "author_id": "1577695256",
            "created_at": "2016-01-08T19:12:12.000Z",
            "id": "685539516778676224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Curiosidade Fundado em 1872, o Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 o mais antigo do mundo e talvez o mais famoso.... https://t.co/xglZPOLxrb"
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2016-01-08T18:46:02.000Z",
            "id": "685532933763903488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/NOPUay0uML\n\nO Parque Nacional Etosha \u00e9 um parque nacional no noroeste da Nam\u00edbia. O parque foi... https://t.co/pEpqNNOoPc"
        },
        {
            "author_id": "2371687191",
            "created_at": "2016-01-08T18:33:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "685529817220034560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/jvQVaVnWGv"
        },
        {
            "author_id": "575635980",
            "created_at": "2016-01-08T18:30:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06624402,
                        -23.53922397
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "685528944381005824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha Anchieta - Ubatuba\n\nNa foto, ru\u00ednas do pres\u00eddio que foi desativado em\u2026 https://t.co/f7I2gSI8fb"
        },
        {
            "author_id": "158548998",
            "created_at": "2016-01-08T18:14:37.000Z",
            "id": "685525026993532928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxando os p\u00e9s! @ Parque Estadual Do Ibitipoca https://t.co/RWFnWjH2Y0"
        },
        {
            "author_id": "156064305",
            "created_at": "2016-01-08T17:56:13.000Z",
            "id": "685520394640601088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A legenda \u00e9 sua! @ Parque Nacional Das 7 Cidades, Piau\u00ed https://t.co/p3rUkECnaS"
        },
        {
            "author_id": "3304748565",
            "created_at": "2016-01-08T17:54:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "685519913553936384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalada na Via Mundo da Lua no Pont\u00e3o do Sol, localizado no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos.\nhttps://t.co/KxeeMGhruL https://t.co/rDjQ15uHqJ"
        },
        {
            "author_id": "42420941",
            "created_at": "2016-01-08T17:48:33.000Z",
            "id": "685518467332587520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u! Curtindo! Meio mortas de cansa\u00e7o e bem molhadas! #cataratasdoigua\u00e7u https://t.co/megxoKRRTG"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2016-01-08T17:40:05.000Z",
            "id": "685516337133785088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal: confira calend\u00e1rio de atividades para janeiro https://t.co/W7EGnKOpfE"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2016-01-08T17:38:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "685515923407695878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Mar de lama' pode afetar ecossistema de Abrolhos: https://t.co/ioI7XFo70d  https://t.co/Qr86UDezQr"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2016-01-08T17:38:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "685515848707117056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "?\ntrabalhar pra viver\nou\nviver pra trabalhar\n? @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/xegi7w1DHK"
        },
        {
            "author_id": "76715426",
            "created_at": "2016-01-08T17:25:08.000Z",
            "id": "685512572527718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Mar de lama' pode afetar ecossistema de Abrolhos: https://t.co/8k7beWVPqb https://t.co/XJregO4N4A"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2016-01-08T17:11:56.000Z",
            "id": "685509250542628864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VRFOTO promo https://t.co/tDC42swFh1"
        },
        {
            "author_id": "1000273806",
            "created_at": "2016-01-08T17:05:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64142689,
                        -26.92406652
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "685507579250872320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pega essa vis\u00e3o, literalmente. @ Parque Nacional do Atalaia https://t.co/MCT1B72IEO"
        },
        {
            "author_id": "57768013",
            "created_at": "2016-01-08T16:54:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "61807014",
                        "start": 66,
                        "username": "robertoclfilho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "685504795457761280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 dia do RETRATISTA n\u00e3o poderia deixar d parabenizar o amigo @robertoclfilho q retratou o nascimento d Galo em 1908 no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "250600998",
            "created_at": "2016-01-08T16:47:38.000Z",
            "id": "685503136988053504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Corte de \u00c1rvores no Parque Municipal\" https://t.co/XXx6vG5Eox"
        },
        {
            "author_id": "145392355",
            "created_at": "2016-01-08T16:24:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "685497377977970692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83c\udf1e\ud83c\udf43 @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/eUl1EaGd5h"
        },
        {
            "author_id": "3091549090",
            "created_at": "2016-01-08T16:22:26.000Z",
            "id": "685496793233252352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Superagui: o para\u00edso no #Paran\u00e1! https://t.co/lkNb7Z4eRC #natureza #parquenacional https://t.co/ChvTynHVSN"
        },
        {
            "author_id": "145392355",
            "created_at": "2016-01-08T16:16:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "685495211343085569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/ZF5zXv56aN"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2016-01-08T15:45:09.000Z",
            "id": "685487411913207809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: confira calend\u00e1rio de atividades para janeiro https://t.co/8JthHf4YD4"
        },
        {
            "author_id": "79273677",
            "created_at": "2016-01-08T15:43:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.61632118,
                        -22.41480072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "685486889290301441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos https://t.co/8Hof2Z5MuG"
        },
        {
            "author_id": "2518790175",
            "created_at": "2016-01-08T15:33:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "3353096519",
                        "start": 30,
                        "username": "RcnegreirosA"
                    }
                ]
            },
            "id": "685484500164415488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Roberto C N Arruda (@RcnegreirosA):\n\nParque Nacional da Chapada das Mesas. Maranh\u00e3o. Brasil... https://t.co/s3SW9c7Uhq"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2016-01-08T15:30:24.000Z",
            "id": "685483699173994497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Abisko na #Suecia foi eleito pela #lonelyplanet como o melhor lugar para ver a #auroraboreal"
        },
        {
            "author_id": "44541140",
            "created_at": "2016-01-08T15:17:39.000Z",
            "id": "685480490745344000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa \u00e1rea nos dar\u00e1 um lindo parque municipal pra aprecia\u00e7\u00e3o, lazer, etc. E quem sabe um futuro projeto habitacional. https://t.co/WUhZMvhz0T"
        },
        {
            "author_id": "1010435449",
            "created_at": "2016-01-08T15:10:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "685478790567337984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele passeio matinal com o filh\u00e3o. \ud83c\udf1e\ud83d\ude0e\u270c @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/ZpkKhq24M8"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2016-01-08T15:07:05.000Z",
            "id": "685477831531458560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: confira calend\u00e1rio de atividades para janeiro https://t.co/fIytApNd6K"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-01-08T15:07:05.000Z",
            "id": "685477831325933568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: confira calend\u00e1rio de atividades para janeiro https://t.co/dChy0V8OEP"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-01-08T15:07:05.000Z",
            "id": "685477831225290752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: confira calend\u00e1rio de atividades para janeiro https://t.co/0Wn3xiVIBq"
        },
        {
            "author_id": "27494620",
            "created_at": "2016-01-08T14:52:55.000Z",
            "id": "685474266607792128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo Pedra Grande @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/HwXFxuDoZ8"
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2016-01-08T14:50:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "239124462",
                        "start": 0,
                        "username": "flaviocanadas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "685473566154977280",
            "in_reply_to_user_id": "239124462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@flaviocanadas   Boa tarde. Estou lutando para fazer um Parque Municipal na \u00e1rea da Cruz Vermelha, na 23 de Maio. https://t.co/Zvir25xu2R"
        },
        {
            "author_id": "79649027",
            "created_at": "2016-01-08T13:57:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.249656,
                        -22.97329401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "685460244491833344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lugar espetacular @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/dKhNM7hAkK"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-01-08T13:56:25.000Z",
            "id": "685460047694938112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajustar\u00e1 valor do transporte e estacionamento https://t.co/ZptOV3BM89"
        },
        {
            "author_id": "551351577",
            "created_at": "2016-01-08T13:00:01.000Z",
            "id": "685445854749130752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no cora\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro, com acesso pelas Zonas Norte, Sul e Oeste, o Parque Nacional da Tijuca... https://t.co/8hY4DzN6rW"
        },
        {
            "author_id": "144190404",
            "created_at": "2016-01-08T12:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1568750594",
                        "start": 99,
                        "username": "RevistaBzzz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "685444025957117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo abriga belas paisagens da Patag\u00f4nia Chilena https://t.co/tcCwFkG1EK \u2026@RevistaBzzz https://t.co/J9ZSgLwpER"
        },
        {
            "author_id": "144190404",
            "created_at": "2016-01-08T12:51:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "50624393",
                        "start": 99,
                        "username": "elianalima"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "685443833128169472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo abriga belas paisagens da Patag\u00f4nia Chilena https://t.co/tcCwFkG1EK \u2026@elianalima https://t.co/t6bTZwPZ61"
        },
        {
            "author_id": "144190404",
            "created_at": "2016-01-08T12:49:44.000Z",
            "id": "685443268621025280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo abriga belas paisagens da Patag\u00f4nia Chilena https://t.co/tcCwFkG1EK"
        },
        {
            "author_id": "2823435995",
            "created_at": "2016-01-08T12:26:00.000Z",
            "id": "685437294053036038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rmnp Parque Nacional das Montanhas Rochosas, Colorado, Estados Unidos \ud83d\udc7b\ud83c\udfc2\u26c4\ufe0f\ud83d\uddfb\u2744\ufe0f. Bel\u00edssimo clique. Obrigada por comp\u2026 https://t.co/0SKI1Q2Xb9"
        },
        {
            "author_id": "244409312",
            "created_at": "2016-01-08T12:19:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685435709897977856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda  sobre essa maravilhosa cria\u00e7\u00e3o  de Deus. #cataratasladobrasileiro @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/NSSNuQh6kI"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2016-01-08T12:17:19.000Z",
            "id": "685435110926102528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajustar\u00e1 valor do transporte e do\u00a0estacionamento https://t.co/yjpWat4QD6 https://t.co/ixCYj1GUAs"
        },
        {
            "author_id": "36103792",
            "created_at": "2016-01-08T12:15:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "685434767299350528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nicole apresenta... Lago dos peixes \u2653 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/ZHm116zKKZ"
        },
        {
            "author_id": "36103792",
            "created_at": "2016-01-08T12:10:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9392395,
                        -19.9188194
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "685433501311610880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho no parque @ Parque Municipal de BH https://t.co/xbop2Hhkn1"
        },
        {
            "author_id": "267858120",
            "created_at": "2016-01-08T11:52:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685428939792101376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/v0KWb42fPF"
        },
        {
            "author_id": "335676178",
            "created_at": "2016-01-08T11:51:50.000Z",
            "id": "685428696816070657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto - S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto - MG \n\n\"Aqui os gafanhotos hospedam seus grilos\"... https://t.co/O0s71BilQe"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2016-01-08T11:32:05.000Z",
            "id": "685423727824207872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! #S\u00e3oLuizdoParaitinga oferece 6 trilhas ecol\u00f3gicas #rafting em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/WJoCiKIJ8O"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-08T11:20:54.000Z",
            "id": "685420912678690816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de ontem no Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) https://t.co/nCGaZwYSq5"
        },
        {
            "author_id": "46173528",
            "created_at": "2016-01-08T10:54:30.000Z",
            "id": "685414266103566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lament\u00e1vel...\n\n\"A lama alcan\u00e7ou as proximidades do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, no sul da Bahia.\" https://t.co/TxmnhLSva4"
        },
        {
            "author_id": "2284943765",
            "created_at": "2016-01-08T10:22:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "38790549",
                        "start": 10,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "685406254047621120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o @brasil_IBAMA o lama t\u00f3xica da Samraco/Vale/BHP pode ter Parque Nacional de Abrolhos, no sul da Bahia. https://t.co/gpiUdddqBW"
        },
        {
            "author_id": "86134382",
            "created_at": "2016-01-08T09:55:45.000Z",
            "id": "685399484965240832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caldeir\u00e3o Pol\u00edtico: Esgoto no parque municipal do tanque do Fancho em VG https://t.co/u35PZSysGK"
        },
        {
            "author_id": "331050053",
            "created_at": "2016-01-08T09:36:46.000Z",
            "id": "685394706398842880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Meio Ambiente inicia opera\u00e7\u00e3o nas praias do Parque Estadual da Costa do Sol https://t.co/NSJRDAdm3o"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2016-01-08T08:35:01.000Z",
            "id": "685379167010058240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do Sol no monumento natural V\u00e1rzea do Lageado, Milho Verde, distrito do Serro-MG \nFotografia: Everton... https://t.co/iHl6T9Jgek"
        },
        {
            "author_id": "1049458008",
            "created_at": "2016-01-08T06:50:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.55460137,
                        -34.00039055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "685352898956529665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chau Simb\u00f3lico @ Parque Nacional Santa Teresa, Uruguay. https://t.co/lLxT08rQvB"
        },
        {
            "author_id": "555134266",
            "created_at": "2016-01-08T05:39:55.000Z",
            "id": "685335099592683521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponteareas renova o convenio do Parque Municipal de Bombeiros at\u00e9 2018 https://t.co/0g0euSAJDf"
        },
        {
            "author_id": "634570145",
            "created_at": "2016-01-08T04:44:44.000Z",
            "id": "685321214752112640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho - Parque Nacional  dos Aparados da Serra - RS https://t.co/gZguQtHVxj"
        },
        {
            "author_id": "634570145",
            "created_at": "2016-01-08T04:32:16.000Z",
            "id": "685318076871667713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) - S\u00e3o Paulo Brazil https://t.co/JB0eH2MOkT"
        },
        {
            "author_id": "218578515",
            "created_at": "2016-01-08T04:26:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27595615,
                        -16.65284435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "685316618432475136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/7PcgsZoATI"
        },
        {
            "author_id": "244409312",
            "created_at": "2016-01-08T04:25:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54886699,
                        -25.57696913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685316421807640576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto  o po\u00e7o  n\u00e3o  seca, n\u00e3o  sabemos dar valor  \u00e0  \u00e1gua. @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/EnPgq9yZRv"
        },
        {
            "author_id": "3438002775",
            "created_at": "2016-01-08T03:31:31.000Z",
            "id": "685302785861115905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lama da Vale chega ao Parque Nacional de Abrolhos #FoiCrime https://t.co/R6EFbTwVl0"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-01-08T03:12:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.915092,
                        -18.121626
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "685297908556546048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saf\u00e1ri no Parque Nacional das\u00a0Emas https://t.co/9UpoAjfIpS https://t.co/ebXSX7tIG2"
        },
        {
            "author_id": "80392779",
            "created_at": "2016-01-08T03:00:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "685294965434494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf11 #photo #street #blackandwhite #tattoo #photoblackandwhite #photostreet #cat @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/LHo03eF6ik"
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "created_at": "2016-01-08T02:21:46.000Z",
            "id": "685285235739783169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O impacto ambiental da flora e da fauna no Parque Nacional de Abrolhos tem sido acompanhado pelo Instituto Chico... https://t.co/FYLTmCYryt"
        },
        {
            "author_id": "297946234",
            "created_at": "2016-01-08T02:18:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.85972666,
                        11.14077196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00fef4361f2ad538"
            },
            "id": "685284452780650496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho das ostras e estrelas! @ Parque Nacional Laguna de la Restinga https://t.co/EaPX6xZwuf"
        },
        {
            "author_id": "3252915497",
            "created_at": "2016-01-08T02:17:24.000Z",
            "id": "685284137016639489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas que passeavam por um parque nacional na \u00c1frica do Sul ficaram horrorizados ao encontrar um le\u00e3o prestes https://t.co/jRJiqeQbaO"
        },
        {
            "author_id": "244409312",
            "created_at": "2016-01-08T02:04:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685280991154405376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mitten im Naturwunder @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/3XJC4MCJ3z"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-01-08T02:02:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "685280338118062081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/kpetwRb8XS"
        },
        {
            "author_id": "77318265",
            "created_at": "2016-01-08T01:49:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92445563,
                        -21.71986264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "685277165122793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 8km hoje, dia de relaxar... \u270c #praiadaselfas #ibitipocamg @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/xSBYbnP3CP"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2016-01-08T01:40:02.000Z",
            "id": "685274731340234752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lama da barragem de Mariana pode ter atingido Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, na Bahia https://t.co/p7i5qvFHdP"
        },
        {
            "author_id": "108113073",
            "created_at": "2016-01-08T01:11:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685267667134054400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indescrit\u00edvel! #FozDoIgua\u00e7u #cataratas #F\u00e9rias @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/7g3JnO44Vt"
        },
        {
            "author_id": "60088028",
            "created_at": "2016-01-08T01:00:02.000Z",
            "id": "685264663915933696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed a 53\u00ba Festa da Uva no Parque Municipal da Uva, em Colombo!\nConcorra \u00e0 visita ao camarim do Padre Reginaldo... https://t.co/IOoMqG900K"
        },
        {
            "author_id": "354581424",
            "created_at": "2016-01-08T00:56:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.2214289,
                        -5.8415008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "685263818218291201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#casamentobrindadopordeus @ Parque Natural Municipal Dom Nivaldo Monte https://t.co/RJnhD8lAFz"
        },
        {
            "author_id": "760491642",
            "created_at": "2016-01-08T00:53:39.000Z",
            "id": "685263060710236163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATENCAO\nA primeira passeata de 2016 amanha dia 8/1 as 17 horas  no parque municipal! \n#motivo - aumento da tarifa do transporte p\u00fablico"
        },
        {
            "author_id": "3434318716",
            "created_at": "2016-01-08T00:38:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "685259341390319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/Xh2e5Vwfyo"
        },
        {
            "author_id": "134475793",
            "created_at": "2016-01-08T00:31:40.000Z",
            "id": "685257528192581632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem pelo Sul do Brasil.\n\n Arenitos do Parque Estadual de Vila Velha.\nJardim Bot\u00e2nico de Curitiba."
        },
        {
            "author_id": "900146071",
            "created_at": "2016-01-08T00:27:17.000Z",
            "id": "685256422502854656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo eu e a migs ta querendo ir no parque municipal mais falta pessoas pra ir com a gente"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-01-08T00:09:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "685251882567208960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/i959jrmxtf"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-01-08T00:07:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "685251528643506177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/5BF7aTbOGX"
        },
        {
            "author_id": "15496997",
            "created_at": "2016-01-07T23:56:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "59165015",
                        "start": 0,
                        "username": "hugaaaaaa"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "34117011",
                        "start": 11,
                        "username": "du_moreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "685248781739278336",
            "in_reply_to_user_id": "59165015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hugaaaaaa @du_moreira gente, BH tem Maletta, Caf\u00e9 Cultura, Pal\u00e1cio das Artes, Parque Municipal, Parque das mangabeiras e..."
        },
        {
            "author_id": "40961195",
            "created_at": "2016-01-07T23:54:37.000Z",
            "id": "685248202203873281",
            "in_reply_to_user_id": "40961195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"A reserva [do Parque Nacional de Abrolhos] \u00e9 respons\u00e1vel por concentrar a maior biodiversidade de corais de todo o Oceano Atl\u00e2ntico.\""
        },
        {
            "author_id": "586950498",
            "created_at": "2016-01-07T23:30:01.000Z",
            "id": "685242010173882374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ROTEIRO #NAKATA \n\nChapada dos Veadeiros \n\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 um dos mais bonitos do... https://t.co/pzEGVflvDB"
        },
        {
            "author_id": "33210201",
            "created_at": "2016-01-07T23:17:27.000Z",
            "id": "685238848448774144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paula e Carol no Parque Estadual Vila Velha, em Ponta Grossa-PR.\n\n#eucurtofotografia #NAOCHUPINHEcompartilhe"
        },
        {
            "author_id": "33210201",
            "created_at": "2016-01-07T23:13:23.000Z",
            "id": "685237826523389952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PARAN\u00c1\n\nPaula e Carol no Parque Estadual Vila Velha, em Ponta Grossa-PR. Foto: Joka Madruga\n\n#eucurtofotografia... https://t.co/gwXsNweimv"
        },
        {
            "author_id": "33210201",
            "created_at": "2016-01-07T23:12:05.000Z",
            "id": "685237499187298304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha, em Ponta Grossa-PR. #vilavelha #pontagrossa #parana #nature\u2026 https://t.co/fCcMr7lIkK"
        },
        {
            "author_id": "584001307",
            "created_at": "2016-01-07T23:06:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "685236144209002496",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha parque nacional de abrolhos ?? E a Samarco vai pagar por toda essa cat\u00e1strofe ?"
        },
        {
            "author_id": "240324773",
            "created_at": "2016-01-07T22:47:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18251,
                        -22.50503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "685231342322368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser duplamente flor, encanta, colore e faz bem.. \ud83d\ude0d\ud83c\udf3a\ud83c\udf43\ud83d\udc95 #belaflor #boanoite @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/Ekf6E3eGWY"
        },
        {
            "author_id": "1055685091",
            "created_at": "2016-01-07T22:36:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49236204,
                        -20.64895105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "685228477323280384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udc63\ud83c\udf1e @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/09B4LnwpYc"
        },
        {
            "author_id": "32591991",
            "created_at": "2016-01-07T22:34:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87409182,
                        -23.4969912
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "685228009117233152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc25\ud83d\udd1d\ud83c\udf1e @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/9waoy6p6hC"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2016-01-07T22:31:24.000Z",
            "id": "685227260580868096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c0s 22h o #Caminhos te leva para um passeio pelo Parque Nacional de Abrolhos. N\u00e3o perca! https://t.co/Chm72GdW3k https://t.co/wFRqfKReRm"
        },
        {
            "author_id": "820357182",
            "created_at": "2016-01-07T22:22:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685225091420917760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds \n#cataratas #SantaHelena #FozIgua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/tCxPrkokJ4"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-01-07T22:10:32.000Z",
            "id": "685222008620212225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque estadual Wood-Tikchik, EUA. Baixe o papel de parede https://t.co/qeX9CqK6ZQ https://t.co/dyVakFLrvM"
        },
        {
            "author_id": "19735870",
            "created_at": "2016-01-07T22:09:45.000Z",
            "id": "685221811764727812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algo sobre Catarina Furtado: Cerim\u00f3nia de Condecora\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Go... https://t.co/cWUDghcVQT #catarinafurtado #gorongosa"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-01-07T22:01:10.000Z",
            "id": "685219650653798407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pedro \u00e9 uma esp\u00e9cie fundamental para o reflorestamento do Parque Nacional da Tijuca. Inspire-se com essa hist\u00f3ria! https://t.co/xhxFu3REPX"
        },
        {
            "author_id": "613459875",
            "created_at": "2016-01-07T22:00:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "1276448574",
                        "start": 85,
                        "username": "Kickante"
                    }
                ]
            },
            "id": "685219534375096320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colabore com \"Ref\u00fagio da vida silvestre\".  Clique aqui: https://t.co/wjhZEF8uQa  via @Kickante #crowdfunding #financiamentocoletivo"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2016-01-07T22:00:36.000Z",
            "id": "685219507858731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9: \"Vem Passarinhar RJ PELAG\" dias 16 e 17 no Farol. Vamos? https://t.co/I3FOdarPIe"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2016-01-07T21:44:45.000Z",
            "id": "685215520887541761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAMOS?  \\o/\n\nO Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u - PELAG realizar\u00e1 nos dias 16 e 17 de janeiro de 2016 o \" Vem... https://t.co/sXbjye9xSz"
        },
        {
            "author_id": "2541246459",
            "created_at": "2016-01-07T21:38:49.000Z",
            "id": "685214025681076224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque Nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "153635061",
            "created_at": "2016-01-07T21:36:14.000Z",
            "id": "685213375471730689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar- Cunha-SP https://t.co/yc2x9Q8jGF"
        },
        {
            "author_id": "87771859",
            "created_at": "2016-01-07T21:31:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685212116245061632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermoso. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/8xMgn1LD04"
        },
        {
            "author_id": "284407056",
            "created_at": "2016-01-07T21:29:50.000Z",
            "id": "685211766335258624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCaminhos da Reportagem\u201d conhece Parque Nacional de Abrolhos nesta quinta\u00a0(7) https://t.co/E129k9cRK4 https://t.co/XNXF1HT0zD"
        },
        {
            "author_id": "2141621",
            "created_at": "2016-01-07T21:28:19.000Z",
            "id": "685211387132555265",
            "in_reply_to_user_id": "49190368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fabiola_C_Ferr eh super tranquilo! Eh um parque estadual, super protegido, acesso limitado...por isso eh tao legal"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-01-07T21:25:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77847611,
                        -22.87409715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "685210603632390144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/FcHuHLpP2H"
        },
        {
            "author_id": "344308969",
            "created_at": "2016-01-07T21:07:23.000Z",
            "id": "685206115907338240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9s sujos e alma lavada, feliz 2016 :-) @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/Iyc7krNRBx"
        },
        {
            "author_id": "2185887496",
            "created_at": "2016-01-07T21:06:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77847611,
                        -22.87409715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "685205908763312129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/xts2K7LSTu"
        },
        {
            "author_id": "58587640",
            "created_at": "2016-01-07T21:01:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "110753955",
                        "start": 0,
                        "username": "ferdsmg"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1286872870694649856",
                        "start": 9,
                        "username": "Galo_Pedro"
                    }
                ]
            },
            "id": "685204639940227072",
            "in_reply_to_user_id": "58587640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ferdsmg @galo_pedro O q tem la parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "236986680",
            "created_at": "2016-01-07T20:51:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9888382,
                        -24.30023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "685202119889035264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje, cachoeira de levis :3 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/CI6yOGFarq"
        },
        {
            "author_id": "605908575",
            "created_at": "2016-01-07T20:49:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77847611,
                        -22.87409715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "685201719211503616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/ArcSZ7ISGU"
        },
        {
            "author_id": "57828393",
            "created_at": "2016-01-07T20:36:56.000Z",
            "id": "685198454910488581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o d\u00e1 pra cansar da beleza do Parque Nacional Santa Teresa. Confere tudo no #blogcoisaetal: https://t.co/VbXmaDMS4B https://t.co/oV4zKeab1B"
        },
        {
            "author_id": "286492631",
            "created_at": "2016-01-07T20:36:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76063397,
                        -9.61293678
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "685198434471669761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia de Anderson Trevas, em uma das belezas de Macei\u00f3, Parque Municipal de Bebedouro. @\u2026 https://t.co/en3s7USrBl"
        },
        {
            "author_id": "123572507",
            "created_at": "2016-01-07T20:29:09.000Z",
            "id": "685196493486080001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca faz ordenamento da visita\u00e7\u00e3o na Pedra do Tel\u00e9grafo\n \nO Parque Estadual da Pedra... https://t.co/HRwgAORlnO"
        },
        {
            "author_id": "60353077",
            "created_at": "2016-01-07T20:23:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.60892182,
                        -23.43250452
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "685195015157592064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #throwbackthursday #mirante #interiorsp #ipero @ Floresta Nacional De Ipanema https://t.co/TIWDow1p6h"
        },
        {
            "author_id": "31249359",
            "created_at": "2016-01-07T20:13:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "685192621543796736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/uuSQhEFqi3"
        },
        {
            "author_id": "29677855",
            "created_at": "2016-01-07T20:10:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.322685,
                        -18.466982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "685191781223411714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia da Bia \ud83d\ude0d @ Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/aXWEUGsNdL"
        },
        {
            "author_id": "85150333",
            "created_at": "2016-01-07T19:47:11.000Z",
            "id": "685185932862058496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj estive visitando o Parque Municipal da Taquara na minha cidade Duque de Caxias RJ. Quer um  conselho? N\u00e3o v\u00e1.... https://t.co/dZxmNTjlHC"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2016-01-07T19:44:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "31c646c9d2b0efbb"
            },
            "id": "685185262511632384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esgoto  parque municipal do tanque do Fancho em VG https://t.co/kNG58h7g7G"
        },
        {
            "author_id": "322773496",
            "created_at": "2016-01-07T19:36:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.27377,
                        -5.83919
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "685183172410085376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Alb\u00e9ria Claudino @ Parque Municipal Dom Nivaldo Monte https://t.co/FeuYCBu0ZB"
        },
        {
            "author_id": "2899226986",
            "created_at": "2016-01-07T19:26:45.000Z",
            "id": "685180791794475008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao infinito e al\u00e9m. ..\nParque Nacional em La Gua\u00edra\n#amofotografar #viagem #sallestur\u2026 https://t.co/HWB2y5mvGV"
        },
        {
            "author_id": "1024014762",
            "created_at": "2016-01-07T19:07:36.000Z",
            "id": "685175973722099712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ponteareas renova o convenio do Parque Municipal de Bombeiros at\u00e9 2018 -... https://t.co/6SOy2wUEbE"
        },
        {
            "author_id": "595530028",
            "created_at": "2016-01-07T19:01:24.000Z",
            "id": "685174414095331328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o \u00e9 salvo ap\u00f3s implorar ajuda em parque da \u00c1frica do Sul\n\nTuristas que passeavam por um parque nacional na... https://t.co/zb5HbmowOs"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-01-07T19:00:01.000Z",
            "id": "685174064638459905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a partir do mirante do C\u00e2nion Fortaleza no Parque Nacional da Serra Geral...\n\n#C\u00e2nionFortaleza... https://t.co/WQT0MzsQr1"
        },
        {
            "author_id": "77318265",
            "created_at": "2016-01-07T18:53:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92445563,
                        -21.71986264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "685172298924470273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem! \ud83c\udf43 \ud83d\udc12#cachoeiradosmacacos #circuitodas\u00e1guas #ibitipocamg @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/gtuHQeYeGe"
        },
        {
            "author_id": "547051556",
            "created_at": "2016-01-07T18:48:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "685171068101767168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bang Bolt nos 100m BEM rasos @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/rodb8lVOiU"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2016-01-07T18:41:46.000Z",
            "id": "685169469711380480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas que passeavam por um parque nacional na \u00c1frica do Sul ficaram horrorizados ao encontrar um le\u00e3o prestes... https://t.co/AmGK2uZuz0"
        },
        {
            "author_id": "386849491",
            "created_at": "2016-01-07T18:34:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "314088009",
                        "start": 0,
                        "username": "andreatualliza"
                    }
                ]
            },
            "id": "685167574703816705",
            "in_reply_to_user_id": "314088009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreatualliza Constrangedora \u00e9 a exist\u00eancia deles,nascer no parque municipal para ser chacota mundial. #FrangaVergonhaDeMinas"
        },
        {
            "author_id": "102850603",
            "created_at": "2016-01-07T18:27:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "685165960911843328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as for\u00e7as da natureza!\n#riodejaneiro#Teres\u00f3polis#Ter\u00ea#cachoeira @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/ODIC8BtiMp"
        },
        {
            "author_id": "66884206",
            "created_at": "2016-01-07T18:25:24.000Z",
            "id": "685165352595009536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o \u00e9 salvo ap\u00f3s implorar ajuda em parque da \u00c1frica do Sul: Turistas que passeavam por um parque nacional na ... https://t.co/Cqj27vO1qi"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2016-01-07T18:24:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "31c646c9d2b0efbb"
            },
            "id": "685165052471676928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esgoto no parque municipal do tanque do Fancho em VG https://t.co/kNG58h7g7G"
        },
        {
            "author_id": "229194643",
            "created_at": "2016-01-07T18:24:00.000Z",
            "id": "685164998557974528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOZ DO IGUA\u00c7U\nVoc\u00ea vai poder renovar as energias visitando o parque nacional do Igua\u00e7u onde est\u00e1 localizado as... https://t.co/nqrNpf7CSe"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-01-07T18:14:14.000Z",
            "id": "685162542818148353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto do Parque Municipal da Prainha, no Recreio, nossa ag\u00eancia gravando para o RJTV... \n\n#GloboRio #TvGlobo... https://t.co/XBSyIiGZ8O"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-01-07T18:11:12.000Z",
            "id": "685161777399660544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto do Parque Municipal da Prainha, no Recreio, nossa ag\u00eancia gravando para o RJTV...\n\n#GloboRio #TvGlobo... https://t.co/wQdreqaLRt"
        },
        {
            "author_id": "2956911975",
            "created_at": "2016-01-07T17:54:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73493852,
                        -29.35170409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "685157654528921601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/7nrgYKrBUE"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2016-01-07T17:44:07.000Z",
            "id": "685154962649710592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esgoto no parque municipal do tanque do Fancho em VG https://t.co/azVfecBeSO"
        },
        {
            "author_id": "141773645",
            "created_at": "2016-01-07T17:29:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685151364251553792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/IGl8PNdB3P"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2016-01-07T17:27:48.000Z",
            "id": "685150856895840256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esgoto no parque municipal do tanque do Fancho em VG https://t.co/B1Wf51Fla4"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2016-01-07T17:22:21.000Z",
            "id": "685149487090810880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH recebe encontro de trocas de mudas e sementes https://t.co/znPsbFbYU3"
        },
        {
            "author_id": "1218571531",
            "created_at": "2016-01-07T17:16:01.000Z",
            "id": "685147889983729665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/B5f0ruTNZa\nOpera\u00e7\u00e3o Ver\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol acontece... https://t.co/Yt6Z4IMroF"
        },
        {
            "author_id": "163986297",
            "created_at": "2016-01-07T16:52:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50822114,
                        -27.72619362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "685141881458704385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boa na lagoa... @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/B09OCHg6wu"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2016-01-07T16:50:08.000Z",
            "id": "685141379522162689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto, C\u00e2nion Fortaleza. Parque Nacional da Serra Geral, Cambar\u00e1 do Sul - RS, Brasil. Tigre \u2026 https://t.co/POXpskzPRg"
        },
        {
            "author_id": "330643443",
            "created_at": "2016-01-07T16:40:16.000Z",
            "id": "685138895701458944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dos finais de tarde no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2016-01-07T15:59:03.000Z",
            "id": "685128524055887873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que conhecemos na #Col\u00f4mbia, Conhe\u00e7a o Parque Nacional #Tayrona. https://t.co/cjBxRdW2Vq https://t.co/0dkpRq6XlS"
        },
        {
            "author_id": "3196171911",
            "created_at": "2016-01-07T15:54:27.000Z",
            "id": "685127366138527744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 Pedalada Ecol\u00f3gica do Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia.kmz https://t.co/O2sYGNLjEC"
        },
        {
            "author_id": "3196171911",
            "created_at": "2016-01-07T15:49:06.000Z",
            "id": "685126017397207040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 Pedalada Ecol\u00f3gica do Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia.kmz https://t.co/zaPYzRQ3DS"
        },
        {
            "author_id": "96138466",
            "created_at": "2016-01-07T15:20:57.000Z",
            "id": "685118932580171776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pousada do Ger\u00eas, Cani\u00e7ada, localiza-se em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, entre... https://t.co/KEnW7KS1Er"
        },
        {
            "author_id": "50605330",
            "created_at": "2016-01-07T15:20:26.000Z",
            "id": "685118802430935040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pousada do Ger\u00eas, Cani\u00e7ada, localiza-se em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, entre... https://t.co/k36hcqXDAs"
        },
        {
            "author_id": "1139510557",
            "created_at": "2016-01-07T15:15:54.000Z",
            "id": "685117662758735872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao nosso Parque Nacional, as nossas Cataratas! \n\nCongrats to Iguassu National Park. https://t.co/cROtasmL7x"
        },
        {
            "author_id": "3507177435",
            "created_at": "2016-01-07T15:14:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "75450047",
                        "start": 0,
                        "username": "camilaloures"
                    }
                ]
            },
            "id": "685117373561630720",
            "in_reply_to_user_id": "75450047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camilaloures vamo no parque municipal domingo? ppff nunca t pedi nd :/"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-01-07T15:13:01.000Z",
            "id": "685116936586457092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "374052249",
            "created_at": "2016-01-07T14:59:50.000Z",
            "id": "685113621085601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponteareas renova o convenio do Parque Municipal de Bombeiros at\u00e9 2018 - https://t.co/Uu3vD6OSJU"
        },
        {
            "author_id": "335676178",
            "created_at": "2016-01-07T14:48:41.000Z",
            "id": "685110813519032323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prainha - Parque Estadual do Rio Preto - S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto - MG\n\nO acesso ao parque \u00e9 feito por uma... https://t.co/3Az7KNvyiK"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2016-01-07T14:47:25.000Z",
            "id": "685110495129501697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone foi fundado em 1872  e \u00e9 considerado o mais antigo do mundo. O Porque \u00e9 famoso po\u2026 https://t.co/27rVMgMPFF"
        },
        {
            "author_id": "335676178",
            "created_at": "2016-01-07T14:45:38.000Z",
            "id": "685110046393421824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prainha - Parque Estadual do Rio Preto - S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto - MG\n\nO acesso ao parque \u00e9 feito por uma... https://t.co/yk022fdTzM"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2016-01-07T14:41:28.000Z",
            "id": "685108999268741126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes quer ampliar a seguran\u00e7a na visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Marinho de Fernando de  Noronha https://t.co/qmqAnJ0Jtf"
        },
        {
            "author_id": "167916658",
            "created_at": "2016-01-07T14:27:35.000Z",
            "id": "685105503777628160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe me informar se ainda existe linha de \u00f4nibus para o Parque Municipal e qual hor\u00e1rio?"
        },
        {
            "author_id": "69089838",
            "created_at": "2016-01-07T14:01:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3912957,
                        -20.3275848
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36e491ad73273923"
            },
            "id": "685098972780736513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LELELE \u2603\ud83c\udf47\ud83c\udfb3\ud83d\ude93\ud83d\ude94\ud83d\uddfd\ud83d\udcbe\ud83d\udd27\u26cf\ud83d\udee0\u2694\u26b0\ud83d\udd2c\ud83c\uddff\ud83c\uddfc @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/uLQ4MYY2Hb"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-01-07T13:53:58.000Z",
            "id": "685097042809466880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladr\u00f5es assaltam sede do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros -  https://t.co/d4fBVg5lVE \nParque Nacional da ... https://t.co/d4MdR7ma3q"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2016-01-07T13:53:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "253034260",
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "685096811258839041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O @ICMBio estabelece normas para credenciamento e autoriza\u00e7\u00e3o de uso do Parque Nacional das Emas (GO). https://t.co/geq7Fg0t71"
        },
        {
            "author_id": "131916706",
            "created_at": "2016-01-07T13:50:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25429951,
                        -16.6277883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "685096280792674305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/QAnsbB7Vo9"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2016-01-07T13:34:10.000Z",
            "id": "685092062916644865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conferir a expo Monumento Natural das Ilhas Cagarras, em cartaz no Museu da Vida at\u00e9 16/1! #partiumuseudavida https://t.co/plOwLtZ0X4"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2016-01-07T13:33:05.000Z",
            "id": "685091787438964736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Monumento Natural das Ilhas Cagarras? Quer conhecer melhor esse patrim\u00f4nio natural? Chega mais! https://t.co/qDpJ9a9Huk"
        },
        {
            "author_id": "14259359",
            "created_at": "2016-01-07T13:32:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7206612,
                        -29.3323593
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "685091739317714944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 pode voltar pra praia? #tbt #beach #summer @ Parque Estadual Da\u2026 https://t.co/NXuN8hTkX8"
        },
        {
            "author_id": "707609563",
            "created_at": "2016-01-07T13:13:02.000Z",
            "id": "685086743301722112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O poder dos parques nacionais\nUm parque nacional \u00e9 bem mais que um cen\u00e1rio pitoresco. \u00c9 o terreno comum de uma... https://t.co/jZyOixoYm9"
        },
        {
            "author_id": "67175865",
            "created_at": "2016-01-07T13:11:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "685086283639709696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/TNpn9Ukq2o"
        },
        {
            "author_id": "1203222726",
            "created_at": "2016-01-07T12:52:55.000Z",
            "id": "685081678742732800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INMETRO adverte. Esfaquear somente na \u00e1rea protegida.  https://t.co/BcFkJpVFBZ"
        },
        {
            "author_id": "78790179",
            "created_at": "2016-01-07T12:50:05.000Z",
            "id": "685080966298230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Forno Grande (PEFG)\nO parque possui relevo montanhoso e culmina no Pico do Forno Grande,... https://t.co/dgKylLGff8"
        },
        {
            "author_id": "238168361",
            "created_at": "2016-01-07T12:39:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685078403083534336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/3s5u4BWR39"
        },
        {
            "author_id": "2405471491",
            "created_at": "2016-01-07T12:15:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "2405471491",
                        "start": 93,
                        "username": "ruasdebh"
                    }
                ]
            },
            "id": "685072286823657472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf24Bom diaa Beagaaa\u00e1!\n\nFoto de:\n@leandrocupim\n\nLocal:\nParque Municipal\n\nPara ver suas fotos no @ruasdebh use #ruasde\u2026 https://t.co/uNSpTmZ51E"
        },
        {
            "author_id": "50357553",
            "created_at": "2016-01-07T12:00:04.000Z",
            "id": "685068379057745921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, com essa \u00e9 a vis\u00e3o encantadora do Parque Nacional de Yosemite, na California. Quem queria estar aqui... https://t.co/PaLusjYhEa"
        },
        {
            "author_id": "217848004",
            "created_at": "2016-01-07T11:59:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "685068267283677185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/xW9wR3YHsQ"
        },
        {
            "author_id": "287690539",
            "created_at": "2016-01-07T11:46:58.000Z",
            "id": "685065082934525952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wesley Guerra e Leidiane Guerra - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/rVxvUey7kS"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2016-01-07T11:26:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "685059979523559425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora fazer uma caminhada! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/oUlnOff78A"
        },
        {
            "author_id": "43933026",
            "created_at": "2016-01-07T11:00:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "69762156",
                        "start": 0,
                        "username": "Flaivis"
                    }
                ]
            },
            "id": "685053375982006273",
            "in_reply_to_user_id": "69762156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Flaivis Uma boa tamb\u00e9m \u00e9 colocar na entrada do parque municipal: \"Aqui nasceu o VERDADEIRO TIME DO POVO de Minas Gerais!"
        },
        {
            "author_id": "78790179",
            "created_at": "2016-01-07T10:55:01.000Z",
            "id": "685052011046383616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Mata das Flores (PEMF)\nA unidade \u00e9 marcada por sua rica biodiversidade. Sua flora \u00e9 composta... https://t.co/qlM28BoInM"
        },
        {
            "author_id": "1114168184",
            "created_at": "2016-01-07T10:51:27.000Z",
            "id": "685051110818623488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamos mais uma!! Bora correr 42 kms pelo Parque Nacional da Serra de Itabaiana SE!! O #desafio42k se d\u00e1 numa... https://t.co/gvSxM73zlA"
        },
        {
            "author_id": "107209356",
            "created_at": "2016-01-07T10:51:23.000Z",
            "id": "685051096193077248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamos mais uma!! Bora correr 42 kms pelo Parque Nacional da Serra de Itabaiana SE!! O\u2026 https://t.co/SEm9e2dVf6"
        },
        {
            "author_id": "250600998",
            "created_at": "2016-01-07T10:45:32.000Z",
            "id": "685049622839037952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Corte de \u00c1rvores no Parque Municipal\" https://t.co/W5UaohFQ0Z"
        },
        {
            "author_id": "50778802",
            "created_at": "2016-01-07T09:41:36.000Z",
            "id": "685033533916712961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE \n\nICMBio estabelece normas para credenciamento e autoriza\u00e7\u00e3o de uso do Parque Nacional das Emas (GO)"
        },
        {
            "author_id": "90733297",
            "created_at": "2016-01-07T08:37:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1285054261",
                        "start": 54,
                        "username": "DasNeves16"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "981400140",
                        "start": 83,
                        "username": "IMuritiba"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.97953376,
                        -23.92175855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "408d71c004dc7f50"
            },
            "id": "685017308704706560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vila Rica do Espirito Santo w/ @dasneves16 @andreluisfelix7 @imuritiba https://t.co/hu1bR9juTJ"
        },
        {
            "author_id": "2621599499",
            "created_at": "2016-01-07T03:28:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8871942,
                        -16.75354463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "684939714068086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/uCcujELjpg"
        },
        {
            "author_id": "2652657266",
            "created_at": "2016-01-07T03:20:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "684937707596812288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 Cor\u00edntios 13. @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/zEDpbPszSY"
        },
        {
            "author_id": "383425710",
            "created_at": "2016-01-07T02:54:59.000Z",
            "id": "684931204802572288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Estadual da Pedra Branca#Rj\ud83c\udf3f https://t.co/srcjYS0vZy"
        },
        {
            "author_id": "163859919",
            "created_at": "2016-01-07T02:48:35.000Z",
            "id": "684929596240883712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini - #nationalpark #tierradelfuego #travel #trekking #tourism #redargtb  https://t.co/N1Hh5PMAts"
        },
        {
            "author_id": "70282473",
            "created_at": "2016-01-07T02:27:34.000Z",
            "id": "684924305789063172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SE LIGA NISSO...\nChegada do fenomeno chamda cabe\u00e7a dagua no rio soberbo(parque nacional sede guapimirim)segunda... https://t.co/a3apujatq3"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-01-07T02:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "684920418461958144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/4SFzQ8aUKQ"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-07T01:48:58.000Z",
            "id": "684914590795345920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve as Cores !! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/FNietjezal"
        },
        {
            "author_id": "35106571",
            "created_at": "2016-01-07T01:43:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684913330457305088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquedasaguas #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #cataratas @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/meq6DDmXrF"
        },
        {
            "author_id": "173460471",
            "created_at": "2016-01-07T01:43:07.000Z",
            "id": "684913119861276672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DELTA DAS AM\u00c9RICAS\nBarro Duro, Maranhao, Brazil Tut\u00f3ia - MA  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "35106571",
            "created_at": "2016-01-07T01:43:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684913103650164738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #parquedasaguas #parana @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/e2rkWLAJzC"
        },
        {
            "author_id": "72360663",
            "created_at": "2016-01-07T01:33:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77847611,
                        -22.87409715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "684910626741829633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando a saudade dos amigos! \u2764\ufe0f (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/JQqf8DkQSw"
        },
        {
            "author_id": "445162124",
            "created_at": "2016-01-07T01:22:11.000Z",
            "id": "684907852738211840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado a 600 metros da praia, no Balne\u00e1rio Riviera II, em Matinhos, o Parque Estadual Rio da On\u00e7a \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o... https://t.co/BGEewqUE2l"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-01-07T00:41:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "684897548998459392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/lRK6uF3uSM"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-01-07T00:39:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "684897026618863616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/hitoMMsFtX"
        },
        {
            "author_id": "77318265",
            "created_at": "2016-01-07T00:38:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92445563,
                        -21.71986264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "684896863787462656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busque seu equil\u00edbrio \u262e #pontedepedra #circuitodas\u00e1guas #ibitipocamg @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/8PrCqXtd6u"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-01-07T00:36:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "684896234474188800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/oULBGkztkb"
        },
        {
            "author_id": "57828393",
            "created_at": "2016-01-07T00:33:13.000Z",
            "id": "684895528677687297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post novo no Blog Coisa e tal: Roteiro: Parque Nacional Santa Teresa - Uruguai https://t.co/EcWXUGHoSU #blogcoisaetal #uy #fortesantateresa"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-07T00:30:01.000Z",
            "id": "684894724696739840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Claudinho !! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/qfhnKZDFlU"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-07T00:14:55.000Z",
            "id": "684890925345206272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Seres da Floresta !! Salve !! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/zpHu35aeQY"
        },
        {
            "author_id": "96138466",
            "created_at": "2016-01-07T00:13:17.000Z",
            "id": "684890511228952580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindo ao primeiro hotel inteiramente ecofriendly que circunda o Parque Nacional da Peneda... https://t.co/B7UmjLDmZ4"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-07T00:10:48.000Z",
            "id": "684889889486278656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Seres da Floresta !! Salve !! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/atDOio09qG"
        },
        {
            "author_id": "50605330",
            "created_at": "2016-01-07T00:09:31.000Z",
            "id": "684889564520034304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindo ao primeiro hotel inteiramente ecofriendly que circunda o Parque Nacional da Peneda... https://t.co/IZWAuEgRGg"
        },
        {
            "author_id": "339113119",
            "created_at": "2016-01-07T00:01:02.000Z",
            "id": "684887428419719168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futuramente no parque municipal de Belo Horizonte... https://t.co/GNJdg8EGZn"
        },
        {
            "author_id": "2898299122",
            "created_at": "2016-01-06T23:59:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.3667,
                        -10.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "60a750241cdfff2f"
            },
            "id": "684886971530002433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Guajar\u00e1 Mirim em Rond\u00f4nia. @ Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/DLUX9jbCRl"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-01-06T23:55:20.000Z",
            "id": "684885994173140996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladr\u00f5es assaltam sede do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. F... https://t.co/u6ODoQLOP0"
        },
        {
            "author_id": "67619622",
            "created_at": "2016-01-06T23:51:41.000Z",
            "id": "684885076396621828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let acha que sou atoa e nao preciso durmi ate tarde no s\u00e1bado, me chamo pra ir no parque municipal \ud83d\ude34"
        },
        {
            "author_id": "3292451711",
            "created_at": "2016-01-06T23:48:47.000Z",
            "id": "684884344897441794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/b3VM96c8eR"
        },
        {
            "author_id": "57042445",
            "created_at": "2016-01-06T23:43:42.000Z",
            "id": "684883067522007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por isso que minha amada amava esse lugar #delfinopolis #nofilter @ Parque Nacional Serra Da\u2026 https://t.co/S3g6r3GxSI"
        },
        {
            "author_id": "928462482",
            "created_at": "2016-01-06T23:20:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8409025,
                        -24.4890893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "635fb017c1e17d9c"
            },
            "id": "684877127624294402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irreal \ud83d\udc9c @ Parque Estadual Da Caverna Do Diabo https://t.co/XwEsLYHKJ9"
        },
        {
            "author_id": "863789754",
            "created_at": "2016-01-06T23:16:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "203604021",
                        "start": 64,
                        "username": "jadifelixm"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77847611,
                        -22.87409715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "684876193238282240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @minne_jas @jadifelixm https://t.co/1CWCX6Gbx4"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2016-01-06T23:10:08.000Z",
            "id": "684874618335674368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva ajuda a eliminar focos de inc\u00eandio na Chapada: Os focos de inc\u00eandio na regi\u00e3o do Parque Nacional da Chap... https://t.co/lfOjnHf96V"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-01-06T23:07:07.000Z",
            "id": "684873861754556416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladr\u00f5es assaltam sede do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros -  https://t.co/Pz1MPXCAdO \nParque Nacional da ... https://t.co/EIbqjaoJVX"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-01-06T23:07:03.000Z",
            "id": "684873843584798720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladr\u00f5es assaltam sede do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros -  https://t.co/Pz1MPXCAdO \nParque Nacional da ... https://t.co/O3pnEi2dWT"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2016-01-06T23:00:02.000Z",
            "id": "684872080039395328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerado o principal atrativo Natural de ponta Grossa, esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 composta por Arenitos,... https://t.co/WLDCp0DbYZ"
        },
        {
            "author_id": "480434858",
            "created_at": "2016-01-06T22:51:04.000Z",
            "id": "684869822782533634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque as vezes eu mere\u00e7o!! \ud83d\ude1c @ Parque Municipal De Trindade https://t.co/KVTCk3GCNU"
        },
        {
            "author_id": "138458506",
            "created_at": "2016-01-06T22:26:35.000Z",
            "id": "684863660875857920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De frente para a praia em Jericoacoara, este hotel Cearense fica em um parque nacional, a alguns passos da Capela... https://t.co/trABhP7v0S"
        },
        {
            "author_id": "2747321069",
            "created_at": "2016-01-06T22:26:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "684863642274279424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/I3I1JbvYxN"
        },
        {
            "author_id": "35106571",
            "created_at": "2016-01-06T21:47:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684853763232919552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquedasaguas #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/g8kr9qBQKV"
        },
        {
            "author_id": "35106571",
            "created_at": "2016-01-06T21:42:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684852630267400192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#primos #selfienohelicoptero @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/BrRm4N3vx3"
        },
        {
            "author_id": "19746328",
            "created_at": "2016-01-06T21:35:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02717054,
                        -22.97345531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "684850782252957699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#itacoatiara #niteroi @ Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/lm89abNqnv"
        },
        {
            "author_id": "35106571",
            "created_at": "2016-01-06T21:34:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684850569371082752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquedasaguas #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/ykcA6Kddp9"
        },
        {
            "author_id": "203604021",
            "created_at": "2016-01-06T21:20:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77847611,
                        -22.87409715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "684846991466172416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poko atrasada (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @minne_jas) https://t.co/0v2iDjlSC2"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2016-01-06T21:17:37.000Z",
            "id": "684846303361286148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ladr\u00f5es assaltam sede do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/sT3PzYGqUe"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-01-06T21:15:34.000Z",
            "id": "684845789428989953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura 2: #VisitChile para fazer trekking no Parque Nacional #TorresDelPaine, a 8va maravilha do mundo. https://t.co/BVlcetFMec"
        },
        {
            "author_id": "2603904236",
            "created_at": "2016-01-06T21:15:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1234886261124599809",
                        "start": 53,
                        "username": "Gugugusta1"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "2617498054",
                        "start": 65,
                        "username": "Gil_pecanha99"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "876903343624515584",
                        "start": 80,
                        "username": "Luizinh12"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77847611,
                        -22.87409715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "684845684189753344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gugugusta1 @gil_pecanha99 @luizinh12 https://t.co/3a9OA69gf1"
        },
        {
            "author_id": "344240163",
            "created_at": "2016-01-06T21:10:05.000Z",
            "id": "684844408005619713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RD14 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/Ov8WY5WsXd"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2016-01-06T21:00:02.000Z",
            "id": "684841880584978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cores da Serra do Cip\u00f3 Parque nacional da Serra do Cip\u00f3, MG Fotografia: David RSG\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y) https://t.co/snyNeFNH6D"
        },
        {
            "author_id": "286977091",
            "created_at": "2016-01-06T20:43:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684837620808024065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A view to never forget \ud83d\udc99 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/HGrX9wQDEk"
        },
        {
            "author_id": "4725662188",
            "created_at": "2016-01-06T20:16:46.000Z",
            "id": "684830991546974208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio hist\u00f3rico da Unesco, o Parque Nacional do Igua\u00e7u possui uma vista linda das cataratas #viajecomagente https://t.co/ezTijCzrWG"
        },
        {
            "author_id": "227356138",
            "created_at": "2016-01-06T19:54:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "1337816790538268672",
                        "start": 92,
                        "username": "FernandaNardes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "684825426879971328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz tr\u00eas horas se n\u00e3o me engano (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @fernandanardes) https://t.co/Gm9bB1Nvj4"
        },
        {
            "author_id": "183464258",
            "created_at": "2016-01-06T19:53:54.000Z",
            "id": "684825238106800129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Ducha @ Parque Estadual Do Ibitipoca https://t.co/5wbZh2tzpz"
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2016-01-06T19:52:10.000Z",
            "id": "684824801916104704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilh\u00e9us ganha uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/dBqlPezgcO"
        },
        {
            "author_id": "81524645",
            "created_at": "2016-01-06T19:37:19.000Z",
            "id": "684821063008653312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9574 - Mega Sampa - Parque Municipal Prefeito M\u00e1rio Covas https://t.co/zbM50FAQU9"
        },
        {
            "author_id": "19746328",
            "created_at": "2016-01-06T19:35:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "684820710200619009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Tiririca in Niter\u00f3i, RJ https://t.co/GC5JXTlItn"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Delma_Andrade].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Delma_Andrade",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Delma_Andrade"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ferdsmg].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ferdsmg",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ferdsmg"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Galo_Pedro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Galo_Pedro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Galo_Pedro"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibotirama, Brasil",
                "id": "f14375abd2df3d60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caravelas, Brasil",
                "id": "508a81e0fda5d8de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "F\u00eanix, Brasil",
                "id": "408d71c004dc7f50",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cariacica, Brasil",
                "id": "36e491ad73273923",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Nueva Esparta, Venezuela",
                "id": "00fef4361f2ad538",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9, Brasil",
                "id": "a1b11b80de686185",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mato Grosso, Brasil",
                "id": "31c646c9d2b0efbb",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guajar\u00e1-Mirim, Brasil",
                "id": "60a750241cdfff2f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Registro, Brasil",
                "id": "635fb017c1e17d9c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "537954562",
                "name": "Roteiro Baby Macei\u00f3",
                "username": "roteirobabymcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1464981332",
                "name": "J\u00e9ssica Janu\u00e1rio",
                "username": "januariojess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2227925039",
                "name": "ju martin",
                "username": "Jumhmartin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093634672",
                "name": "Um Brasil Curado",
                "username": "UmBrasilCurado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636938037",
                "name": "Cristiano Souza",
                "username": "cristianohall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17677263",
                "name": "hilemorfismo",
                "username": "hilemorfismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718185869",
                "name": "caramelo",
                "username": "lulumaluminha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67458555",
                "name": "giulia bell\u00f3",
                "username": "giuliambello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203604021",
                "name": "larissa",
                "username": "jadifelixm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055449708",
                "name": "Alex",
                "username": "gfalexsander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220676424",
                "name": "Roberto Thomaz",
                "username": "robertotom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537545926",
                "name": "Belly Teixeira",
                "username": "bellytei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624063699",
                "name": "elisangela",
                "username": "ellem012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456453",
                "name": "Eleonardo Furtado",
                "username": "eleofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203706133",
                "name": "Bia Fernandes",
                "username": "aBia_Fernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263242003",
                "name": "Carolzinha \u2605",
                "username": "CarolzinhaIBL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83137177",
                "name": "Lumax  Azevedo",
                "username": "lumaxazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102523097",
                "name": "cleiton m. vieira",
                "username": "cleitoncmv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507309664",
                "name": "jujuju",
                "username": "jullyavictori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544239531",
                "name": "Ag\u00eancia Preview",
                "username": "agenciapreview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873767478",
                "name": "Bia",
                "username": "BiiahViturino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198732037",
                "name": "quase um bicho triste",
                "username": "carnaWall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480376864",
                "name": "smith hellen",
                "username": "schmidt_hellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337816790538268672",
                "name": "Fernanda_nardes",
                "username": "FernandaNardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591541026",
                "name": "Sidney Costa Tanan \ud83c\udd98 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #genocida",
                "username": "scptanan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "300294497",
                "name": "CarolCarrozzino",
                "username": "CarolCarrozzino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171630070",
                "name": "Arnaldo Pacheco",
                "username": "apachecojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601388024",
                "name": "daisycat",
                "username": "teenagedrain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115985315",
                "name": "tha\u00eds ara\u00fajo",
                "username": "itsthaisaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69394301",
                "name": "Ouricuri em Foco",
                "username": "elismarrodrigue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2310456194",
                "name": "Otacilio Loredo",
                "username": "Otacilio_Loredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1566532992",
                "name": "euzebio oliveira",
                "username": "OliveiraEuzebio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359135811",
                "name": "Artur Filipe Santos",
                "username": "ArturFilipeSant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183464258",
                "name": "Renata Cerqueira",
                "username": "renata_cerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13482932",
                "name": "Renato Di Giorgio",
                "username": "renaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371687191",
                "name": "Stephany",
                "username": "Stecostta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37086200",
                "name": "Rina Ricci \u262e&\ud83d\udc9c",
                "username": "rinaricci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2439331218",
                "name": "ruiva\u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "lmjbottled",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88951640",
                "name": "Herlon Henrique",
                "username": "herlonmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123625375",
                "name": "Paulo Paiva",
                "username": "EcoEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55228481",
                "name": "VLADEMIR ALEXANDRE",
                "username": "vlademir_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198534817",
                "name": "Pedro C. Castillo",
                "username": "pedroccastillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365359115",
                "name": "Vitor Murta",
                "username": "Vitor_Murta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67598463",
                "name": "Flytour",
                "username": "flytoursul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211186509",
                "name": "Rob\u00e9rio Silva Oficial\ud83d\ude37",
                "username": "roberiodsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173543783",
                "name": "Roberta",
                "username": "ProfaBetinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40275317",
                "name": "Diario El Ranco",
                "username": "elranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174124386",
                "name": "Oscar Carrasco",
                "username": "ocarrasco1973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85645969",
                "name": "Campanha DoeumLivro (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "doeumlivro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169512806",
                "name": "Paulinho Holanda \u00ae",
                "username": "paulinholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2452154862",
                "name": "Ana Carolina",
                "username": "Anaferrari_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291347",
                "name": "\ud83e\udd19\ud83c\udffe",
                "username": "snsdmuses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166718268",
                "name": "Ninho da \u00c1guia\u00ae",
                "username": "Ninho_da_Aguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101533301",
                "name": "Edegard",
                "username": "edegardrocha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3397526205",
                "name": "InformExpresso",
                "username": "informexpresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90733297",
                "name": "Alessandro",
                "username": "alesandro_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3343997368",
                "name": "Lulu",
                "username": "EluisioPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323064854",
                "name": "Alysson Dourado",
                "username": "alysson140",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211081703",
                "name": "Bea \ud83e\udd8b",
                "username": "_beathris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317950751",
                "name": "sandra zanuto",
                "username": "sandrazanuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47393761",
                "name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
                "username": "prefeituradebc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2841898858",
                "name": "Jonhnathan_CNC",
                "username": "jonhnathan30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555919353",
                "name": "moacir soares",
                "username": "moacir_81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3687928875",
                "name": "Maria P. Alvarez",
                "username": "mariaparron55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36032553",
                "name": "FOTOADRENALINA",
                "username": "fotoadrenalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2588161148",
                "name": "Estad\u00e3o Metr\u00f4 SP",
                "username": "EstadaoMetroSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97439650",
                "name": "Jefferson da Fonseca",
                "username": "jeffcoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195459210",
                "name": "Marco Jose",
                "username": "MarcoJoseX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318106299",
                "name": "Nanny",
                "username": "SantossNanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30088238",
                "name": "\u276c Saturno Ju \u276d \uea00\u0f04",
                "username": "PixyJuuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215884834",
                "name": "Bruno Paz \ud83c\udd70\ufe0f\u2795",
                "username": "bapazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596405799",
                "name": "The Old Reader",
                "username": "TheOldReader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201348754",
                "name": "Capitolina Edi\u00e7\u00f5es",
                "username": "EditCapitolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541536556",
                "name": "delaine rocha",
                "username": "delaineerocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734721296811065344",
                "name": "Renato H. Zanon",
                "username": "rhzanon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49741780",
                "name": "Renato Zanon",
                "username": "RenatoZanon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557392189",
                "name": "Rose Brito",
                "username": "RosileydB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61331308",
                "name": "Leonardo Gomez Gomez",
                "username": "leodagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3063957833",
                "name": "Vivi Trilhas",
                "username": "ViviTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389181137",
                "name": "\u303d\ufe0fatheus Pereira",
                "username": "IMTSPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617498054",
                "name": "Gil\ud83e\udd34\ud83c\udffe",
                "username": "Gil_pecanha99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55616857",
                "name": "Paulinho Cas",
                "username": "PaulinhoCas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899226986",
                "name": "Marcia Mello",
                "username": "marciap2196",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468871532",
                "name": "Wallace Soares",
                "username": "Wallacesoares17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2185887496",
                "name": "Isa",
                "username": "isabelapessoa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194813943",
                "name": "Ipor\u00e3 News",
                "username": "IporaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2757249352",
                "name": "lucas gomes da silveira",
                "username": "lucdasilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72366743",
                "name": "Sem\u00edrames Nogueira Lima",
                "username": "sessezinha30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75806204",
                "name": "Rosalvo Soares Filho",
                "username": "rosalvosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304125364",
                "name": "Ademir P Duarte",
                "username": "prademirduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57161717",
                "name": "Nanda Sim\u00f5es",
                "username": "FeSimoes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158075712",
                "name": "Blan",
                "username": "blandabeatrice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4599408563",
                "name": "Ideias Livres",
                "username": "IdeiasLivresBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69089838",
                "name": "IanTicorpo",
                "username": "ianfibio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31249359",
                "name": "Rafa \u00e9u.",
                "username": "RafaelloRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2664454876",
                "name": "Rowilson Camargo",
                "username": "RowilsonC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60903208",
                "name": "Fabi",
                "username": "faby_san",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60897015",
                "name": "Fabiana",
                "username": "fabyzzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60890688",
                "name": "Dih. lisboa",
                "username": "Dmlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003165",
                "name": "Gaby *-*",
                "username": "gabyyzzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368925906",
                "name": "Roberto",
                "username": "oRoberto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518459844",
                "name": "Beto",
                "username": "CS_BBeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547797527",
                "name": "Henrique",
                "username": "_HenriqSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517928675",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexand_7e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60906523",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90457218",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleeyddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90447087",
                "name": "Alessandro",
                "username": "aalessandro78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251394551",
                "name": "Gaby",
                "username": "_GabyBieber2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57083399",
                "name": "Alex",
                "username": "leckcord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3949080743",
                "name": "rafaela",
                "username": "rafaelabeta2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414118486",
                "name": "Junior",
                "username": "ItagilJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3708189917",
                "name": "Cristiano#TIM BETA",
                "username": "joneshpeters51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348136509",
                "name": "*sorrir faz bem a saude",
                "username": "sidney_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710319995",
                "name": "1000 Noticias",
                "username": "1000Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161698054",
                "name": "Douglas de Sousa Lis",
                "username": "sousa_douglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916722295",
                "name": "Sandra Regina Coelho",
                "username": "SandraCoTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3057800727",
                "name": "Anderson Zanellate",
                "username": "andersonz020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811771399",
                "name": "IvanBeta",
                "username": "IvanBeta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3493905461",
                "name": "Jose Ribamar Viana",
                "username": "nilsonbeta45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3440399362",
                "name": "Danilo Santos",
                "username": "danilobeta001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436220992",
                "name": "Jose Candido",
                "username": "josecandido36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044706915",
                "name": "Carlos Santos",
                "username": "carlossbeta18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064567629",
                "name": "Josineia Santos",
                "username": "josineiabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374631073",
                "name": "cida maruzan",
                "username": "cida_maruzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627767",
                "name": "Taina Sensi",
                "username": "Tainasensi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570590",
                "name": "jamile ayala",
                "username": "jamileayala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627865",
                "name": "Eneide Maia",
                "username": "EneideMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633576",
                "name": "Angelica Senra",
                "username": "angelica_senra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632176",
                "name": "alzira cesar",
                "username": "alziracesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "CZ \ud83d\udd38",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255262473",
                "name": "Neg\u00f3cios on World",
                "username": "NegociosonWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577695256",
                "name": "Viaj\u00e1 Brasil",
                "username": "vaiviajabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575635980",
                "name": "Gabriel Barrera",
                "username": "gabrielbcsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158548998",
                "name": "Diogo Rampinelli",
                "username": "diogorampinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156064305",
                "name": "Germana Pinheiro",
                "username": "ManaPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304748565",
                "name": "Escaladas Cl\u00e1ssicas",
                "username": "escalaclassicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42420941",
                "name": "Livia Teruel",
                "username": "Liviateruel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76715426",
                "name": "Metr\u00f3pole Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoSaoPaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64950397",
                "name": "V R",
                "username": "vrfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000273806",
                "name": "Nikholas \u270a\ud83c\udffb\ud83d\udea9\ud83c\udff4",
                "username": "__Nikholas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57768013",
                "name": "jones guerra",
                "username": "jonesguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61807014",
                "name": "Roberto C. Filho",
                "username": "robertoclfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250600998",
                "name": "C\u00e2mara Montijo",
                "username": "camaramontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145392355",
                "name": "clarita",
                "username": "clarandrade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091549090",
                "name": "Guia N\u00f4made Digital",
                "username": "gNomadeDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79273677",
                "name": "Cynthia Vollu",
                "username": "cynthia_vollu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2518790175",
                "name": "Mark Hilsden",
                "username": "MarkHilsden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3353096519",
                "name": "Roberto C N Arruda",
                "username": "RcnegreirosA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44541140",
                "name": "Walace Marrocchi",
                "username": "walacemarrocchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010435449",
                "name": "Wilkenberg Mendon\u00e7a",
                "username": "Wilkenberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27494620",
                "name": "Eli K Hayasaka \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \ud83d\ude0e",
                "username": "EliKHayasaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239124462",
                "name": "Flavio Canadas",
                "username": "flaviocanadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79649027",
                "name": "Thatal show",
                "username": "thatallshoww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551351577",
                "name": "El Misti Hostels",
                "username": "MistiHostels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144190404",
                "name": "Nelly Carlos Maia",
                "username": "NellyCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568750594",
                "name": "RevistaBzzz",
                "username": "RevistaBzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624393",
                "name": "Eliana Lima",
                "username": "elianalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2823435995",
                "name": "Estes Park Pix",
                "username": "estesparkpix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244409312",
                "name": "Joaquim Cal\u00e3o\ud83c\udf08",
                "username": "joaquimcalao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36103792",
                "name": "giL",
                "username": "giLmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267858120",
                "name": "jxsieru #ChainsawMan",
                "username": "josielsn93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335676178",
                "name": "Andando Por A\u00ed",
                "username": "andandoporaiBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46173528",
                "name": "V\u00edtor (tim beta)",
                "username": "vitordoamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2284943765",
                "name": "ac\u00e1cio augusto",
                "username": "acacio1871",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86134382",
                "name": "Caldeir\u00e3o News",
                "username": "caldeiraonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331050053",
                "name": "Jose Maria Brinckman",
                "username": "CaboFrioLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086960116",
                "name": "Prosa de Minas",
                "username": "prosademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049458008",
                "name": "Mauricio Santurio",
                "username": "MauriSanturio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555134266",
                "name": "Xornal21",
                "username": "Xornal21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634570145",
                "name": "Maria Lucia Reple",
                "username": "lucia_reple",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218578515",
                "name": "Rody",
                "username": "rodrigodiasg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438002775",
                "name": "EmDefesaDosTerritori",
                "username": "Comitemineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80392779",
                "name": "ar\u00e1ndano",
                "username": "el_arandano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17231726",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa Gilsonmunista \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297946234",
                "name": "crespo \ud83e\udd84",
                "username": "cottonblack_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3252915497",
                "name": "BALBINA SAAB DE OLIV",
                "username": "BalbinaSaab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77318265",
                "name": "Jade Almawy",
                "username": "jadealmawy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108113073",
                "name": "Gabriel Henrique",
                "username": "gabriellhrq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60088028",
                "name": "98FMCuritiba",
                "username": "98FMCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354581424",
                "name": "Epaminondas",
                "username": "Bosenakimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760491642",
                "name": "Narina",
                "username": "Narininha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3434318716",
                "name": "BRUNA BARROS",
                "username": "brunabjh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134475793",
                "name": "Prof. Caio Melo",
                "username": "prof_caiomelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900146071",
                "name": "Naah \u2665",
                "username": "nadirheiderich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15496997",
                "name": "Z\u00e9",
                "username": "Jodu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59165015",
                "name": "o golpe ta\u00ed......",
                "username": "hugaaaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34117011",
                "name": "\ud83d\ude37",
                "username": "du_moreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40961195",
                "name": "ousada respons\u00e1vel",
                "username": "panwannabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586950498",
                "name": "Componentes Nakata",
                "username": "nakataoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33210201",
                "name": "Joka Madruga",
                "username": "JokaMadruga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584001307",
                "name": "\u25b2gna",
                "username": "AgnaLab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "240324773",
                "name": "anna gabrielle",
                "username": "ggabylicious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055685091",
                "name": "Amanda Endo",
                "username": "endoamanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32591991",
                "name": "Marco Bello Jr",
                "username": "marcobellojr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820357182",
                "name": "Nicoli",
                "username": "nerdolona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19735870",
                "name": "Jorge",
                "username": "capsxino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "613459875",
                "name": "Alberto Viola Stein",
                "username": "SteinViola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276448574",
                "name": "Kickante",
                "username": "Kickante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2541246459",
                "name": "Mari \ud83c\udf3c",
                "username": "marilyaneluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153635061",
                "name": "Ricardo Rampa",
                "username": "Ricarampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87771859",
                "name": "Alejandra Calvo",
                "username": "Alejandra_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284407056",
                "name": "NTB",
                "username": "BlogNTB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2141621",
                "name": "Gustavo Zago \ud83e\udd21",
                "username": "gustavozago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344308969",
                "name": "Douglas Eduardo",
                "username": "Doug_Aventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58587640",
                "name": "LE\ud83c\udd70\ufe0fNDR\u26bd \u26ab\u26aa",
                "username": "ltcastrogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236986680",
                "name": "I'M NOT FUCKING INSANE",
                "username": "vladehmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605908575",
                "name": "Tuane Singer",
                "username": "mcxgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828393",
                "name": "F\u00eah Zenatto",
                "username": "fehzenatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286492631",
                "name": "\u2740",
                "username": "_nayaratavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123572507",
                "name": "Rafaela  Coutinho",
                "username": "rafacoutinho18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60353077",
                "name": "Daiane Leite Alves",
                "username": "dahalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29677855",
                "name": "tatiana carvalho costa",
                "username": "tatianacarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85150333",
                "name": "marchinhaprajesus",
                "username": "marchinhapjesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51435825",
                "name": "Caldeir\u00e3o Pol\u00edtico",
                "username": "caldpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322773496",
                "name": "Lula Livre",
                "username": "PabVinic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024014762",
                "name": "Concello Ponteareas",
                "username": "ponteareas_gal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595530028",
                "name": "Verde Vale Mineiros",
                "username": "VVFMMineiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547051556",
                "name": "Erick Bang",
                "username": "erickbang1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386849491",
                "name": "MarcoFox777 #PazSa\u00fadeParaTodos",
                "username": "marcofox777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314088009",
                "name": "Andr\u00e9 L. Costa \ud83c\udf39",
                "username": "andreatualliza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102850603",
                "name": "Eu_Bibs\u2661",
                "username": "Bibsmorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66884206",
                "name": "Gazeta do Estado",
                "username": "gazetadoestado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229194643",
                "name": "NMC Viagens",
                "username": "NMC_Viagenstur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956911975",
                "name": "Nathan Cardoso",
                "username": "Nathan_cardoso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141773645",
                "name": "al\u00ea",
                "username": "tumiottoale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218571531",
                "name": "buzios.com.br",
                "username": "oportaldebuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163986297",
                "name": "GLAUCIA CASTRO",
                "username": "CASTROGLAU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133930755",
                "name": "CViola",
                "username": "chmviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330643443",
                "name": "Pardal",
                "username": "luanzitohvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196171911",
                "name": "Kali Beu",
                "username": "Massambiker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96138466",
                "name": "Casa de F\u00e9rias PT",
                "username": "casadeferiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50605330",
                "name": "Jos\u00e9 Gra\u00e7a",
                "username": "queroviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139510557",
                "name": "Concept Design",
                "username": "ConceptHostel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3507177435",
                "name": "Saah Ribeiro",
                "username": "SaahRibeiro28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75450047",
                "name": "Camila Loures",
                "username": "camilaloures",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374052249",
                "name": "XORNAL GALICIA SUR",
                "username": "XORNALGALICIASU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167916658",
                "name": "Andressa Silverio",
                "username": "dressa_silverio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131916706",
                "name": "Ariba",
                "username": "Arislei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14259359",
                "name": "\u0250\u203eo\u0279p\u01ddd",
                "username": "pedro_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707609563",
                "name": "Limptex",
                "username": "Limptex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67175865",
                "name": "luga \ud83e\udd20",
                "username": "lugabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1203222726",
                "name": "Cl\u00e9ciozinho",
                "username": "cleciozinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78790179",
                "name": "rotacapixaba",
                "username": "rotacapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238168361",
                "name": "bruna",
                "username": "brukslorti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405471491",
                "name": "#RuasdeBH",
                "username": "ruasdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50357553",
                "name": "OPEN POINT",
                "username": "openpoint_tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217848004",
                "name": "Marina Melo",
                "username": "marimelorina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287690539",
                "name": "Chapecoense",
                "username": "ChapecoenseReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43933026",
                "name": "douglAs duArte",
                "username": "DouglasaDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69762156",
                "name": "Fl\ud83c\udd70\ufe0fivis",
                "username": "Flaivis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114168184",
                "name": "Programa F\u00f4lego",
                "username": "ProgramaFolego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107209356",
                "name": "Gustavo Maia",
                "username": "gustavogus09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50778802",
                "name": "irradiante",
                "username": "wilburcarvalhoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285054261",
                "name": "Das Neves",
                "username": "DasNeves16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981400140",
                "name": "Ingrid Muritiba",
                "username": "IMuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2621599499",
                "name": "Luciana Guimar\u00e3es",
                "username": "LucianagLugsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652657266",
                "name": "Dawn Erickson",
                "username": "DoceColorida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383425710",
                "name": "gueleoterio",
                "username": "guueleoterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163859919",
                "name": "Wenceslao Bottaro",
                "username": "WenceslaoB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70282473",
                "name": "Moises Menezes",
                "username": "moises_menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35106571",
                "name": "Yves",
                "username": "yvesmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173460471",
                "name": "Nascimento Rocha",
                "username": "INCONFUNDIVEL10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72360663",
                "name": "catarine \u2661",
                "username": "CaahV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445162124",
                "name": "Nosso Litoral",
                "username": "N0ssolit0ral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339113119",
                "name": "Cruzeirense",
                "username": "AlvesAlexandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898299122",
                "name": "Jhonatas Te\u00f3filo",
                "username": "JhonatasTeofilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67619622",
                "name": "Teus",
                "username": "mateussantosbt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292451711",
                "name": "jairinaOlive#timbeta",
                "username": "Jairinaoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57042445",
                "name": "Ricardo A. Rosa",
                "username": "RicardoARosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928462482",
                "name": "Carol Azevedo",
                "username": "ca_azevedosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863789754",
                "name": "Bruno Cavaguti",
                "username": "bruno_cavaguti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480434858",
                "name": "\ud83d\udc9fAna Elcain \ud83d\udc9f",
                "username": "anaelcainn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138458506",
                "name": "Case Tranquilo",
                "username": "casetranquilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747321069",
                "name": "Cintia Moura",
                "username": "cintiamouraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19746328",
                "name": "matheus ara\u00fajo",
                "username": "itsmatharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2603904236",
                "name": "Nathalia",
                "username": "__natholiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234886261124599809",
                "name": "Gugugusta",
                "username": "Gugugusta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876903343624515584",
                "name": "Luizinh\u00fa\u00fc\u00f9",
                "username": "Luizinh12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344240163",
                "name": "Ramon Dias",
                "username": "RamonDias14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286977091",
                "name": "Amanda Fiaes",
                "username": "FiaesAmanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4725662188",
                "name": "LaVie Tour",
                "username": "lavie_tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227356138",
                "name": "Lu",
                "username": "luufinkler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346248608",
                "name": "Gislene Bastos",
                "username": "GisleneBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81524645",
                "name": "Mega Twiter",
                "username": "Masterdjcarlos",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "685976953313071105",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2d17ru5q1xfkz81vfnecjt04ekinx",
        "oldest_id": "684820710200619009",
        "result_count": 498
    }
}