{
    "data": [
        {
            "author_id": "1111941366",
            "created_at": "2021-07-19T00:54:20.000Z",
            "id": "1416924331062480899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01\ud83d\ude09\ud83c\udfb6 em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/OF7lNNUM0X"
        },
        {
            "author_id": "148352132",
            "created_at": "2021-07-19T00:52:46.000Z",
            "id": "1416923935988461568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instala\u00e7\u00e3o de sistema fotovoltaico em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o vai gerar economia ao estado #SantaCatarina\nhttps://t.co/IGlYnVnqEI"
        },
        {
            "author_id": "2351856611",
            "created_at": "2021-07-19T00:46:59.000Z",
            "id": "1416922483559702531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo novas trilhas na parte baixa do Parque Nacional do Itatiaia.\n#Bikemantiqueira \n#MtbBrasil \n#bikemtb \n#MTB \n#MTBBrasil \n#OggiBikes\n#SerraDaMantiqueira em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/hB3ExoPep5"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-07-19T00:41:03.000Z",
            "id": "1416920988676145155",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A 105\u00aa edi\u00e7\u00e3o do #CAIXAMaisBrasil come\u00e7ou na sexta-feira (16/07), no munic\u00edpio de Juazeiro do Norte (CE), quando foi visitada a Apuana Cal\u00e7ados, cliente da #CAIXA. De l\u00e1, o grupo foi conhecer a Ag\u00eancia Piraj\u00e1 e, \u00e0 tarde, esteve na Floresta Nacional do Araripe, em Barbalha (CE). https://t.co/EFeBvQHkdZ"
        },
        {
            "author_id": "1357666113656619012",
            "created_at": "2021-07-19T00:36:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "360173817",
                        "start": 164,
                        "username": "rogerioodacruz"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "72404258",
                        "start": 211,
                        "username": "alvaro_universo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416919923071275008",
            "in_reply_to_user_id": "1357666113656619012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "E nesta segunda-feira, \u00e0s 08h, no Parque Municipal Odilon Soares, haver\u00e1 o lan\u00e7amento oficial do projeto \"F\u00e9rias no Parque\", com a presen\u00e7a do prefeito de Goi\u00e2nia, @rogerioodacruz, e do secret\u00e1rio dos Esportes, @alvaro_universo."
        },
        {
            "author_id": "1153471835465572353",
            "created_at": "2021-07-19T00:32:35.000Z",
            "id": "1416918857697091591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alpine County, Calif\u00f3rnia: Funcion\u00e1rios da Floresta Nacional no leste da Calif\u00f3rnia anunciaram neste domingo que estavam fechando um trecho de 42 quil\u00f4metros da trilha Pacific Crest Trail quando um inc\u00eandio florestal disparado por um raio explodiu rapidamente nas proximidades. https://t.co/ZsyuGo6xBn"
        },
        {
            "author_id": "710185344231206912",
            "created_at": "2021-07-19T00:02:32.000Z",
            "id": "1416911296679714818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/WtXoMKKs1T"
        },
        {
            "author_id": "721426250095587329",
            "created_at": "2021-07-18T23:58:10.000Z",
            "id": "1416910195679244291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O c\u00e2nion do Itaimbezinho no Parque Nacional dos Aparados da Serra, na divisa do RS e SC, para a campanha #UmDiaNoParque! Certamente \u00e9 uma das mais belas paisagens do sul do Brasil! https://t.co/pV64vnTD59"
        },
        {
            "author_id": "280334574",
            "created_at": "2021-07-18T23:55:22.000Z",
            "id": "1416909494005682180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Paisagem no Parque Estadual da Serra Furada. . . Landscape in the State Park of Serra Furada. . #hiking #trekking #santaebelacatarina #ig_santacatarina_ #landscapelovers #landscape #photooftheday #picoftheday #photographerlife... https://t.co/Dk4R4ISexJ"
        },
        {
            "author_id": "128916405",
            "created_at": "2021-07-18T23:54:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "2363007283",
                        "start": 47,
                        "username": "stihlbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416909225746382855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o faz parte de um projeto firmado entre a @stihlbrasil  e o IFT com o objetivo de fortalecer a organiza\u00e7\u00e3o local e o manejo florestal comunit\u00e1rio na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\nSaiba mais: https://t.co/PDp6KisupR \n\n#Amaz\u00f4nia #manejoflorestal #sustentabilidade https://t.co/uOmbapZjWe"
        },
        {
            "author_id": "721426250095587329",
            "created_at": "2021-07-18T23:50:46.000Z",
            "id": "1416908334024859650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma vista do fant\u00e1stico Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s, para a campanha #UmDiaNoParque! https://t.co/X5wMKqFQ8L"
        },
        {
            "author_id": "2504760840",
            "created_at": "2021-07-18T23:31:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1416903570453110786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/WSBsEeGUXu"
        },
        {
            "author_id": "1365292509031780352",
            "created_at": "2021-07-18T23:17:30.000Z",
            "id": "1416899961107714055",
            "in_reply_to_user_id": "1365292509031780352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na pesquisa, foram avaliadas as irregularidades patentes, que podem ser vistas por meio de imagens. D\u00e1 pra ver que uma \u00e1rea onde devia ter uma lavra de ouro s\u00f3 tem floresta, por exemplo. Ou que a \u00e1rea est\u00e1 numa terra ind\u00edgena, ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-07-18T23:15:00.000Z",
            "id": "1416899332574429186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Clique e veja como enviar as sugest\u00f5es https://t.co/oLQehhamK7"
        },
        {
            "author_id": "756076028",
            "created_at": "2021-07-18T23:09:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1416897988820148224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto \u00e9 para comemorar #UmDiaNoParque, e celebrar o #snuc, sistema nacional de unidades de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nAqui \u00e9 uma foto no Monumento Natural Municipal da Lagoa do Peri, #Florian\u00f3polis.\n\nEssa \u00e9 a minha #natureza. Qual \u00e9 a sua? https://t.co/bhjh8xBImb"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2021-07-18T22:43:41.000Z",
            "id": "1416891454262218752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd25 Alpine County, Calif\u00f3rnia: Funcion\u00e1rios da Floresta Nacional no leste da Calif\u00f3rnia anunciaram no domingo que estavam fechando um trecho de 42 quil\u00f4metros da trilha Pacific Crest Trail quando um inc\u00eandio florestal disparado por um raio explodiu rapidamente nas https://t.co/8JPfuM69n6"
        },
        {
            "author_id": "1080147206127132675",
            "created_at": "2021-07-18T22:11:36.000Z",
            "id": "1416883377840574464",
            "in_reply_to_user_id": "893236789908996096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oliveiranaxx desse jeito ai q acaba botando inicial nas \u00e1rvore do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "9073952",
            "created_at": "2021-07-18T21:33:15.000Z",
            "id": "1416873727145517060",
            "in_reply_to_user_id": "9073952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(tecnicamente, seria o Parque Estadual da Pedra Branca)"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-18T21:31:54.000Z",
            "id": "1416873388690186244",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA VERDE PARA SEMPRE foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-18T21:31:54.000Z",
            "id": "1416873388203659266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 30 de junho de 2021 o desmatamento de 0,18 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA VERDE PARA SEMPRE / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,34 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "15128767",
            "created_at": "2021-07-18T21:10:29.000Z",
            "id": "1416867996874780677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Coloca a\u00ed \u201cPorto Rolim\u201d no Google e depois me conta quem \u00e9 q t\u00e1 tisti de ser Parque Estadual.\nT\u00e3o preocupado com a comunidade nada \u2026 tem nem vergonha https://t.co/JpKTFlFRNF"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-07-18T20:36:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "253061062",
                        "start": 89,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416859486170587137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passarinho! Que som \u00e9 esse? \ud83c\udfb6\ud83e\udd9c\n\nSom de liberdade para 500 p\u00e1ssaros que foram soltos pelo @rj_inea no Parque Estadual do Desengano (PED), Norte Fluminense, no ano de 2021! https://t.co/WEbV6teS8e"
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2021-07-18T20:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "1164876746166026240",
                        "start": 232,
                        "username": "PrefeituraSM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416850259100278788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf10 Em comemora\u00e7\u00e3o \u00e0 campanha #UmDiaNoParque, a cidade de Santa Maria promove uma atividade de educa\u00e7\u00e3o ambiental com a imagem de um veado-vir\u00e1, um dos animais protegidos pelo Parque Natural Municipal dos Morros\n #anaturezasurpreende @PrefeituraSM https://t.co/UACqPJY4BG"
        },
        {
            "author_id": "28460694",
            "created_at": "2021-07-18T19:39:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1416845143085309954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 km de caminhada e um banho de cachu pra renovar as energias \ud83d\ude0c\ud83d\ude0c em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/zb1lPpwpjp"
        },
        {
            "author_id": "1360777355615227904",
            "created_at": "2021-07-18T19:33:58.000Z",
            "id": "1416843709526671363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem um garoto e uma garota (n\u00e3o sei se s\u00e3o um casal) aqui no parque municipal deitados em uma toalha lendo juntinhos. Sonho viu"
        },
        {
            "author_id": "1005254408404336645",
            "created_at": "2021-07-18T19:25:39.000Z",
            "id": "1416841614006366216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingando  \n\n#deubom \n#sucesso \n#Felicidade \n#vamosquevamos \n#pracima \n#mesegue \n#instagram \n#vivaavida\n#parque  \n#domingando em Parque Municipal Fazenda Lagoa do Nado https://t.co/M7KZU6OlRY"
        },
        {
            "author_id": "1315769509614100486",
            "created_at": "2021-07-18T19:25:35.000Z",
            "id": "1416841600903393289",
            "in_reply_to_user_id": "1315769509614100486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a lista de lugar q planejo ir pq eu sou um nerdao\n\no parque nacional da tijuca\no planetario da gavea\no museu nacional da quinta da boa vista quando reabrir \ud83d\udc94\ne o lugar misterioso q eu segurei a cobra qnd era crian\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-07-18T19:01:28.000Z",
            "id": "1416835528654303234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ol\u00e1, amigos, domingo aben\u00e7oado para todos! O Parque Estadual de Monte Alegre tem 5.800 hectares, dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Paytuna, que abrange 58.251ha no oeste do Par\u00e1, e o ber\u00e7o do homem na Am\u00e9rica Latina, com s\u00edtios arqueol\u00f3gicos datados de 12 mil anos. https://t.co/En0qZqsibA"
        },
        {
            "author_id": "720005152812441600",
            "created_at": "2021-07-18T18:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3252902817",
                        "start": 0,
                        "username": "5Sempre"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1287459910016552962",
                        "start": 9,
                        "username": "Arrogantzeiro"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "570271078",
                        "start": 24,
                        "username": "DiogoMedeiros87"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "14128609",
                        "start": 41,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416832658513006596",
            "in_reply_to_user_id": "720005152812441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@5Sempre @Arrogantzeiro @DiogoMedeiros87 @felipeneto \" Clube Atl\u00e9tico Mineiro , fundado em 25 de Mar\u00e7o de 1908 , no Parque Municipal , Belo Horizonte , Minas Gerais , Brasil , tendo como nome de funda\u00e7\u00e3o , Athletico Mineiro Futebol Clube , vindo fazer a mudan\u00e7a para o nome atual em 1912 . \" FONTE da INFORMA\u00c7\u00c3O : GALO DIGITAL ."
        },
        {
            "author_id": "1111941366",
            "created_at": "2021-07-18T18:39:15.000Z",
            "id": "1416829937860980739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/2sZb0LbZd9"
        },
        {
            "author_id": "1308395356527513602",
            "created_at": "2021-07-18T18:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "729888968",
                        "start": 0,
                        "username": "juoeiras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416824065407455237",
            "in_reply_to_user_id": "729888968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juoeiras Refugio da vida silvestre metr\u00f3pole da Amaz\u00f4nia - Marituba"
        },
        {
            "author_id": "371315375",
            "created_at": "2021-07-18T18:14:46.000Z",
            "id": "1416823778269618181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Huerquehue - Puc\u00f3n, Chile\n\nLocalizado nos Andes, na Regi\u00e3o de Araucan\u00eda, pr\u00f3ximo do Lago Caburgua. Este parque cobre uma superf\u00edcie de 12.500 ha de terreno montanhoso. Repleto de trilhas, mirantes e paisagens encantadoras.\n\n#travel #chile #marcachile #canonbr https://t.co/jttYpG4Jhg"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2021-07-18T18:02:39.000Z",
            "id": "1416820726997430273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um filhote de anta foi resgatado com ferimentos depois do inc\u00eandio que destruiu mais de 30 mil hectares no Parque Nacional das Emas. Segundo o bi\u00f3logo Ayrton Katsuyama, o animal sofreu queimaduras de terceiro grau em 40% do corpo...\n\n\u200b\u200b\u200bLEIA MAIS em https://t.co/lLtAN3MK2e https://t.co/jHf0ndN8Wu"
        },
        {
            "author_id": "1179204102460448769",
            "created_at": "2021-07-18T18:01:05.000Z",
            "id": "1416820335786270728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeirademacacu #riomacacu #love #instagood #rj021 #ben\u00e7\u00e3o em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/lTpSM3vIt0"
        },
        {
            "author_id": "159191215",
            "created_at": "2021-07-18T17:49:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79186129,
                        -23.09328034
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1416817427346870277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba\n85km pra conta em Amigos da Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba https://t.co/ISNGuk0cpP"
        },
        {
            "author_id": "94164540",
            "created_at": "2021-07-18T17:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "45083460",
                        "start": 218,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416817293829545986",
            "in_reply_to_user_id": "94164540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, que abriga a regi\u00e3o com a maior biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul, por exemplo, conta com a prote\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udcf8Eco360 Imagery\n\n #patroc\u00ednioPetrobras @Petrobras https://t.co/bGWWXBMCB5"
        },
        {
            "author_id": "59148639",
            "created_at": "2021-07-18T17:33:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1416813307726544899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual do Caracol https://t.co/EQmfKH4STQ"
        },
        {
            "author_id": "2455788716",
            "created_at": "2021-07-18T17:17:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "737816061857411072",
                        "start": 0,
                        "username": "Eliseubdossant2"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 17,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416809387465773066",
            "in_reply_to_user_id": "737816061857411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Eliseubdossant2 @Prefeitura_Rio Parque Municipal \u00e9 o qu\u00ea!?"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2021-07-18T17:14:30.000Z",
            "id": "1416808610751995904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 118,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "E vamos de revitaliza\u00e7\u00e3o! \u270c\n\nA subida do Outeiro da Gl\u00f3ria vai ter sua \u00e1rea verde restaurada, melhorias na ilumina\u00e7\u00e3o e todo cuidado com a hist\u00f3ria da Amurada, inaugurada h\u00e1 62 anos. \n\n#PrefeituraRIO21 \nhttps://t.co/LV3bsSrp9U"
        },
        {
            "author_id": "78413509",
            "created_at": "2021-07-18T17:09:52.000Z",
            "id": "1416807443917586434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 encontrado na floresta nacional do araripe, cariri, Cear\u00e1-Brasil! https://t.co/ejWVygi7ON"
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2021-07-18T17:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "1334501712355332097",
                        "start": 195,
                        "username": "prefcaruaru"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416804961090822144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e9 a vez da cidade de Caruaru (PE)! Moises Alves de Lira, gestor de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, conta um pouco sobre a hist\u00f3ria do Parque Natural Municipal Professor Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho.  @prefcaruaru \n#anaturezasurpreende #UmDiaNoParque https://t.co/ymiCJWL9cm"
        },
        {
            "author_id": "2870541047",
            "created_at": "2021-07-18T16:37:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52960205,
                        -22.40809261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1416799396520468481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf40\u270c\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/kZXuOOezN1"
        },
        {
            "author_id": "1362563315340369923",
            "created_at": "2021-07-18T16:12:21.000Z",
            "id": "1416792972067282944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ain date, n sei o q meu date, date comigo\n\nVai a merda meu parceiro, esse encontro a\u00ed foi no parque municipal de BH, fala encontro logo"
        },
        {
            "author_id": "1190439523915837440",
            "created_at": "2021-07-18T16:05:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1333183403974397962",
                        "start": 0,
                        "username": "Luqas2003"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416791154004201476",
            "in_reply_to_user_id": "1333183403974397962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luqas2003 bo pro parque municipal hj"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-18T15:40:44.000Z",
            "id": "1416785014230904834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 5 de julho de 2021, o desmatamento de 0,25 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "39411286",
            "created_at": "2021-07-18T15:26:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.54014874,
                        -22.92053174
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1416781552999145483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Caet\u00e9 - Parque Natural Municipal da Prainha em Prainha, Rio De Janeiro https://t.co/3cAWCpPZIV"
        },
        {
            "author_id": "1158806983925030913",
            "created_at": "2021-07-18T15:19:04.000Z",
            "id": "1416779560314679298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerrando a programa\u00e7\u00e3o em Itagua\u00e7u, o prefeito Wesley Corteletti nos convidou para almo\u00e7ar em um aconchegante s\u00edtio ao p\u00e9 da Pedra Grande, monumento natural que batizou o Munic\u00edpio de Itagua\u00e7u.\n\n#TorinoMarquesDeputadoEstadual\n#TrabalhoParlamentar #Itaguacu\n#EspiritoSanto https://t.co/ugVP0k4GRs"
        },
        {
            "author_id": "3818198038",
            "created_at": "2021-07-18T15:12:31.000Z",
            "id": "1416777913312190466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "assistir formula 1 s\u00f3 me deixa mais revoltado ainda que o bolsonaro quer destruir uma area de prote\u00e7ao ambiental no rio pra construir uma pista pra essa chatice de esporte"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2021-07-18T15:07:31.000Z",
            "id": "1416776652407906305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/6DAHGDbEb2"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2021-07-18T15:07:13.000Z",
            "id": "1416776580622426117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/3VGoB4Vp95"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2021-07-18T15:06:39.000Z",
            "id": "1416776435159732226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/sXARxbsaoX"
        },
        {
            "author_id": "29186082",
            "created_at": "2021-07-18T15:06:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1651,
                        -25.0906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1416776316305776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha\n\n#pontagrossa #vilavelha #arenito em Ponta Grossa https://t.co/3BRN6l0KDM"
        },
        {
            "author_id": "338051253",
            "created_at": "2021-07-18T15:01:16.000Z",
            "id": "1416775083486482433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O google fotos me lembrando que h\u00e1 dois anos eu tava lind\u00edssima indo pro show do natirruts no parque municipal \ud83d\ude22\nSaudades n\u00e9 minha filha"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-07-18T15:00:04.000Z",
            "id": "1416774778430672902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 308,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 121
            },
            "text": "\ud83d\udca3Bomba da semana! A Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia aprovou dois PLC diferentes: um para revogar  a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ilha das Flores; e outro para reduzir os limites da Reserva do Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Limoeiro. #FiqueSabendo: https://t.co/ufJmSoPrKd"
        },
        {
            "author_id": "171616962",
            "created_at": "2021-07-18T14:27:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9e7a568db83d7e6"
            },
            "id": "1416766497997918214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um mar de lagoas cristalinas entre dunas de areias brancas. O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses forma um cen\u00e1rio \u00fanico no mundo e \u00e9 imposs\u00edvel n\u00e3o ficar deslumbrado com essa paisagem. \n\nO Maranh\u00e3o \u00e9 perfeito para o nosso viver! https://t.co/Uuyop3otus"
        },
        {
            "author_id": "47720840",
            "created_at": "2021-07-18T14:26:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "30824683",
                        "start": 0,
                        "username": "drgetulio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416766247702835207",
            "in_reply_to_user_id": "30824683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drgetulio Andar de pedalinho na lagoa da Pampulha, Baile funk na vila cafezal, dar comida para os ratos no parque municipal, ser incomodado por pedintes na pra\u00e7a da liberdade ou aglomerar e ter a carteira batida na feira da Afonso pena"
        },
        {
            "author_id": "912873482",
            "created_at": "2021-07-18T13:52:23.000Z",
            "id": "1416757748293849090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CachoeiraV\u00e9uDeNoiva \u2764\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Ew596nl3yN"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2021-07-18T13:39:30.000Z",
            "id": "1416754506059108356",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A reabertura de cada unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 condicionada aos decretos locais, conforme o potencial de visita\u00e7\u00e3o dos atrativos e seguindo todos os protocolos de biosseguran\u00e7a para evitar contamina\u00e7\u00f5es pela Covid-19.\n\nSaiba mais: https://t.co/MdFGrrsRcL"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2021-07-18T13:39:30.000Z",
            "id": "1416754504498925568",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Entre as unidades de conserva\u00e7\u00e3o, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca, em Santa Catarina, liderou as mais visitadas, com 3,3 milh\u00f5es de visitas. Esta unidade iniciou o monitoramento em 2020 e apareceu pela primeira vez no ranking."
        },
        {
            "author_id": "119024617",
            "created_at": "2021-07-18T13:38:26.000Z",
            "id": "1416754237208502274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De novo: inc\u00eandio atinge Monumento da Serra de Itatiaia\n#incendiocrime #destrui\u00e7\u00e3omeioambiente #bioamaamea\u00e7ado #controleincendio #monumentoitatiaia\nhttps://t.co/M6BQ2znqtS https://t.co/avdfTYHl8d"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2021-07-18T13:08:32.000Z",
            "id": "1416746710194401290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#umdianoparque - o movimento iniciado h\u00e1 poucos anos compartilha imagens em UCs ( t\u00e3o amea\u00e7adas e impactadas). Aqui, respirando a Mata Atl\u00e2ntica do Parque Estadual de Ilhabela.Hoje \u00e9 tambem \u00e9 o anivers\u00e1rio do SNUC https://t.co/5oBTeqDp7S https://t.co/PPLIoMXUis"
        },
        {
            "author_id": "3234080464",
            "created_at": "2021-07-18T13:05:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1416746026950610958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suando um pouco...\n#trainning #running #corrida #parqueambiental em Parque Estadual do Utinga https://t.co/vwcv3Bh9fz"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-07-18T13:05:34.000Z",
            "id": "1416745964799410178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alma-de-gato\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/mpm9san4jJ"
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2021-07-18T13:05:00.000Z",
            "id": "1416745821299560456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7amos a s\u00e9rie de postagens com a cidade de Alcin\u00f3polis (MS) e a foto da Arara Vermelha no Parque Natural Municipal Templo dos Pilaresa.\n#anaturezasurpreende #UmDiaNoParque https://t.co/PB1YhGUCVh"
        },
        {
            "author_id": "3000985063",
            "created_at": "2021-07-18T13:03:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1416745420861083649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. https://t.co/frLCETI9RB"
        },
        {
            "author_id": "735834710476267521",
            "created_at": "2021-07-18T12:57:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1416743850228416517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rindo ostento minhas contradi\u00e7\u00f5es \u2744\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/cAnaO9UMng"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-07-18T12:55:33.000Z",
            "id": "1416743443439751170",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 150,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "N\u00e3o tem carbono capturado em opera\u00e7\u00e3o com monocultura de eucalipto, desertos em biodiversidade, que compense minimamente o legado da agenda de Zambelli: grilagem, destrui\u00e7\u00e3o do licenciamento, boi em reserva extrativista, PM assumindo fun\u00e7\u00e3o de Ibama, garimpo em terras ind\u00edgenas"
        },
        {
            "author_id": "2894411956",
            "created_at": "2021-07-18T11:55:01.000Z",
            "id": "1416728211002691585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O IPT e a Secretaria de Meio Ambiente do Guaruj\u00e1 elaboraram um estudo para a cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Santo Amaro - Saiba mais: https://t.co/t96HjPGJEv\n\n#ambientalmercantilnoticias #ipt_oficial #guaruj\u00e1 #meioambiente  #prote\u00e7\u00e3oambiental #unidadedeconserva\u00e7\u00e3o https://t.co/V9BiTX7Q4P"
        },
        {
            "author_id": "1268132618731769856",
            "created_at": "2021-07-18T11:18:16.000Z",
            "id": "1416718963564744707",
            "in_reply_to_user_id": "1209209584306532353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MartiiinsJesca Muito, mais de 540 mil mortes pela covid, amaz\u00f4nia, Pantanal, parque nacional das emas pegando fogo, sofrendo grilagem, mais de 30 milh\u00f5es de desempregado, e enquanto isso o vice est\u00e1 na \u00c1frica do Sul, n\u00e3o adianta em 2022 \u00e9 #ForaBolsonaroGenocida"
        },
        {
            "author_id": "2666100224",
            "created_at": "2021-07-18T10:00:00.000Z",
            "id": "1416699264370036738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em ano de celebra\u00e7\u00e3o dos 50 anos do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, o Caminhos da Hist\u00f3ria de Joel Cleto vai at\u00e9 Melga\u00e7o para que fiquemos a conhecer melhor o povoamento que, durante s\u00e9culos, marcou a regi\u00e3o.\n\n\ud83d\udcfa Porto Canal\n\ud83d\udd63 20h30\n#PortoCanal #CaminhosDaHist\u00f3ria https://t.co/sgG6gDiHDO"
        },
        {
            "author_id": "1415987282436296706",
            "created_at": "2021-07-18T09:07:16.000Z",
            "id": "1416685995513323522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venda de Moradia luxuosa por estrear na Matola Txumene-1 dentro da \u00e1rea protegida.  \u2705 16.000.000,00MT bem Negoci\u00e1veis!   https://t.co/EC91boX9cD"
        },
        {
            "author_id": "130862021",
            "created_at": "2021-07-18T09:06:40.000Z",
            "id": "1416685845587894277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Monte Alegre (Pema) possui as marcas mais antigas deixadas pelo homem na Amaz\u00f4nia. Localizado em Monte Alegre, no oeste do Par\u00e1, o Pema abre-se, neste domingo, para mais \"Um Dia no Parque\".\n\nhttps://t.co/IK9HVoklgj https://t.co/pttTa36MIO"
        },
        {
            "author_id": "36680538",
            "created_at": "2021-07-18T07:57:36.000Z",
            "id": "1416668463834308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Tainhas, uma das \u00e1reas que deve ser concedida \u00e0 iniciativa privada | Pioneiro - Territ\u00f3rio de mais de 6 mil hectares est\u00e1 distribu\u00eddo em Jaquirana, S\u00e3o Francisco de Paula e Cambar\u00e1 do Sul. https://t.co/Pn0HgOpDrm"
        },
        {
            "author_id": "148352132",
            "created_at": "2021-07-18T05:30:44.000Z",
            "id": "1416631503400882176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito sanciona cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Claus Feldmann, na Vila Itoupava #Blumenau\nhttps://t.co/GXO2rzQFHo"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2021-07-18T04:00:09.000Z",
            "id": "1416608706280710144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campos pode ganhar um novo parque municipal - https://t.co/1ZbDEuTNyU"
        },
        {
            "author_id": "1446302587",
            "created_at": "2021-07-18T03:10:29.000Z",
            "id": "1416596206256631811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o da Escola Parque Municipal Maril\u00e9a Freitas Moreira\u00a0Pinto https://t.co/G0ieBRBjyp"
        },
        {
            "author_id": "1098781266244239360",
            "created_at": "2021-07-18T02:40:30.000Z",
            "id": "1416588660145852419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguem aqui ja fez trilha na floresta nacional?"
        },
        {
            "author_id": "14425224",
            "created_at": "2021-07-18T02:33:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1416586811841912838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Aparados da Serra #Itaimbezinho https://t.co/Ow4LpF9cv1"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2021-07-18T00:29:00.000Z",
            "id": "1416555567196168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SUSTENTABILIDADE \u2705 O Monumento Natural Estadual Salto S\u00e3o Jo\u00e3o, localizado no munic\u00edpio de Prudent\u00f3polis, recebeu o seu Plano de Manejo \u2013 documento com normas para utiliza\u00e7\u00e3o dos atrativos naturais, com prote\u00e7\u00e3o ambiental do local. https://t.co/E7tE24OgCE"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-07-18T00:00:00.000Z",
            "id": "1416548270042537986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na regi\u00e3o serrana do Rio de Janeiro, em meio a uma espetacular cadeia de montanhas, surge o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Domingo (18), \u00e0s 19h, #ParquesDoBrasil leva voc\u00ea por trilhas e caminhos que desvendar\u00e3o toda beleza desse para\u00edso natural. https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/FBaSt9oUsF"
        },
        {
            "author_id": "75868364",
            "created_at": "2021-07-17T23:49:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.41118,
                        -24.51471
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "1416545559704387585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Guartel\u00e1 https://t.co/q7ziKJj4tR"
        },
        {
            "author_id": "109113392",
            "created_at": "2021-07-17T23:33:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 0,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416541543901667337",
            "in_reply_to_user_id": "842694640432242688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilsonmachadont Ministro, veja a possibilidade da abertura do Parque Nacional de Furna Feia para o p\u00fablico, no munic\u00edpio de Mossor\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "1204301854433316866",
            "created_at": "2021-07-17T23:24:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "33584794",
                        "start": 88,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416539411341250564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a.\nhttps://t.co/INlKNlQRvp\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "1272376493289672704",
            "created_at": "2021-07-17T23:24:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1368235861494599680",
                        "start": 0,
                        "username": "Jarl_Tepes_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a3ee36eb21bd8298"
            },
            "id": "1416539251580313604",
            "in_reply_to_user_id": "1368235861494599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jarl_Tepes_ Em Alt\u00f4nia-PR, uma cidadezinha perto do parque nacional de ilha grande"
        },
        {
            "author_id": "221082342",
            "created_at": "2021-07-17T23:09:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69053268,
                        -24.27791405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3818765b70eb1ce3"
            },
            "id": "1416535525532504076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/8XYPcoCmwV"
        },
        {
            "author_id": "221082342",
            "created_at": "2021-07-17T23:01:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69053268,
                        -24.27791405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3818765b70eb1ce3"
            },
            "id": "1416533557074436096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensa no caga\u00e7o que eu estava \ud83c\udf3f em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/m0oTIFjhSx"
        },
        {
            "author_id": "2735462378",
            "created_at": "2021-07-17T22:56:09.000Z",
            "id": "1416532201064353796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "visita ao parque nacional da Tijuca https://t.co/0eKzp4NL04"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-07-17T22:50:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98997,
                        -19.96579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1416530830025969664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/mJP8I5IHvK"
        },
        {
            "author_id": "1088740396014948352",
            "created_at": "2021-07-17T22:41:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45409867",
                        "start": 0,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416528530926706693",
            "in_reply_to_user_id": "45409867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gugachacra Realmente Guga, eu pratiquei atletismo, 100, 200 e revezamento 4 x 100, ele nos representou, al\u00e9m da hist\u00f3ria de vida, apesar de ter sa\u00eddo de Bras\u00edlia ele \u00e9 natural de S\u00e3o Raimundo Nonato no Piau\u00ed,  parque nacional da serra da capivara. A m\u00e3e dele vendia caf\u00e9 imedia\u00e7\u00f5es da UNB."
        },
        {
            "author_id": "1375160554034237445",
            "created_at": "2021-07-17T22:40:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2202084775",
                        "start": 0,
                        "username": "VINSMOKEROCK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416528142953558025",
            "in_reply_to_user_id": "2202084775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VINSMOKEROCK eu li em 2019 ent\u00e3o n\u00e3o me lembro muito, bem por fora \u00e9 sobre um professor que vai ate um parque nacional num trailer levar as cinzas do filho, no meio ele tem que parar numa oficina e conhece um pessoal\n\u00e9 bem parado mas \u00e9 bom pra quem gosta de leitura mais calma\nrecomendo mt"
        },
        {
            "author_id": "28460694",
            "created_at": "2021-07-17T22:29:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1416525492996517888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Start nas f\u00e9rias \ud83d\ude1c em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/xaw99mYVYU"
        },
        {
            "author_id": "1272376493289672704",
            "created_at": "2021-07-17T22:16:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a3ee36eb21bd8298"
            },
            "id": "1416522172420567041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e o meu professor de geografia fomos fazer trabalho de campo NO MEIO DE UMA \u00c1REA DE PRESERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL, advinha, S\u00d3 TINHA UMA P0RR4 DE VIATURA DA POL\u00cdCIA AMBIENTAL NAQUELA MERD4. Mano, \u00e9 o fucking parque nacional de ilha grande... A pol\u00edtica Ambiental do nosso pa\u00eds \u00e9 lix0.."
        },
        {
            "author_id": "1309467583150727170",
            "created_at": "2021-07-17T22:13:55.000Z",
            "id": "1416521572257607682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/cJ5rVewAk2"
        },
        {
            "author_id": "1194976699861151744",
            "created_at": "2021-07-17T22:03:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "252053828",
                        "start": 0,
                        "username": "FINC0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416518991741390848",
            "in_reply_to_user_id": "252053828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FINC0 Mas, tem faltado a Mata Atl\u00e2ntica de Arauc\u00e1ria...\n...\nE, de todo um ecossistema, o que restou...\n...\nAquilo que j\u00e1 cobriu, de S\u00e3o Paulo ao Paran\u00e1 e Santa Catarina...\n...\nHoje resta pouco...\n...\nE, ainda querem destruir mais...\n...\nVeja o Parque Nacional do Igua\u00e7u...\n..."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-17T21:38:19.000Z",
            "id": "1416512613337354243",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-17T21:38:19.000Z",
            "id": "1416512612880187392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 8 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,59 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 / Rond\u00f4nia. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "16632884",
            "created_at": "2021-07-17T21:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "322093607",
                        "start": 16,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416503106674757641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cNos 60 anos do @parnatijuca, fot\u00f3grafo busca patroc\u00ednio para livro com imagens raras do local \u21e8 Vitor Marigo (https://t.co/tViXCpmgNN) percorreu o parque em hor\u00e1rios at\u00edpicos, fotografando o nascer e o p\u00f4r do sol, ou o rastro de estrelas\u201d \u2935 \nhttps://t.co/vzzmKP3Wza https://t.co/NwLkGfxeaJ"
        },
        {
            "author_id": "50377652",
            "created_at": "2021-07-17T20:50:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95,
                        -25.05
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bdda5f08405a"
            },
            "id": "1416500576607784970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/uS5T040F44"
        },
        {
            "author_id": "367131247",
            "created_at": "2021-07-17T20:33:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416496199880818697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense | Parques do Brasil https://t.co/u2PVlIAOkj via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "912873482",
            "created_at": "2021-07-17T20:28:25.000Z",
            "id": "1416495025668624385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CachoeiraPoranga \u2764\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/uxz9TODQ00"
        },
        {
            "author_id": "71710913",
            "created_at": "2021-07-17T19:52:40.000Z",
            "id": "1416486028496576512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para Recuperar o Planeta, \u00e9 Preciso Resgatar a #Dignidade Humana. S\u00f3 Depois, Conseguiremos #Salvar o nosso Planeta. Cada Cidade, uma Reserva Biol\u00f3gica. Que Deus Lhe Conceda cada vez mais Energia e Capacidade na Responsabilidade Social Com Nossos Ecossistemas. https://t.co/lgXLTZFvor"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2021-07-17T19:00:51.000Z",
            "id": "1416472987117793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em Prudent\u00f3polis, o monumento natural possui pared\u00f5es rochosos, c\u00e2nion e queda d\u2019\u00e1gua de 84 metros https://t.co/sU1QG7bfqn"
        },
        {
            "author_id": "1360095680182820864",
            "created_at": "2021-07-17T18:36:16.000Z",
            "id": "1416466800489992196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Florestas - H\u00e1bitos que contribuem.\nCelebre o Dia Nacional de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Florestas, revendo seus h\u00e1bitos e adotando uma postura consciente para minimizar o impacto no meio ambiente.\nhttps://t.co/Qb8KLAdmJG \n#MeioAmbiente #floresta #Nacional #mar\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "88522004",
            "created_at": "2021-07-17T18:15:15.000Z",
            "id": "1416461512043114501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo Escola Graja\u00fa\n#unicerj em Parque Estadual Do Graja\u00fa https://t.co/5Ef5HTeL6L"
        },
        {
            "author_id": "706913688750583808",
            "created_at": "2021-07-17T18:04:57.000Z",
            "id": "1416458918541373448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em compensa\u00e7\u00e3o querem construir uma estrada *no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u*!\n\nRepetindo: querem abrir uma estrada *no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u*!!! https://t.co/S6aVJsnrGw"
        },
        {
            "author_id": "1115029843010306050",
            "created_at": "2021-07-17T17:55:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "151891062",
                        "start": 0,
                        "username": "araqueiro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1058819604741525510",
                        "start": 11,
                        "username": "GeneralMourao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1416456569097707528",
            "in_reply_to_user_id": "151891062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@araqueiro @GeneralMourao Vai cobrar desmatamento dos europeus amigo que s\u00e3o os grandes devastadores do planeta...nosso pa\u00eds tem 76% de \u00e1rea protegida. Aceita que doi menos."
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-07-17T17:54:47.000Z",
            "id": "1416456359617384454",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na Regi\u00e3o do M\u00e9dio Para\u00edba, a acentuada curva do rio Para\u00edba do Sul deu nome ao munic\u00edpio. Para os visitantes e moradores, ele oferece o \ud83c\udf33 Parque Natural Municipal Fazenda Santa Cec\u00edlia do lng\u00e1 e o \u00fanico \ud83d\udc2f zool\u00f3gico gratuito do interior do #RJ."
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2021-07-17T17:51:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.09021176,
                        -15.60701542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1416455414007443461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada#trilha#Julho/2021#Amarelo#Conscientizar a popula\u00e7\u00e3o sobre as Hepatites Virais#Vale do Rio Claro#Crista do Galo#Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es/MT\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83e\udd17\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83c\udf36 \ud83c\udfcd \ud83c\udfca\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83e\udd7e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7JMJ &amp; Familiares https://t.co/pFOs00DI1i"
        },
        {
            "author_id": "35897104",
            "created_at": "2021-07-17T17:47:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.338149,
                        -20.300668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1416454563251507205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2102 dias \u2764\ud83d\ude18\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude09\ud83d\udc4d em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/DCjrzCcxSj"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2021-07-17T17:44:04.000Z",
            "id": "1416453662185074690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filhote de anta \u00e9 resgatado com 40% do corpo queimado ap\u00f3s inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, GO https://t.co/wQiwickdWc"
        },
        {
            "author_id": "103055763",
            "created_at": "2021-07-17T17:04:01.000Z",
            "id": "1416443584241405956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem programa\u00e7\u00e3o especial e ao vivo daqui a pouquinho depois do #JH. No #SaboresDoNordeste vamos visitar os 9 estados da regi\u00e3o mais amada do pa\u00eds, mostrando diferentes culin\u00e1rias e lugares incr\u00edveis. \u2728J\u00e1 estamos nos preparativos direto do Parque Estadual da Pedra da Boca. \ud83d\udc99 https://t.co/ElOXTdHUc6"
        },
        {
            "author_id": "65603849",
            "created_at": "2021-07-17T17:03:14.000Z",
            "id": "1416443385502654465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tem programa\u00e7\u00e3o especial e ao vivo daqui a pouquinho depois do #JH. No #SaboresDoNordeste vamos visitar os 9 estados da regi\u00e3o mais amada do pa\u00eds, mostrando diferentes culin\u00e1rias e lugares incr\u00edveis. \u2728J\u00e1 estamos nos preparativos direto do Parque Estadual da Pedra da Boca. \ud83d\udc99 https://t.co/wLMNzMFhtU"
        },
        {
            "author_id": "34261096",
            "created_at": "2021-07-17T16:58:23.000Z",
            "id": "1416442168743452684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de pedalar e voltar pra casa s\u00f3 a poeira!!! em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/waHvpBkGnh"
        },
        {
            "author_id": "1359181562189934596",
            "created_at": "2021-07-17T16:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "892931483517804545",
                        "start": 0,
                        "username": "erahsfeliz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416441653691305990",
            "in_reply_to_user_id": "892931483517804545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erahsfeliz nossa isso ia ser um sonho! eu tava viajando na mesma coisa aqui no pico do jaragu\u00e1, do lado da tekoa itakupe q tb faz fundo com o parque estadual, o pico \u00e9 legal demais. mas \u00e9 isso a\u00ed, n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil..."
        },
        {
            "author_id": "14425224",
            "created_at": "2021-07-17T16:49:39.000Z",
            "id": "1416439969728638982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Aparados da Serra in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul https://t.co/9XpZeveILq"
        },
        {
            "author_id": "1211642939287326720",
            "created_at": "2021-07-17T16:46:15.000Z",
            "id": "1416439112815497220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disseram que ta tendo feira do livro no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1360937581874212867",
            "created_at": "2021-07-17T16:18:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1416432224199708681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/C4Ba6RuT3U"
        },
        {
            "author_id": "3438649839",
            "created_at": "2021-07-17T16:13:01.000Z",
            "id": "1416430751382392835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/XTGpDrg55n"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2021-07-17T16:07:02.000Z",
            "id": "1416429246357123079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de garimpo ilegal foi localizada dentro da Floresta Nacional ==&gt; https://t.co/6y42sI7ojj #G1RO"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-17T15:37:09.000Z",
            "id": "1416421724602585088",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 2,88 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2021. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-17T15:37:09.000Z",
            "id": "1416421724095086599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 1,75 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 7 de julho de 2021 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "124792934",
            "created_at": "2021-07-17T15:36:24.000Z",
            "id": "1416421535678668804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665\ufe0f em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/0ZYrKwHEPi"
        },
        {
            "author_id": "1331759740427362304",
            "created_at": "2021-07-17T15:35:18.000Z",
            "id": "1416421259928346625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea que foi recentemente afetada com um inc\u00eandio florestal em Porci\u00fancula, est\u00e1 bem pr\u00f3xima do Parque Natural Municipal Morro da Moringa. Base legal: Decreto Municipal n\u00ba 1.082/2008. https://t.co/DXKyiFiXOX"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-07-17T15:28:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1416419613764689926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente que cuida da gente. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Of7KOGnloj"
        },
        {
            "author_id": "288960726",
            "created_at": "2021-07-17T15:15:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1416416331763789828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17 de julho. #diamundial de prote\u00e7\u00e3o \u00e0s florestas #petar em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/pvth76LVQh"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2021-07-17T14:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "10909002",
                        "start": 0,
                        "username": "raquelalmeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416398968628686860",
            "in_reply_to_user_id": "10909002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raquelalmeida Vrcity !!!\nQuase toda vendida na privatiza\u00e7\u00e3o!!\nCom inea olhando a polui\u00e7\u00e3o \nCidade do a\u00e7o \nCidade do autom\u00f3vel \nCom maior associa\u00e7\u00e3o dos aposentados da Am\u00e9rica Latina .\nCidade que era \u00e1rea de seguran\u00e7a nacional \nTem obra do Niemeyer\nTem unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal\nVolta\u00e7o https://t.co/I3YSLO3pdj"
        },
        {
            "author_id": "81175078",
            "created_at": "2021-07-17T13:46:24.000Z",
            "id": "1416393852319977473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Eliene pelos 50 anos e tamb\u00e9m pelos 50km conclu\u00eddos no parque municipal Josefa Coelho, com sucesso https://t.co/z3N05N2OLR"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-07-17T13:25:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1416388620659875845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/wDWe85KSXW"
        },
        {
            "author_id": "80100727",
            "created_at": "2021-07-17T13:16:42.000Z",
            "id": "1416386378640855043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter que ir no centro e ter a oportunidade de dar uma relaxada no parque municipal era minha religi\u00e3o, pandemia acabe por favor"
        },
        {
            "author_id": "120087189",
            "created_at": "2021-07-17T13:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "1169413835268284418",
                        "start": 223,
                        "username": "InstitutoOnca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416382295368404996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Vejam por onde anda a Nat\u00e1lia e seus tr\u00eas filhotes. O ponto azul \u00e9 onde ela est\u00e1 agora. Os pontos amarelos \u00e9 por onde ela j\u00e1 andou. Observem que ela prefere usar mais as fazendas do que o Parque Nacional das Emas. @InstitutoOnca #natureza #onca #jaguar https://t.co/fdpeqG0sJo"
        },
        {
            "author_id": "1340758666492973057",
            "created_at": "2021-07-17T12:49:19.000Z",
            "id": "1416379487764287493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Monumento Natural Espejillos, localizado no departamento de Santa Cruz. https://t.co/cq3zYqFuSY"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-07-17T12:48:00.000Z",
            "id": "1416379155592228865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alma-de-gato\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/vVIM2ZwgEt"
        },
        {
            "author_id": "743137979179347969",
            "created_at": "2021-07-17T12:35:04.000Z",
            "id": "1416375900929617921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Prefeito Altair Guidi ter\u00e1 apresenta\u00e7\u00e3o musical neste domingo https://t.co/mZzKxodcdV https://t.co/EWEa2fmJ7F"
        },
        {
            "author_id": "33403558",
            "created_at": "2021-07-17T12:25:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "125417889",
                        "start": 0,
                        "username": "luisareclama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416373552094367745",
            "in_reply_to_user_id": "125417889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luisareclama vai no Instagram do Parque Nacional, parnaso_oficial, eles colocaram a historia da Lilia Montanha e te citaram!!! \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-07-17T12:24:16.000Z",
            "id": "1416373182810972163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u integra a a\u00e7\u00e3o nacional \u201cUm dia no Parque\u201d, neste domingo, 18 de julho. A iniciativa \u00e9 para destacar a import\u00e2ncia das unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil, os benef\u00edcios da natureza e a sensa\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a visita a um parque\n\nhttps://t.co/QBIyiJOHhZ https://t.co/uTaZ0952OF"
        },
        {
            "author_id": "1412951971754127362",
            "created_at": "2021-07-17T12:07:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.6584827,
                        -20.36331335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1416368978503651332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual De Pedra Azul https://t.co/Bl0t5NXUhd"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-17T11:35:35.000Z",
            "id": "1416360931014025219",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 2,88 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-17T11:35:35.000Z",
            "id": "1416360930510721030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 7 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 1,75 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1446302587",
            "created_at": "2021-07-17T11:32:03.000Z",
            "id": "1416360042354315269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o da Escola Parque Municipal Maril\u0117a Freitas Moreira\u00a0Pinto https://t.co/s6Z8BMXnD0"
        },
        {
            "author_id": "912873482",
            "created_at": "2021-07-17T11:15:21.000Z",
            "id": "1416355841192640512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago azul \u2764\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/AdgHhrAx8j"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2021-07-17T11:00:01.000Z",
            "id": "1416351982256852993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem novos moradores no Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os! \ud83d\ude03 Seguindo o novo plano diretor do zool\u00f3gico, que foca na preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade local, chegaram 8 novos r\u00e9pteis na \u00e1rea. S\u00e3o 2 Iguanas e 6 serpentes, nativos dos biomas Mata Atl\u00e2ntica\ud83c\udf3f e Caatinga\ud83c\udf35. @oficialsemaspe https://t.co/VAMLfS5YY6"
        },
        {
            "author_id": "3044645429",
            "created_at": "2021-07-17T10:34:41.000Z",
            "id": "1416345606335959041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem sombra de d\u00favida a praia mais bela do Brasil! em Parque Natural Municipal de Grumari https://t.co/B0gwlub2pl"
        },
        {
            "author_id": "60222307",
            "created_at": "2021-07-17T04:21:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2994748522",
                        "start": 0,
                        "username": "deborahaquino98"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "196716104",
                        "start": 17,
                        "username": "rafaelmeninsouz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416251606497116162",
            "in_reply_to_user_id": "2994748522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deborahaquino98 @rafaelmeninsouz Agora um fato sobre a cria\u00e7\u00e3o do CAM dos amigos no Parque Municipal quem conhece familiares deles (gera\u00e7\u00e3o) isso pouco se fala. Olha o n\u00edvel que essa que o Clube est\u00e1 hoje. \u00c9 paix\u00e3o pelo futebol, CAM."
        },
        {
            "author_id": "1365663882480599042",
            "created_at": "2021-07-17T03:43:20.000Z",
            "id": "1416242086987374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Orca segue barco usado por marinheiros da Associa\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo (Aremac), em Arraial do Cabo. https://t.co/kU7QRWV2bF"
        },
        {
            "author_id": "396693375",
            "created_at": "2021-07-17T02:55:16.000Z",
            "id": "1416229988316155904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorde mundial de temperatura m\u00e9dia di\u00e1ria nos EUA NOAA anunciou hoje prov\u00e1vel recorde mundial de temperatura m\u00e9dia di\u00e1ria em esta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Death Valley https://t.co/48PNXaj6mf"
        },
        {
            "author_id": "51539070",
            "created_at": "2021-07-17T02:42:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "51539070",
                        "start": 124,
                        "username": "notimpossiveis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1416226812615700481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas: t\u00e9cnicas t\u00edpicas de desertos s\u00e3o utilizadas na Amaz\u00f4nia h\u00e1 mais de 10 anos https://t.co/Kv0w7p4kjL via @notimpossiveis Foi pura observa\u00e7\u00e3o. Estrada da da floresta nacional de Humait\u00e1-AM"
        },
        {
            "author_id": "1144325204224684032",
            "created_at": "2021-07-17T01:09:19.000Z",
            "id": "1416203326132211714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul e Monumento Serra das Torres participam do Festival \u2018Um dia no parque 2021\u2019 - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/05YFm8KmiG https://t.co/sWIk2zmCoi"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-07-17T00:27:00.000Z",
            "id": "1416192678593712130",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estabelecida ao redor de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que tem objetivo de filtrar os impactos negativos das atividades que ocorrem fora da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-07-17T00:00:16.000Z",
            "id": "1416185950053486596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u participa de a\u00e7\u00e3o nacional neste\u00a0domingo https://t.co/NxQ22cmPZX"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-07-17T00:00:15.000Z",
            "id": "1416185947075616769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u participa de a\u00e7\u00e3o nacional neste\u00a0domingo https://t.co/Ntkaxtr4ot"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-07-16T23:50:49.000Z",
            "id": "1416183569886728192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Coxim autua chacareiro em R$ 5,5 mil por constru\u00e7\u00e3o...\nhttps://t.co/xGxZk7m4iG"
        },
        {
            "author_id": "1358426024250343427",
            "created_at": "2021-07-16T23:36:15.000Z",
            "id": "1416179905478463491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei ativamente na Constru\u00e7\u00e3o do Plano Urban\u00edstico da \u00c1rea de Relevante Interesse Social P\u00f4r do Sol - ARIS P\u00f4r do Sol, de 2017 a 2018, mesmo com o planejamento pronto e as verbas destinadas, Ibaneis s\u00f3 vai come\u00e7ar as  obras em 2022, utilizando-se do projeto como Campanha+"
        },
        {
            "author_id": "447053514",
            "created_at": "2021-07-16T23:28:42.000Z",
            "id": "1416178004393402369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pagando algu\u00e9m pra ir at\u00e9 o parque nacional comigo"
        },
        {
            "author_id": "56904629",
            "created_at": "2021-07-16T23:18:30.000Z",
            "id": "1416175438674681858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parei o carro no parque municipal e aquele carinha que fica 'olhando carro':\nvou olhar a\u00ed viu, dona?\nVc nem tem op\u00e7\u00e3o de dizer n\u00e3o. Falei ok. &gt;&gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "93275815",
            "created_at": "2021-07-16T23:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1416171655215423491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela vista recompensadora da trilha \u2618\ufe0f\ud83c\udf40 em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/ZAJPBAwUKD"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2021-07-16T22:53:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.53768,
                        -22.2963999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "1416169180919914497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vale dos deuses - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/zm0J0MeX2r"
        },
        {
            "author_id": "257456474",
            "created_at": "2021-07-16T22:38:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47406667,
                        -20.65391695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1416165376363155457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/MMiDBGjBfM"
        },
        {
            "author_id": "247310664",
            "created_at": "2021-07-16T22:30:21.000Z",
            "id": "1416163320873332747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual do Coc\u00f3, na Floresta do Curi\u00f3 e na APA do Maranguapinho, as atividades acontecer\u00e3o entre 8h e 12h. No Parque Estadual Bot\u00e2nico, de 9h \u00e0s 12h. No s\u00e1bado (17), o arvorismo tamb\u00e9m funcionar\u00e1 no Coc\u00f3.\n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o completa: https://t.co/hGvnC2esj1 https://t.co/KIYJV6kW76"
        },
        {
            "author_id": "24593728",
            "created_at": "2021-07-16T22:28:50.000Z",
            "id": "1416162940240154624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maced\u00f4nia do Norte cria novo parque nacional que ocupa 2% do seu territ\u00f3rio https://t.co/QVaBzb09uS"
        },
        {
            "author_id": "2476355441",
            "created_at": "2021-07-16T22:04:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1416156715721109513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/dlJrCSnIhx"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-07-16T22:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1408538896154169348",
                        "start": 28,
                        "username": "joaquimleitemma"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 131,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 234,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416155850545172484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83d\udc77 MMA EM CAMPO\n\nO ministro @joaquimleitemma esteve no Parque Nacional de Anavilhanas-AM, inclu\u00eddo na lista de concess\u00f5es junto ao @ppinvestimentos. \u00c9 conserva\u00e7\u00e3o, emprego e bem-estar pelo ecoturismo! \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! #MMAEmCampo https://t.co/pknkFeBQ8x"
        },
        {
            "author_id": "779115781317623808",
            "created_at": "2021-07-16T21:53:02.000Z",
            "id": "1416153930871017476",
            "in_reply_to_user_id": "4025314582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marianamrnda Aqui em praia do forte temos uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para as baleias jubartes"
        },
        {
            "author_id": "1394919373345894402",
            "created_at": "2021-07-16T21:44:34.000Z",
            "id": "1416151799384395779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Participamos ontem, junto com a SEMMA, da visita t\u00e9cnica na \u00e1rea do Seringal, para realizar estudo socioambiental na Ilha, visando juntar informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas do meio bi\u00f3tico e abi\u00f3tico para subsidiar projeto de cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Cotijuba. https://t.co/8piZUsbOMw"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2021-07-16T21:41:39.000Z",
            "id": "1416151065385385984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea j\u00e1 visitou o parque, \u00e9 s\u00f3 relembrar a sua visita nas redes com a hashtag #UmDiaNoParque https://t.co/o4uZFc3VAj"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-07-16T21:34:59.000Z",
            "id": "1416149387005267983",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 15% do total, com 33 focos\n- APA Triunfo do Xingu (PA): 6% do total, com 13 focos"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-16T21:34:20.000Z",
            "id": "1416149225663090692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 1,18 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2021. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-16T21:34:20.000Z",
            "id": "1416149225113456640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 8 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 1,10 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1387076156655087618",
            "created_at": "2021-07-16T21:33:11.000Z",
            "id": "1416148935115149313",
            "in_reply_to_user_id": "1387076156655087618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 15% do total, com 33 focos\n- APA Triunfo do Xingu (PA): 6% do total, com 13 focos"
        },
        {
            "author_id": "74624630",
            "created_at": "2021-07-16T21:30:50.000Z",
            "id": "1416148345123479553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Buscando um lar para essa gatinho.\n\nEsse nen\u00e9m foi deixado no estacionamento do Parque Estadual Juquery (Franco da Rocha - SP)\nNo momento estou cuidando dele, mas n\u00e3o tenho condi\u00e7\u00f5es de ficar  - e tenho tr\u00eas cachorros que est\u00e3o muito putos com a situa\u00e7\u00e3o \ud83d\ude05. \n\nRT solid\u00e1rio,plis https://t.co/Qd14Uq1o2R"
        },
        {
            "author_id": "91857820",
            "created_at": "2021-07-16T21:30:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "91857820",
                        "start": 50,
                        "username": "portaldorn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416148314773495810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferecer\u00e1 atra\u00e7\u00f5es neste domingo @portaldorn https://t.co/Gy7gShtunu"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-07-16T21:30:00.000Z",
            "id": "1416148132488962056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideia \u00e9 dar alternativa para os motoristas e desafogar o estacionamento do Hortomercado Municipal - atualmente, muitas pessoas param no local, mas se dirigem para outros locais, como o pr\u00f3prio Parque Municipal. https://t.co/aeRIqafu0K"
        },
        {
            "author_id": "984624873367592962",
            "created_at": "2021-07-16T21:15:21.000Z",
            "id": "1416144448820482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o auge do dia foi eu, yas e lu se apaixonando por uma skatista que tava no parque municipal e eu tendo que parar ela e pedir o insta delaKKKKKKKKKKKKK t\u00f4 me mijando.\nfindou que ela s\u00f3 tem ttk, eu segui l\u00e1 mas \u00e9 privado vamo ver se ne"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2021-07-16T20:52:58.000Z",
            "id": "1416138814070968323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Ferruginosos ter\u00e1 Conselho\u00a0Consultivo https://t.co/GyRcZhIh77"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-07-16T20:50:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1280654325061242880",
                        "start": 3,
                        "username": "PiciniMauro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416138066335518721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do @PiciniMauro \nParque Nacional do Igua\u00e7u participa de a\u00e7\u00e3o nacional\n#RICMais \nhttps://t.co/ds1Ziz77CE https://t.co/XD59VWwaXl"
        },
        {
            "author_id": "1199088461170561024",
            "created_at": "2021-07-16T20:39:38.000Z",
            "id": "1416135459592409090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8El Parque Nacional Floresta da Tijuca, es una \u00e1rea ambiental localizado en el coraz\u00f3n de la ciudad.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7O Parque Nacional Floresta da Tijuca \u00e9 uma \u00e1rea ambiental localizada no cora\u00e7\u00e3o da cidade.\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8The Floresta da Tijuca National Park is a natural area .\n#RiodeJaneiro #Travel https://t.co/EigN17SCDI"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-07-16T20:28:51.000Z",
            "id": "1416132742761353218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Orca segue barco usado por marinheiros da Associa\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo (Aremac), em Arraial do Cabo.\n\n\ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/wJ7H553uB7"
        },
        {
            "author_id": "29982938",
            "created_at": "2021-07-16T20:27:16.000Z",
            "id": "1416132348463230980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a maior floresta urbana do nosso ES \u00e9 a 3\u00aa maior do Brasil? \ud83c\udf33 A Floresta Nacional de Goytacazes fica em Linhares. \ud83d\udc9b https://t.co/NVN8i81FPK"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-07-16T20:17:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "43347078",
                        "start": 189,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416129939070410752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 344,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Que alegria!\ud83e\udd70 As imagens do filhote de anta nascido na Reserva Ecol\u00f3gica de Guapia\u00e7u, em Cachoeiras de Macacu (RJ). O local \u00e9 uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural e teve o apoio da @sosma na cria\u00e7\u00e3o, implementa\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o florestal. Conhe\u00e7a: https://t.co/IXdMjePkzZ https://t.co/sCIFjctRZr"
        },
        {
            "author_id": "730196722178215936",
            "created_at": "2021-07-16T20:16:40.000Z",
            "id": "1416129679535312901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "sonhei essa noite que eu tava com a mochila cheia de maconha num encontro de bandas no parque municipal. TRAFICANDO"
        },
        {
            "author_id": "257158138",
            "created_at": "2021-07-16T20:14:30.000Z",
            "id": "1416129135093690369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Rio Pi\u00e7arras e Plano de Trabalho para elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo s\u00e3o apresentados em reuni\u00e3o do COMDEMA https://t.co/hDBfPG9mJJ https://t.co/Q3vq8zyPFb"
        },
        {
            "author_id": "84378965",
            "created_at": "2021-07-16T20:13:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "27863214",
                        "start": 0,
                        "username": "luisamartins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416128991728177154",
            "in_reply_to_user_id": "27863214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luisamartins asa norte: unb, deck norte, parque olhos dagua, mane garrincha, praca dos cristais, parque nacional, w3 viva.\n\nasa sul: engarrafamento, predio velho, tesourinha que alaga"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2021-07-16T19:55:05.000Z",
            "id": "1416124245525020675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As arapucas estavam armadas na rua das Pacas, em Tamoios, segundo distrito do munic\u00edpio, ao redor do Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado.\n\nSaiba mais: https://t.co/QevmYyeKFl \ud83c\udf10\n\n\ud83d\udcf8 Foto: Divulga\u00e7\u00e3o/Prefeitura de Cabo Frio\n\n#MeioAmbiente #armadilha"
        },
        {
            "author_id": "148352132",
            "created_at": "2021-07-16T19:50:51.000Z",
            "id": "1416123181300133893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Prefeito Altair Guidi ter\u00e1 apresenta\u00e7\u00e3o musical neste domingo #Crici\u00fama\nhttps://t.co/r77J52tVPF"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2021-07-16T19:48:51.000Z",
            "id": "1416122677065129986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u participa de a\u00e7\u00e3o nacional neste\u00a0domingo https://t.co/uZYjIToT0d"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-07-16T19:40:55.000Z",
            "id": "1416120680760987657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u participa de a\u00e7\u00e3o nacional neste domingo \u2728\n\nO Parque integra a a\u00e7\u00e3o nacional \u201cUm dia no Parque\u201d, neste domingo, 18 de julho. \ud83d\udc9a\n\nVoc\u00ea pode participar dessa a\u00e7\u00e3o compartilhando uma foto, v\u00eddeo ou depoimento no parque com a hashtag #UmDiaNoParque. https://t.co/f2rK6fMOWs"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-07-16T19:31:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1416118215974006787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ksAdlQFpGo"
        },
        {
            "author_id": "514791548",
            "created_at": "2021-07-16T19:13:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1416113777787944966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\nPortugal, cada curva uma maravilha. https://t.co/BvN82fzNs4"
        },
        {
            "author_id": "73131369",
            "created_at": "2021-07-16T19:12:18.000Z",
            "id": "1416113479552053257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso dentro do Parque Estadual do Rio Turvo ap\u00f3s pedido de ajuda da administra\u00e7\u00e3o \n\nOs PRFs encontraram espingarda, muni\u00e7\u00e3o e apetrechos de ca\u00e7a \n\nSaiba mais em: https://t.co/346p80PErL"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2021-07-16T18:48:05.000Z",
            "id": "1416107385563746304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul e Monumento Serra das Torres participam do Festival \u2018Um dia no parque 2021\u2019 https://t.co/IuMBpx82KP https://t.co/IbxI9lNZQl"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-07-16T18:48:04.000Z",
            "id": "1416107381809946626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o no\u00a0Rio https://t.co/TN5M1ryb2H"
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2021-07-16T18:41:09.000Z",
            "id": "1416105642293661705",
            "in_reply_to_user_id": "2365589762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o?\n\nS\u00e3o todas as \u00c1reas Naturais Protegidas criadas por iniciativa dos governos federal, estaduais e municipais. (...)"
        },
        {
            "author_id": "142461507",
            "created_at": "2021-07-16T18:31:38.000Z",
            "id": "1416103245357977601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Curiosidade\n\nEm Minas Gerais h\u00e1 um local chamado LAPA DO BOQUETE, que fica no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7o\n\nO ponto tur\u00edstico, cujo nome n\u00e3o respeita a quinta s\u00e9rie de h\u00e1 em mim, fica pr\u00f3ximo \u00e0 cidade de Itacambari, regi\u00e3o Norte do estado https://t.co/7iBzUmIwvk"
        },
        {
            "author_id": "968200025829408770",
            "created_at": "2021-07-16T18:29:45.000Z",
            "id": "1416102772769005568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 14/07, o Conselheiro Domingos Dissei, com a equipe t\u00e9cnica de seu Gabinete, realizou uma visita guiada nas obras de restauro do Museu do Ipiranga, importante marco da Hist\u00f3ria Nacional localizado no Parque Municipal da Independ\u00eancia.\n\nVeja como est\u00e1: https://t.co/7NeBev45DD https://t.co/oIW2a7lDXd"
        },
        {
            "author_id": "1412951971754127362",
            "created_at": "2021-07-16T18:09:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.6584827,
                        -20.36331335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1416097749787942912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual De Pedra Azul https://t.co/Q8il7wgADa"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2021-07-16T18:00:00.000Z",
            "id": "1416095285172793344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Florestas, Sesmaur vai promover uma visita guiada no Parque Municipal da Lajinha neste s\u00e1bado, 17.\n\nA atividade \u00e9 livre para o p\u00fablico e acontece em dois hor\u00e1rios: \u00e0s 8h30 e \u00e0s 10h30. https://t.co/8SAbZ1BxyN"
        },
        {
            "author_id": "1236599546",
            "created_at": "2021-07-16T17:55:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1160039864370454533",
                        "start": 0,
                        "username": "BTSPurpleBullet"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "335141638",
                        "start": 17,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "335141638",
                        "start": 75,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416094170251419658",
            "in_reply_to_user_id": "1160039864370454533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@BTSPurpleBullet @BTS_twt Parque Nacional da Tijuca\n\n(O ARMY vota no #BTS (@BTS_twt), no #ARMY e em #Butter na vota\u00e7\u00e3o #KCAMexico 2021!)"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2021-07-16T17:35:38.000Z",
            "id": "1416089153058521088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "D\u00e1 uma olhada nesse flagra de uma #Orca perseguindo a lancha da Associa\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Marinha, em #ArraialdoCabo\ud83d\ude31. A cena aconteceu quando os marinheiros tentavam monitorar uma #Jubarte enrolada em rede de pesca. Esse \u00e9 o per\u00edodo de migra\u00e7\u00e3o das baleias \ud83d\udc33 #BandRio https://t.co/JcO2czMiZZ"
        },
        {
            "author_id": "848495834887061505",
            "created_at": "2021-07-16T17:35:03.000Z",
            "id": "1416089008338309122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 130,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "O tra\u00e7ado previsto passa por dentro do Parque Nacional do Jamanxim, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o localizada no Par\u00e1. \u00c9 mais uma agress\u00e3o \u00e0 floresta e ao meio ambiente, sem os cuidados e sem as consultas aos povos ind\u00edgenas.\n\nMais: https://t.co/B8zaDU9rpw\n\n#emergenciaind\u00edgena https://t.co/eyFzr80n84"
        },
        {
            "author_id": "170507932",
            "created_at": "2021-07-16T17:16:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1416084301708505089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma foto que nunca foi postada, sei l\u00e1 pq \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/6ej0XUJRGN"
        },
        {
            "author_id": "867140906377412612",
            "created_at": "2021-07-16T17:08:33.000Z",
            "id": "1416082339311013889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano s\u00f3 consegui lembrar da velhinha maconheira do parque nacional kkkkkkkkk https://t.co/PIfc8k1xFM"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2021-07-16T17:00:00.000Z",
            "id": "1416080184764092418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Denise Thom\u00e9 perdeu o marido na queda de um avi\u00e3o, em 2006. Para homenage\u00e1-lo, plantou mais de seis mil \u00e1rvores em Andrade Costa, no interior do Rio. A floresta foi reconhecida por decreto como Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. https://t.co/IaCIKSLSKO"
        },
        {
            "author_id": "2848930421",
            "created_at": "2021-07-16T16:45:04.000Z",
            "id": "1416076428995616773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem pode contratar a \u00e1rea protegida?\nTodo e qualquer empresa.\n\nO que oferecemos?\n\nAtendimento m\u00e9dico de urg\u00eancia e emerg\u00eancia para quem estiver nas depend\u00eancias do lugar informado;\nAmbul\u00e2ncias equipadas com tecnologia de ponta;\n\nSaiba mais \nhttps://t.co/0GSVY3BSu8 https://t.co/cpY2B02nNC"
        },
        {
            "author_id": "923640670287523840",
            "created_at": "2021-07-16T16:37:49.000Z",
            "id": "1416074602091065349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum: Geoss\u00edtios em Portugal\n15 - JAZIDA DE PEGADAS DE #DINOSSAUROS DA PEDREIRA DO AVELINO, Monumento Natural desde 1997\n#Sesimbra #paleontology #paleontologia https://t.co/cOzhCY84kj"
        },
        {
            "author_id": "3501173963",
            "created_at": "2021-07-16T16:30:01.000Z",
            "id": "1416072641644015617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/8FVaKgEwLc"
        },
        {
            "author_id": "353339372",
            "created_at": "2021-07-16T16:11:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.87270483,
                        -8.77785569
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ba6cc7d83e56acd"
            },
            "id": "1416068013904826369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83c\udf34\ud83c\udf3f\ud83c\udf31\u2618\ufe0f\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40 em Parque Natural Municipal de Porto Velho / Parque Ecol\u00f3gico https://t.co/FVzuSJJW0K"
        },
        {
            "author_id": "2822506151",
            "created_at": "2021-07-16T16:08:32.000Z",
            "id": "1416067235030970379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberam festa de 250 pessoas e o parque municipal fechado(qual o sentido????) https://t.co/HrO0svKwBo"
        },
        {
            "author_id": "4637497215",
            "created_at": "2021-07-16T15:45:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1308605375072079873",
                        "start": 0,
                        "username": "italoarth"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1356838110403952640",
                        "start": 11,
                        "username": "Iugarespviajar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416061477161738246",
            "in_reply_to_user_id": "1308605375072079873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@italoarth @Iugarespviajar Que faz parte do parque nacional da chapada das mesas. O parque nacional abrange os munic\u00edpios de Riach\u00e3o, Carolina e Estreito. \u00c9 tudo junto e misturado \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-16T15:33:09.000Z",
            "id": "1416058330384977928",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para o PARQUE NACIONAL MAPINGUARI foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-16T15:33:09.000Z",
            "id": "1416058329885863939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 7 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 1,40 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1296212212563030016",
            "created_at": "2021-07-16T15:29:49.000Z",
            "id": "1416057492035997700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 436,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "T\u00f4 indo no parque municipal de S\u00e3o Paulo pela d\u00e9cima vez pra comer fruta car\u00edssima gr\u00e1tis. E vamo que vamo https://t.co/iI9aAzEIYH"
        },
        {
            "author_id": "747977476861726720",
            "created_at": "2021-07-16T15:18:06.000Z",
            "id": "1416054540730777601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual sua Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o favorita? Nesse fio celebramos o encantamento das nossas \u00e1reas protegidas no #DiadeProtecaoasFlorestas https://t.co/x557wWU0TK"
        },
        {
            "author_id": "2855975873",
            "created_at": "2021-07-16T15:17:30.000Z",
            "id": "1416054389647761411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o! em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/rzH5isnWIr"
        },
        {
            "author_id": "1140505806300778496",
            "created_at": "2021-07-16T15:06:10.000Z",
            "id": "1416051537101660162",
            "in_reply_to_user_id": "1140505806300778496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15. E voc\u00ea, pode nos dizer qual sua Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o brasileira predileta?"
        },
        {
            "author_id": "1140505806300778496",
            "created_at": "2021-07-16T15:05:50.000Z",
            "id": "1416051455858036737",
            "in_reply_to_user_id": "1140505806300778496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5. Nem tudo na Amaz\u00f4nia \u00e9 plano: A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jari chega at\u00e9 quase 500m de altitude, e est\u00e1 cheia de cachoeiras, as \u00e1rvores mais altas da Amaz\u00f4nia, e aves lindas como o Galo-da-Serra https://t.co/2rc43NKpTZ"
        },
        {
            "author_id": "20163851",
            "created_at": "2021-07-16T15:05:05.000Z",
            "id": "1416051267936428033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgat\u00e1mos uma mulher, na Cascata Portela do Homem, no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/QnDEkDS0ur https://t.co/cooNYkJWUU"
        },
        {
            "author_id": "833491506841448448",
            "created_at": "2021-07-16T14:21:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42122647,
                        -19.03374828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ecde58cb927fc7cd"
            },
            "id": "1416040373676281865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Intendente\n#serradointendente #minas #mg\n#espinhaco #canionpeixetolo #serradoespinha\u00e7o #camposrupestres em Parque Estadual Serra Do Intendente https://t.co/dpSXOAcdrs"
        },
        {
            "author_id": "1023652885069017088",
            "created_at": "2021-07-16T13:57:28.000Z",
            "id": "1416034248641982469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bothrops pauloensis da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Santa B\u00e1rbara. #WorldSnakeDay https://t.co/cb3dUoDTzk"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-16T13:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "66441430",
                        "start": 78,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416028663246729225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha onde o livro \"Parque Nacional da Tijuca\" virou not\u00edcia! \ud83d\ude0d\n\nConfira l\u00e1 no @OGlobo_Rio ! https://t.co/uoSc7JfzGn"
        },
        {
            "author_id": "67404843",
            "created_at": "2021-07-16T13:18:36.000Z",
            "id": "1416024470909853696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em Prudent\u00f3polis, o monumento natural possui pared\u00f5es rochosos, c\u00e2nion e queda d\u2019\u00e1gua de 84 metros. O documento conta com normas para o uso dos atrativos naturais e prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n#Paran\u00e1 #Prudent\u00f3polis #ParqueS\u00e3oJo\u00e3o #IAT\nhttps://t.co/Z4OoEiI7Wb"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-16T13:17:01.000Z",
            "id": "1416024070760566788",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf89 O anivers\u00e1rio foi em 6 de julho, mas a gente n\u00e3o cansa de ganhar presentes como essa mat\u00e9ria e nem de comemorar! Viva o Parque Nacional da Tijuca!"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-16T13:16:33.000Z",
            "id": "1416023951193559040",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer mais ainda!? \ud83d\ude2e Ent\u00e3o, toma! O jornal mostra tamb\u00e9m imagens dos bastidores! Olha s\u00f3:\n\nhttps://t.co/ZMReVGUxFI"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-16T13:15:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "66441430",
                        "start": 16,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416023717994500106",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd14 Quer mais!? O @OGlobo_Rio fez uma sele\u00e7\u00e3o especial de fotos que estar\u00e3o no livro. Confira no link abaixo:\n\nhttps://t.co/1bzXzVFnzw"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-16T13:12:51.000Z",
            "id": "1416023022322995204",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcd6 A publica\u00e7\u00e3o que est\u00e1 sendo produzida \u00e9 uma homenagem aos 60 anos do Parque, que s\u00e3o comemorados em 2021.\n\n\ud83d\udcf0 Quer ler a reportagem completa? T\u00e1 abaixo, \u00f3:\n\nhttps://t.co/5X191uDRPE"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-16T13:11:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "54341363",
                        "start": 36,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416022686279651328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha essa reportagem especial que o @JornalOGlobo publicou ontem, em meia p\u00e1gina (\ud83d\ude0d), do livro \"Parque Nacional da Tijuca\". A rep\u00f3rter Carolina Callegari entrevistou o Vitor Marigo, fot\u00f3grafo respons\u00e1vel pela obra que vai exaltar esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que vos fala \ud83d\ude0e\ud83d\ude05 https://t.co/8160xjqlV4"
        },
        {
            "author_id": "2855975873",
            "created_at": "2021-07-16T13:07:46.000Z",
            "id": "1416021740774436874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/vENxOVR7up"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2021-07-16T13:07:10.000Z",
            "id": "1416021591260024834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atriz esteve no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, que fica no Norte de Portugal.\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/LxCgLBkJIM"
        },
        {
            "author_id": "1275041964459728899",
            "created_at": "2021-07-16T13:03:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.507749,
                        -20.274729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36e491ad73273923"
            },
            "id": "1416020780090019843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas https://t.co/7duSxDwtgJ"
        },
        {
            "author_id": "1338438980568829953",
            "created_at": "2021-07-16T12:31:11.000Z",
            "id": "1416012534180687882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra completar ele trabalhava pro parque estadual da cidade dele pqpppppppppppp \nmds https://t.co/IaUvMzQ2dr"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2021-07-16T12:30:21.000Z",
            "id": "1416012326596091905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: Mecanismos ecol\u00f3gicos e comportamentais da expans\u00e3o do habitat dependente da... https://t.co/c3mE0I6YtA"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-07-16T12:17:32.000Z",
            "id": "1416009102824726529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia. O Parque Estadual Marinho da Pedrada Risca do Meio. Criado em 1997, \u00e9 uma UC estadual de prote\u00e7\u00e3o integral da vida marinha e sob a gest\u00e3o da SEMA. https://t.co/dgtGwJfRnw"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-07-16T12:14:21.000Z",
            "id": "1416008300940959744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. O Parque Estadual Marinho da Pedrada Risca do Meio. Criado em 1997, \u00e9 uma UC estadual de prote\u00e7\u00e3o integral da vida marinha e sob a gest\u00e3o da SEMA. https://t.co/I9fZHva4hE"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-07-16T12:04:31.000Z",
            "id": "1416005823436886017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 339,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Estadual do Rio Doce: 77 aninhos. \n\nEra s\u00f3 mais um lugar de floresta e lagos incr\u00edveis. Hoje se tornou uma arca de No\u00e9 da combalida Mata Atl\u00e2ntica mineira. Lugar onde passei alguns dos momentos mais felizes da minha vida.\n\nVida longa ao PERD \u2764\ufe0f!!!!!! https://t.co/2yi0XSZRBx"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2021-07-16T12:04:02.000Z",
            "id": "1416005702200483842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem da Apremavi aos 60 anos do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/iVVhoBO6LF"
        },
        {
            "author_id": "168463099",
            "created_at": "2021-07-16T12:02:09.000Z",
            "id": "1416005230395805698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udee3 #NaEstradacomaLibrelato de hoje est\u00e1 no Piau\u00ed em mais um destino incr\u00edvel, indicado pelo nosso representante Mapasul!\n\nO Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 uma verdadeira viagem \u00e0s origens da civiliza\u00e7\u00e3o na Am\u00e9rica. \ud83c\udfde\n\n\ud83d\udcf2  Saiba mais: https://t.co/bJAwZln4jr https://t.co/I0uAMQClEG"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2021-07-16T12:01:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "12689622",
                        "start": 128,
                        "username": "TVBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "421268817",
                        "start": 224,
                        "username": "ebcnarede"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "253034260",
                        "start": 239,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416004970332278789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#DicaCultural. Que tal esticar o fim de semana com uma ida ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os domingo \u00e0 noite? Sintonize na @TVBrasil, \u00e0s 19h, e confira o novo epis\u00f3dio da s\u00e9rie Parques do Brasil, parceria da Casa com a @ebcnarede e o @ICMBio.\ud83d\udc49https://t.co/hg2LVuamyT https://t.co/auupcnmnga"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2021-07-16T12:00:58.000Z",
            "id": "1416004932772241411",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Mais um leil\u00e3o de parque nacional foi realizado esta semana e garantiu + R$ 90 milh\u00f5es em investimentos para a Floresta Nacional de Canela.\n\n\ud83c\udf33 Ecoturismo\n\ud83c\udf33 Revitaliza\u00e7\u00e3o\n\ud83c\udf33 Moderniza\u00e7\u00e3o\n\ud83c\udf33 Conserva\u00e7\u00e3..."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-07-16T11:56:07.000Z",
            "id": "1416003709897744391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Flor da cagaiteira\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/6KTTy74M3R"
        },
        {
            "author_id": "74624630",
            "created_at": "2021-07-16T11:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "26898129",
                        "start": 0,
                        "username": "ivamcabral"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "153033613",
                        "start": 12,
                        "username": "BombeirosPMESP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416002348514783234",
            "in_reply_to_user_id": "26898129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ivamcabral @BombeirosPMESP Essa \u00e1rea \u00e9 APA ou est\u00e1 pr\u00f3xima a alguma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "428546950",
            "created_at": "2021-07-16T11:48:43.000Z",
            "id": "1416001848067121158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A maior bacia de g\u00e1s do mundo est\u00e1 na R\u00fassia, a 35\u00aa maior est\u00e1 no Brasil, no Paran\u00e1 fronteira com o Paraguai. Mas, estranhamente em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e por isso n\u00e3o podemos extrair esse g\u00e1s.\n\nhttps://t.co/MAB21sjUgw"
        },
        {
            "author_id": "3432052391",
            "created_at": "2021-07-16T11:43:54.000Z",
            "id": "1416000636030701570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra da Maria Comprida, em Petr\u00f3polis, no RJ | Regi\u00e3o Serrana | G1 https://t.co/lv3bncXNAG"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-07-16T11:34:06.000Z",
            "id": "1415998171973656576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento exato subindo o Parque Estadual da Pedra Branca na semana passada em que a c\u00e2mara flagra um raio de luz do sol em cima de mim. em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/7aUUNnNtfx"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2021-07-16T11:29:41.000Z",
            "id": "1415997059484852229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedestre n\u00e3o resistiu aos ferimentos em acidente pr\u00f3ximo ao Parque Estadual de Vila Velha na quinta (15) \u00e0 noite. https://t.co/Zn91QStiUB #acidentefatalnabr #mortenabr #pontagrossa"
        },
        {
            "author_id": "3089810547",
            "created_at": "2021-07-16T08:40:53.000Z",
            "id": "1415954577103413251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa eu odeio os pol\u00edticos do meu bairro, aqui \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica e esses porra s\u00f3 sabe foder com a natureza nossa odeio"
        },
        {
            "author_id": "1311682476792786944",
            "created_at": "2021-07-16T08:17:07.000Z",
            "id": "1415948599830196224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de Nairobi \u00e9 o \u00fanico parque existente numa cidade do mundo. Outros parques nacionais est\u00e3o em \u00e1reas pr\u00f3prias.\n#afrecult https://t.co/kxD7xxvNDR"
        },
        {
            "author_id": "1320461654405120001",
            "created_at": "2021-07-16T07:33:11.000Z",
            "id": "1415937540411076612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tisha B'Av, uma se\u00e7\u00e3o da muralha da cidade de Jerusal\u00e9m desde a \u00e9poca do primeiro Beit Hamikdash, constru\u00edda cerca de 2.700 anos atr\u00e1s e principalmente destru\u00edda pelo ex\u00e9rcito babil\u00f4nico em 586 AEC, foi recentemente descoberta por arque\u00f3logos na Cidade de Davi, Parque Nacional. https://t.co/3dcBOhdXgv"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-07-16T07:08:56.000Z",
            "id": "1415931440265629698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os Cinco Pont\u00f5es \n\nLocalizada na \u00e1rea central do estado do Esp\u00edrito Santo, na regi\u00e3o montanhosa pr\u00f3xima \u00e0 divisa com Minas Gerais, a 150 kms de Vit\u00f3ria,o Monumento Natural da Pedra dos Cinco Pont\u00f5es \u00e9 um destino de ecoturismo de grande beleza e originalidade. (1/4) #trekking https://t.co/cI6EzFg9I4"
        },
        {
            "author_id": "3222327898",
            "created_at": "2021-07-16T06:58:42.000Z",
            "id": "1415928863541051392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhar e me exercitar bastante , para conhecer esse lugar !!!  https://t.co/CtxQ4wjg0n"
        },
        {
            "author_id": "148352132",
            "created_at": "2021-07-16T04:22:44.000Z",
            "id": "1415889614271811584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u #Brasil #\u00daltimasNot\u00edcias\nhttps://t.co/Pio4tDm4kH"
        },
        {
            "author_id": "1108849265823096834",
            "created_at": "2021-07-16T04:14:42.000Z",
            "id": "1415887592135045124",
            "in_reply_to_user_id": "1108849265823096834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "11 - Voc\u00ea sabia que a maior floresta urbana do mundo n\u00e3o \u00e9 da Tijuca? Sim, ela perde feio para o Parque Estadual da Pedra Branca. Enquanto da Tijuca tem 4.200 hectares, Pedra Branca tem 12.500. O maci\u00e7o cerca os bairros de Guaratiba, Bangu, Realengo, Jacarepagu\u00e1, Taquara e etc. https://t.co/DCHo55txSr"
        },
        {
            "author_id": "896945442176602116",
            "created_at": "2021-07-16T03:26:19.000Z",
            "id": "1415875416875835395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desespero Falls, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Amap\u00e1 state, Brazil #SouthAmerica  Photo: WWF-Brasil  https://t.co/XzQGfDB8RM https://t.co/nAPv9U3f6H"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2021-07-16T02:47:49.000Z",
            "id": "1415865726787784707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira do Desespero, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Estado do Amap\u00e1, Brasil  Foto: WWF-Brasil https://t.co/hgKWCyZz30"
        },
        {
            "author_id": "11381062",
            "created_at": "2021-07-16T02:42:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.014996,
                        -24.793455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bdda5f08405a"
            },
            "id": "1415864292474241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rochas sedimentares / rio Igap\u00f3/ panel\u00f5es de \u00e1gua / sexto maior canyon do globo / era parte da \u00c1frica antes da pangeia / de gra\u00e7a / muito conservado / @ Parque Estadual Canyon Guartela. https://t.co/936HwzeKbK"
        },
        {
            "author_id": "1189647676587040772",
            "created_at": "2021-07-16T01:43:54.000Z",
            "id": "1415849642605088768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de endemismos de esp\u00e9cies montanas do Rj. Super importante para nossa biodiversidade galera!\n Consulta p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra da Maria Comprida, em Petr\u00f3polis, no RJ | Regi\u00e3o Serrana | G1 https://t.co/imarBtTfnz"
        },
        {
            "author_id": "148352132",
            "created_at": "2021-07-16T01:33:45.000Z",
            "id": "1415847087762284545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o no AM deve receber recursos do Adote um Parque #Brasil #\u00daltimasNot\u00edcias\nhttps://t.co/GABdxGDz8V"
        },
        {
            "author_id": "2848152394",
            "created_at": "2021-07-16T01:33:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1052923126361796608",
                        "start": 0,
                        "username": "oricardoalencar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415847077821751299",
            "in_reply_to_user_id": "1052923126361796608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@oricardoalencar Um clube fundado por estudantes, em pleno Parque Municipal, forjado por trabalhadores humildes, que conta com apelo gigantesco em vilas e favelas e que por vezes  se intitulou o \"Verdadeiro Time do Povo\", poderia/deveria TAMB\u00c9M pensar nesta massa, que \u00e9 a grande maioria."
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2021-07-16T01:26:40.000Z",
            "id": "1415845304193142784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagismo \u00e9 tema de oficina no Parque Municipal https://t.co/1FNt1MIdOG"
        },
        {
            "author_id": "1068329770843340807",
            "created_at": "2021-07-16T01:16:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1023799345731252224",
                        "start": 6,
                        "username": "Vazgal_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415842725686034438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carai @Vazgal_ t\u00e1 tudo bem?\n\nhttps://t.co/zK3uPFUZXG"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-07-16T01:00:00.000Z",
            "id": "1415838594476949506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 308,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Segundo bi\u00f3logo, animal ainda perdeu a vis\u00e3o dos dois olhos https://t.co/hJWRuzZYLr #G1"
        },
        {
            "author_id": "148352132",
            "created_at": "2021-07-16T00:46:52.000Z",
            "id": "1415835290653048833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Coca-Cola adota unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas #SCHojeNewsPlay #\u00daltimasNot\u00edcias\nhttps://t.co/2DJ3XRfM6K"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2021-07-16T00:36:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24898567,
                        -4.84346334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "1415832708652142601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece, mas n\u00e3o \u00e9 TBT, muito feliz em reencontrar esses excelentes amigos. JJ Jo\u00e3o e Junior. Conex\u00e3o RN x MG. em Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/xGKy6HDi4j"
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2021-07-16T00:36:15.000Z",
            "id": "1415832617723781122",
            "in_reply_to_user_id": "1390475281316646917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 2010, em Prudent\u00f3polis, o Monumento Natural tem o objetivo de preservar s\u00edtios naturais raros e de grande beleza, protegendo o remanescente de floresta, os recursos h\u00eddricos, em especial da cachoeira S\u00e3o Jo\u00e3o, os pared\u00f5es e demais recursos ambientais da regi\u00e3o. https://t.co/8WOAOJWDHI"
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2021-07-16T00:35:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "52736824",
                        "start": 120,
                        "username": "DepTraiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415832412588814340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entregamos esta tarde ao prefeito de Prudent\u00f3polis, Osnei Stadler, acompanhado do presidente da Assembleia Legislativa, @DepTraiano, o Plano de Manejo do Monumento Natural Estadual Salto S\u00e3o Jo\u00e3o. https://t.co/Ws8dSX2Goq"
        },
        {
            "author_id": "478159048",
            "created_at": "2021-07-16T00:33:45.000Z",
            "id": "1415831987668013056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccconforme entendimento pacificado pelo STJ (CC 142.016/SP), a Justi\u00e7a Federal \u00e9 competente para julgar crime cometido em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal, pois h\u00e1 interesse federal na manuten\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "52884155",
            "created_at": "2021-07-16T00:27:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1312531590627700736",
                        "start": 0,
                        "username": "milecdp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415830500040663041",
            "in_reply_to_user_id": "1312531590627700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@milecdp Aconteceu o mesmo aqui, e nunca tinha ocorrido at\u00e9 ent\u00e3o. \u00c9 um bairro residencial dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 mto comum ter \u201cn\u00e3o-residentes\u201d, sabe? Mas em 1 m\u00eas duas pessoas tbm fizeram o mesmo. T\u00e1 dif\u00edcil, t\u00e1 complicado.\ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "743160407536377856",
            "created_at": "2021-07-16T00:18:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1077720647344812032",
                        "start": 0,
                        "username": "LucasPrazeres9"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "54317977",
                        "start": 16,
                        "username": "adsonwls"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "52048790",
                        "start": 26,
                        "username": "allanldsantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415828113511092232",
            "in_reply_to_user_id": "1077720647344812032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasPrazeres9 @adsonwls @allanldsantos agora respondendo a sua pergunta. Se eu tenho uma madeireira, ou mineiradora e quero explorar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, estou sujeitos a respeitar leis federais, estaduais e municipais. Se eu mesmo assim quiser explorar essas terras eu tenho que molhar a m\u00e3o (1)"
        },
        {
            "author_id": "1412016940474945537",
            "created_at": "2021-07-16T00:12:42.000Z",
            "id": "1415826692623511556",
            "in_reply_to_user_id": "1412016940474945537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montauk, nos Estados Unidos, esconde uma lenda urbana do Parque Estadual Camp Hero. Localizada na ponta leste de Long Island, essa rede de trilhas e acampamentos \u00e9 bastante agrad\u00e1vel para o espectador. https://t.co/no3QWEs5ZE"
        },
        {
            "author_id": "461978525",
            "created_at": "2021-07-16T00:12:20.000Z",
            "id": "1415826597081501697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirolesa Top em Furnas em Parque Nacional de Vila Velha https://t.co/GCR6VnAEc0"
        },
        {
            "author_id": "16268198",
            "created_at": "2021-07-16T00:01:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1415823946407104512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alooo galera de Bras\u00edlia!! Pedalar ma floresta nacional tem suas emo\u00e7\u00f5es! Kkk hj teve pegadas de ON\u00c7AS! \ud83e\udd70\ud83e\udd70 https://t.co/5W82cR4hia"
        },
        {
            "author_id": "325124700",
            "created_at": "2021-07-15T23:40:34.000Z",
            "id": "1415818604575174656",
            "in_reply_to_user_id": "325124700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A decis\u00e3o foi anunciada em uma reuni\u00e3o na semana passada de Doria com lideran\u00e7as da comunidade Guarani da Terra Ind\u00edgena Jaragu\u00e1, marcada ap\u00f3s uma ocupa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jaragu\u00e1 feita pelos ind\u00edgenas em manifesta\u00e7\u00e3o contra o PL 490. Fotos: Pedro Biava"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-07-15T23:38:55.000Z",
            "id": "1415818189787869189",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa busca ouvir a popula\u00e7\u00e3o local sobre a defini\u00e7\u00e3o da localiza\u00e7\u00e3o, dimens\u00e3o e limites para a unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-07-15T23:38:55.000Z",
            "id": "1415818188214972418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Estadual do Ambiente realiza uma consulta p\u00fablica online para cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Estadual da Serra da Maria Comprida, em Petr\u00f3polis, na Regi\u00e3o Serrana."
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2021-07-15T23:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.71,
                        -9.9
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55820bdd0df9b1e4"
            },
            "id": "1415816576851447812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica do Jaru https://t.co/pijlI92cg0"
        },
        {
            "author_id": "1292867559449071617",
            "created_at": "2021-07-15T23:20:53.000Z",
            "id": "1415813649944530949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1256,
                "quote_count": 24,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 135
            },
            "text": "Cachoeira do arco-\u00edris \ud83c\udf08 - Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia https://t.co/GRN1h3Llix"
        },
        {
            "author_id": "1379588181838991365",
            "created_at": "2021-07-15T22:55:59.000Z",
            "id": "1415807383054524416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s consulta p\u00fablica dever\u00e1 ser votado em Setembro, a cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra da #MariaComprida, em #Petr\u00f3polis #RJ  S\u00e3o 9 mil hectares, 22 montanhas e grande #biodiversidade de #fauna e #flora, algumas end\u00eamica e amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. Foto: reprodu\u00e7\u00e3o #RJTV https://t.co/wTx5U0TcOg"
        },
        {
            "author_id": "1282022923939844098",
            "created_at": "2021-07-15T22:50:17.000Z",
            "id": "1415805950598995969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito feliz com a not\u00edcia de que os animais do Parque Estadual Zoobot\u00e2nico em Teresina ser\u00e3o transferidos para santu\u00e1rios. Finalmente. Muito melhor transform\u00e1-lo num jardim bot\u00e2nico, com diferentes esp\u00e9cies de \u00e1rvores, plantinhas e flores, e fazer l\u00e1 pistas e trilhas."
        },
        {
            "author_id": "977898750264987648",
            "created_at": "2021-07-15T22:37:46.000Z",
            "id": "1415802800664088582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Me sentia mais seguro quando tinha emo no parque municipal https://t.co/6utq6EwTzR"
        },
        {
            "author_id": "1337119505940668416",
            "created_at": "2021-07-15T22:37:44.000Z",
            "id": "1415802792099426319",
            "in_reply_to_user_id": "1337119505940668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...a 1500 km, entre \u00e1reas de reprodu\u00e7\u00e3o e alimenta\u00e7\u00e3o. \nPodem reproduzir-se a partir dos 26 anos, sendo as principais \u00e1reas de desova no Brasil localizadas nas ilhas oce\u00e2nicas de Trindade, Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas e o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. https://t.co/PL7Phsf1dm"
        },
        {
            "author_id": "2172157505",
            "created_at": "2021-07-15T22:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "327132573",
                        "start": 0,
                        "username": "aldrenmarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415801698069712904",
            "in_reply_to_user_id": "327132573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aldrenmarques N\u00e3o acha que \u00e9 um desenho muito \"regionalizado\" para uma camisa que gostaria de ser refer\u00eancia no Brasil/Mundo?\nNessa ideia, preferia a camisa da Juliana, que trazia s\u00edmbolos de BH/Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1280645956392886272",
            "created_at": "2021-07-15T22:30:57.000Z",
            "id": "1415801085663580169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rol\u00eas em BH que sinto falta por causa da pandemia:\n\n1. bloquinhos de carnaval\n2. us! hip hop\n3. duelo de MCs no viaduto\n4. ficar bebendo na sapuca\u00ed\n5. sapolandia\n6. eventos no parque municipal\n7. ficar na Pra\u00e7a da Liberdade depois de passar no CCBB e comer brisadeiro"
        },
        {
            "author_id": "47947777",
            "created_at": "2021-07-15T22:13:30.000Z",
            "id": "1415796693883293701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO | Veja no Gramado Not\u00edcias:\n- Meteorologia mostra nuvem rara no c\u00e9u de Gramado; \n- N\u00famero de mortes aumentou mais de 70% este ano;\n- Parque das Orqu\u00eddeas poder\u00e1 se tornar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o; - Entrevista com o vereador Neri da Farm\u00e1cia. \nhttps://t.co/Ag4U43U9ho https://t.co/M8smg14uc7"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-15T21:40:51.000Z",
            "id": "1415788476918730753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 2 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,23 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA I / Par\u00e1. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi a minera\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "53241965",
            "created_at": "2021-07-15T21:36:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1415787492364668930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual do Utinga https://t.co/gvEhAlnbuf"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-07-15T21:34:55.000Z",
            "id": "1415786983650115584",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 10% do total, com 25 focos\n- APA Serra do Lajeado (TO): 8% do total, com 19 focos"
        },
        {
            "author_id": "1387076156655087618",
            "created_at": "2021-07-15T21:33:10.000Z",
            "id": "1415786543806042118",
            "in_reply_to_user_id": "1387076156655087618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 10% do total, com 25 focos\n- APA Serra do Lajeado (TO): 8% do total, com 19 focos"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-07-15T21:11:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 0,
                        "username": "secomvc"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "193003734",
                        "start": 9,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 24,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "38790549",
                        "start": 41,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "253034260",
                        "start": 55,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415781077894017027",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@secomvc @mmeioambiente @ppinvestimentos @brasil_IBAMA @ICMBio Imbecis, Floresta Nacional n\u00e3o \u00e9 um Parque e a foto nem \u00e9 da FLONA de Canela, e sim do Parque Estadual do Caracol visto de uma \u00e1rea privada. At\u00e9 pra anunciar coisas boas voc\u00eas s\u00e3o incompetentes. Haja."
        },
        {
            "author_id": "148352132",
            "created_at": "2021-07-15T21:06:44.000Z",
            "id": "1415779891061088268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem planta rara e amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim #SantaCatarina\nhttps://t.co/3jDfjB2W76"
        },
        {
            "author_id": "1346532946992361480",
            "created_at": "2021-07-15T21:04:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1344016280333017088",
                        "start": 0,
                        "username": "gatosegin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415779303955050497",
            "in_reply_to_user_id": "1344016280333017088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gatosegin Amanh\u00e3 parque municipal se tu tiver livre"
        },
        {
            "author_id": "179146092",
            "created_at": "2021-07-15T20:56:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1415777289107816450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\nHoje vamos lembrar dias em Canela no RS. Mais especificamente no Parque Estadual do Caracol. Lugar lindo! Cachoeira deslumbrante!\nSempre juntos!\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\nAmo muito minha fam\u00edlia!\ud83e\udd70 https://t.co/NjlkWVWfyh"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2021-07-15T20:51:21.000Z",
            "id": "1415776020880371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE | Arapucas estavam armadas na \u00e1rea ao redor do Parque Natural Municipal do Mico-le\u00e3o-dourado\n\nhttps://t.co/hOR0NtcEPf\n\n#rc24h #cabofrio #tamoios #meioambiente #ofatonoato #jornalismo #regi\u00e3odoslagos"
        },
        {
            "author_id": "124537228",
            "created_at": "2021-07-15T20:22:27.000Z",
            "id": "1415768745201520646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental de Cabo Frio apreende armadilhas para captura de micos-le\u00f5es-dourados em Tamoios\n\nArapucas estavam armadas na \u00e1rea ao redor do Parque Natural Municipal do Mico-le\u00e3o-dourado. Leia reportagem completa no https://t.co/UUQOdLSpiy https://t.co/kiDlgd8wHJ"
        },
        {
            "author_id": "1412136983175086084",
            "created_at": "2021-07-15T20:21:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "131286287",
                        "start": 43,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415768471334490116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS, AMIGO E COMPANHEIRO CARLOS MINC! @minc_rj  https://t.co/ERlYdpaK1G"
        },
        {
            "author_id": "1134861679135797253",
            "created_at": "2021-07-15T19:54:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1415761767012122624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um leil\u00e3o d parque nacional foi realizado esta semana e garantiu + R$ 90 milh\u00f5es em investimentos para a Floresta Nacional d Canela.\n\ud83c\udf33 Ecoturismo\n\ud83c\udf33 Revitaliza\u00e7\u00e3o\n\ud83c\udf33 Moderniza\u00e7\u00e3o\n\ud83c\udf33 Conserva\u00e7\u00e3o\n\ud83c\udf33 Gest\u00e3o da unidade por um per\u00edodo d 30 anos.\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/F1Otjnwuiu"
        },
        {
            "author_id": "53282527",
            "created_at": "2021-07-15T19:50:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "55875560",
                        "start": 62,
                        "username": "paulobaccarat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415760754024792068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que aumentar o appeal dos hexes do Parque Nacional, certo @paulobaccarat? https://t.co/3Zf6t4WPKy"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2021-07-15T19:49:06.000Z",
            "id": "1415760355557617673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filhote de anta \u00e9 resgatado com queimaduras ap\u00f3s inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas\n==&gt; https://t.co/37cQnueW8f #G1GO https://t.co/JI6HiJDf2n"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-07-15T19:41:27.000Z",
            "id": "1415758429684211713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio de Divulga\u00e7\u00e3o da Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o dos a\u00e7udes da RMF ocorre nesta quarta (21)\n\nSaiba mais:(https://t.co/eyW8PpMMc4) https://t.co/QjVa7pCOyK"
        },
        {
            "author_id": "806956859844427776",
            "created_at": "2021-07-15T19:16:50.000Z",
            "id": "1415752233732423683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Ambiental de S\u00e3o Bernardo interrompe desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/mHMDz18kzK"
        },
        {
            "author_id": "713032358295953408",
            "created_at": "2021-07-15T18:59:02.000Z",
            "id": "1415747755549548544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os conservacionistas do Parque Nacional Krueger est\u00e3o, com a ajuda da popula\u00e7\u00e3o local, a tentar preservar esp\u00e9cies vegetais amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o e cobi\u00e7adas pelas suas propriedades terap\u00eauticas."
        },
        {
            "author_id": "862039620640530436",
            "created_at": "2021-07-15T18:28:58.000Z",
            "id": "1415740188471578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pqp Parque Nacional estava um gelo \ud83e\udd75"
        },
        {
            "author_id": "1412951971754127362",
            "created_at": "2021-07-15T18:18:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.6584827,
                        -20.36331335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1415737440308957197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual De Pedra Azul https://t.co/vcXRmRckXG"
        },
        {
            "author_id": "902974620",
            "created_at": "2021-07-15T18:09:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "747811144581136384",
                        "start": 0,
                        "username": "apenas_rose"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415735175275819010",
            "in_reply_to_user_id": "747811144581136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@apenas_rose Coitados dos drag\u00f5es que vivem l\u00e1 no Parque Nacional de Komodo, Indon\u00e9sia. Devem estar dando reviravoltas ao saber do insulto a que foram submetidos na compara\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1390812493396779009",
            "created_at": "2021-07-15T17:52:24.000Z",
            "id": "1415730983945576459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizada no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, a opera\u00e7\u00e3o F\u00e9rias\u00a0Seguras https://t.co/kcR926xHft"
        },
        {
            "author_id": "1042308695399563265",
            "created_at": "2021-07-15T17:45:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "157066493",
                        "start": 0,
                        "username": "fmcbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415729242424451072",
            "in_reply_to_user_id": "157066493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fmcbh Eu ainda guardo na mem\u00f3ria, as vezes que meu pai me levava no parque municipal. Naquela \u00e9poca, \"anos 80\" era um m\u00e1ximo. #saudade"
        },
        {
            "author_id": "40963390",
            "created_at": "2021-07-15T17:32:05.000Z",
            "id": "1415725873622405123",
            "in_reply_to_user_id": "40963390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me perdia nas aulas de desenho no parque municipal, na pra\u00e7a da Liberdade e OBVIAMENTE no Parque mangabeiras. Tbm sempre me perdia no caminho da terapia, custei a chegar l\u00e1 numa boa s\u00f3 qdo comecei a ir de carro."
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2021-07-15T17:17:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1415722144827383812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/EgI5iMediC"
        },
        {
            "author_id": "1325597949733244930",
            "created_at": "2021-07-15T17:16:01.000Z",
            "id": "1415721830237749252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "flamengo passando pelo parque estadual de santos."
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2021-07-15T17:14:22.000Z",
            "id": "1415721412296380416",
            "in_reply_to_user_id": "1390475281316646917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e0 tarde vamos entregar o Plano de Manejo do Monumento Natural Estadual Sato S\u00e3o Jo\u00e3o. Um patrim\u00f4nio paranaense! https://t.co/vA5NTvpQ8A"
        },
        {
            "author_id": "766735874298089472",
            "created_at": "2021-07-15T17:06:32.000Z",
            "id": "1415719440533098496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cMais bot\u00e2nico e menos zoo\u201d, diz S\u00e1dia ao explicar mudan\u00e7a sobre o Zoobot\u00e2nico, que virar\u00e1 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/mEUWGxNVxi"
        },
        {
            "author_id": "1331683784706707457",
            "created_at": "2021-07-15T16:53:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1340293484956307457",
                        "start": 0,
                        "username": "ArtifactsHub_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415716191188967427",
            "in_reply_to_user_id": "1340293484956307457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArtifactsHub_ Parque Nacional Serra da Capivara - PI, Brasil. https://t.co/ycK1vJ8ONP"
        },
        {
            "author_id": "2911211608",
            "created_at": "2021-07-15T16:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "15508129",
                        "start": 9,
                        "username": "washfajardo"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 73,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1415715468690792455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o BROP @washfajardo ? O Parque previsto no Planejamento Estrat\u00e9gico da @Prefeitura_Rio vai ser onde precisa na Zona Norte?\nEnquanto isto vejo horrorizado condom\u00ednios surgindo as margens da Av Brasil e Linha Amarela.\n\nhttps://t.co/Q9fKNCNAGg\n\nhttps://t.co/IzwImySdjQ"
        },
        {
            "author_id": "38825295",
            "created_at": "2021-07-15T16:40:17.000Z",
            "id": "1415712836957966342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escrituras Rupestre de 10 mil anos, no Parque Estadual da Pedra da Boca PB, \u00e9 uma textura que vamos capturar durante a Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica \u00e0s Serras da Parahyba e do RN.\n..\nPedra da Boca \u2013 Serra de S\u00e3o Bento \u2013 Monte das Gameleiras\nData: 25 julho 2021 \nZap: [84] 9 8896-5436 https://t.co/hK3rDkaY8I"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-07-15T16:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "369821028",
                        "start": 18,
                        "username": "_Viaja"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415712457029570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Valeu a confian\u00e7a @_Viaja\n1a \u00e9 nossa lei das c\u00e2meras em uniformes de policiais. Se j\u00e1 fosse cumprida n\u00e3o haveria chacina de Jacarezinho. Vamos derrubar 2 vetos parciais. \nA 2a \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Maria Cumprida em Petr\u00f3polis, 9 mil ha. Protege nascentes,  uso p\u00fablico https://t.co/i6KwQebYFe"
        },
        {
            "author_id": "1195396164360777729",
            "created_at": "2021-07-15T16:02:19.000Z",
            "id": "1415703283017166856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio Novo\nhttps://t.co/nIKKzsoZq7"
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2021-07-15T15:51:08.000Z",
            "id": "1415700465866706948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando se fala das bifanas mais famosas do pa\u00eds, \u00e9 #VendasNovas que muitos se lembram. No entanto, quem conhece a terra sabe que h\u00e1 mais por conhecer: o museu militar, o parque municipal... Oi\u00e7a-os e siga os seus conselhos! \ud83d\ude09 https://t.co/lxDHCe93jj"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-15T15:50:30.000Z",
            "id": "1415700309104603143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca informa que o mirante da Cascatinha, que fica no setor Floresta, est\u00e1 fechado por prazo indeterminado. \n\nO motivo \u00e9 que, durante vistoria, monitores do Parque identificaram danos na estrutura do mirante e, por isso, risco para a visita\u00e7\u00e3o. (siga o fio) https://t.co/Rs4AiSekNE"
        },
        {
            "author_id": "2613906415",
            "created_at": "2021-07-15T15:48:53.000Z",
            "id": "1415699899014946825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INEA fazendo mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o itiiii"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-15T15:39:49.000Z",
            "id": "1415697618072571909",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO CREPORI soma 0,24 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O principal tipo de desmatamento foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-15T15:39:49.000Z",
            "id": "1415697617573478406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em 27 de junho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1 que somaram 0,24 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1217839630785138688",
            "created_at": "2021-07-15T15:33:50.000Z",
            "id": "1415696113974317056",
            "in_reply_to_user_id": "1217839630785138688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, refor\u00e7a a import\u00e2ncia e a relev\u00e2ncia das \u00e1reas marinhas protegidas, como o Parque Nacional Marinho de Abrolhos, onde se passa o filme, como ferramentas para a gest\u00e3o espacial dos recursos marinhos. A complementar o enredo, s\u00e3o apresentadas as principais a\u00e7\u00f5es em curso"
        },
        {
            "author_id": "1408538896154169348",
            "created_at": "2021-07-15T15:31:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 0,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "128372940",
                        "start": 177,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415695545776152580",
            "in_reply_to_user_id": "1408538896154169348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@ppinvestimentos para atrair recursos do setor privado, levar mais conserva\u00e7\u00e3o, emprego e acesso a esse grande parque nacional do Brasil. \u00c9 #AmbientalismoDeResultado, \u00e9 governo @jairbolsonaro!! 2/2"
        },
        {
            "author_id": "810591303239106561",
            "created_at": "2021-07-15T15:25:22.000Z",
            "id": "1415693983876067335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria entender por que o Parque Municipal t\u00e1 fechado se at\u00e9 BOATE t\u00e1 aberta"
        },
        {
            "author_id": "767690156421812224",
            "created_at": "2021-07-15T15:20:54.000Z",
            "id": "1415692856723976196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o pensei no medo que eu tenho de insetos e bichos em geral quando me inscrevi pra esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. E se as atividades presenciais voltaram??"
        },
        {
            "author_id": "1040999851503308807",
            "created_at": "2021-07-15T15:16:44.000Z",
            "id": "1415691810253516806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cat\u00e1logo de borboletas do Parque Estadual de Intervales, no sul de S\u00e3o Paulo \ud83e\udd8b Fa\u00e7a j\u00e1 o download no nosso site https://t.co/rtpLD3Orm2. Uma vers\u00e3o impressa pode ser adquirida no restaurante do parque ou com a autora (mande mensagem caso tenha interesse \ud83d\ude09) https://t.co/xzPmmUfSCs"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2021-07-15T15:06:51.000Z",
            "id": "1415689321185751047",
            "in_reply_to_user_id": "1085917835619155970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de um passado rico historicamente, Paraty ainda proporciona um turismo de natureza bel\u00edssimo. O visitante pode escolher algumas das 50 praias, o Parque Nacional da Serra da Bocaina e a Reserva da Joatinga, rica em fauna e flora.\nVenha visitar o munic\u00edpio nas #F\u00e9riasRJ !"
        },
        {
            "author_id": "2308575102",
            "created_at": "2021-07-15T15:01:47.000Z",
            "id": "1415688046171901952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Montecristo, Departamento de Santa Ana\n#EsqueeslindoElSalvador https://t.co/EYBeAYzLsM"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-07-15T15:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 103,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415687603588943874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#Lan\u00e7amento \n\nConfira como foi o evento que marcou o come\u00e7o da campanha #TurismoemNatureza. O ministro @gilsonmachadont esteve no Parque Estadual do Cant\u00e3o, em Caseara (TO), para anunciar a campanha promocional do #MTur.\n\nSaiba mais \u27a1\ufe0f https://t.co/aoL8rZYEw0 https://t.co/yWQYuWNHeT"
        },
        {
            "author_id": "1046168823039229952",
            "created_at": "2021-07-15T14:46:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1075581746673016832",
                        "start": 0,
                        "username": "Hollow_0riginal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415684125416062978",
            "in_reply_to_user_id": "1075581746673016832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Hollow_0riginal Cara o parque estadual do Graja\u00fa \u00e9 lindo pra caramba ou vc j\u00e1 foi na quinta da boa vista ( era mais bonita quando eu era pequena antes do museu pegar fogo )"
        },
        {
            "author_id": "1384200468386119686",
            "created_at": "2021-07-15T14:31:58.000Z",
            "id": "1415680546433208321",
            "in_reply_to_user_id": "1384200468386119686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "manifesta\u00e7\u00e3o do dia 30.06, quando ocupamos as antenas do parque estadual do Pico do Jaragu\u00e1, e de onde n\u00e3o saimos enquanto n\u00e3o tivemos alguma garantia de prote\u00e7\u00e3o do governador \u00e0 respeito do Marco temporal e das PLs do fim do mundo. \n+ https://t.co/8Kx6QRAAt5"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2021-07-15T14:18:29.000Z",
            "id": "1415677152880644096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propostas aprovadas pela Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia extinguem parque estadual e reduzem reserva, em corte total de 96.355 mil hectares de \u00e1rea protegida do estado, e v\u00e3o para san\u00e7\u00e3o do governador\n\nVeja mais em:\nhttps://t.co/oo4GVrPH9h"
        },
        {
            "author_id": "144306668",
            "created_at": "2021-07-15T14:09:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1415674988242214919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/tx6Alh5cuV"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2021-07-15T14:08:22.000Z",
            "id": "1415674604027215878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Cant\u00e3o \u00e9 cen\u00e1rio para lan\u00e7amento de campanha nacional de turismo https://t.co/qf9Hwp6nrm"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2021-07-15T14:04:00.000Z",
            "id": "1415673508349108229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Parque Natural Municipal do Trabiju em Pindamonhangaba https://t.co/Yz3otX9eIz"
        },
        {
            "author_id": "3442088896",
            "created_at": "2021-07-15T14:03:45.000Z",
            "id": "1415673444574932992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Cant\u00e3o \u00e9 cen\u00e1rio para lan\u00e7amento de campanha nacional de turismo https://t.co/eHO5xdvOOH"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-07-15T13:41:17.000Z",
            "id": "1415667787377246211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-carrapateiro casal \n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ldX8ONkls5"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-07-15T13:30:14.000Z",
            "id": "1415665007564632069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ministro do Turismo Gilson Machado, Governador Mauro Carlesse, do Vice-governador Wanderley Barbosa e o Presidente do Naturatins Renato Jaime estiveram presente na solenidade de anivers\u00e1rio do Parque Estadual do Cant\u00e3o.\nPara saber como foi, acesse o link https://t.co/eV9uWmDQHM https://t.co/YQSQaskQtz"
        },
        {
            "author_id": "65684286",
            "created_at": "2021-07-15T12:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "33849411",
                        "start": 257,
                        "username": "sabesp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415657147858292745",
            "in_reply_to_user_id": "65684286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem contar o rico patrim\u00f4nio cultural, como a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, onde vivem comunidades tradicionais. Em mar\u00e7o a Sabesp inaugurou obras que ampliam o sistema de esgoto contemplando os bairros Capit\u00e3o Br\u00e1s, Cost\u00e3o, Parafuso e Vila Muniz @sabesp #saneamento"
        },
        {
            "author_id": "396126662",
            "created_at": "2021-07-15T12:58:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "152752741",
                        "start": 0,
                        "username": "edu_redator"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "29274419",
                        "start": 13,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415656943985860616",
            "in_reply_to_user_id": "152752741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edu_redator @otempo Lembro perfeitamente disso.\nTinha tapumes ali mais pra cima tb, perto do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "38825295",
            "created_at": "2021-07-15T12:44:35.000Z",
            "id": "1415653519344951307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Treinamento de Astrofotografia no Parque Estadual da Pedra da Boca PB.\n\n#Astrophotography #photography #photooftheday #photooftheday #PHOTOS https://t.co/o945u6Decb"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-07-15T12:43:52.000Z",
            "id": "1415653339975626757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/PkzrbPyfQS"
        },
        {
            "author_id": "202675522",
            "created_at": "2021-07-15T12:27:53.000Z",
            "id": "1415649318296559621",
            "in_reply_to_user_id": "202675522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o conhece, a \u00c1gua Mineral \u00e9 uma \u00e1rea com 2 piscinas naturais de \u00e1gua corrente que ficam no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Um Parque de grande extens\u00e3o que tamb\u00e9m possui trilhas, onde \u00e9 poss\u00edvel avistar esp\u00e9cies nativas do cerrado, al\u00e9m de um local para medita\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2021-07-15T12:16:39.000Z",
            "id": "1415646490630901765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque estadual do Cant\u00e3o \u00e9 cen\u00e1rio para lan\u00e7amento de campanha nacional de turismo https://t.co/ksFzAZsUTg"
        },
        {
            "author_id": "1319141287929520129",
            "created_at": "2021-07-15T12:04:03.000Z",
            "id": "1415643319477030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Cant\u00e3o ser\u00e1 cen\u00e1rio campanha nacional de turismo sustent\u00e1vel https://t.co/HPlojdvoD3"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2021-07-15T11:41:05.000Z",
            "id": "1415637540506382341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O executivo da autarquia esteve no Parque Municipal do Serrado para acompanhar as obras do futuro Pavilh\u00e3o Municipal Cidade de Amora, com conclus\u00e3o prevista para o final de setembro deste ano.\n#DesportoParaTodos #TrabalhamosParaSi https://t.co/ggdwiA9AMb"
        },
        {
            "author_id": "259727232",
            "created_at": "2021-07-15T11:38:51.000Z",
            "id": "1415636978448707586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Turismo lan\u00e7ou, nesta quarta-feira (14.07), no Parque Estadual do Cant\u00e3o, em Caseara (TO), a campanha promocional \u201cTurismo de Natureza\u201d, que busca reposicionar o pa\u00eds no segmento. Com o slogan \u201cViaje pelo Brasil.\n\nhttps://t.co/RvhE80MZOA https://t.co/RUbzAWvZrL"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-15T11:38:47.000Z",
            "id": "1415636960773754882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,24 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas no dia 2 de julho de 2021 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1046012785409179649",
            "created_at": "2021-07-15T11:30:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415634947440660489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense | Parques do Brasil https://t.co/seSLY5GW2n via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "259727232",
            "created_at": "2021-07-15T11:29:07.000Z",
            "id": "1415634529180598272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Turismo lan\u00e7ou, nesta quarta-feira (14.07), no Parque Estadual do Cant\u00e3o, em Caseara (TO), a campanha promocional \u201cTurismo de Natureza\u201d, que busca reposicionar o pa\u00eds no segmento. Com o slogan \u201cViaje pelo Brasil.\n\nhttps://t.co/RvhE80MZOA https://t.co/pti2yUYOFG"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-07-15T11:14:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "232815668",
                        "start": 78,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415630804751986688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do rio Doce completa 77 anos hoje https://t.co/GHBb2JKdrk via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "854193945982771200",
            "created_at": "2021-07-15T11:13:44.000Z",
            "id": "1415630657422831617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 arrombado sem m\u00e3e invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de moto, sem placa ainda. A guarda municipal iria adorar esse filho da puta do caralho"
        },
        {
            "author_id": "338086978",
            "created_at": "2021-07-15T11:04:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1415628271627218946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/ybquFqN7BK"
        },
        {
            "author_id": "338086978",
            "created_at": "2021-07-15T11:04:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1415628230325833732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/9rKuFCNNG5"
        },
        {
            "author_id": "394856629",
            "created_at": "2021-07-15T11:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "206381559",
                        "start": 95,
                        "username": "raizesdomundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415627379901337600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplar a natureza \u00e9 perceber o qu\u00e3o pequenos somos junto a grandiosidade que ela \u00e9. \ud83c\udf43 \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udcf8 @raizesdomundo (IG)\n\ud83d\udccd Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/LX0TYG7NP6"
        },
        {
            "author_id": "338086978",
            "created_at": "2021-07-15T11:00:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1415627296669642753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre ontem\u2764\u2764\u2764\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd70 em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/6VLzfjx5ni"
        },
        {
            "author_id": "1046012785409179649",
            "created_at": "2021-07-15T10:59:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415626987721289729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 | Parques do Brasil https://t.co/6GZonZUg86 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2021-07-15T10:44:03.000Z",
            "id": "1415623189116321797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1193,
                "quote_count": 52,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 90
            },
            "text": "Nos 60 anos do Parque Nacional da Tijuca, fot\u00f3grafo busca patroc\u00ednio para livro com imagens raras do local https://t.co/0lDFp8g9hC https://t.co/t11sw40P9h"
        },
        {
            "author_id": "40277177",
            "created_at": "2021-07-15T10:08:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.95888889,
                        -15.85194444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "1415614197367459847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Serra Dos Pirineus https://t.co/X4AanufTje"
        },
        {
            "author_id": "148352132",
            "created_at": "2021-07-15T09:05:44.000Z",
            "id": "1415598446191550464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS #Brasil #\u00daltimasNot\u00edcias\nhttps://t.co/iKhGXFZR7Q"
        },
        {
            "author_id": "1234032565134254080",
            "created_at": "2021-07-15T08:25:47.000Z",
            "id": "1415588389299048454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nos 60 anos do Parque Nacional da Tijuca, fot\u00f3grafo busca patroc\u00ednio para livro com imagens raras do local https://t.co/NV4CzB5Nvp"
        },
        {
            "author_id": "1288205717095297024",
            "created_at": "2021-07-15T07:28:37.000Z",
            "id": "1415574006841888771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bloco promove iniciativa LGBTQIAP+ no Parque Municipal da\u00a0Guarda https://t.co/v5pU3CLpLP"
        },
        {
            "author_id": "4349030537",
            "created_at": "2021-07-15T04:41:44.000Z",
            "id": "1415532006574739461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um verdadeiro para\u00edso para os amantes de p\u00e1ssaros, o Parque Nacional Keoladeo Ghana em Bharatpur ir\u00e1 encant\u00e1-lo com sua incr\u00edvel diversidade de esp\u00e9cies de aves. \n .\n #Rajasthan #RajasthanTourism #DekhoApnaDesh #Birds #Wildlife https://t.co/pkixTmN0aT"
        },
        {
            "author_id": "1376263085904818176",
            "created_at": "2021-07-15T03:12:57.000Z",
            "id": "1415509662980624386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte ancestral.\nFoto https://t.co/ix93j9RESh\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es e Itacarambi, Extremo Norte de Minas Gerais. https://t.co/gJv3tGnLwm"
        },
        {
            "author_id": "961405953634693120",
            "created_at": "2021-07-15T02:59:31.000Z",
            "id": "1415506282216308738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd75\ud83e\udd75\ud83e\udd75\ud83e\udd75\ud83e\udd75\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#valorantedit #valorantgameplay #valoranthighlights #valorantrazemain #streamergirltwitch em Parque Municipal Prefeito Altair Guidi https://t.co/gjowg03TRu"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-07-15T02:48:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "22914738",
                        "start": 119,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415503570141581319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica debate cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no estado do Rio de Janeiro - ((o))eco - https://t.co/o3zCUtmDXI via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "83153843",
            "created_at": "2021-07-15T02:14:21.000Z",
            "id": "1415494917766385666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-- Chegou um auto de infra\u00e7\u00e3o do \u2022\u2022\u2022\u2022\u2022, eles est\u00e3o dizendo que usaram madeira nativa, retirada de \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o ao lado da obra, para escor\u00e1-la. \u00c9 verdade isso? \n\n-- \"Claro que n\u00e3o, nada a ver, foi s\u00f3 uns paus s\u00f3!\" https://t.co/v1SizYt9CW"
        },
        {
            "author_id": "410388292",
            "created_at": "2021-07-15T02:02:47.000Z",
            "id": "1415492007858950146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava vendo o insta do IOP, parque nacional das emas t\u00e1 queimando. Mais um ano o pantanal sofrendo as consequ\u00eancias do ser humano"
        },
        {
            "author_id": "31464947",
            "created_at": "2021-07-15T01:48:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3436101377",
                        "start": 0,
                        "username": "my1el9co5go5"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "91383477",
                        "start": 14,
                        "username": "ParquesColombia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415488403827793925",
            "in_reply_to_user_id": "3436101377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@my1el9co5go5 @ParquesColombia Parque Nacional Natural Utr\u00eda\n(1) 3532400\nhttps://t.co/GGcKujdxme"
        },
        {
            "author_id": "87331781",
            "created_at": "2021-07-15T01:33:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1415484703763746816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/FRXjJPC6Tv"
        },
        {
            "author_id": "1072697471258771457",
            "created_at": "2021-07-15T01:17:10.000Z",
            "id": "1415480527004618753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sua Cronologia pessoal que n\u00e3o gosto. Tem um encontro duplo com Clark e Louis num parque Nacional de Carl Barks."
        },
        {
            "author_id": "164012275",
            "created_at": "2021-07-15T01:11:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4460262,
                        -23.68818396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d98807d2800ba4c6"
            },
            "id": "1415479084004646918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o primeiro parque nacional do brasil\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83e\udeb5 em Parque Nacional do Itatiaia,RJ-Brasil https://t.co/KbGUHssiJp"
        },
        {
            "author_id": "840293042124918784",
            "created_at": "2021-07-15T01:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1214920540626010114",
                        "start": 0,
                        "username": "likeambition"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415478796363386883",
            "in_reply_to_user_id": "1214920540626010114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@likeambition Pior que n\u00e3o, porque meu bloco fica de frente pra floresta que tem, o condom\u00ednio foi feito numa \u00e1rea protegida prote\u00e7\u00e3o ambiental ou algo assim"
        },
        {
            "author_id": "790916042096771072",
            "created_at": "2021-07-15T01:04:33.000Z",
            "id": "1415477351929061376",
            "in_reply_to_user_id": "790916042096771072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DESGRA\u00c7A de time filho da puta, eu tenho certeza que os arrombados que fundaram essa merda no parque municipal em 1908 blasfemavam contra jesus cristo, n\u00e3o tem a menor condi\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "130813634",
            "created_at": "2021-07-15T00:55:17.000Z",
            "id": "1415475017387855873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Cant\u00e3o \u00e9 cen\u00e1rio para lan\u00e7amento de campanha nacional de turismo https://t.co/0IohzsyxSh"
        },
        {
            "author_id": "1357569482022076417",
            "created_at": "2021-07-15T00:44:13.000Z",
            "id": "1415472232684474370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raimund\u00e3o - Reserva Extrativista Chico Mendes, Xapuri/Acre. (2018) https://t.co/2g16ZPN19m"
        },
        {
            "author_id": "519757304",
            "created_at": "2021-07-15T00:38:05.000Z",
            "id": "1415470689486790661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Cant\u00e3o \u00e9 cen\u00e1rio para lan\u00e7amento de campanha nacional de\u00a0turismo https://t.co/kAbve6qVOT"
        },
        {
            "author_id": "163924021",
            "created_at": "2021-07-15T00:30:00.000Z",
            "id": "1415468657241513987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Asfaltamento de estrada em corredor ecol\u00f3gico no Xingu, terminal de gr\u00e3os e uma ponte. Obras ligadas ao Ferrogr\u00e3o atropelam direito de Consulta Livre aos povos e amea\u00e7am tornar \u00e1rea protegida em um dos maiores fluxos de caminh\u00f5es no MT\n\nhttps://t.co/72yAVA62ZZ"
        },
        {
            "author_id": "187356243",
            "created_at": "2021-07-15T00:11:24.000Z",
            "id": "1415463977484759049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um novo parque estadual enorme se chamar\u00e1 Bruno Covas. E ainda querem colocar o nome do ex-prefeito no Anhangaba\u00fa, no parque Augusta e na avenida dos Bandeirantes, mudando o nome de todos eles."
        },
        {
            "author_id": "1412951971754127362",
            "created_at": "2021-07-15T00:05:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.6584827,
                        -20.36331335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1415462587433635840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual De Pedra Azul https://t.co/kbbOYBrDYF"
        },
        {
            "author_id": "218667809",
            "created_at": "2021-07-15T00:01:15.000Z",
            "id": "1415461422457368577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional dos emos em goias\n\n*tweet atrasado em 15 anos*"
        },
        {
            "author_id": "28431722",
            "created_at": "2021-07-14T23:41:26.000Z",
            "id": "1415456432242184194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A atriz curtiu o dia no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, em Portugal\n\nhttps://t.co/vAzpqPiJMB"
        },
        {
            "author_id": "264979504",
            "created_at": "2021-07-14T23:22:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "193003734",
                        "start": 31,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415451705047666694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #ambientalismoderesultado do @mmeioambiente parece desconhecer a diferen\u00e7a de Leil\u00e3o e Concess\u00e3o de Servi\u00e7os e de Parque Nacional e Floresta Nacional. Recomendei a leitura da Lei do SNUC. https://t.co/OufdnmHryT"
        },
        {
            "author_id": "60671900",
            "created_at": "2021-07-14T23:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "17597900",
                        "start": 90,
                        "username": "VivoVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415451167660904448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no munic\u00edpio do Guaruj\u00e1 https://t.co/YMTwAXx04l via @vivoverde #BlogAmigo"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2021-07-14T23:19:56.000Z",
            "id": "1415451021720104960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no munic\u00edpio do Guaruj\u00e1 https://t.co/xV4cJApog0 #euvivoverde https://t.co/FVm52swwxb"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-07-14T23:19:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 156,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415450917172924417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ECOTURISMO\n\nMais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! +R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! #AmbientalismoDeResultado do \n@govbr! https://t.co/wQqojHehSc"
        },
        {
            "author_id": "1219403903512535054",
            "created_at": "2021-07-14T22:51:13.000Z",
            "id": "1415443795160748032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado \u00e9 uma maravilha da nossa cidade. Vejam que beleza! https://t.co/kDO0h4jhnp"
        },
        {
            "author_id": "1192093283209625603",
            "created_at": "2021-07-14T22:38:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1355692061408817153",
                        "start": 0,
                        "username": "ReiDiminas"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1212059398899527681",
                        "start": 12,
                        "username": "OcorrenciasJF"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "966342727607685120",
                        "start": 27,
                        "username": "mitiv22"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415440616419438592",
            "in_reply_to_user_id": "1355692061408817153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ReiDiminas @OcorrenciasJF @mitiv22 Eu achava que era \u00e1rea protegida pelo ex\u00e9rcito por ter esse port\u00e3o articulado \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "425422760",
            "created_at": "2021-07-14T22:31:45.000Z",
            "id": "1415438895832051714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colecionando momentos em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/BHnkCVSS3H"
        },
        {
            "author_id": "209268305",
            "created_at": "2021-07-14T22:29:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1415438426283773952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/gLvE0lxef3"
        },
        {
            "author_id": "3181380791",
            "created_at": "2021-07-14T22:23:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1415436716115206146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udc9a em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/5381xLRQnB"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-14T22:13:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "167527856",
                        "start": 30,
                        "username": "AnaClaudiaGuim"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "54341363",
                        "start": 57,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "16795139",
                        "start": 76,
                        "username": "Ancelmocom"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "229191436",
                        "start": 206,
                        "username": "Caixa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415434338594955269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DeuNaMidia - Pessoal! Hoje a @AnaClaudiaGuim  contou no @JornalOGlobo , no @Ancelmocom , que n\u00f3s fomos uma das UCs localizadas no estado do RJ escolhidas para avalia\u00e7\u00e3o de investimentos dentro do programa @Caixa Florestas. Leia os detalhes na nota:\n https://t.co/M7Jqnklbu6"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-07-14T22:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 156,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 165,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1623608509",
                        "start": 202,
                        "username": "casacivilbr"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 215,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415431079763365889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 119,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ECOTURISMO\n\nMais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! +R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! #AmbientalismoDeResultado do @govbr!\n\n@ppinvestimentos @MinEconomia@ICMBio @casacivilbr @GovBr https://t.co/KIK4Cg2unG"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-07-14T22:00:01.000Z",
            "id": "1415430911320076290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#GigantePelaPr\u00f3priaNatureza \ud83c\udf33\ud83e\udd70 \nO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 tem grande potencial para desenvolver o #TurismoemNatureza . Olha que legal esse exemplo \u2b07\ufe0f. O Parque Estadual do Cant\u00e3o (TO) oferece uma \u00e1rea para as crian\u00e7as se aventurarem no #arvorismo! https://t.co/YehfwqOpK0"
        },
        {
            "author_id": "2362646382",
            "created_at": "2021-07-14T21:49:45.000Z",
            "id": "1415428329004584962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83e\udea8 Um monumento natural da nossa Serra Geral. Pedra da fenda!\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\n\ud83c\udfde Santa B\u00e1rbara\n\ud83d\udccd Santa Rosa de Lima/SC\n\n\u2728 Quer viajar para SC com seguran\u00e7a? Confira os estabelecimentos certificados com o selo Viaje+SC no site:\n\u27a1 https://t.co/pDjK6FIkOJ\n\n#Repost @andreottokrautz https://t.co/OgKF07ZcWl"
        },
        {
            "author_id": "51028465",
            "created_at": "2021-07-14T21:38:09.000Z",
            "id": "1415425407340400655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panor\u00e2mica da Via L\u00e1ctea na Capela do Alto - Catu\u00e7aba, Parque Estadual da Serra do Mar - SP\n\nEXIF:\n\n- Panor\u00e2mica vertical\n- Canon T7i, 18-55mm f/4-5.6\n- 18mm, f/4, 20s, ISO 3200\n\n#astrofotografia https://t.co/gLLmzYLbr3"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-14T21:37:37.000Z",
            "id": "1415425276499021824",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 3,09 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de junho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-14T21:37:37.000Z",
            "id": "1415425275530080258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 0,30 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 em 27 de junho de 2021 - a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO j\u00e1 teve 6 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-07-14T21:30:00.000Z",
            "id": "1415423358565498880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Seguimos conhecendo o Brasil sobrevoando seus encantadores cen\u00e1rios. O #BrasilVistodeCima desta quarta, \u00e0s 20h, revelar\u00e1 a Chapada dos Guimar\u00e3es-MT, que em 1989 ganhou um parque nacional com cachoeiras, cavernas, lagoas e trilhas em meio ao cerrado | https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/OPozS4jjHx"
        },
        {
            "author_id": "754514689619595264",
            "created_at": "2021-07-14T21:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1305882062965088257",
                        "start": 0,
                        "username": "jfmabs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415418338419879951",
            "in_reply_to_user_id": "1305882062965088257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jfmabs serve um exemplo de ideias similares j\u00e1 s\u00e3o permitidas por lei? Se voc\u00ea tem terra em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, voc\u00ea pode construir o que quiser, inclusive arranha c\u00e9u, visto que esteja dentro do plano de manejo. &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "1270169674685218819",
            "created_at": "2021-07-14T20:53:54.000Z",
            "id": "1415414274332188681",
            "in_reply_to_user_id": "1270169674685218819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ataque foi orquestrado por dois projetos de lei: um para revogar, por completo, a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ilha das Flores; e outro para reduzir os limites da Reserva do Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Limoeiro https://t.co/GdJaXSmeen"
        },
        {
            "author_id": "1236064012359667713",
            "created_at": "2021-07-14T20:40:57.000Z",
            "id": "1415411015076954119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ter algu\u00e9m pra ir no parque municipal cmg"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-14T20:40:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "22914738",
                        "start": 249,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415410803809955842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Deputados de RO aprovam nova mutila\u00e7\u00e3o de UCs no estado | Propostas aprovadas pela Assembleia Legislativa extinguem parque estadual e reduzem reserva, em corte total de 96.355 mil ha de \u00e1rea protegida do estado, e v\u00e3o para san\u00e7\u00e3o do governador. Via @o_eco\nhttps://t.co/25wjE5wDHi"
        },
        {
            "author_id": "297793671",
            "created_at": "2021-07-14T20:36:48.000Z",
            "id": "1415409969172729860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "figa alvarado noticias de miramar: ACCIDENTE ZONA PARQUE MUNICIPAL-MIRAMAR https://t.co/8a7MfmE6tg"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2021-07-14T20:25:55.000Z",
            "id": "1415407229868642312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ap\u00f3s 5 dias de queimadas, o Corpo de Bombeiros consegue controlar parte do inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, na regi\u00e3o sudoeste de Goi\u00e1s. Dos quatro focos de queimada, dois foram controlados.\nAcompanhe: https://t.co/NAP1wWtLQa"
        },
        {
            "author_id": "166682580",
            "created_at": "2021-07-14T20:25:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "62606094",
                        "start": 15,
                        "username": "GovRJ"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "848980847277617152",
                        "start": 33,
                        "username": "PrefQuissama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415407119591952390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parceria entre @GovRJ, SEINFRA e @PrefQuissama para alinhar projetos importantes, como a constru\u00e7\u00e3o da creche na comunidade quilombola de Machadinha e a finaliza\u00e7\u00e3o do projeto do Mirante do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba.\n\nTrabalhando pra valer!\nhttps://t.co/PjxJh4AjNv"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2021-07-14T20:05:34.000Z",
            "id": "1415402108333920259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Im\u00f3veis irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Lagoa de Jacarepagu\u00e1 s\u00e3o demolidos pela Prefeitura https://t.co/1AAzErabM3"
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2021-07-14T20:03:04.000Z",
            "id": "1415401480551501827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de planta \u00e9 descoberta na Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas https://t.co/FBzlyDDuR6"
        },
        {
            "author_id": "1253704981087125506",
            "created_at": "2021-07-14T19:22:03.000Z",
            "id": "1415391156523970561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DespejoZero #N\u00e3oJogueOPovoNaRua \nO Tribunal de Justi\u00e7a do DF e dos Territ\u00f3rios (TJDFT) determinou a sa\u00edda volunt\u00e1ria de moradores da ocupa\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre Gatum\u00e9. Como ficar em casa se n\u00e3o h\u00e1 casa para morar? \n\nhttps://t.co/7MIYkOJBJx"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-07-14T19:04:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "106837463",
                        "start": 105,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415386730451058691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cambar\u00e1 do Sul - Parque Nacional da Serra Geral - Rio Grande do Sul - Brasil https://t.co/XxEYddmYyN via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "787828052",
            "created_at": "2021-07-14T18:38:33.000Z",
            "id": "1415380209113522177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre ap\u00f3s cair de cachoeira com 30 metros de altura enquanto tirava foto: Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o Um jovem de 27 anos morreu ao cair de uma cachoeira com 30 metros de altura, localizada no Parque Estadual Pico do Marumbi, no Paran\u00e1. Vagner Schmidt Alves\u2026 https://t.co/dnHzcFRmax"
        },
        {
            "author_id": "338086978",
            "created_at": "2021-07-14T18:33:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1415378916626341892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3  brincadeira \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764 em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/dlcWEkp0T5"
        },
        {
            "author_id": "338086978",
            "created_at": "2021-07-14T18:32:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1415378703949905921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pizza de calabresa???\nMe d\u00e1 o dinheiro em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/PSw7r3e28E"
        },
        {
            "author_id": "3010652285",
            "created_at": "2021-07-14T18:27:34.000Z",
            "id": "1415377447541952512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Estadual do Cant\u00e3o completa 23 anos! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  Comemoramos a data com agenda oficial no munic\u00edpio de Caseara. https://t.co/kVUcmjfamu"
        },
        {
            "author_id": "1189678200",
            "created_at": "2021-07-14T18:24:04.000Z",
            "id": "1415376568441098245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Im\u00f3veis irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Lagoa de Jacarepagu\u00e1 s\u00e3o demolidos pela Prefeitura https://t.co/1wWJwieyj7 https://t.co/b8Axpn3pOh"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2021-07-14T18:22:07.000Z",
            "id": "1415376074624565250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Im\u00f3veis irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Lagoa de Jacarepagu\u00e1 s\u00e3o demolidos pela Prefeitura https://t.co/avPH06Pudk https://t.co/dZA0cmmU0t"
        },
        {
            "author_id": "809965439820304384",
            "created_at": "2021-07-14T18:21:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1415375841824059395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00faltimas\n#nature em Parque Estadual do Utinga https://t.co/0gFu1wWTWZ"
        },
        {
            "author_id": "338086978",
            "created_at": "2021-07-14T18:02:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.314109,
                        -22.853077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1415371080093650945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cachoeira do Salto https://t.co/TjQlUdN8BJ"
        },
        {
            "author_id": "338086978",
            "created_at": "2021-07-14T18:01:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.314109,
                        -22.853077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1415370926775013376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cachoeira do Salto https://t.co/4j3xBp5qlW"
        },
        {
            "author_id": "338086978",
            "created_at": "2021-07-14T18:01:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.314109,
                        -22.853077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1415370883091292169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal Cachoeira do Salto https://t.co/5QwjsLshnM"
        },
        {
            "author_id": "338086978",
            "created_at": "2021-07-14T18:00:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.314109,
                        -22.853077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1415370554383773696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cachoeira do Salto https://t.co/OGU3BWB4p4"
        },
        {
            "author_id": "163924021",
            "created_at": "2021-07-14T18:00:01.000Z",
            "id": "1415370515016032263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Asfaltamento de estrada em corredor ecol\u00f3gico no Xingu, terminal de gr\u00e3os e uma ponte. Obras ligadas ao Ferrogr\u00e3o atropelam direito de Consulta Livre aos povos e amea\u00e7am tornar \u00e1rea protegida em um dos maiores fluxos de caminh\u00f5es no MT\n\nhttps://t.co/72yAVzOs8r"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-07-14T18:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 33,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415370514189541380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#AgendadoMinistro \ud83d\uddd3\ufe0f\n\nO ministro @gilsonmachadont lan\u00e7ou hoje, no Parque Estadual do Cant\u00e3o, em Caseara (TO), a campanha promocional #TurismoemNatureza. Confira o discurso no lan\u00e7amento e o v\u00eddeo da campanha \u2b07\ufe0f https://t.co/2EsPNCfMC5"
        },
        {
            "author_id": "338086978",
            "created_at": "2021-07-14T17:59:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.314109,
                        -22.853077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1415370472406069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cachoeira do Salto https://t.co/ahLlmHJS5r"
        },
        {
            "author_id": "338086978",
            "created_at": "2021-07-14T17:58:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.314109,
                        -22.853077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1415370242755375107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento nostalgia!!!!\nComo brincaram nestes brinquedos em Parque Municipal Cachoeira do Salto https://t.co/ilX9oJnd2q"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2021-07-14T17:56:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 72,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415369538439417859",
            "in_reply_to_user_id": "50711276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Cant\u00e3o completa 23 anos de cria\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc9a\ud83d\udc4f\ud83c\udffc O ministro @gilsonmachadont veio ao Vale do Araguaia lan\u00e7ar a campanha \u201cViaje pelo Brasil, gigante pela pr\u00f3pria natureza\u201d. https://t.co/MUtch3ZttJ"
        },
        {
            "author_id": "38825295",
            "created_at": "2021-07-14T17:53:41.000Z",
            "id": "1415368920136142854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra da Boca \u00e9 visita obrigat\u00f3ria para quem visita as Serras Potiguares. Localizada a 485 metros acima do n\u00edvel do mar, Monte das Gameleiras tem um clima gostoso, em torno de 18\u00ba durante o dia.\nhttps://t.co/q1hGu2CxIL"
        },
        {
            "author_id": "14847136",
            "created_at": "2021-07-14T17:42:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1415366142420529156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed vc vai treinar sua brigada de inc\u00eandio para controlar um poss\u00edvel inc\u00eandio e se torna no respons\u00e1vel pela queimada de 28 mil hectares do Parque Nacional das Emas pq o equipamento n\u00e3o funcionou.\n\nNunca se testa em produ\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1223413630324170756",
            "created_at": "2021-07-14T17:39:45.000Z",
            "id": "1415365412544552961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DAS EMAS EST\u00c1 QUEIMANDO DESDE SEXTA-FEIRA. \nO PATRIM\u00d4NIO NATURAL DA HUMANIDADE J\u00c1 TEM CERCA DE 20 MIL HECTARES ATINGIDO PELO FOGO."
        },
        {
            "author_id": "794102564",
            "created_at": "2021-07-14T17:39:07.000Z",
            "id": "1415365253379002371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil n\u00e3o \u00e9 para amadores. Os brigadistas que estavam fazendo acero, queimando uma faixa para proteger o parque de inc\u00eandios, foi quem causaram o inc\u00eandio no parque nacional das emas."
        },
        {
            "author_id": "1360081095300120579",
            "created_at": "2021-07-14T17:37:25.000Z",
            "id": "1415364828433166343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os brigaristas do parque nacional das emas formados em ead"
        },
        {
            "author_id": "1373094069816164353",
            "created_at": "2021-07-14T17:34:38.000Z",
            "id": "1415364126797348873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voc\u00ea fala bem do agroneg\u00f3cio, e logo em seguida fala sobre as queimadas no parque nacional kkkk"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-07-14T17:27:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "106837463",
                        "start": 62,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415362361846902787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas https://t.co/xtb0vzIrRL via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-07-14T17:27:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1415362248357421059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/YQGvytw3WP"
        },
        {
            "author_id": "46245502",
            "created_at": "2021-07-14T16:53:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "37972046",
                        "start": 0,
                        "username": "dricanogueira"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "765566050511515650",
                        "start": 15,
                        "username": "AllanAlmeiida"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "3026656571",
                        "start": 30,
                        "username": "joaomtcosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415353682628055043",
            "in_reply_to_user_id": "37972046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dricanogueira @AllanAlmeiida @joaomtcosta Ela \u00e9 interna do Parque Nacional de Itatiaia e \u00e9 bem de terra, ent\u00e3o nada de caminh\u00f5es. Eu admito que n\u00e3o sei como \u00e9 o tr\u00e2nsito na 354, que d\u00e1 acesso a ela e liga Resende a Itamonte."
        },
        {
            "author_id": "298465810",
            "created_at": "2021-07-14T16:51:53.000Z",
            "id": "1415353367698759686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Utinga em Bel\u00e9m do Par\u00e1, al\u00e9m de ser um lugar lindo de ser ver, ainda oferece bicicletas ($10) para passeio individualismo em fam\u00edlia, rapel e passeio de boa no Igarap\u00e9 ($10)! https://t.co/tBmxqTVt1a"
        },
        {
            "author_id": "298465810",
            "created_at": "2021-07-14T16:48:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e6b5d1c88001"
            },
            "id": "1415352540749836290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acorde cedo e venha tomar um caf\u00e9 no Parque Estadual da Utinga - Bel\u00e9m do Par\u00e1 ! Depois aquela caminhada em meio \u00e0 natureza! https://t.co/YsPt7Ot1ys"
        },
        {
            "author_id": "513396638",
            "created_at": "2021-07-14T16:45:28.000Z",
            "id": "1415351753487360003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um ano o parque nacional das emas queimando fora de controle, j\u00e1 se foram mais de 20 hectares e pouqu\u00edssimas not\u00edcias sobre, pouqu\u00edssimo alarde e ajuda, d\u00f3i demais ver o descaso, quantas esp\u00e9cies que vivem no parque vai mais uma vez perder sua vida"
        },
        {
            "author_id": "789921772649021440",
            "created_at": "2021-07-14T16:42:08.000Z",
            "id": "1415350914643369988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d1 entendo - cobran\u00e7a antiga - o porqu\u00ea do Brasil ainda \u00f1 ter 1 brigada nacional de combate a inc\u00eandio. Ve\u00edc terrestres, aqu\u00e1ticos e caminh\u00f5es para transportar estes e o material de apoio. Helic\u00f3pteros, avi\u00f5es peq e grd porte para \u00e1gua. Pessoal de terra. \n\nhttps://t.co/c7VYBytYue"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2021-07-14T16:11:04.000Z",
            "id": "1415343096590700544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR https://t.co/ReaAzJMiRo"
        },
        {
            "author_id": "761268910406692864",
            "created_at": "2021-07-14T16:10:42.000Z",
            "id": "1415343004345372674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paramos no rio do Bambuzal na trilha para a Cachoeira das Andorinhas e ganhamos esse presente da natureza \ud83d\udc0e\ud83c\udf3f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/PZLfBbNy6X"
        },
        {
            "author_id": "1409875784001638407",
            "created_at": "2021-07-14T15:52:26.000Z",
            "id": "1415338404720508939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna de Santana, Parque estadual alto petar \ud83d\udccd\n.\n.\n\ud83d\udcf8@patitrybus_ \nUse:#trilhasdovale \n.\n.\n#trilhassp #turismosp \n#valedoribeira https://t.co/MsxINO2oUt"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2021-07-14T15:38:16.000Z",
            "id": "1415334841122541570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual mais popular do Recife muda perfil do seu zool\u00f3gico #OxeRecife  #Recife https://t.co/9mOYlGrZQQ"
        },
        {
            "author_id": "61523261",
            "created_at": "2021-07-14T15:37:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1415334766736510981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/bB4EIzp4oK"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-14T15:36:32.000Z",
            "id": "1415334403794890754",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho, a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA acumula 0,82 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O principal tipo de desmatamento foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-14T15:36:32.000Z",
            "id": "1415334403270537218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 27 de junho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 que somaram 0,35 km\u00b2, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "69631802",
            "created_at": "2021-07-14T15:25:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00281061,
                        -22.9801774
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "1415331595561709576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Festa Do Figo https://t.co/kb3nRIoXvk"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-07-14T15:21:06.000Z",
            "id": "1415330521266069506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s cinco dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s https://t.co/KgwgXcEsBq"
        },
        {
            "author_id": "1044227512723808256",
            "created_at": "2021-07-14T14:54:33.000Z",
            "id": "1415323840146780168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BalancoGeralRJ bom dia. Moro em um s\u00edtio na Taquara de Duque de Caxias. Dentro do Parque Municipal da Taquara. lugar lindo e esquecido pelo poder p\u00fablico. S\u00e3o v\u00e1rios s\u00edtios. Estrada horr\u00edvel. Se algu\u00e9m passar mal, morre sem socorro. S\u00f3  trator na estrada pra melhora. SOS"
        },
        {
            "author_id": "2896398947",
            "created_at": "2021-07-14T14:46:28.000Z",
            "id": "1415321806408454150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que maravilha! \ud83d\ude0d\nEnquanto isso o fogo destruiu os cupinzeiros onde muitos vaga-lumes se reproduzem, resultando no fen\u00f4meno da Bioluminesc\u00eancia no Parque Nacional das Emas\ud83d\ude22 https://t.co/TMwDZF5T64 https://t.co/n4jZoLZJy9"
        },
        {
            "author_id": "116764799",
            "created_at": "2021-07-14T14:42:28.000Z",
            "id": "1415320798303240194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Definitivamente controlado o inc\u00eandio florestal no Parque Nacional das Emas.\n\nAbaixo anima\u00e7\u00e3o de imagens GOES 16 das 09:10 a 11:00 BSB.\n\nVeja anima\u00e7\u00e3o maior em https://t.co/xHcIIYleac\n\n#queimadas #incendio https://t.co/JgfP6DqgiH https://t.co/kZucavvdTj"
        },
        {
            "author_id": "851847714354626560",
            "created_at": "2021-07-14T14:15:47.000Z",
            "id": "1415314083419676676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As incont\u00e1veis manadas de elefantes s\u00e3o apenas os atrativos mais famosos do Parque Nacional Chobe, o mais diverso de Botswana. \ud83d\ude43\n\n#Travely #OperadoradeTurismo #experimenteomundocomaTravely #dreams #viajar #f\u00e9rias #amoviajar #viagemdossonhos #dicasdeviagem #viagemdecasal https://t.co/wGx3fRVzUd"
        },
        {
            "author_id": "90931240",
            "created_at": "2021-07-14T14:04:02.000Z",
            "id": "1415311127404335108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 entre as entidades que desenvolver\u00e3o estudos para integra\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o do Baixo Madeira, mais especialmente a Reserva Extrativista Lago do Cuni\u00e3, como rota tur\u00edstica, a fim de promover o desenvolvimento econ\u00f4mico da regi\u00e3o. https://t.co/XryWYnnRxv"
        },
        {
            "author_id": "27356140",
            "created_at": "2021-07-14T13:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "712677136369377284",
                        "start": 23,
                        "username": "agricultura_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415308004040318980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT DraplvtComunica: RT @agricultura_pt: Estes apoios somam cerca de 5,6 milh\u00f5es de euros anuais e contemplam uma \u00e1rea protegida de 80 mil hectares, estando esta medida prevista na Diretiva Aves e Habitats e integrada no Compromisso para prote\u00e7\u00e3o da Biodi\u2026 https://t.co/oOxCtKMnEc"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-07-14T13:48:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1415307336982409221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago. #ciclismo em Parque Estadual do Utinga https://t.co/SkQDktNfge"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-07-14T13:42:50.000Z",
            "id": "1415305793478569984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Cant\u00e3o \u00e9 considerado uma das \u00e1reas protegidas mais importantes da Amaz\u00f4nia brasileira e hoje completa 23 anos de preserva\u00e7\u00e3o de sua riqueza que det\u00e9m uma grande diversidade.\nParab\u00e9ns ao Parque Estadual do Cant\u00e3o! \ud83c\udf05 https://t.co/Tmn3NmGFUo"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2021-07-14T13:23:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1079374567397834752",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloPamplona5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415300856010924033",
            "in_reply_to_user_id": "1079374567397834752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloPamplona5 \u00c1GUA N\u00c3O NOS FALTA MAIS DE 50 CACHOEIRAS\nUm imenso Parque Estadual de 60 mil hectares tem maior potencial tur\u00edstico do que o complexo de Pedra Ca\u00edda, no Maranh\u00e3o. Mas faltam investimentos para torn\u00e1-lo mais atrativo ao turismo\nhttps://t.co/aeFj8OTfqa"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2021-07-14T13:23:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1079374567397834752",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloPamplona5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415300811450638336",
            "in_reply_to_user_id": "1079374567397834752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloPamplona5 \u00c1GUA N\u00c3O NOS FALTA MAIS DE 50 CACHOEIRAS\nUm imenso Parque Estadual de 60 mil hectares tem maior potencial tur\u00edstico do que o complexo de Pedra Ca\u00edda, no Maranh\u00e3o. Mas faltam investimentos para torn\u00e1-lo mais atrativo ao turismo\nhttps://t.co/aeFj8OTfqa"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2021-07-14T13:22:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1079374567397834752",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloPamplona5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415300698573615109",
            "in_reply_to_user_id": "1079374567397834752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloPamplona5 \u00c1GUA N\u00c3O NOS FALTA MAIS DE 50 CACHOEIRAS\nUm imenso Parque Estadual de 60 mil hectares tem maior potencial tur\u00edstico do que o complexo de Pedra Ca\u00edda, no Maranh\u00e3o. Mas faltam investimentos para torn\u00e1-lo mais atrativo ao turismo\nhttps://t.co/aeFj8OTfqa"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2021-07-14T13:22:09.000Z",
            "id": "1415300588313657350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1GUA N\u00c3O NOS FALTA MAIS DE 50 CACHOEIRAS\nUm imenso Parque Estadual de 60 mil hectares tem maior potencial tur\u00edstico do que o complexo de Pedra Ca\u00edda, no Maranh\u00e3o. Mas faltam investimentos para torn\u00e1-lo mais atrativo ao turismo\nhttps://t.co/aeFj8OTfqa"
        },
        {
            "author_id": "1254562201014349829",
            "created_at": "2021-07-14T13:21:50.000Z",
            "id": "1415300506700890120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Construir uma casa em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o: crime do art. 64 da Lei 9.605/98 (os delitos dos arts. 40 e 48 ficam absorvidos). O princ\u00edpio da consun\u00e7\u00e3o obsta a puni\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma dos dois delitos. STJ. 5\u00aa T. REsp 1.925.717-SC, 25/05/2021 (Info 698) dizerodireito"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2021-07-14T13:19:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "163296619",
                        "start": 0,
                        "username": "palmeriodoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415299979531456513",
            "in_reply_to_user_id": "163296619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@palmeriodoria \u00c1GUA N\u00c3O NOS FALTA MAIS DE 50 CACHOEIRAS\nUm imenso Parque Estadual de 60 mil hectares tem maior potencial tur\u00edstico do que o complexo de Pedra Ca\u00edda, no Maranh\u00e3o. Mas faltam investimentos para torn\u00e1-lo mais atrativo ao turismo\nhttps://t.co/aeFj8OTfqa"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-07-14T13:19:06.000Z",
            "id": "1415299817195155459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Propostas aprovadas pela Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia extinguem parque estadual e reduzem reserva, em corte total de 96.355 mil hectares de \u00e1rea protegida do estado, e v\u00e3o para san\u00e7\u00e3o do governador.\n\nhttps://t.co/iSQNxdTk6x"
        },
        {
            "author_id": "1246541297084751873",
            "created_at": "2021-07-14T13:17:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3317555339",
                        "start": 0,
                        "username": "nadanovonofront"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415299379523723267",
            "in_reply_to_user_id": "3317555339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nadanovonofront Cara, n\u00e3o \u00e9 de hoje. Eu trabalho bastante com condicionantes ambientais e n\u00e3o lembro se 2019 ou 2020 o site de bases do MMA simplesmente tirou do ar a possibilidade de baixar shp de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e APCB.\nHoje UC ainda est\u00e1 meio zoado, mas ainda est\u00e1 disponibilizado."
        },
        {
            "author_id": "119025267",
            "created_at": "2021-07-14T13:11:40.000Z",
            "id": "1415297947697352706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os come\u00e7a a receber novos\u00a0animais https://t.co/FV7RbcEypY"
        },
        {
            "author_id": "82629608",
            "created_at": "2021-07-14T13:05:29.000Z",
            "id": "1415296391728009224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UCDBPlay Conhe\u00e7a a cartilha do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do C\u00f3rrego Ceroula, fruto do resultado da pesquisa realizada pela Ag\u00eancia de Inova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo da UCDB (S-Inova), juntamente com a Prefeitura de Campo Grande.\ud83d\ude09\ud83c\udfa5\ud83d\udca6\ud83c\udfde\ufe0f\nhttps://t.co/ajGTQu0WLv"
        },
        {
            "author_id": "46756858",
            "created_at": "2021-07-14T12:52:36.000Z",
            "id": "1415293151192002562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que eu nunca fiz trilha no parque nacional? Fica a\u00ed o questionamento"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-07-14T12:44:31.000Z",
            "id": "1415291114979008517",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre a ARIE das \u00c1guas Emendadas dos Inhamuns: https://t.co/hCwGaxjVwQ.\nSaiba mais sobre o Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o: https://t.co/Y9JIHmThZ6."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-07-14T12:44:30.000Z",
            "id": "1415291110939844608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!\n\nHoje, vamos ter um novo encontro com a I Capacita\u00e7\u00e3o para Profissionais de Turismo do Cear\u00e1. Desta vez vamos conhecer mais sobre o Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o e sobre a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) das \u00c1guas Emendadas dos Inhamuns. https://t.co/tk4KrbSgyZ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-07-14T12:42:19.000Z",
            "id": "1415290562480152576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\u00c1REA PROTEGIDA DE RECURSOS GERENCIADOS PANTANAL SUL DA ILHA DA JUVENTUDE\nhttps://t.co/DDXm1xdP9s https://t.co/8DUCjm7wyI"
        },
        {
            "author_id": "3620476936",
            "created_at": "2021-07-14T12:41:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "22914738",
                        "start": 119,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415290280719355910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica debate cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no estado do Rio de Janeiro - ((o))eco - https://t.co/H3WeCYeG75 via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-14T12:40:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "22914738",
                        "start": 249,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415289983355740160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea que unidade de conserva\u00e7\u00e3o proteger\u00e1 territ\u00f3rio de 10.059 ha, mas consulta permitir\u00e1 ouvir a popula\u00e7\u00e3o local e outras partes interessadas, para que auxiliem na defini\u00e7\u00e3o da localiza\u00e7\u00e3o, dimens\u00e3o e dos limites mais adequados para \u00e1rea. @o_eco\nhttps://t.co/lWoWpDtsnT"
        },
        {
            "author_id": "1381957114927648774",
            "created_at": "2021-07-14T12:39:21.000Z",
            "id": "1415289816909074434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 337,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Desbravando o Parque Estadual da Utinga - Bel\u00e9m do Par\u00e1!!! \n\nBom dia minhas gostosas! https://t.co/Jl8SHALldy"
        },
        {
            "author_id": "1626972546",
            "created_at": "2021-07-14T12:29:35.000Z",
            "id": "1415287356907790336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "pra quem n\u00e3o sabe, descer do parque nacional de onibus \u00e9 exatamente assim https://t.co/U5Ap0VxvWu"
        },
        {
            "author_id": "2903773660",
            "created_at": "2021-07-14T12:26:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.45053489,
                        -2.90255775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1415286488342966281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional De Jericoacora https://t.co/QGJtUyCrAv"
        },
        {
            "author_id": "894537143653158913",
            "created_at": "2021-07-14T12:19:03.000Z",
            "id": "1415284706808107012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/B1keuFbsL6"
        },
        {
            "author_id": "1245765807793147907",
            "created_at": "2021-07-14T12:18:44.000Z",
            "id": "1415284629163188226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pier do Parque Estadual do Cant\u00e3o, Tocantins https://t.co/pdMGjJyrBl"
        },
        {
            "author_id": "894537143653158913",
            "created_at": "2021-07-14T12:17:19.000Z",
            "id": "1415284272068448256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/0tgxjoaRm8"
        },
        {
            "author_id": "894537143653158913",
            "created_at": "2021-07-14T12:13:41.000Z",
            "id": "1415283355831218183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/DzHHFEoxLZ"
        },
        {
            "author_id": "33412353",
            "created_at": "2021-07-14T12:09:48.000Z",
            "id": "1415282380433207296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRODUTORES RURAIS AJUDAM A COMBATER INC\u00caNDIO NO PARQUE NACIONAL DAS EMAS (GO)\n\nAl\u00e9m dos impactos ambientais, fogo amea\u00e7ava devastar lavouras de milho, algod\u00e3o e cana-de-a\u00e7\u00facar na regi\u00e3o... - LEIA MAIS:\nhttps://t.co/60wRYHkWX9"
        },
        {
            "author_id": "1412951971754127362",
            "created_at": "2021-07-14T12:05:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.6584827,
                        -20.36331335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1415281298558570500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual De Pedra Azul https://t.co/Qjb9zeZ5Pa"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2021-07-14T12:01:00.000Z",
            "id": "1415280163877789699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para planejar\u2757 \n\nVoc\u00ea conhece o #ParqueDaPrainha no Recreio dos Bandeirantes, na cidade do Rio de Janeiro? O local \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com fauna e flora diversificadas, incluindo esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc. \n\n\ud83d\udcf8 @cleverrsonsantos https://t.co/S8r86suyLp"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-07-14T11:53:27.000Z",
            "id": "1415278263702802440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-carrapateiro casal \n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/rDmSTKFVyf"
        },
        {
            "author_id": "67009496",
            "created_at": "2021-07-14T11:48:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1325583838739910659",
                        "start": 0,
                        "username": "EduardoLeiteFe3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415277111317831681",
            "in_reply_to_user_id": "67009496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduardoLeiteFe3 eng. civil da UEM, para verificar a possibilidade de utilizar a \u00e1gua das chuvas que hj s\u00e3o desviadas pelos gabi\u00f5es, entre outras solu\u00e7\u00f5es. Precisamos ter cuidado, pois a \u00e1rea \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e deve ser verificado o menor impacto poss\u00edvel!"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-14T11:35:28.000Z",
            "id": "1415273740842143745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1 de julho de 2021, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (1,14 km\u00b2) na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - a principal causa do alerta foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2021-07-14T11:34:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "232815668",
                        "start": 126,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415273534709018627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale do A\u00e7o sedia uma das mais importantes unidades de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil  https://t.co/IEq1OX8wWb via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "1113868486168731648",
            "created_at": "2021-07-14T11:26:20.000Z",
            "id": "1415271441499578369",
            "in_reply_to_user_id": "1113868486168731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00e3o cerca de 5,6 milh\u00f5es de euros anuais e contemplam uma \u00e1rea protegida de 80 mil hectares, estando esta medida prevista na Diretiva Aves e Habitats e integrada no Compromisso para prote\u00e7\u00e3o da Biodiversidade em Interven\u00e7\u00f5es Territoriais Integradas."
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2021-07-14T11:18:16.000Z",
            "id": "1415269410084904961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O PL da Grilagem que pode ser votado em regime de urg\u00eancia hoje na C\u00e2mara permite que eu invada Parque Nacional do Igua\u00e7u, crie um Cadastro Ambiental Rural e exija propriedade da \u00e1rea\n#GrilagemN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "712677136369377284",
            "created_at": "2021-07-14T11:15:05.000Z",
            "id": "1415268610906501122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Estes apoios somam cerca de 5,6 milh\u00f5es de euros anuais e contemplam uma \u00e1rea protegida de 80 mil hectares, estando esta medida prevista na Diretiva Aves e Habitats e integrada no Compromisso para prote\u00e7\u00e3o da Biodiversidade em Interven\u00e7\u00f5es Territoriais Integradas.\n#agriculturapt https://t.co/fbxt3xO1FU"
        },
        {
            "author_id": "1290819720585842688",
            "created_at": "2021-07-14T11:10:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415267541392441347",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck O Brasil j\u00e1 \u00e9 o pa\u00eds que mais preserva. \n\u00c9 vc \u00e9 muito hip\u00f3crita em citar isso. Vc construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e vem vomitar merda aqui."
        },
        {
            "author_id": "1105874904107360258",
            "created_at": "2021-07-14T11:00:00.000Z",
            "id": "1415264812213231616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Iniciativa no dia 15 de julho, \u00e0s 17H30, no Parque Municipal da Guarda, tem como prop\u00f3sito a inclus\u00e3o da comunidade LGBTQIAP+ no concelho, bem como debater e lembrar a import\u00e2ncia dos direitos LGBTQIAP+.\n\nhttps://t.co/9fEpdmaN5m"
        },
        {
            "author_id": "88717821",
            "created_at": "2021-07-14T10:51:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03552901,
                        -23.41138482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1415262758698901507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O motivo de acordar cedo pra treinar!\nBora aquecer o corpinho! \n#fitnessmotivation #figthgirls #moveyourbody #goodvibesonly\u2728 em Parque Municipal Ilha Grande https://t.co/vCUinyHhIU"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2021-07-14T10:24:50.000Z",
            "id": "1415255963804880896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Guartel\u00e1\nhttps://t.co/1EvrHouFqb"
        },
        {
            "author_id": "1253846666303676416",
            "created_at": "2021-07-14T10:06:50.000Z",
            "id": "1415251434497585152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Patriotas.\nNosso Brasil \u00e9 lindo...\nAo fundo Floresta Nacional de Caraj\u00e1s  \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c https://t.co/gq7kirOchp"
        },
        {
            "author_id": "1544277985",
            "created_at": "2021-07-14T07:23:35.000Z",
            "id": "1415210348853014528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Etosha. Namibia https://t.co/6sjqutl1Nf"
        },
        {
            "author_id": "283518281",
            "created_at": "2021-07-14T02:58:45.000Z",
            "id": "1415143700737495044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O autor da proposta contra o PES Ilha das Flores, \u00e9 o deputado estadual Jean Oliveira (MDB), investigado por grilagem em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e por cogitar o assassinato (!!!) de um procurador do Estado.\" https://t.co/qyHXrNO3cP"
        },
        {
            "author_id": "2423880973",
            "created_at": "2021-07-14T02:37:28.000Z",
            "id": "1415138346087690252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional das Emas | Jornal Nacional | G1 https://t.co/VZVvuwc6c1"
        },
        {
            "author_id": "1139669781471252480",
            "created_at": "2021-07-14T02:01:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "312960414",
                        "start": 262,
                        "username": "alialcantaraa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415129187631960074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hierve el Agua \u00e9 considerado um dos destinos tur\u00edsticos mais emblem\u00e1ticos de Oaxaca, com um sistema de cachoeiras petrificadas e piscinas de fontes termais. \ud83c\udf31\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\n\u26a0\ufe0f Infelizmente foi anunciado que esta \u00e1rea protegida n\u00e3o permitir\u00e1 mais a entrada de turistas. \n\n\ud83d\udcf8 @alialcantaraa https://t.co/VqvxPQbigc"
        },
        {
            "author_id": "61752537",
            "created_at": "2021-07-14T02:00:08.000Z",
            "id": "1415128953350770689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ZOO | \ud83d\udc0d Parque de Dois Irm\u00e3os come\u00e7a a receber novos animais https://t.co/c6c6BbHYu3 https://t.co/ktNjKjVW0m"
        },
        {
            "author_id": "221389903",
            "created_at": "2021-07-14T01:42:32.000Z",
            "id": "1415124520403406849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd12Poste uma foto que algu\u00e9m tirou de voc\u00ea, n\u00e3o pode selfie. Pode ser nova ou velha, e preferencialmente uma que mostre o seu verdadeiro eu\n\nplena no parque nacional da tijuca inclusive um dos meus lugares favs do rio de janeiro. https://t.co/liaeZ2tTgV https://t.co/dvnh68vVR9"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Jarl_Tepes_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Jarl_Tepes_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Jarl_Tepes_"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [VINSMOKEROCK].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VINSMOKEROCK",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VINSMOKEROCK"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Iugarespviajar].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Iugarespviajar",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Iugarespviajar"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ArtifactsHub_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ArtifactsHub_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ArtifactsHub_"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "d9e7a568db83d7e6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibagi, Brasil",
                "id": "512e519eeb69ceb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alt\u00f4nia, Brasil",
                "id": "a3ee36eb21bd8298",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaguaria\u00edva, Brasil",
                "id": "3818765b70eb1ce3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castro, Brasil",
                "id": "d2a0bdda5f08405a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Velho, Brasil",
                "id": "1ba6cc7d83e56acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro, Brasil",
                "id": "ecde58cb927fc7cd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cariacica, Brasil",
                "id": "36e491ad73273923",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ji-Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "55820bdd0df9b1e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mau\u00e1, Brasil",
                "id": "d98807d2800ba4c6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Ambiental do Utinga",
                "id": "07d9e6b5d1c88001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1111941366",
                "name": "Roberto Stepheson",
                "username": "StephesonSax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148352132",
                "name": "SC Hoje News",
                "username": "schojenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351856611",
                "name": "Kiel Willian Pacheco",
                "username": "kiel_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229191436",
                "name": "CAIXA",
                "username": "Caixa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1357666113656619012",
                "name": "Secretaria Municipal dos Esportes",
                "username": "smesporte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360173817",
                "name": "Rog\u00e9rio Cruz",
                "username": "rogerioodacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72404258",
                "name": "\u00c1lvaro Alexandre",
                "username": "alvaro_universo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153471835465572353",
                "name": "Conversa In Foco",
                "username": "conversainfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710185344231206912",
                "name": "Maicon T. Santos",
                "username": "maiconmts_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721426250095587329",
                "name": "Marcio Borges-Martins",
                "username": "MarcioBorgesMa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280334574",
                "name": "Jo\u00e3o Batista Gon\u00e7alves Lostada",
                "username": "jlostada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128916405",
                "name": "IFT",
                "username": "IFTAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2363007283",
                "name": "STIHL Brasil",
                "username": "stihlbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2504760840",
                "name": "Tamires Morais",
                "username": "TamiresMoraes27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365292509031780352",
                "name": "Ana Carolina Haliuc Bragan\u00e7a",
                "username": "AnaHaliuc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756076028",
                "name": "Nat\u00e1lia Silv\u00e9rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "natisilverio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati Cruz",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080147206127132675",
                "name": "Oclinho garraf\u00e3o",
                "username": "J4P4_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9073952",
                "name": "Um galo, uma galinha, um salame e um torresmo",
                "username": "molegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15128767",
                "name": "Flavia Ward \ud83c\udf3c\ud83c\udf31",
                "username": "nogflavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365589762",
                "name": "ICLEI Am\u00e9rica do Sul",
                "username": "ICLEI_SAMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164876746166026240",
                "name": "Prefeitura de Santa Maria",
                "username": "PrefeituraSM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28460694",
                "name": "Diego Gomes",
                "username": "Diegogarces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360777355615227904",
                "name": "Lauara t\u00e1 vacinadaaaaaaa",
                "username": "Lauaraqlqcoisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005254408404336645",
                "name": "@ale",
                "username": "Alexand73496067",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315769509614100486",
                "name": "rawrthur",
                "username": "rawrthurXD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720005152812441600",
                "name": "TETRA CAMPE\u00c3O Nacional da S\u00c9RIE \ud83c\udd70",
                "username": "leandro31082959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3252902817",
                "name": "Galo sempre",
                "username": "5Sempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287459910016552962",
                "name": "Arrogante na B",
                "username": "Arrogantzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570271078",
                "name": "Diogo Medeiros",
                "username": "DiogoMedeiros87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1308395356527513602",
                "name": "Carlos",
                "username": "Dorneli_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729888968",
                "name": "Oh Juliana",
                "username": "juoeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371315375",
                "name": "Paty Rumf Pilonetto",
                "username": "patysrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179204102460448769",
                "name": "4QUITUS Media",
                "username": "marciellima18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159191215",
                "name": "Felipe Machado",
                "username": "felipemaxado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94164540",
                "name": "Coral Vivo",
                "username": "Coral_Vivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59148639",
                "name": "Sheila Duran",
                "username": "SheilaDuran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2455788716",
                "name": "Sofia Haenz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "SofiaHaenz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737816061857411072",
                "name": "Eliseu Santos",
                "username": "Eliseubdossant2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78413509",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Carlos Eduardo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\ude96",
                "username": "dudu_brasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334501712355332097",
                "name": "Prefeitura de Caruaru",
                "username": "prefcaruaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870541047",
                "name": "Luiz Massoni Neto",
                "username": "LuizMN1990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362563315340369923",
                "name": "DucKyori\ud83e\udd86\ud83d\udd25",
                "username": "kyor2h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190439523915837440",
                "name": "juli.a",
                "username": "xulia_mp3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333183403974397962",
                "name": "Luqas",
                "username": "Luqas2003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39411286",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Velloso",
                "username": "alsvelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158806983925030913",
                "name": "Torino Marques",
                "username": "torinomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3818198038",
                "name": "\u2623 cadu \u2623",
                "username": "indigocryptid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414608616783556618",
                "name": "EcoRupestre Hostel Serra da Capivara",
                "username": "LugarDormir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29186082",
                "name": "Marcelo Camera",
                "username": "marcelocamera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338051253",
                "name": "\ud83c\udf1f",
                "username": "aleafar27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171616962",
                "name": "Delman",
                "username": "construt_delman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47720840",
                "name": "D\ud83c\udd70\ufe0fNIEL FR\ud83c\udd70\ufe0fNCISCO",
                "username": "danielfrancisko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30824683",
                "name": "Get\u00falio",
                "username": "drgetulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912873482",
                "name": "Marcos V Oliveira",
                "username": "kira_whopper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119024617",
                "name": "JornalCorreiodeMinas",
                "username": "correiodeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234080464",
                "name": "Vaz",
                "username": "victorvbsena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3000985063",
                "name": "Esdras Dias Nasc",
                "username": "EsdrasDiasNasc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735834710476267521",
                "name": "M\u00fasica Popular Cai\u00e7ara \ud83c\udfc4",
                "username": "R_gomesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2894411956",
                "name": "AMBIENTAL MERCANTIL",
                "username": "Online_AmbMerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268132618731769856",
                "name": "\u01a4\u0404\u018a\u01a6\u01a0 \u04c7\u0404\u019d\u01a6\u0196\u01a2\u01b2\u0404",
                "username": "PedroHYT2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666100224",
                "name": "Porto Canal",
                "username": "PortoCanalpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1415987282436296706",
                "name": "Busca Mo\u00e7ambique",
                "username": "BuscaMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130862021",
                "name": "Jos\u00e9 Maria Piteira",
                "username": "Piteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36680538",
                "name": "Pioneiro",
                "username": "_pioneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446302587",
                "name": "Vale Independente",
                "username": "redacaodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098781266244239360",
                "name": "biel",
                "username": "slvkb15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14425224",
                "name": "ESTUPEFACTA\u00ae",
                "username": "cinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75868364",
                "name": "Os Caminhantes",
                "username": "oscaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109113392",
                "name": "F\u00e1bio Rebou\u00e7as",
                "username": "FabioReboucas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842694640432242688",
                "name": "Gilson Machado Neto",
                "username": "gilsonmachadont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1204301854433316866",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Domingos Nogueira\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "DomingosNoguei7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1272376493289672704",
                "name": "Moreschi \ud83d\udc80\ud83d\udda4\ud83d\udc1c\ud83e\udd8d\ud83d\udc3a\ud83e\udd87\ud83d\udd77\ufe0fO macaco com ansiedade",
                "username": "Moreski5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221082342",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd9e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8a",
                "username": "psicodai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735462378",
                "name": "Helles Modeline",
                "username": "Helles_Modeline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088740396014948352",
                "name": "Ghomes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SilvsJosimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45409867",
                "name": "Guga Chacra",
                "username": "gugachacra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1375160554034237445",
                "name": "maru",
                "username": "cerveries",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309467583150727170",
                "name": "Lucas Jos\u00e9 Villas Boas Givisiez",
                "username": "lucasjosevbg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194976699861151744",
                "name": "Carlos Guimar\u00e3es",
                "username": "carloshenrdg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252053828",
                "name": "FINC\u00d8 \ud83d\udcab",
                "username": "FINC0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632884",
                "name": "CroquiDeLuz",
                "username": "FeAznar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50377652",
                "name": "\ud83d\udeb2 Ivan Mendes",
                "username": "meqivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367131247",
                "name": "ari",
                "username": "arikako",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71710913",
                "name": "#DEUSeLUZ\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\uddee\ud83c\uddf3",
                "username": "TURIAZUL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360095680182820864",
                "name": "Mar\u00e9 News",
                "username": "twMareNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88522004",
                "name": "Glauco Brites",
                "username": "glaucobrites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706913688750583808",
                "name": "Marcus #LutaPelaVida",
                "username": "pesquisador_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115029843010306050",
                "name": "Helvis Barros",
                "username": "helvisbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151891062",
                "name": "(B)araqueiro",
                "username": "araqueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35897104",
                "name": "Glaudson Rohr / MANO",
                "username": "glaudsonrohr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103055763",
                "name": "TV Para\u00edba",
                "username": "paraibatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65603849",
                "name": "TV Cabo Branco",
                "username": "cabobrancotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34261096",
                "name": "Roseana Lima",
                "username": "RosyLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359181562189934596",
                "name": "Tom B \u262d #MarcoTemporalNao",
                "username": "criseepistemica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892931483517804545",
                "name": "Erahs \u00e9 Por Terra e Territ\u00f3rio",
                "username": "erahsfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211642939287326720",
                "name": "Coisarine",
                "username": "coisarine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360937581874212867",
                "name": "Leonardo Vilela",
                "username": "zucadelico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438649839",
                "name": "Eduardo Guilherme",
                "username": "bpeduguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124792934",
                "name": "Patrick Lennkon",
                "username": "PatrickLennkon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331759740427362304",
                "name": "Guilherme Fonseca",
                "username": "gfonsecacardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3123736225",
                "name": "Professor Vlad \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ConsultoriaVlad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288960726",
                "name": "Mateus Calistro P.",
                "username": "kkalixto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10909002",
                "name": "Raquel A. \ud83d\udcf1 #RTnoFixado",
                "username": "raquelalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81175078",
                "name": "Marciano Barros",
                "username": "marcianobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80100727",
                "name": "L\u00fah Henry",
                "username": "LuhHeenry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120087189",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Renato Lucena\ud83d\udc27",
                "username": "cpdrenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169413835268284418",
                "name": "InstitutoOncaPintada",
                "username": "InstitutoOnca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340758666492973057",
                "name": "\ud835\ude0e\ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude2f \ud835\ude09\ud835\ude30\ud835\ude2d\ud835\ude2a\ud835\ude37\ud835\ude2a\ud835\ude22\ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "username": "GranBoliviaPV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743137979179347969",
                "name": "Portal 4oito",
                "username": "4oito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33403558",
                "name": "tia do cabelo rosa",
                "username": "norajarodasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125417889",
                "name": "\ud83d\udc40",
                "username": "luisareclama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412951971754127362",
                "name": "Dricka Bags & Shoes",
                "username": "Drickashoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3044645429",
                "name": "Fabio Mendon\u00e7a",
                "username": "Fabio_adv_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60222307",
                "name": "Medeiros",
                "username": "Topysis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2994748522",
                "name": "D\u00e9borah",
                "username": "deborahaquino98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196716104",
                "name": "Rafael Menin",
                "username": "rafaelmeninsouz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1365663882480599042",
                "name": "Favela Caiu no Face",
                "username": "favelacaiunofa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396693375",
                "name": "Luciano Rasche",
                "username": "lucianorasche72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51539070",
                "name": "NOT\u00cdCIAS IMPOSS\u00cdVEIS",
                "username": "notimpossiveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144325204224684032",
                "name": "AIMPRENSAONLINE",
                "username": "aimprensaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358426024250343427",
                "name": "Andr\u00e9 Pires \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "AndrePiresDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447053514",
                "name": "lineuzinho",
                "username": "efemerw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56904629",
                "name": "Nay Winehouse",
                "username": "nay_delarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93275815",
                "name": "Matheus",
                "username": "matheusvitorx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257456474",
                "name": "Marcelo Horta",
                "username": "marcelohorta028",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24593728",
                "name": "GlobalVoices em PT",
                "username": "gvlusofonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476355441",
                "name": "Felipe Alves",
                "username": "felipealvespro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1408538896154169348",
                "name": "Joaquim Leite",
                "username": "joaquimleitemma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "779115781317623808",
                "name": "Samuzinho Baiano",
                "username": "italocaymmi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394919373345894402",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Escola Bosque",
                "username": "BosqueEscola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387076156655087618",
                "name": "Teste de Bot",
                "username": "TestedeBot4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74624630",
                "name": "Line",
                "username": "doscatioros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91857820",
                "name": "Portal do RN",
                "username": "portaldorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984624873367592962",
                "name": "ben.",
                "username": "njhdefencelez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1280654325061242880",
                "name": "Mauro Picini",
                "username": "PiciniMauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199088461170561024",
                "name": "Paradaize",
                "username": "TwitParadaize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29982938",
                "name": "Em Movimento",
                "username": "emmovimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "730196722178215936",
                "name": "helena",
                "username": "anelehotaros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257158138",
                "name": "Vilmar Carneiro",
                "username": "vilmar_carneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84378965",
                "name": "Ivan Brand\u00e3o",
                "username": "ibrandao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27863214",
                "name": "Lu\u00edsa Martins",
                "username": "luisamartins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514791548",
                "name": "O Porto Encanta",
                "username": "OPortoencanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73131369",
                "name": "PRF_SP",
                "username": "PRF191SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142461507",
                "name": "Negrisoli",
                "username": "lucasnegrisoli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968200025829408770",
                "name": "Tribunal de Contas do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "tcm_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "PrefeituraJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236599546",
                "name": "Mari",
                "username": "MariMoraes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160039864370454533",
                "name": "Purple Bullet \u2077",
                "username": "BTSPurpleBullet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848495834887061505",
                "name": "Apib Oficial",
                "username": "ApibOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170507932",
                "name": "guilherme",
                "username": "per4lta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867140906377412612",
                "name": "Pertubada\ud83e\udd2f",
                "username": "yasmim0862",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848930421",
                "name": "Brasil Emerg\u00eancias M\u00e9dicas",
                "username": "BrasilMedicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923640670287523840",
                "name": "Portugal em Pedra",
                "username": "PortugalPedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3501173963",
                "name": "Alcindo Almeida",
                "username": "alcindoerika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353339372",
                "name": "stanley",
                "username": "ypikspm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822506151",
                "name": "Henrique de Vargas",
                "username": "RickVargazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4637497215",
                "name": "Deisinha",
                "username": "Deisinha_deh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308605375072079873",
                "name": "\u00edtalo 021",
                "username": "italoarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296212212563030016",
                "name": "roscariano",
                "username": "roscarianok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747977476861726720",
                "name": "Joice Ferreira",
                "username": "joice1ferreira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855975873",
                "name": "Paulo Moschetta",
                "username": "paulomoschetta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140505806300778496",
                "name": "Rede Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "RAS_network",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20163851",
                "name": "GNR - Guarda Nacional Republicana",
                "username": "GNRepublicana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "833491506841448448",
                "name": "Rafael Batista",
                "username": "rafilds_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023652885069017088",
                "name": "Jade Lima dos Santos",
                "username": "jadelimas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67404843",
                "name": "Antena Sul FM",
                "username": "radioantenasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275041964459728899",
                "name": "O Leopoldinense",
                "username": "LeopoldinenseO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338438980568829953",
                "name": "andy\ud83e\udde3\ud83c\udf40| lucifer spoilers",
                "username": "crxminalmindss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168463099",
                "name": "Librelato S.A",
                "username": "Librelato_SA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26898129",
                "name": "I\u1d20\u1d00\u1d0d C\u1d00\u0299\u0280\u1d00\u029f",
                "username": "ivamcabral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153033613",
                "name": "Corpo de Bombeiros PMESP",
                "username": "BombeirosPMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "428546950",
                "name": "Kiki\ud83d\udc96Deus acima de todos!",
                "username": "CortKiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3432052391",
                "name": "Adolfo cox",
                "username": "cox_adolfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3089810547",
                "name": "MIN \ud83d\udc9b",
                "username": "eaudemx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311682476792786944",
                "name": "AFR\u00e9CULT",
                "username": "cult_af",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320461654405120001",
                "name": "Sanctum \u2741",
                "username": "BrSanctum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3222327898",
                "name": "Ligia Rafaely Krahl",
                "username": "LigiaRafaKrahl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108849265823096834",
                "name": "Loves",
                "username": "amorerespeitobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896945442176602116",
                "name": "A-B-P Ministries",
                "username": "aobrpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11381062",
                "name": "prosperidade coletiva",
                "username": "kadunakashima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189647676587040772",
                "name": "Anderson Rabello Pereira",
                "username": "RabelloAnderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848152394",
                "name": "Henrique Muzzi",
                "username": "muzzihenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052923126361796608",
                "name": "Ricardo \ud83c\udd70\ufe0flencar\ud83d\udc14",
                "username": "oricardoalencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068329770843340807",
                "name": "a imperatriz \u2728",
                "username": "barbaragama__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023799345731252224",
                "name": "V_",
                "username": "Vazgal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390475281316646917",
                "name": "Marcio Nunes",
                "username": "depmarcionunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52736824",
                "name": "Deputado Traiano",
                "username": "DepTraiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478159048",
                "name": "Samir",
                "username": "jus_esperniandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52884155",
                "name": "Jorge Oliveira",
                "username": "joliveiradc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312531590627700736",
                "name": "Mile",
                "username": "milecdp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743160407536377856",
                "name": "Rafael",
                "username": "KlossRafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077720647344812032",
                "name": "Lucas Prazeres \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "LucasPrazeres9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54317977",
                "name": "adson",
                "username": "adsonwls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52048790",
                "name": "Allan Dos Santos \uea00",
                "username": "allanldsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412016940474945537",
                "name": "Mah",
                "username": "heystrangerxs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461978525",
                "name": "Susane A B Hancke",
                "username": "BSusane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16268198",
                "name": "patycorredora#VACINAJA#\ud83d\udc89\ud83d\udc56\ud83d\udc56\ud83d\udc56\ud83d\udc56\ud83d\udc56\ud83d\udc56",
                "username": "patyfarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325124700",
                "name": "Centro de Trabalho Indigenista",
                "username": "cti_indigenismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292867559449071617",
                "name": "Queria Viajar \ud83c\udf0e",
                "username": "QueriaViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379588181838991365",
                "name": "Coluna Responsabilidade.com",
                "username": "ColunaLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282022923939844098",
                "name": "J\u00e9ssica Bezerra",
                "username": "bezerrajess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977898750264987648",
                "name": "Franklin Sadrak",
                "username": "batata_mecanica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337119505940668416",
                "name": "Ecomega",
                "username": "ecomegafurg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172157505",
                "name": "Tulio Duarte",
                "username": "tduarte013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327132573",
                "name": "Aldren",
                "username": "aldrenmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280645956392886272",
                "name": "Carolinda\u2764\ufe0f",
                "username": "Carol_Furtada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47947777",
                "name": "Miron Neto",
                "username": "mironneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53241965",
                "name": "Eli\u00e9zer Cl\u00e1udio",
                "username": "eliezer_claudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346532946992361480",
                "name": "\u30e6\u30fc\u30ea \u2670",
                "username": "IuriGotFacts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344016280333017088",
                "name": "clube da luluzinha",
                "username": "gatosegin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179146092",
                "name": "Andr\u00e9 Guadalupe",
                "username": "andreguadalupe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124537228",
                "name": "Jornal Tamoios",
                "username": "jornaltamoios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412136983175086084",
                "name": "Marco Brito",
                "username": "MarcoBr12019067",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134861679135797253",
                "name": "Paulo Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "PauloRo65937746",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53282527",
                "name": "Soren Lorensen",
                "username": "vuintrieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55875560",
                "name": "Paulo Baccarat",
                "username": "paulobaccarat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "806956859844427776",
                "name": "abcagora",
                "username": "abcagora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713032358295953408",
                "name": "Marcelo Teixeira",
                "username": "Ardamin2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862039620640530436",
                "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd68\ud835\udd65\ud835\udd6a \ud83d\udcb1",
                "username": "ThataPereira19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902974620",
                "name": "Lusitano",
                "username": "Monarquista2022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747811144581136384",
                "name": "Rose \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae",
                "username": "apenas_rose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390812493396779009",
                "name": "Imaranh\u00e3o.com",
                "username": "Imaranhao_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042308695399563265",
                "name": "Deninho OFF",
                "username": "Deninho43263729",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157066493",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura de Belo Horizonte",
                "username": "fmcbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40963390",
                "name": "\ud83d\ude11",
                "username": "Caderaqquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325597949733244930",
                "name": "val\u00e9ria\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "azevedooxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766735874298089472",
                "name": "Portal OitoMeia",
                "username": "PortalOitoMeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331683784706707457",
                "name": "Caleb",
                "username": "Caleb_noir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911211608",
                "name": "HCosta",
                "username": "Avan__RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15508129",
                "name": "Washington Fajardo",
                "username": "washfajardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38825295",
                "name": "Fotografia \u00e9 minha segunda linguagem",
                "username": "alex_gurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369821028",
                "name": "Irm\u00e3o do Miguel",
                "username": "_Viaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195396164360777729",
                "name": "Maca\u00e9 Top",
                "username": "MacaeTop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40439109",
                "name": "Via Verde",
                "username": "viaverdept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613906415",
                "name": "duda",
                "username": "oliviasring",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217839630785138688",
                "name": "Projeto Budi\u00f5es",
                "username": "PBudioes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "810591303239106561",
                "name": "john",
                "username": "johnfirpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767690156421812224",
                "name": "taylor swift em blank space",
                "username": "ZazadeFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040999851503308807",
                "name": "LABBOR",
                "username": "Labbor_Unicamp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2308575102",
                "name": "Daniel Rucks",
                "username": "RucksDelBo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1046168823039229952",
                "name": "l\u0251l\u0251\u2601\ufe0f\u5e73\u548c\u2601\ufe0f",
                "username": "l_laly_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075581746673016832",
                "name": "\u272e \ud835\udc07\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc30 \u272e",
                "username": "Hollow_0riginal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384200468386119686",
                "name": "@MidiaGuaraniMbya no insta",
                "username": "MbyaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144306668",
                "name": "Leandro Falchero",
                "username": "leandrofalchero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3442088896",
                "name": "Portal Agora-TO",
                "username": "AgoraTo_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65684286",
                "name": "Benedito Braga",
                "username": "benbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33849411",
                "name": "Sabesp",
                "username": "sabesp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "396126662",
                "name": "Batman Luiz",
                "username": "BatmanLuizF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152752741",
                "name": "Terapeuta de Vidas Presentes",
                "username": "edu_redator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202675522",
                "name": "Historias DF",
                "username": "historias_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321548732974960646",
                "name": "Tribuna Paulista",
                "username": "TRBPaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319141287929520129",
                "name": "GG Not\u00edcias",
                "username": "GnoticiasG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27914085",
                "name": "Munic\u00edpio do Seixal",
                "username": "CMSeixal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259727232",
                "name": "Circuito Mundo",
                "username": "circuitomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046012785409179649",
                "name": "OnoYuji2",
                "username": "OnoYuji2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854193945982771200",
                "name": "||Pessanha",
                "username": "Gaberollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338086978",
                "name": "Ana Paula Aureliano",
                "username": "APaulaAureliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394856629",
                "name": "Skyscanner Brasil",
                "username": "SkyscannerBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206381559",
                "name": "Cia Raizes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40277177",
                "name": "Marcio Villar",
                "username": "marcio_villar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234032565134254080",
                "name": "CAOS no Rio",
                "username": "Caosnorio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288205717095297024",
                "name": "GUARDA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "GuardaNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4349030537",
                "name": "India in Mozambique",
                "username": "IndiainMoz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1376263085904818176",
                "name": "Chico Pinto I Pai do Jo\u00e3o",
                "username": "ChicoPinto16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961405953634693120",
                "name": "Nina \ud83e\udd8a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "crazyonigiri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83153843",
                "name": "n_rto",
                "username": "n_rto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410388292",
                "name": "Lis",
                "username": "pebleiasantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31464947",
                "name": "Rolando Pimentel C.",
                "username": "rolandopimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436101377",
                "name": "Myriam G\u00f3mez",
                "username": "my1el9co5go5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87331781",
                "name": "pati moreira",
                "username": "patimoreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072697471258771457",
                "name": "Mokepon",
                "username": "Mokepon2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164012275",
                "name": "dra. ju \ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc60 \ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc5a\ud835\udc56 \ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc63\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5c \ud83c\udf39",
                "username": "__heyjude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840293042124918784",
                "name": "Giullia",
                "username": "GiulliaCaravian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214920540626010114",
                "name": "Diego",
                "username": "likeambition",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790916042096771072",
                "name": "J",
                "username": "joaovictor_bs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130813634",
                "name": "Atitudeto",
                "username": "atitudeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357569482022076417",
                "name": "Bruno Pac\u00edfico",
                "username": "brunnopacifico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519757304",
                "name": "Norte do Tocantins",
                "username": "nortedoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163924021",
                "name": "Outras Palavras",
                "username": "outraspalavrass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187356243",
                "name": "Lino Bocchini",
                "username": "linobocchini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "218667809",
                "name": "\ud83e\udd8d\ud83d\udc06\ud83d\udc00\ud83e\udd8f\ud83d\udc2f\ud83e\udd85\ud83e\udd96",
                "username": "maldto_kakaroto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28431722",
                "name": "Quem",
                "username": "quem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "264979504",
                "name": "Emerson Oliveira",
                "username": "ea_oliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60671900",
                "name": "Inspira\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel",
                "username": "isustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219403903512535054",
                "name": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio",
                "username": "zebonifaciopdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192093283209625603",
                "name": "Gabriel Sides",
                "username": "gabriel_sides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355692061408817153",
                "name": "Samuel Diminas",
                "username": "ReiDiminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966342727607685120",
                "name": "Victor Almeida",
                "username": "mitiv22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425422760",
                "name": "RAFAEL AMORIM",
                "username": "RAFFAELAMORIM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209268305",
                "name": "@agathaluanny",
                "username": "agathaluanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181380791",
                "name": "Maria",
                "username": "_mcborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167527856",
                "name": "Ana Claudia Guimar\u00e3es",
                "username": "AnaClaudiaGuim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2362646382",
                "name": "Descubra SC",
                "username": "DescubraSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51028465",
                "name": "Eduardo Maia",
                "username": "emaiax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754514689619595264",
                "name": "leonidas loro \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "semcenoura_pls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305882062965088257",
                "name": "Jo\u00e3o Felipe Marques",
                "username": "jfmabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270169674685218819",
                "name": "Coletivo Rond\u00f4nia",
                "username": "coletivoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236064012359667713",
                "name": "_",
                "username": "wrollc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "297793671",
                "name": "FIGAALVARADO.COM",
                "username": "figaalvarado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166682580",
                "name": "Max Lemos",
                "username": "maxlemosrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848980847277617152",
                "name": "Prefeitura Quissam\u00e3",
                "username": "PrefQuissama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253704981087125506",
                "name": "Observat\u00f3rio Direitos Humanos Crise e Covid-19",
                "username": "ObservaDHeCovid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "787828052",
                "name": "Blog Brejo Not\u00edcias",
                "username": "brejonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3010652285",
                "name": "Mauro Carlesse",
                "username": "maurocarlesse",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1189678200",
                "name": "Alerta Rio 24 Horas",
                "username": "alertario24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809965439820304384",
                "name": "Amargo 21",
                "username": "TodayOJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14847136",
                "name": "Zastrich",
                "username": "zastrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223413630324170756",
                "name": "Alessandra Duarte",
                "username": "aleduarteofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794102564",
                "name": "Francisco Jose",
                "username": "FcoFeitosaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360081095300120579",
                "name": "\ud835\udd67\ud835\udd52\ud835\udd5d",
                "username": "Germaxxotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373094069816164353",
                "name": "sarah \ud83c\udf31",
                "username": "littIevil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46245502",
                "name": "Radio Corsa",
                "username": "radiocorsa_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37972046",
                "name": "Adriana Nogueira",
                "username": "dricanogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765566050511515650",
                "name": "Allan Almeida",
                "username": "AllanAlmeiida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3026656571",
                "name": "Jo\u00e3o M. T. Costa",
                "username": "joaomtcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298465810",
                "name": "Joseilzon Lima",
                "username": "_joseilzon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513396638",
                "name": "Bruna",
                "username": "WalIslt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789921772649021440",
                "name": "Regis Paiva\u2642 \u2764Colorado\ud83c\uddee\ud83c\udde9 - \ud83d\udea9Esquerda, volver!\ud83d\udea9",
                "username": "RegisPaivaAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "761268910406692864",
                "name": "Fam\u00edlia Off",
                "username": "familia_off",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409875784001638407",
                "name": "trilhas do Vale",
                "username": "TrilhasDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61523261",
                "name": "tribos",
                "username": "tribosecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69631802",
                "name": "Rodrigo P. Stefano",
                "username": "rodrosps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044227512723808256",
                "name": "Eliete 4\u00aa Conta",
                "username": "ElieteVGoncalve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896398947",
                "name": "Martha\ud83e\udd18\ud83d\udc89\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff #ForaBolsonaro",
                "username": "martha_cbjr10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116764799",
                "name": "Tom Bike",
                "username": "tom_bike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851847714354626560",
                "name": "Travely Oficial",
                "username": "TravelyOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90931240",
                "name": "Di\u00e1rio da Amaz\u00f4nia",
                "username": "DiarioAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27356140",
                "name": "Jo\u00e3o Hartley",
                "username": "joaohartley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712677136369377284",
                "name": "Agricultura PT",
                "username": "agricultura_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079374567397834752",
                "name": "Paulo Pamplona Frazao",
                "username": "PauloPamplona5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254562201014349829",
                "name": "Bruno",
                "username": "revisjuris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163296619",
                "name": "Palm\u00e9rio D\u00f3ria",
                "username": "palmeriodoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246541297084751873",
                "name": "Adepto do G\u00eanero-Fofo",
                "username": "scarpringles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119025267",
                "name": "O Secret\u00e1rio do POVO",
                "username": "osecretariopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82629608",
                "name": "ucdboficial",
                "username": "UCDBoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46756858",
                "name": "Artur Macedo",
                "username": "macedoartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3620476936",
                "name": "Luigi Sour",
                "username": "luigi_sour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381957114927648774",
                "name": "DadAtivoNatal",
                "username": "DadAtivoNatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626972546",
                "name": "pff2 e fora bolsonaro",
                "username": "andradesther",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903773660",
                "name": "Zezinho",
                "username": "juliaosouza9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894537143653158913",
                "name": "claudinei silva",
                "username": "coringacd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245765807793147907",
                "name": "LUIZ DE SOUSA PIRES",
                "username": "LUIZDESOUSAPIR1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33412353",
                "name": "Portal Panorama",
                "username": "panoramanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67009496",
                "name": "Ulisses Maia",
                "username": "UlissesMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1325583838739910659",
                "name": "Eduardo Leite Feliciano",
                "username": "EduardoLeiteFe3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113868486168731648",
                "name": "Maria do C\u00e9u Antunes",
                "username": "MariaCeuAntunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290819720585842688",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Edprinsceswal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1105874904107360258",
                "name": "Interior do Avesso",
                "username": "InteriorAvesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88717821",
                "name": "Fl\u00e1via K Kohler",
                "username": "fkountakis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253846666303676416",
                "name": "Sous@Jo\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoaoSou49702415",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544277985",
                "name": "cristina feliciano",
                "username": "cristinafelici6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283518281",
                "name": "Lailson Dantas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf33",
                "username": "Lailsonds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423880973",
                "name": "ANDR\u00c9 BEGHINI DE SOUZA",
                "username": "defast1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139669781471252480",
                "name": "dgxtravel",
                "username": "dgxtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312960414",
                "name": "Al\u00ed Alc\u00e1ntara",
                "username": "alialcantaraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61752537",
                "name": "Folha de Pernambuco",
                "username": "folhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221389903",
                "name": "patty",
                "username": "la_pattyff",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1416924331062480899",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdj8sjyluyveb9tw12u2qb3tqd56l",
        "oldest_id": "1415124520403406849",
        "result_count": 496
    }
}