{
    "data": [
        {
            "author_id": "1220151319081689088",
            "created_at": "2021-08-22T21:52:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "64706049",
                        "start": 93,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429562230341836808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incenso no pantanal e na Amaz\u00f4nia foi culpa do Bolsonaro. Esse no parque estadual \u00e9 culpa do @jdoriajr"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2021-08-22T21:51:51.000Z",
            "id": "1429561984882724869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Em dois dias, SP tem inc\u00eandios que queimam parque estadual, geram fuligem e amea\u00e7am reserva\n\nhttps://t.co/Fn5p4mdoSK"
        },
        {
            "author_id": "1139175673367584768",
            "created_at": "2021-08-22T21:51:48.000Z",
            "id": "1429561971221876746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/Tza3agS5CM"
        },
        {
            "author_id": "3196252512",
            "created_at": "2021-08-22T21:48:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "40872768",
                        "start": 0,
                        "username": "renatoflor"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3948041",
                        "start": 12,
                        "username": "rosana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429561111725150214",
            "in_reply_to_user_id": "40872768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renatoflor @rosana Parque estadual do Juquery \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "4865627337",
            "created_at": "2021-08-22T21:47:39.000Z",
            "id": "1429560928413130752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 caindo cinzas aqui em casa \ud83d\ude1e \nDia triste com esse inc\u00eandio no parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "1253844288498282505",
            "created_at": "2021-08-22T21:43:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1429559929749348363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NUNCA VI INCENDIO EM SP\nNESSES 40 ANOS\n\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/CfFIiGAN5e"
        },
        {
            "author_id": "1343614469331689475",
            "created_at": "2021-08-22T21:43:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "28394232",
                        "start": 3,
                        "username": "djooooyce"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429559798262022145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai @djooooyce \n\n\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/3koML7Hkt4"
        },
        {
            "author_id": "4550317786",
            "created_at": "2021-08-22T21:42:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "4550317786",
                        "start": 265,
                        "username": "DilmaResiste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429559623296725007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "SP: Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Estadual Juquery\nSegundo informa\u00e7\u00f5es da prefeitura o fogo teria sido causado por bal\u00e3o e mais da metade do parque j\u00e1 foi devastado https://t.co/FyA9CqihKu\n#Resistencia1234Dias #RenunciaBolsonaro\nSiga nosso Instagram @DilmaResiste"
        },
        {
            "author_id": "1413530532294578180",
            "created_at": "2021-08-22T21:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "764141902572691456",
                        "start": 0,
                        "username": "Astronomiaum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429559036463169547",
            "in_reply_to_user_id": "764141902572691456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Astronomiaum Aqui em S\u00e3o Paulo capital foi um dia de chuva de fuligem por conta de uma queimada em um parque estadual.tomara que de pra v\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "174443228",
            "created_at": "2021-08-22T21:38:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "57315534",
                        "start": 0,
                        "username": "RoseBrogliato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429558601488678917",
            "in_reply_to_user_id": "57315534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RoseBrogliato N\u00e3o \u00e9 polui\u00e7\u00e3o,  est\u00e1 pegando fogo um parque estadual de SP, devido falta de chuvas."
        },
        {
            "author_id": "91368546",
            "created_at": "2021-08-22T21:33:43.000Z",
            "id": "1429557421425442821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguma besta humana soltou um bal\u00e3o nesse tempo hiper seco e a belezura caiu no Parque Estadual do Juquery, q t\u00e1 queimando inteiro!!! As fuligens chegaram na capital, tive q fechar tdas as janelas ao meio do dia,pq n tinha condi\u00e7\u00e3o.Agora, cad\u00ea a besta q soltou o bal\u00e3o nesse seco?"
        },
        {
            "author_id": "48112539",
            "created_at": "2021-08-22T21:33:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68765275,
                        -23.33440924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1429557390576431118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Juquery https://t.co/XavedbhkGC"
        },
        {
            "author_id": "24983156",
            "created_at": "2021-08-22T21:30:21.000Z",
            "id": "1429556572129316871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Juqueri, a \u00faltima \u00e1rea preservada de cerrado na Grande S\u00e3o Paulo, nesse momento est\u00e1 ardendo em chamas"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2021-08-22T21:29:31.000Z",
            "id": "1429556363164897287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A fuligem decorrente de um inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery, em Franco da Rocha, atingiu bairros das regi\u00f5es central, norte, sul e leste da cidade de S\u00e3o Paulo, al\u00e9m de outros munic\u00edpios da regi\u00e3o metropolitana. https://t.co/C1LrhhylqG"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2021-08-22T21:29:31.000Z",
            "id": "1429556363143831564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A fuligem decorrente de um inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery, em Franco da Rocha, atingiu bairros das regi\u00f5es central, norte, sul e leste da cidade de S\u00e3o Paulo, al\u00e9m de outros munic\u00edpios da regi\u00e3o metropolitana. https://t.co/qd1GSvyKCs"
        },
        {
            "author_id": "1335670915934412805",
            "created_at": "2021-08-22T21:29:23.000Z",
            "id": "1429556330633875457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu sei que a gente brinca que SP \u00e9 sempre cinza, mas o inc\u00eandio que t\u00e1 acontecendo no Parque Estadual do Juquery, que deixou os bairros cinzas de fuligem d\u00e1 uma dor no cora\u00e7\u00e3o. E tudo isso \u00e9 culpa de um irrespons\u00e1vel, que foi soltar bal\u00e3o mesmo sabendo que \u00e9 crime. https://t.co/nAziV9evnd"
        },
        {
            "author_id": "153191906",
            "created_at": "2021-08-22T21:27:51.000Z",
            "id": "1429555942522302481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SP: Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Estadual Juquery | https://t.co/mu5Rfwg6N8"
        },
        {
            "author_id": "925673025193807875",
            "created_at": "2021-08-22T21:26:19.000Z",
            "id": "1429555559804583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a fuma\u00e7a/fuligem do inc\u00eandio no Parque Estadual... chega em Guarulhos! https://t.co/SIHSf120kO"
        },
        {
            "author_id": "618514651",
            "created_at": "2021-08-22T21:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "53772716",
                        "start": 0,
                        "username": "ClaudiaCostin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429555538304581637",
            "in_reply_to_user_id": "53772716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ClaudiaCostin Moradores de diversas regi\u00f5es fizeram relatos pelas redes sociais neste domingo. Segundo Centro de Gerenciamento de Emerg\u00eancias (CGE), cinzas do inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, na Grande SP, est\u00e1 sendo transportada pelo vento para a capital paulista."
        },
        {
            "author_id": "19593634",
            "created_at": "2021-08-22T21:26:12.000Z",
            "id": "1429555529228095490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "SP: Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Estadual Juquery\n\nhttps://t.co/MKMDYbWdqW https://t.co/Y6GFS0uX7G"
        },
        {
            "author_id": "87038513",
            "created_at": "2021-08-22T21:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2846918416",
                        "start": 0,
                        "username": "medeiraas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429554865588654080",
            "in_reply_to_user_id": "2846918416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@medeiraas Foi devido inc\u00eandio no parque estadual de Juquery \nhttps://t.co/hn32Xv5MiF"
        },
        {
            "author_id": "1377664259266600964",
            "created_at": "2021-08-22T21:22:43.000Z",
            "id": "1429554653033869317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora ta explicado pq tinha fuligem na minha varanda https://t.co/fkO063t3vP https://t.co/170ZgYJdZe"
        },
        {
            "author_id": "1114303223161135111",
            "created_at": "2021-08-22T21:22:17.000Z",
            "id": "1429554543180845057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Descobri o motivo de termos que usar aspirador de p\u00f3 para remover tanta fuligem na resid\u00eancia.\n\nInc\u00eandio atinge Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/XL1FqhR012"
        },
        {
            "author_id": "1370737962716168192",
            "created_at": "2021-08-22T21:17:58.000Z",
            "id": "1429553455195205632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara, hoje chegou fuligem em casa do Parque Estadual do Juquery, o qual \u00e9 35,8km distante da minha casa.\nO mundo t\u00e1\nacabando."
        },
        {
            "author_id": "915522816065318912",
            "created_at": "2021-08-22T21:16:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "616a78d17d9a42eb"
            },
            "id": "1429553063753396224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuvem de fuma\u00e7a cobre a Zona Norte de S\u00e3o Paulo neste momento (18:12), devido ao inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery (provavelmente pela queda de um bal\u00e3o). \ud83d\ude15\n#incendiosaopaulo #parqueestadualdojuquery https://t.co/re738H05SM"
        },
        {
            "author_id": "74243131",
            "created_at": "2021-08-22T21:16:20.000Z",
            "id": "1429553043587149831",
            "in_reply_to_user_id": "74243131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udd34 \u201cInc\u00eandio atinge Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo\u201d\n\n\ud83d\udd17 Leia a mat\u00e9ria completa: https://t.co/Y9jGqZdq0K"
        },
        {
            "author_id": "1096193272312221697",
            "created_at": "2021-08-22T21:15:58.000Z",
            "id": "1429552952231047168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem acha legal soltar bal\u00e3o \u00e9 um n\u00f3ia, vagabundo, desajustado\u2026 merece ser linchado \n\nhttps://t.co/B9DJQjBLSn"
        },
        {
            "author_id": "2759165280",
            "created_at": "2021-08-22T21:14:53.000Z",
            "id": "1429552682562359308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 471,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "O Sol virar\u00e1 uma gigante vermelha daqui a 6 bilh\u00f5es de anos, mas hoje o Sol apareceu muito avermelhado em S\u00e3o Paulo, pela fuligem e fuma\u00e7a do inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery. \n\nHoje n\u00e3o foi poss\u00edvel observar completamente o p\u00f4r do Sol, pois a luz do Sol foi muito atenuada https://t.co/fsV1vO7T4Q"
        },
        {
            "author_id": "2958746721",
            "created_at": "2021-08-22T21:14:26.000Z",
            "id": "1429552565843279875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/rvLUnhqbHg"
        },
        {
            "author_id": "1623733422",
            "created_at": "2021-08-22T21:14:00.000Z",
            "id": "1429552459161165827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a fuligem do inc\u00eandio do parque estadual chegou a s\u00e3o \ncaetano, olha a gravidade disso"
        },
        {
            "author_id": "74243131",
            "created_at": "2021-08-22T21:13:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "1238511273752563712",
                        "start": 265,
                        "username": "kikoceleguim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429552238704353292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "\ud83d\udd25 IMAGENS  TRISTES \u26a0\ufe0f\n\nUm inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, j\u00e1 devastou mil hectares e queimou metade do \u00faltimo remanescente do Cerrado preservado na regi\u00e3o metropolitana de SP. Segundo a prefeitura, o inc\u00eandio foi causado por um bal\u00e3o\n\n\ud83d\udcac @kikoceleguim https://t.co/CiXbu8XXxw"
        },
        {
            "author_id": "3196026377",
            "created_at": "2021-08-22T21:13:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1079218701071728640",
                        "start": 0,
                        "username": "mrialoiza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429552218487857161",
            "in_reply_to_user_id": "1079218701071728640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mrialoiza Acho q \u00e9 por causa disso, \u300a Fuligem \u300bInc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo ==&gt; https://t.co/mnt3FZqjfo #G1SP"
        },
        {
            "author_id": "271696518",
            "created_at": "2021-08-22T21:12:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "33584794",
                        "start": 111,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429552121301569540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Fuligem se espalha por v\u00e1rios bairros de SP ap\u00f3s inc\u00eandio em parque estadual.\nhttps://t.co/OfBAhGhZHi\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "1149052987177885697",
            "created_at": "2021-08-22T21:10:27.000Z",
            "id": "1429551563941548032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "teve inc\u00eandio no ja\u00e7an\u00e3, teve inc\u00eandio numa mata perto de uma comunidade ind\u00edgena no jaragu\u00e1, teve inc\u00eandio num parque estadual por aqui tudo isso HOJE, se tem um lugar na zn sem fuligem eu desconhe\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-08-22T21:09:04.000Z",
            "id": "1429551216485273602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual do Juquery, na Grande S\u00e3o Paulo https://t.co/udjjhhVtkT"
        },
        {
            "author_id": "14530442",
            "created_at": "2021-08-22T21:07:07.000Z",
            "id": "1429550726141906946",
            "in_reply_to_user_id": "14530442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o viu a not\u00edcia ainda. https://t.co/Kf80wnJaYg"
        },
        {
            "author_id": "1423736754880778244",
            "created_at": "2021-08-22T21:06:31.000Z",
            "id": "1429550575172132866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um dia longe do twitter e os cara me metem fogo em parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-08-22T21:06:17.000Z",
            "id": "1429550514526687232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuligem se espalha por v\u00e1rios bairros de S\u00e3o Paulo ap\u00f3s inc\u00eandio em parque estadual na Grande SP ==&gt; https://t.co/CHmeGukQBv #G1SP https://t.co/rBf2bpVkKT"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2021-08-22T21:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "163296619",
                        "start": 0,
                        "username": "palmeriodoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429550472701128717",
            "in_reply_to_user_id": "163296619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@palmeriodoria Inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Juquery, na Grande S\u00e3o Paulo\nFogo come\u00e7ou na manh\u00e3 deste domingo (22/8). Prefeitura de Franco da Rocha est\u00e1 convocando brigadistas volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/E1WK9dVSu6"
        },
        {
            "author_id": "1402630785685929988",
            "created_at": "2021-08-22T21:03:35.000Z",
            "id": "1429549838782320641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde manh\u00e3 a fuligem em casa e eu n\u00e3o sabia a raz\u00e3o\u2026 Que triste o inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "1187105500648878083",
            "created_at": "2021-08-22T21:03:19.000Z",
            "id": "1429549771166031872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 158,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "A \u201cchuva\u201d de fuligem na cidade, hoje, \u00e9 consequ\u00eancia de v\u00e1rios focos de inc\u00eandio. Um deles no Parque Estadual do Jaragu\u00e1, na Zona Norte. Outro, j\u00e1 consumiu quase metade o Parque Estadual Juquey, em Franco da Rocha. Reflexos da barb\u00e1rie ecocida."
        },
        {
            "author_id": "64917495",
            "created_at": "2021-08-22T21:02:47.000Z",
            "id": "1429549634817568773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o tipo de escroto imbecil que solta bal\u00e3o?! O mesmo que tem bandeirinha do Brasil no nome aqui? \n\nMetade do parque queimado \ud83d\ude30\n\nInc\u00eandio atinge Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/bBeDkQGvYm"
        },
        {
            "author_id": "248890506",
            "created_at": "2021-08-22T21:02:37.000Z",
            "id": "1429549595235921928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual do Juquery, na Grande S\u00e3o Paulo https://t.co/tgwMULUux8"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2021-08-22T21:02:31.000Z",
            "id": "1429549567993950220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de parque estadual na regi\u00e3o metropolitana de SP\nhttps://t.co/HFcNf9VUru"
        },
        {
            "author_id": "310979207",
            "created_at": "2021-08-22T21:02:16.000Z",
            "id": "1429549503862935559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"\nEu que vejo cinzas chovendo em S\u00e3o Carlos quase toda semana: https://t.co/WQoLYGBFUb"
        },
        {
            "author_id": "972899266422300673",
            "created_at": "2021-08-22T21:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "138851095",
                        "start": 0,
                        "username": "dazzlinglynumb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429549438645805056",
            "in_reply_to_user_id": "138851095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dazzlinglynumb sim, \u00e9 no estado d sp\no inc\u00eandio \u00e9 num parque estadual e convenientemente pr\u00f3ximo perto d uma aldeia ind\u00edgena"
        },
        {
            "author_id": "47853349",
            "created_at": "2021-08-22T21:01:16.000Z",
            "id": "1429549253593075715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui tomar um solzinho na piscina do pr\u00e9dio, sa\u00ed defumada. Meusa amigos, cada dia mais certa do fim do mundo https://t.co/3ZRYJXAdBY"
        },
        {
            "author_id": "1404952495378550785",
            "created_at": "2021-08-22T21:00:47.000Z",
            "id": "1429549130439921665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea viu fuligem caindo do c\u00e9u hoje aqui vai uma poss\u00edvel explica\u00e7\u00e3o: https://t.co/jY1h845LLW"
        },
        {
            "author_id": "850497643226820608",
            "created_at": "2021-08-22T21:00:42.000Z",
            "id": "1429549110454099971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "incendio num parque estadual inteiro por causa de um idiota acefalo do caralho que foi brincar de balao"
        },
        {
            "author_id": "1503130807",
            "created_at": "2021-08-22T20:59:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17984064",
                        "start": 0,
                        "username": "crisvector"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429548864856592389",
            "in_reply_to_user_id": "17984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crisvector Mano, aqui no Centro tava o dia inteiro resqu\u00edcios de fuligem grossa resultante do inc\u00eandio\nhttps://t.co/7tjutGU262"
        },
        {
            "author_id": "167489707",
            "created_at": "2021-08-22T20:58:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429548528234287105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Olha\u00ed o que rolou aqui em casa, na BARRA FUNDA\n\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/Evo5QcMcrt"
        },
        {
            "author_id": "161078510",
            "created_at": "2021-08-22T20:58:05.000Z",
            "id": "1429548454267822091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu ligando na portaria pra culpar o churrasco do vizinho mas era apenas a fuligem do parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "635521569",
            "created_at": "2021-08-22T20:56:47.000Z",
            "id": "1429548127418204163",
            "in_reply_to_user_id": "635521569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/rGolb9BKL7 sobre a fuligem de hj em sp\u2026"
        },
        {
            "author_id": "635521569",
            "created_at": "2021-08-22T20:56:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1016726575117750272",
                        "start": 0,
                        "username": "Priits3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429548034086641665",
            "in_reply_to_user_id": "1016726575117750272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Priits3 N, foi isso aqui: https://t.co/rGolb9BKL7"
        },
        {
            "author_id": "1274569745170411520",
            "created_at": "2021-08-22T20:55:02.000Z",
            "id": "1429547685816766467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vi que teve um inc\u00eandio no parque estadual de s\u00e3o paulo\n\nt\u00e1 explicado pq meu quarto e alguns c\u00f4modos de casa estavam cheios de fuligem, manchou minha cama todinha"
        },
        {
            "author_id": "271696518",
            "created_at": "2021-08-22T20:54:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "33584794",
                        "start": 107,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429547573363216394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISTO\u00c9: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de parque estadual na regi\u00e3o metropolitana de SP.\nhttps://t.co/Y9Er9hAqcG\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "80333632",
            "created_at": "2021-08-22T20:54:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "83241944",
                        "start": 0,
                        "username": "bipolaridade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429547482023931906",
            "in_reply_to_user_id": "83241944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bipolaridade inc\u00eandio no parque nacional de juquery, na grande SP. as cinzas t\u00e3o indo longe"
        },
        {
            "author_id": "37229147",
            "created_at": "2021-08-22T20:54:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "938206801392275464",
                        "start": 0,
                        "username": "faxinaboa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429547423366537216",
            "in_reply_to_user_id": "938206801392275464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@faxinaboa Ve, n\u00e3o \u00e9 bal\u00e3o!!!! Um parque estadual teve queimada"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-08-22T20:53:32.000Z",
            "id": "1429547307373154307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atingiu boa parte do Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na madrugada deste domingo. O Corpo de Bombeiros tenta conter as chamas, que j\u00e1 consumiram mais da metade da extens\u00e3o do parque. Segundo do munic\u00edpio, o inc\u00eandio teria sido causado pela queda de um bal\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "7153362",
            "created_at": "2021-08-22T20:53:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429547276335263745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 344,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 65
            },
            "text": "At\u00e9 \u00e0s 13h, 1000 hectares do Parque Estadual do Juquery tinham queimado. \u00c9 mais do que a \u00e1rea dos bairros Rep\u00fablica, Santa Cec\u00edlia, S\u00e9 e Bela Vista somados. O fogo come\u00e7ou com a queda de um bal\u00e3o, porque as pessoas s\u00e3o d\u00e9beis mentais."
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2021-08-22T20:53:23.000Z",
            "id": "1429547269993508876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de parque estadual na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo https://t.co/SPVTvIBwW5 #\u00c1rea #atinge #inc\u00eandio #ParqueEstadual"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-08-22T20:52:43.000Z",
            "id": "1429547100254183427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo  https://t.co/JhUT8aN32J #jornalistavitor"
        },
        {
            "author_id": "1267684809356333063",
            "created_at": "2021-08-22T20:52:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "607760986",
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeConsol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429547016712069124",
            "in_reply_to_user_id": "607760986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuilhermeConsol o fogo \u00e9 do parque estadual de franco da rocha, ele tem 2mil hectares, estimam que ja queimou metade... al\u00e9m de ser uma das reservas do cerrado\n \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "2463550543",
            "created_at": "2021-08-22T20:50:45.000Z",
            "id": "1429546605208870918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/bnzd1zdTbX"
        },
        {
            "author_id": "972899266422300673",
            "created_at": "2021-08-22T20:50:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52499387",
                        "start": 0,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429546516893601792",
            "in_reply_to_user_id": "52499387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nilmoretto um inc\u00eandio num parque estadual em Franco da Rocha e o prefeito d uma cidade em mg fazendo festa lotada e sem mascara (e se orgulhando disso)\n's\u00f3' isso :)"
        },
        {
            "author_id": "1058148347171794944",
            "created_at": "2021-08-22T20:49:32.000Z",
            "id": "1429546298902994954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque estadual aqui de SP t\u00e1 pegando fogo... O cheiro de queimado t\u00e1 chegando aqui"
        },
        {
            "author_id": "746815829493288960",
            "created_at": "2021-08-22T20:49:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1429546188655796227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e1 caindo fuligem aqui em guarulhos do inc\u00eandio que teve no parque estadual de juquey"
        },
        {
            "author_id": "46202442",
            "created_at": "2021-08-22T20:47:10.000Z",
            "id": "1429545705866153986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por isso que minha casa t\u00e1 cheio de fuligem. Que merda. Culpa de quem? Dos marmanjos idiotas que soltam bal\u00e3o!!!\n\nInc\u00eandio atinge Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/aFEj17OhCQ"
        },
        {
            "author_id": "153865561",
            "created_at": "2021-08-22T20:45:15.000Z",
            "id": "1429545224255201284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei puta pq tava aparecendo fuligem pra caramba em casa, com as janelas abertas. Descobri que t\u00e1 tendo um inc\u00eandio enorme no parque estadual do juquery que fica a 60km daqui\u2026 \u00f4 tristeza"
        },
        {
            "author_id": "44183187",
            "created_at": "2021-08-22T20:44:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "767184713320632321",
                        "start": 0,
                        "username": "mandajobs"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1105307503229919233",
                        "start": 11,
                        "username": "raulxgang"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429545106579800066",
            "in_reply_to_user_id": "767184713320632321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mandajobs @raulxgang Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o. \ud83e\udd2c https://t.co/cYylslHvz6"
        },
        {
            "author_id": "25137637",
            "created_at": "2021-08-22T20:44:07.000Z",
            "id": "1429544936802816015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A realidade anda mais fant\u00e1stica que o realismo fant\u00e1stico: fuligem e cinzas cobrem a cidade de S\u00e3o Paulo, trazidas pelo vento. A causa \u00e9 um inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, outrora sede do famigerado hospital psiqui\u00e1trico (onde se internavam indesej\u00e1veis variados)"
        },
        {
            "author_id": "172938992",
            "created_at": "2021-08-22T20:43:48.000Z",
            "id": "1429544859812106254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobri que n\u00e3o \u00e9 da petroqu\u00edmica \u00e9 do Parque Estadual, que tenso"
        },
        {
            "author_id": "54392344",
            "created_at": "2021-08-22T20:43:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "16406307",
                        "start": 0,
                        "username": "isaa_belha"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "2730241423",
                        "start": 12,
                        "username": "otavi0XI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429544656287813635",
            "in_reply_to_user_id": "16406307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isaa_belha @otavi0XI Inc\u00eandio no parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "1011621",
            "created_at": "2021-08-22T20:42:54.000Z",
            "id": "1429544631809753088",
            "in_reply_to_user_id": "1011621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E os argumentos s\u00e3o sempre vazios ou n\u00e3o relacionados. Zool\u00f3gico n\u00e3o \u00e9 sin\u00f4nimo de santu\u00e1rio ou de unidade de conserva\u00e7\u00e3o animal. O investimento em vida selvagem n\u00e3o tem liga\u00e7\u00e3o com exposi\u00e7\u00e3o e estresse de animais para satisfa\u00e7\u00e3o humana."
        },
        {
            "author_id": "55991666",
            "created_at": "2021-08-22T20:42:35.000Z",
            "id": "1429544551744692226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuligem se espalha por v\u00e1rios bairros de SP ap\u00f3s inc\u00eandio em parque estadual | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/M8dT7pKaK6"
        },
        {
            "author_id": "1351038208864378888",
            "created_at": "2021-08-22T20:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1118235863702560769",
                        "start": 0,
                        "username": "tiredtiredelly"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429544121878949897",
            "in_reply_to_user_id": "1118235863702560769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiredtiredelly eu moro em santo andr\u00e9, t\u00e3o falando que foi no parque estadual Juquery"
        },
        {
            "author_id": "1322397971955273729",
            "created_at": "2021-08-22T20:38:36.000Z",
            "id": "1429543547485790222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUQUERY EM CHAMAS \ud83d\udd25: um bal\u00e3o caiu no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha. O inc\u00eandio destruiu mais de mil hectares do Cerrado. Ato covarde e criminoso!"
        },
        {
            "author_id": "119887863",
            "created_at": "2021-08-22T20:38:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1429543494247407622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crossfit pra que? Voltamos com tudo \ud83d\ude0e\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\n\n#aventurascomisaac #Isaactrilheiro #ruinasdemocke #trilhasdoriodejaneiro #crossfit #crossfitgoals @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/F8kIDSWnmx"
        },
        {
            "author_id": "137632115",
            "created_at": "2021-08-22T20:37:17.000Z",
            "id": "1429543219151441929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socorro acho que descobri\n\n\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/6xEdAFOj1I"
        },
        {
            "author_id": "2855484700",
            "created_at": "2021-08-22T20:36:53.000Z",
            "id": "1429543116466446347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solidariedade aos meus irm\u00e3os da Serra da Cantareira \n\n\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/f2WhJ1plnx"
        },
        {
            "author_id": "197930939",
            "created_at": "2021-08-22T20:36:18.000Z",
            "id": "1429542972622770182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa lendo aqui que o inc\u00eandio no parque estadual foi causado por um BAL\u00c3O sinceramente pq o ser humano \u00e9 um peda\u00e7o de lixo burro t\u00f3xico hospitalar"
        },
        {
            "author_id": "16680312",
            "created_at": "2021-08-22T20:36:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "153033613",
                        "start": 0,
                        "username": "BombeirosPMESP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429542913730547715",
            "in_reply_to_user_id": "153033613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BombeirosPMESP, Boa tarde! H\u00e1 alguma atualiza\u00e7\u00e3o sobre a ocorr\u00eancia no Parque Estadual do Juqueri?"
        },
        {
            "author_id": "1262769781381435399",
            "created_at": "2021-08-22T20:34:09.000Z",
            "id": "1429542431549239305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP e colapso clim\u00e1tico \u00e9 assim: tem semana que tem sensa\u00e7\u00e3o de -2\u00b0C e a gente n\u00e3o v\u00ea o Sol por dias. Ai o calor vem, voc\u00ea abre a janela para ver o c\u00e9u azul e tomar um banho de sol e recebe o tempo todo esfuma\u00e7ado, c\u00e9u encoberto, pq est\u00e1 queimando o Parque Estadual do Juquery \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "1277311420531707905",
            "created_at": "2021-08-22T20:33:34.000Z",
            "id": "1429542281875443715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Juquery, na Grande S\u00e3o Paulo\n\nFogo come\u00e7ou na manh\u00e3 deste domingo (22/8) e j\u00e1 se alastrou por metade da \u00e1rea total. Prefeitura est\u00e1 convocando brigadistas volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/qv8kuVpyaw"
        },
        {
            "author_id": "14779810",
            "created_at": "2021-08-22T20:32:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "20853876",
                        "start": 0,
                        "username": "GabyAraujo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429541889624129545",
            "in_reply_to_user_id": "20853876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GabyAraujo Achei isso no in\u00edcio, mas ZN, Centro e diversos bairros est\u00e3o sendo afetados por causa de um inc\u00eandio que ocorreu no parque estadual do Juquery hoje :("
        },
        {
            "author_id": "140537719",
            "created_at": "2021-08-22T20:31:45.000Z",
            "id": "1429541827191922689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bal\u00e3o \nEita povo \nO tempo seco e povo soltou um bal\u00e3o \n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/OQaSOdJY6s"
        },
        {
            "author_id": "1209966577342394368",
            "created_at": "2021-08-22T20:31:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "771873395361320960",
                        "start": 0,
                        "username": "__sasaque__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429541762461274119",
            "in_reply_to_user_id": "771873395361320960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__sasaque__ inc\u00eandio no parque estadual Juquery, as cinzas t\u00e3o se espalhando pela capital com o vento"
        },
        {
            "author_id": "1705089290",
            "created_at": "2021-08-22T20:31:12.000Z",
            "id": "1429541689232871431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aqui em casa ta pura fuligem, e vc sai na rua parece que n\u00e3o para de cair https://t.co/qmei7bloT7"
        },
        {
            "author_id": "106175018",
            "created_at": "2021-08-22T20:30:13.000Z",
            "id": "1429541438916898817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Juquery, em Franco da Rocha.\n\nhttps://t.co/qD3f4xA5dd"
        },
        {
            "author_id": "45031877",
            "created_at": "2021-08-22T20:28:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1713698365",
                        "start": 0,
                        "username": "jadefarofeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429540996333854725",
            "in_reply_to_user_id": "1713698365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jadefarofeira amg eh o parque estadual queimando (eh s\u00e9rio)"
        },
        {
            "author_id": "287225344",
            "created_at": "2021-08-22T20:27:47.000Z",
            "id": "1429540826229747715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo - CBN https://t.co/CGUNyFig7L"
        },
        {
            "author_id": "1263215319969140736",
            "created_at": "2021-08-22T20:27:45.000Z",
            "id": "1429540817224577026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P*rra, Bolsona-... \n\nAh, agora t\u00e1 explicada essa fuligem em casa.\n\nhttps://t.co/mvfeX2qWss"
        },
        {
            "author_id": "1376023589783240709",
            "created_at": "2021-08-22T20:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4859051962",
                        "start": 0,
                        "username": "amandye42"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "70799317",
                        "start": 11,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429540475141242884",
            "in_reply_to_user_id": "4859051962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandye42 @UOL Parece que t\u00e1 vindo das queimadas de um parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "375331467",
            "created_at": "2021-08-22T20:26:17.000Z",
            "id": "1429540448008290315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery n\u00e3o atinge a Serra da Cantareira https://t.co/Oj1sfARKNZ"
        },
        {
            "author_id": "872134277441495041",
            "created_at": "2021-08-22T20:25:31.000Z",
            "id": "1429540255632437249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora entendi pq tem fuligem no corredor do pr\u00e9dio \ud83d\udc80\nhttps://t.co/hWC3Ok3mbF"
        },
        {
            "author_id": "15726088",
            "created_at": "2021-08-22T20:25:03.000Z",
            "id": "1429540140146466816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 195,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Por ser um inc\u00eandio num parque estadual, o inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo virou aquilo que \u00e9: um inc\u00eandio. Se fosse num parque nacional... j\u00e1 sabe, n\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "1351038208864378888",
            "created_at": "2021-08-22T20:24:42.000Z",
            "id": "1429540050463768576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu achando q era alguma queimada perto lado de casa, mas t\u00e3o falando q foi no parque estadual do Juquery meu deus"
        },
        {
            "author_id": "137699390",
            "created_at": "2021-08-22T20:23:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1429539814462959623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curte a\u00ed. \n\n#parquenacionalubajara\n#ubajara\n#ceara\n#bear\n#bearsofinstagram em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/VXUrpJDDFZ"
        },
        {
            "author_id": "2888098467",
            "created_at": "2021-08-22T20:23:26.000Z",
            "id": "1429539734238474242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Fuligem se espalha por v\u00e1rios bairros de SP ap\u00f3s inc\u00eandio em parque estadual na Grande SP.\nhttps://t.co/csMW7c0Jla"
        },
        {
            "author_id": "2783266490",
            "created_at": "2021-08-22T20:22:12.000Z",
            "id": "1429539421389524997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/Kx7aHNfFKH"
        },
        {
            "author_id": "854931678",
            "created_at": "2021-08-22T20:22:02.000Z",
            "id": "1429539378905460741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje est\u00e1 assim o dia inteiro, cinzas caindo do c\u00e9u. S\u00f3 agora fui saber que tem um inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery em Franco da Rocha... https://t.co/D68mISQtEQ"
        },
        {
            "author_id": "1312109384844095488",
            "created_at": "2021-08-22T20:21:31.000Z",
            "id": "1429539250471571464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soltaram bal\u00e3o em Franco da Rocha, e agr um parque estadual inteiro t\u00e1 queimando por causa desses merdas. A fuligem t\u00e1 chegando aqui vlh."
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2021-08-22T20:20:42.000Z",
            "id": "1429539043688202258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A prefeitura de Franco da Rocha informou que o inc\u00eandio foi causado pela queda de um bal\u00e3o nas depend\u00eancias dos parque. Moradores de cidades da regi\u00e3o metropolitana, inclusive na capital paulista, relataram a presen\u00e7a de fuligem no ar. #NoArNaCBN\n\nhttps://t.co/cCdJVqZxAB"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2021-08-22T20:19:58.000Z",
            "id": "1429538860929847300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Estadual do Juquery, em SP https://t.co/z8KjUnTKWY https://t.co/10xa7DHG8q"
        },
        {
            "author_id": "160078856",
            "created_at": "2021-08-22T20:19:27.000Z",
            "id": "1429538729862082564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/HfUCR8gP9X\n\nSobre essa not\u00edcia\u2026olhem como a porta do apto estava https://t.co/VPhMY9ThQh"
        },
        {
            "author_id": "1222592671413415936",
            "created_at": "2021-08-22T20:19:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "772442480285519872",
                        "start": 74,
                        "username": "mocmilgrau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429538642662408195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uai, o que t\u00e1 rolando que todo mundo de MOC foi ao parque municipal hoje?\n@mocmilgrau #MOC"
        },
        {
            "author_id": "1058342652897300481",
            "created_at": "2021-08-22T20:19:02.000Z",
            "id": "1429538627038633987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percebi esse fuligem ao lado cremat\u00f3rio! Cheguei em casa tem fuligem na minha sacada \nhttps://t.co/p9kDbgUwjs"
        },
        {
            "author_id": "152285417",
            "created_at": "2021-08-22T20:18:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "630328197",
                        "start": 0,
                        "username": "rozana_salerno"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1402258423966732290",
                        "start": 16,
                        "username": "tavaresgrr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429538560760287235",
            "in_reply_to_user_id": "630328197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rozana_salerno @tavaresgrr Pelo que li em redes da Prefeitura de Franco da Rocha e do Parque Estadual do Juquery, o bal\u00e3o caiu na \u00e1rea de reserva do parque."
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2021-08-22T20:12:30.000Z",
            "id": "1429536981772537856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de parque estadual na regi\u00e3o metropolitana de SP https://t.co/46QMnONqLS"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2021-08-22T20:11:28.000Z",
            "id": "1429536721826467848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Segundo a prefeitura de Franco da Rocha, cerca de 110 profissionais est\u00e3o trabalhando no combate, entre bombeiros, guardas civis, defesa civil, funcion\u00e1rios do parque, da Funda\u00e7\u00e3o Florestal e brigadistas de inc\u00eandio volunt\u00e1rios. #incendio #francodarocha\n\nhttps://t.co/BQt3yc048O"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2021-08-22T20:11:18.000Z",
            "id": "1429536680780996611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Segundo a prefeitura de Franco da Rocha, cerca de 110 profissionais est\u00e3o trabalhando no combate, entre bombeiros, guardas civis, defesa civil, funcion\u00e1rios do parque, da Funda\u00e7\u00e3o Florestal e brigadistas de inc\u00eandio volunt\u00e1rios. #incendio #francodarocha\n\nhttps://t.co/49pg7XcJZC"
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2021-08-22T20:10:57.000Z",
            "id": "1429536591370928144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de parque estadual na regi\u00e3o metropolitana de\u00a0SP https://t.co/1xURyjhYbi"
        },
        {
            "author_id": "1088736371802599424",
            "created_at": "2021-08-22T20:10:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1393028275908358147",
                        "start": 0,
                        "username": "theocoleone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429536385300635650",
            "in_reply_to_user_id": "1393028275908358147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@theocoleone Inc\u00eandio no parque estadual de sp"
        },
        {
            "author_id": "1275595822252597248",
            "created_at": "2021-08-22T20:07:24.000Z",
            "id": "1429535698655268864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu achando que a fuligem entrando em casa era de algum vizinho fazendo um churrasco... de repente, foi pela cidade inteira por conta de um inc\u00eandio (que \u00e9 longe daqui)! \ud83d\ude31\n\nhttps://t.co/kCLh9QQBwY"
        },
        {
            "author_id": "53134022",
            "created_at": "2021-08-22T20:07:13.000Z",
            "id": "1429535651314155524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encheu de fuligem aqui em casa hoje. Fui procurar saber o porqu\u00ea: https://t.co/BT1pihlHvj"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2021-08-22T20:06:48.000Z",
            "id": "1429535545861017606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ainda n\u00e3o se sabe a \u00e1rea atingida pelas chamas e nem as causas do inc\u00eandio, mas um dos fatores pode ter sido o tempo seco predominante na regi\u00e3o neste domingo (22)\n\nhttps://t.co/nOA09zQNhb"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-08-22T20:05:29.000Z",
            "id": "1429535214225829891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de parque estadual na regi\u00e3o metropolitana de SP https://t.co/HExaeXloGX"
        },
        {
            "author_id": "1309102586893656064",
            "created_at": "2021-08-22T20:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1048705076905304064",
                        "start": 0,
                        "username": "Mohalberth2"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2866476539",
                        "start": 13,
                        "username": "Britnatureguide"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1272724446789451776",
                        "start": 30,
                        "username": "birdnomoj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429535141643399174",
            "in_reply_to_user_id": "1309102586893656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mohalberth2 @Britnatureguide @birdnomoj A cor que eu vi parecia mais marrom claro mesmo, com claras listras na asa. A c\u00e2mera do meu celular \u00e9 ruim e o sol tava atr\u00e1s do p\u00e1ssaro. Acho que por isso que parece cinza na foto. Parecia ser o tamanho de Sanha\u00e7u. Foi na beira do Parque Nacional do Itatiaia, no ponto zero."
        },
        {
            "author_id": "2846918416",
            "created_at": "2021-08-22T20:04:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "33335875",
                        "start": 0,
                        "username": "guilagrotta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429534916648259586",
            "in_reply_to_user_id": "33335875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guilagrotta foi um incendio - https://t.co/tgRFP2aJDW"
        },
        {
            "author_id": "84583656",
            "created_at": "2021-08-22T20:03:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429534700272590849",
            "in_reply_to_user_id": "84583656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem mais detalhes aqui... https://t.co/jKVwp2jtYc"
        },
        {
            "author_id": "84583656",
            "created_at": "2021-08-22T20:03:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2389655676",
                        "start": 0,
                        "username": "ThiagoDomene1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429534641023750154",
            "in_reply_to_user_id": "2389655676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThiagoDomene1 Inc\u00eandio em Franco da Rocha de grandes propor\u00e7\u00f5es cara... https://t.co/jKVwp2jtYc"
        },
        {
            "author_id": "1425530966773309443",
            "created_at": "2021-08-22T20:03:07.000Z",
            "id": "1429534619611828225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Choveu\" fuligem no seu bairro ou na sua cidade essa tarde? Um irrespons\u00e1vel que resolveu soltar bal\u00e3o no Parque Estadual do Juquery foi o respons\u00e1vel por isso. https://t.co/tuaRl5c6ev"
        },
        {
            "author_id": "396259461",
            "created_at": "2021-08-22T20:02:58.000Z",
            "id": "1429534581930315779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fuligem do parque estadual chegou at\u00e9 aqui em Higien\u00f3polis! \n#parqueestadual #fuligem #fogonoparqueestadualdejuquery #juquery #higienopolis https://t.co/KzXEQQe5DM"
        },
        {
            "author_id": "35399699",
            "created_at": "2021-08-22T20:02:21.000Z",
            "id": "1429534427898683402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea \u00e9 da regi\u00e3o de metropolitana de S\u00e3o Paulo e n\u00e3o sabe o porqu\u00ea da sua casa estar cheia de fuligem, \u00e9 devido ao inc\u00eandio no Parque estadual do Juquery. Se voc\u00ea \u00e9 brigadista ou conhece algu\u00e9m tentem entrar em contato com a prefeitura de Franco da Rocha."
        },
        {
            "author_id": "32276246",
            "created_at": "2021-08-22T20:00:38.000Z",
            "id": "1429533995189080064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanto em S\u00e3o Paulo quanto em S\u00e3o Caetano, eu vi fuligem.\n\nhttps://t.co/JwObiBH3dV"
        },
        {
            "author_id": "4172587277",
            "created_at": "2021-08-22T20:00:18.000Z",
            "id": "1429533910476759055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Estadual do Juquery, na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo, fez com que cinzas e fuligens se espalhassem pela capital paulista https://t.co/0uMo6ImUUB"
        },
        {
            "author_id": "35399699",
            "created_at": "2021-08-22T19:58:51.000Z",
            "id": "1429533544460738563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque do Juquery est\u00e1 em chamas, o \u00fanico remanescente do cerrado na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo. Perdemos 50% dessa \u00e1rea protegida. A prefeitura de Franco da Rocha est\u00e1 pedindo ajuda, se voc\u00ea \u00e9 brigadista de inc\u00eandio com experi\u00eancia entre em contato: (11) 4449-5545 https://t.co/DTFfGbfpqg"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2021-08-22T19:58:24.000Z",
            "id": "1429533434268069892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "\u300a Fuligem \u300bFogo j\u00e1 consumiu \u00e1rea equivalente a metade do Parque Estadual do Juquery, diz prefeitura de Franco da Rocha, na Grande SP ==&gt; https://t.co/AdvIr6owek #G1SP https://t.co/Qmn43NfDXS"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-08-22T19:57:17.000Z",
            "id": "1429533151425187844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de parque estadual na regi\u00e3o metropolitana de\u00a0SP https://t.co/JdB80sTENK"
        },
        {
            "author_id": "1283888885446201344",
            "created_at": "2021-08-22T19:53:23.000Z",
            "id": "1429532168519303179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de parque estadual na regi\u00e3o metropolitana de\u00a0SP https://t.co/5pGumDX441"
        },
        {
            "author_id": "10619542",
            "created_at": "2021-08-22T19:52:49.000Z",
            "id": "1429532026697306114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o tava entendendo pq minha casa tava preta. pois bem \n\nFuligem se espalha por v\u00e1rios bairros de SP ap\u00f3s inc\u00eandio em parque estadual na Grande SP | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/SAuJ93bZ7B"
        },
        {
            "author_id": "17121480",
            "created_at": "2021-08-22T19:51:46.000Z",
            "id": "1429531764414951426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Um parque estadual em Franco da Rocha, na regi\u00e3o metropolitana de SP, pegou fogo e o vento espalhou cinzas pela cidade inteira, principalmente aqui na zona norte. Na porta aqui de casa o ch\u00e3o t\u00e1 lotado de fuligem. https://t.co/JgNCbfLIRe"
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2021-08-22T19:51:33.000Z",
            "id": "1429531707795918850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de parque estadual na regi\u00e3o metropolitana de SP https://t.co/cVeINSY3Pg"
        },
        {
            "author_id": "1090296931342004224",
            "created_at": "2021-08-22T19:51:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1151231002989252608",
                        "start": 0,
                        "username": "zuccadx"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429531682340839433",
            "in_reply_to_user_id": "1151231002989252608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zuccadx foi um incendio\n https://t.co/pJuAXmIftT"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2021-08-22T19:50:50.000Z",
            "id": "1429531529945010180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de parque estadual na regi\u00e3o metropolitana de SP https://t.co/4EKySWOBo8"
        },
        {
            "author_id": "1155312073485799424",
            "created_at": "2021-08-22T19:49:38.000Z",
            "id": "1429531225115480072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Juquery localizado em Franco da Rocha (105km de Sorocaba) em chamas tamb\u00e9m, at\u00e9 ent\u00e3o, s\u00e3o 4 focos de inc\u00eandio somente em uma apura\u00e7\u00e3o minha."
        },
        {
            "author_id": "1251643224592130052",
            "created_at": "2021-08-22T19:49:30.000Z",
            "id": "1429531194102792200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FODENDO A PORRA DOS QUINTAIS QUE EU LAVEI ONTEM \ud83e\udd2c\ud83e\udd21\n\nhttps://t.co/G6FvwveGF1"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-08-22T19:48:33.000Z",
            "id": "1429530954595459072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo come\u00e7ou na manh\u00e3 deste domingo (22/8) e j\u00e1 se alastrou por metade da \u00e1rea total. Prefeitura est\u00e1 convocando brigadistas volunt\u00e1rios \nLeia: https://t.co/jIWek1i1UD #jornalistavitor"
        },
        {
            "author_id": "41806159",
            "created_at": "2021-08-22T19:47:12.000Z",
            "id": "1429530614324154377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuligem se espalha por v\u00e1rios bairros de SP ap\u00f3s inc\u00eandio em parque estadual na Grande\u00a0SP https://t.co/Vr0OH7iFRZ"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-08-22T19:44:55.000Z",
            "id": "1429530038924414978",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 270,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Segundo prefeitura, fogo come\u00e7ou ap\u00f3s queda de bal\u00e3o https://t.co/5ZdOp21x0Y #G1 #inc\u00eandio #SP"
        },
        {
            "author_id": "55712868",
            "created_at": "2021-08-22T19:42:18.000Z",
            "id": "1429529380892577800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chuva de fuligem, que chegou aqui na Mooca\nImagino o estrago que isso n\u00e3o faz ao meio ambiente. \n\nhttps://t.co/JN1n6ZfHVk"
        },
        {
            "author_id": "337835296",
            "created_at": "2021-08-22T19:42:11.000Z",
            "id": "1429529351045984268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuligem se espalha por v\u00e1rios bairros de SP ap\u00f3s inc\u00eandio em parque estadual na Grande SP | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/GfikerJE5J"
        },
        {
            "author_id": "1397784119711571969",
            "created_at": "2021-08-22T19:41:12.000Z",
            "id": "1429529103623938050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cenas de dentro do Parque Estadual do Juquery...\n\n#jaragu\u00e1 https://t.co/ueSZ7FIAdl"
        },
        {
            "author_id": "1258957115919601665",
            "created_at": "2021-08-22T19:41:04.000Z",
            "id": "1429529069440352262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vacinei, mas n\u00e3o d\u00e1 pra ficar totalmente feliz nesse lugar porque tem CHUVA DE FULIGEM caindo do c\u00e9u na cidade toda, inclusive aqui no quintal. Houve grande inc\u00eandio na \u00e1rea do Parque Estadual do Juquery combinado com pequenos focos na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1391951395364945921",
            "created_at": "2021-08-22T19:40:49.000Z",
            "id": "1429529007347970053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuligem caindo em casa, por causa da queimada do parque estadual! Isso que eu moro mais de 1 hora do lugar \ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "226680881",
            "created_at": "2021-08-22T19:40:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "2964728169",
                        "start": 84,
                        "username": "gilsinneves"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1429528998049091592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quando penso que cheguei no meu limite, descubro que tenho for\u00e7as pra ir al\u00e9m.\"\n\n\ud83d\udcf8 @gilsinneves em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/niKRO1yNM5"
        },
        {
            "author_id": "2675526751",
            "created_at": "2021-08-22T19:40:19.000Z",
            "id": "1429528883209162756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o solte bal\u00e3o OW FELA DA PUTAAAAA CRIAN\u00c7AO DO CARRRRAAALEO\n\nInc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/u76L6u1TWt"
        },
        {
            "author_id": "127578056",
            "created_at": "2021-08-22T19:38:43.000Z",
            "id": "1429528477867380747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu achando que era algum vizinho queimando algo, que loucura gente https://t.co/jdeirsKLpb"
        },
        {
            "author_id": "1397784119711571969",
            "created_at": "2021-08-22T19:38:06.000Z",
            "id": "1429528323340881927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery, Hoje\n\n#jaragu\u00e1 https://t.co/Gf2QM2DrM0"
        },
        {
            "author_id": "972616917327536128",
            "created_at": "2021-08-22T19:37:52.000Z",
            "id": "1429528265157402634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por conta de um BAL\u00c3O, o Parque Estadual de Juquery est\u00e1 EM CHAMAS, afetando v\u00e1rias regi\u00f5es de SP, inclusive onde eu moro (Sacom\u00e3), e ABC com CHUVA DE CINZAS!\n\nO meio ambiente PRECISA ser respeitado\n\nhttps://t.co/hhFtGCtNCI"
        },
        {
            "author_id": "1397784119711571969",
            "created_at": "2021-08-22T19:36:59.000Z",
            "id": "1429528044310499333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery, Hoje.\ud83d\ude2d #jaragua https://t.co/oKSao6O8sI"
        },
        {
            "author_id": "45425398",
            "created_at": "2021-08-22T19:36:07.000Z",
            "id": "1429527826533863426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande #Inc\u00eandio, #Queimada provavelmente causada por #bal\u00e3o no Parque Estadual Juquery em Franco da Rocha e Caieiras, desde 9h, agora 16:30h e ainda fora de controle."
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2021-08-22T19:36:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429527798364921856",
            "in_reply_to_user_id": "34779125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 111,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Fuligem se espalha por v\u00e1rios bairros de S\u00e3o Paulo ap\u00f3s inc\u00eandio em parque estadual na Grande SP https://t.co/0nGI21XJq3"
        },
        {
            "author_id": "163546896",
            "created_at": "2021-08-22T19:35:57.000Z",
            "id": "1429527783835947008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano passando mal que essa merda se espalhou literalmente por SP inteiro, aqui em Santo Andr\u00e9 ta chovendo isso ai\nhttps://t.co/1UGalUKjrb"
        },
        {
            "author_id": "51854431",
            "created_at": "2021-08-22T19:35:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "43047753",
                        "start": 0,
                        "username": "jowribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429527753511034888",
            "in_reply_to_user_id": "43047753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jowribeiro Um parque estadual em Franco da Rocha. Mas ja cobriu sp todo, afe"
        },
        {
            "author_id": "1170883964724269057",
            "created_at": "2021-08-22T19:35:22.000Z",
            "id": "1429527637014286341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veio parar aqui na Barra Funda... https://t.co/yNnWLrSiZc"
        },
        {
            "author_id": "888511860714209281",
            "created_at": "2021-08-22T19:34:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1003698406630535169",
                        "start": 0,
                        "username": "tatitomati"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429527404637270020",
            "in_reply_to_user_id": "1003698406630535169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tatitomati ce viu isso https://t.co/Ykz7yaCRw2"
        },
        {
            "author_id": "3407537501",
            "created_at": "2021-08-22T19:33:57.000Z",
            "id": "1429527281458982916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Juquery https://t.co/htvPxw192S"
        },
        {
            "author_id": "1422378925053861896",
            "created_at": "2021-08-22T19:33:51.000Z",
            "id": "1429527253306822662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u encoberto, Sol desbotado. Fuligem se espalha por v\u00e1rios bairros de SP ap\u00f3s inc\u00eandio em parque estadual na Grande SP.  https://t.co/y8LYXMqvPj"
        },
        {
            "author_id": "40269250",
            "created_at": "2021-08-22T19:33:01.000Z",
            "id": "1429527046334697473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Chegou at\u00e9 aqui na Consola\u00e7\u00e3o https://t.co/0dNOxPWxu9"
        },
        {
            "author_id": "1207772896787124224",
            "created_at": "2021-08-22T19:32:32.000Z",
            "id": "1429526924234211329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem casa aqui que amanheceu com fuligem, fui dar um googles e descobri q q era infelizmente\n\nhttps://t.co/PBhRDmneRM"
        },
        {
            "author_id": "130979737",
            "created_at": "2021-08-22T19:32:00.000Z",
            "id": "1429526789509025797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos locais mais especiais da minha vida est\u00e1 queimando agora, por causa de um arrombado que soltou bal\u00e3o. \nQue inferno viver no Brasil.\n\nInc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/sLlIlCVBZX"
        },
        {
            "author_id": "45425398",
            "created_at": "2021-08-22T19:31:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "82880482",
                        "start": 0,
                        "username": "alvesalessandra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429526744105635848",
            "in_reply_to_user_id": "82880482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvesalessandra Inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery em Franco da Rocha com Caieiras."
        },
        {
            "author_id": "43407100",
            "created_at": "2021-08-22T19:31:35.000Z",
            "id": "1429526682289967112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, ent\u00e3o \u00e9 um inc\u00eandio no parque estadual de Juquery, em Franco da Rocha, que ta trazendo essa fuligem pra Pra\u00e7a da \u00c1rvore, zona sul de SP? \n\nWTF"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2021-08-22T19:31:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "57449174",
                        "start": 106,
                        "username": "marianabelmont"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429526594725498886",
            "in_reply_to_user_id": "34779125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 111,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Fuligem: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo, via @marianabelmont https://t.co/X2ioonL9bB"
        },
        {
            "author_id": "1093507010",
            "created_at": "2021-08-22T19:29:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1240289773027287040",
                        "start": 0,
                        "username": "ricardomjuliano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429526158362693634",
            "in_reply_to_user_id": "1240289773027287040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardomjuliano Incendo no parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "947119059723804672",
            "created_at": "2021-08-22T19:28:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "230917299",
                        "start": 0,
                        "username": "dani_amiranda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429526025046839305",
            "in_reply_to_user_id": "230917299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dani_amiranda Fuligem se espalha por v\u00e1rios bairros de SP ap\u00f3s inc\u00eandio em parque estadual na Grande SP | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/WYWGNMAzz1"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2021-08-22T19:28:14.000Z",
            "id": "1429525840258285571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Ontem, outro inc\u00eandio atingiu \u00e1rea de mata pr\u00f3xima \u00e0 comunidade ind\u00edgena Guarani Mbya no Jaragu\u00e1, em #SaoPaulo. \nhttps://t.co/AvI34vYKjI"
        },
        {
            "author_id": "1326361616460500992",
            "created_at": "2021-08-22T19:26:40.000Z",
            "id": "1429525448464154629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse momento um parque estadual com 2 mil hectares est\u00e1 pegando fogo em uma cidade na grande S\u00e3o Paulo e o motivo? Um bal\u00e3o que uma pessoa sem respeito e no\u00e7\u00e3o soltou por a\u00ed. Triste demais"
        },
        {
            "author_id": "30462051",
            "created_at": "2021-08-22T19:24:10.000Z",
            "id": "1429524815824793610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/bVZkPcpzoZ\n\nEU PERCEBI CARAI. CASA TAVA LIMPINHA \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-08-22T19:24:09.000Z",
            "id": "1429524812905525249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendemos o Parque Estadual do Rio Vermelho! https://t.co/wSiJbihw2u"
        },
        {
            "author_id": "52449733",
            "created_at": "2021-08-22T19:21:16.000Z",
            "id": "1429524087622311941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 s\u00f3 a gente inventar de limpar a casa https://t.co/KmYyaHYop3"
        },
        {
            "author_id": "32268799",
            "created_at": "2021-08-22T19:19:48.000Z",
            "id": "1429523717038743554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m conhecido como qualquer dia em Campos dos Goytacazes:\n\nhttps://t.co/iPbeWiPxA8"
        },
        {
            "author_id": "55554410",
            "created_at": "2021-08-22T19:17:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429523110269698052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/vWwyt3KAbJ"
        },
        {
            "author_id": "1261043162904178688",
            "created_at": "2021-08-22T19:17:15.000Z",
            "id": "1429523078124560391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tudo o que n\u00e3o precisava no Brasil AGORA, era um inc\u00eandio em um parque estadual, mas claro... a galera precisa muito soltar a porra de um Bal\u00e3o https://t.co/NsgGIN3TCm"
        },
        {
            "author_id": "1146435971883372545",
            "created_at": "2021-08-22T19:17:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "64706049",
                        "start": 21,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429523070138691590",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr Governador @jdoriajr, o Parque Estadual do Juquery est\u00e1 pegando fogo. Era o que restava do Cerrado aqui no Estado de S\u00e3o Paulo. Metade da vegeta\u00e7\u00e3o j\u00e1 se foi."
        },
        {
            "author_id": "61358724",
            "created_at": "2021-08-22T19:13:11.000Z",
            "id": "1429522054789967881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aparentemente metade de S\u00e3o Paulo achou q o vizinho tava fazendo churrasco, s\u00f3 q essa fuligem toda \u00e9 de inc\u00eandio em parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "4902509169",
            "created_at": "2021-08-22T19:11:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2943174353",
                        "start": 0,
                        "username": "eluc4s"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429521683896053763",
            "in_reply_to_user_id": "2943174353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eluc4s Descobri que \u00e9 isso aqui https://t.co/wPNoLxobaH"
        },
        {
            "author_id": "175562137",
            "created_at": "2021-08-22T19:11:33.000Z",
            "id": "1429521642766667782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuligem se espalha por v\u00e1rios bairros de SP ap\u00f3s inc\u00eandio em parque estadual na Grande SP | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/vqThIYaYAI"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2021-08-22T19:11:00.000Z",
            "id": "1429521502693638151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Segundo o Corpo de Bombeiros, o fogo come\u00e7ou a atingir a vegeta\u00e7\u00e3o da \u00e1rea na manh\u00e3 deste domingo (22); ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre as causas https://t.co/nyT7zNGhqU"
        },
        {
            "author_id": "9093792",
            "created_at": "2021-08-22T19:10:25.000Z",
            "id": "1429521356232830989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 de SP e est\u00e1 \"chovendo\" fuligem na sua casa? As cinzas (provavelmente) s\u00e3o do Parque Estadual do Juquery. A regi\u00e3o \u00e9 uma das \u00faltimas reservas de Cerrado e o fogo come\u00e7ou por causa de um bal\u00e3o https://t.co/Z1O6ccB8G5"
        },
        {
            "author_id": "57488599",
            "created_at": "2021-08-22T19:10:22.000Z",
            "id": "1429521342982938636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora entendi pq tava caindo foligem no meu pr\u00e9dio hj. \u00c9 do tipo de coisa que rola todo ano no interior, mas nunca tinha visto aqui  https://t.co/fZfIcsmtl0"
        },
        {
            "author_id": "1004115036762198016",
            "created_at": "2021-08-22T19:09:40.000Z",
            "id": "1429521169057730568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engra\u00e7ado que s\u00f3 parque estadual,\u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o,matas e s\u00edmbolos hist\u00f3ricos est\u00e3o queimando nesse governo"
        },
        {
            "author_id": "53931529",
            "created_at": "2021-08-22T19:08:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3003879335",
                        "start": 0,
                        "username": "jumancin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429520866837139467",
            "in_reply_to_user_id": "3003879335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jumancin https://t.co/AYUwIjxD2c\n\nIsso. Vi agora tbm"
        },
        {
            "author_id": "2841188261",
            "created_at": "2021-08-22T19:07:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "15854374",
                        "start": 0,
                        "username": "maglioqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429520724407078912",
            "in_reply_to_user_id": "15854374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maglioqueira J\u00e1 deve saber, mas isso: https://t.co/hIvGLYn9gN"
        },
        {
            "author_id": "162925372",
            "created_at": "2021-08-22T19:07:31.000Z",
            "id": "1429520627187261448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ah agora eu entendi a fuligem toda na minha varanda. s\u00f3 n\u00e3o imaginei que seria por causa DISSO https://t.co/0u3EZitRDl"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-08-22T19:06:02.000Z",
            "id": "1429520255588651008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 110,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Chega essa \u00e9poca de seca e com ela os inc\u00eandios em reservas naturais. Essa imagem \u00e9 de um parque estadual aqui de SP que est\u00e1 queimando desde manh\u00e3. Mais de mil hectares j\u00e1 foram engolidos pelo fogo!\n\nA causa? Um bal\u00e3o!\n\nFonte: https://t.co/8C0dwQw7Qf https://t.co/hhwMQXZrSL"
        },
        {
            "author_id": "125461351",
            "created_at": "2021-08-22T19:05:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33562470",
                        "start": 0,
                        "username": "peqenosereio"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "2577922637",
                        "start": 14,
                        "username": "yopinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429520197313044480",
            "in_reply_to_user_id": "33562470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peqenosereio @yopinha inc\u00eandio no juquery https://t.co/EkRJXpfGBw"
        },
        {
            "author_id": "10000822",
            "created_at": "2021-08-22T19:05:37.000Z",
            "id": "1429520148352970760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7ou a cair fuligem dentro do meu apartamento hoje de manh\u00e3. Agora descobri que \u00e9 um inc\u00eandio grave gra\u00e7as a um filho da puta que solta bal\u00e3o.\n\nhttps://t.co/SVUIBWUoEB"
        },
        {
            "author_id": "91642831",
            "created_at": "2021-08-22T19:05:00.000Z",
            "id": "1429519995944513537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores relatam \"chuva de fuligem\" em v\u00e1rias regi\u00f5es de S\u00e3o Paulo\nhttps://t.co/lDqYjUrnue"
        },
        {
            "author_id": "2777706968",
            "created_at": "2021-08-22T19:04:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "123251508",
                        "start": 0,
                        "username": "adrianolemon"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "16213405",
                        "start": 14,
                        "username": "thiagopethit"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429519804831043590",
            "in_reply_to_user_id": "123251508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adrianolemon @thiagopethit Inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery"
        },
        {
            "author_id": "14357592",
            "created_at": "2021-08-22T19:03:21.000Z",
            "id": "1429519577080344583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tenso isso e imagino que ainda deve ter algumas pessoas, que acham que desastres como esse, n\u00e3o v\u00e3o nos afetar \n\nInc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/9Qh7xkeqBS"
        },
        {
            "author_id": "1146435971883372545",
            "created_at": "2021-08-22T19:02:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429519435510030341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, INC\u00caNDIO no Parque Estadual do Juquery (Franco da Rocha). Eu moro na zona leste de S\u00e3o Paulo e aqui t\u00e1 cheio de fuligem. O inc\u00eandio j\u00e1 atingiu METADE de todo o territ\u00f3rio do parque, que mantem vegeta\u00e7\u00e3o do CERRADO. Que tristeza!!!"
        },
        {
            "author_id": "76651032",
            "created_at": "2021-08-22T19:02:07.000Z",
            "id": "1429519267561680901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores relatam \"chuva de fuligem\" em v\u00e1rias regi\u00f5es de S\u00e3o Paulo\nhttps://t.co/jdD6KCbjx4"
        },
        {
            "author_id": "1212335718820798464",
            "created_at": "2021-08-22T19:01:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "142088734",
                        "start": 0,
                        "username": "sbllmrn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429519187744104458",
            "in_reply_to_user_id": "142088734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sbllmrn foi modo de dizer kkkk mas rolou um inc\u00eandio mesmo :( https://t.co/URy7JwfgOB"
        },
        {
            "author_id": "3767085557",
            "created_at": "2021-08-22T19:01:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1429519024300478470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio \u00e9 l\u00e1 em Franco da Rocha e t\u00e1 chegando fuligem em meu ap aqui em Osasco\n\nhttps://t.co/gBxJlY9kfy"
        },
        {
            "author_id": "1321938872717185024",
            "created_at": "2021-08-22T19:01:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1381060018519347202",
                        "start": 0,
                        "username": "mari_bangtan_"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1262744053197623302",
                        "start": 15,
                        "username": "marimarihobi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429519021603438599",
            "in_reply_to_user_id": "1381060018519347202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mari_bangtan_ @marimarihobi T\u00e1 amiga, na cidade toda, vi agora uma reportagem que houve um inc\u00eandio no parque estadual! Por isso a fuligem t\u00e1 se espalhando na cidade!"
        },
        {
            "author_id": "3003879335",
            "created_at": "2021-08-22T18:59:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53931529",
                        "start": 0,
                        "username": "mauriciomagaldi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429518609466933255",
            "in_reply_to_user_id": "53931529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mauriciomagaldi Achei. Parque Estadual do Juquery."
        },
        {
            "author_id": "16527005",
            "created_at": "2021-08-22T18:58:02.000Z",
            "id": "1429518239374225411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecemos com essa fuligem na \u00e1rea de servi\u00e7o. Motivo? Inc\u00eandio florestal num parque estadual, 20km daqui...\nhttps://t.co/PIzPRZ5DIl"
        },
        {
            "author_id": "783983588840792064",
            "created_at": "2021-08-22T18:57:25.000Z",
            "id": "1429518087431282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui na regi\u00e3o central tamb\u00e9m chegou\n\nhttps://t.co/e4tKZxgBw8"
        },
        {
            "author_id": "200924976",
            "created_at": "2021-08-22T18:57:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "70799317",
                        "start": 0,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429517986176634882",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOL Recebi estas fotos sobre o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, \u00faltima reserva de cerrado da regi\u00e3o metropolitana \ud83d\ude14 https://t.co/ZJDzcSzVG1"
        },
        {
            "author_id": "1347697776243732481",
            "created_at": "2021-08-22T18:56:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "31788088",
                        "start": 0,
                        "username": "cassiusmedauar"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "31428488",
                        "start": 16,
                        "username": "sidneygusman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429517930438533126",
            "in_reply_to_user_id": "31788088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cassiusmedauar @sidneygusman Incendio no Parque Estadual de Juquery."
        },
        {
            "author_id": "880112324987822082",
            "created_at": "2021-08-22T18:55:47.000Z",
            "id": "1429517676913774593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual em S\u00e3o\u00a0Paulo https://t.co/MtCaxJTlyA"
        },
        {
            "author_id": "80585822",
            "created_at": "2021-08-22T18:53:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "22649119",
                        "start": 0,
                        "username": "CaioCorraini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429517119180394497",
            "in_reply_to_user_id": "22649119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaioCorraini Caiu um bal\u00e3o na mata e j\u00e1 destruiu 50% do Parque Estadual do Juquery"
        },
        {
            "author_id": "273150222",
            "created_at": "2021-08-22T18:53:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1429517091879653377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Fuligem se espalha por v\u00e1rios bairros de SP ap\u00f3s inc\u00eandio em parque estadual na Grande SP  https://t.co/atKUnwx10e"
        },
        {
            "author_id": "1226533604878102528",
            "created_at": "2021-08-22T18:51:23.000Z",
            "id": "1429516567709159428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aqui, a sacada se encheu de fuligem, e a luminosidade do c\u00e9u ficou estranha.\n\nhttps://t.co/0vv87j23qG"
        },
        {
            "author_id": "2391737384",
            "created_at": "2021-08-22T18:51:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429516521026490369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuligem se espalha por v\u00e1rios bairros de SP ap\u00f3s inc\u00eandio em parque estadual na Grande SP | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/GS4ExNLiUJ https://t.co/7Fchit46z1"
        },
        {
            "author_id": "1230621760506286081",
            "created_at": "2021-08-22T18:49:59.000Z",
            "id": "1429516214959808516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque q ta espalhando essa fuligem em SP fica em Franco da Rocha:\nhttps://t.co/kYUvkqoeNz"
        },
        {
            "author_id": "20998575",
            "created_at": "2021-08-22T18:49:40.000Z",
            "id": "1429516136723398660",
            "in_reply_to_user_id": "20998575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Link para a mat\u00e9ria do G1: https://t.co/0wgU2FuaSB"
        },
        {
            "author_id": "155293388",
            "created_at": "2021-08-22T18:49:19.000Z",
            "id": "1429516046264848385",
            "in_reply_to_user_id": "155293388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que n\u00e3o tava ficando doido (ainda)... Ali\u00e1s, bel\u00edssimo dia que eu escolhi pra lavar o carro. Que fase!\n\nhttps://t.co/nZPpEarRCE"
        },
        {
            "author_id": "1230621760506286081",
            "created_at": "2021-08-22T18:46:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "758372408793456640",
                        "start": 0,
                        "username": "luparavia"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1280243948645158916",
                        "start": 11,
                        "username": "ThiagoSEP2001"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429515303902396434",
            "in_reply_to_user_id": "758372408793456640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luparavia @ThiagoSEP2001 acabei de descobrir o parque q ta espalhando essa fuligem fica em Franco da Rocha:\nhttps://t.co/kYUvkqoeNz"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2021-08-22T18:45:00.000Z",
            "id": "1429514959889698819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 432,
                "quote_count": 191,
                "reply_count": 45,
                "retweet_count": 151
            },
            "text": "Juquery, na Grande S\u00e3o Paulo\n\nFogo come\u00e7ou na manh\u00e3 deste domingo (22/8) e j\u00e1 se alastrou por metade da \u00e1rea total. Prefeitura est\u00e1 convocando brigadistas volunt\u00e1rios\n\nLeia: https://t.co/uXOzAkSLIr https://t.co/Fnw9dpwQgg"
        },
        {
            "author_id": "181310669",
            "created_at": "2021-08-22T18:44:51.000Z",
            "id": "1429514924720594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu deus o neg\u00f3cio em Franco da Rocha, e faz uns tr\u00eas dias que t\u00e1 caindo esss fuligem aqui em Mogi das Cruzes, no outro extremo da Grande SP!!!!!! fico triste com esses inc\u00eandios, real\n\nhttps://t.co/1oWsAQB936"
        },
        {
            "author_id": "2389578308",
            "created_at": "2021-08-22T18:44:09.000Z",
            "id": "1429514747729391619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Juquery em chamas e o Pico do Jaragu\u00e1 tamb\u00e9m, e aqui o quintal j\u00e1 t\u00e1 cheio de fuligem \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "1012359467499913216",
            "created_at": "2021-08-22T18:43:58.000Z",
            "id": "1429514699876577284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ZONA OESTE, Parque Estadual do Jaragu\u00e1.\n\nZONA OESTE. https://t.co/xCI8JWOnQn"
        },
        {
            "author_id": "47805877",
            "created_at": "2021-08-22T18:43:07.000Z",
            "id": "1429514487305056263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Acabei de passar aspirador no meu quarto, cheio de fuligem espalhada em todo canto. Tava estranhando fogueira em plena regi\u00e3o central de S\u00e3o Paulo, essa \u00e9poca do ano. Agora entendi de onde veio.\nO mundo j\u00e1 era, s\u00f3 t\u00e3o avisando aos poucos. \n  https://t.co/6yyMxZQIBC"
        },
        {
            "author_id": "56926826",
            "created_at": "2021-08-22T18:41:56.000Z",
            "id": "1429514190880915467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu quintal inteiro ficou assim de fuligem. Achei que era alguma sacanagem da vizinhan\u00e7a, mas acabo de saber que foi isso:\n\nhttps://t.co/tRzutEC3Jq"
        },
        {
            "author_id": "2192766141",
            "created_at": "2021-08-22T18:41:50.000Z",
            "id": "1429514165027287046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa t\u00e1 cheinha de sujeira...\n\nhttps://t.co/pym1T2Hn44"
        },
        {
            "author_id": "62985935",
            "created_at": "2021-08-22T18:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2815931773",
                        "start": 0,
                        "username": "extiodasskins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429513626851987460",
            "in_reply_to_user_id": "2815931773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@extiodasskins t\u00e3o dizendo que \u00e9 isso e um inc\u00eandio que rolou ontem em uma reserva ind\u00edgena no Jaragu\u00e1 :(((\nhttps://t.co/sb1cwhYGeo\n\na gente n\u00e3o tem um segundo de paz"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-08-22T18:39:29.000Z",
            "id": "1429513572191805440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em S\u00e3o Jo\u00e3o D\u2019Alian\u00e7a-GO\nhttps://t.co/1sYV4r3g0i"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2021-08-22T18:38:12.000Z",
            "id": "1429513249561759751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/2KVoDXdm16"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-22T18:38:00.000Z",
            "id": "1429513198735081478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuligem se espalha por v\u00e1rios bairros de SP ap\u00f3s inc\u00eandio em parque estadual na Grande\u00a0SP https://t.co/NH0NV6ffvG"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-22T18:37:59.000Z",
            "id": "1429513195593641996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuligem se espalha por v\u00e1rios bairros de SP ap\u00f3s inc\u00eandio em parque estadual na Grande SP Fuligem se espalha por v\u00e1rios bairros de SP ap\u00f3s inc\u00eandio em parque estadual na Grande\u00a0SPMoradores de diversas regi\u00f5es fizeram relatos pelas redes... https://t.co/2vUS5TkoAJ"
        },
        {
            "author_id": "82704486",
            "created_at": "2021-08-22T18:37:16.000Z",
            "id": "1429513016928882695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery pegando fogo e a prefs de F**** City fazendo chamada dos brigadistas de plant\u00e3o. Isso que eu chamo de tapar o sol com a peneira."
        },
        {
            "author_id": "48463980",
            "created_at": "2021-08-22T18:36:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429512840063377413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Lembrar que esse inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery \u00e9 muito pr\u00f3xima a aldeia do itakupe, o que torna a necessidade de im\u00e3 investiga\u00e7\u00e3o criteriosa sobre a origem do fogo ainda maior. Lembremos que a luta dos Guarani que l\u00e1 moram pra garantir o territ\u00f3rio n\u00e3o \u00e9 de hj. https://t.co/Me8AjMa8yy"
        },
        {
            "author_id": "277070394",
            "created_at": "2021-08-22T18:35:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "162424619",
                        "start": 0,
                        "username": "ocallaghanrod"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "15635728",
                        "start": 15,
                        "username": "xonas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429512580553494530",
            "in_reply_to_user_id": "162424619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ocallaghanrod @xonas pois \u00e9... https://t.co/2pU38p0DNp"
        },
        {
            "author_id": "1019099418853855232",
            "created_at": "2021-08-22T18:34:30.000Z",
            "id": "1429512320468803591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Amaz\u00f4nia, em parque estadual na Grande S\u00e3o Paulo\n\nThe End of Humanidade."
        },
        {
            "author_id": "100752418",
            "created_at": "2021-08-22T18:32:33.000Z",
            "id": "1429511827319398406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora t\u00e1 explicado porque acordei agora a tarde com a casa CHEIA de fuligem  https://t.co/Ien4mMWZ8e"
        },
        {
            "author_id": "843751232615387136",
            "created_at": "2021-08-22T18:32:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "64226654",
                        "start": 0,
                        "username": "cornost0ne"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429511763934973957",
            "in_reply_to_user_id": "64226654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cornost0ne voc\u00ea mora no parque estadual gui"
        },
        {
            "author_id": "1300786863666585601",
            "created_at": "2021-08-22T18:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "159555920",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasmajuski"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429511532673646595",
            "in_reply_to_user_id": "159555920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasmajuski t\u00e1 em toda s\u00e3o paulo essa fuligem. Parece que t\u00e1 pegando fogo em algum parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1212728195985768454",
            "created_at": "2021-08-22T18:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1262840891087163393",
                        "start": 0,
                        "username": "froggylifestyle"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429510739006574592",
            "in_reply_to_user_id": "1262840891087163393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@froggylifestyle ser\u00e1 q n foi isso aqui? https://t.co/nYsS5wi8h6"
        },
        {
            "author_id": "65125035",
            "created_at": "2021-08-22T18:28:11.000Z",
            "id": "1429510727790964748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 caindo chuva de fuligem aqui em Sto Andr\u00e9! A \u00faltima vez que eu vi isso foi na d\u00e9cada de 80, onde tudo aqui era mato e era comum limparem os terrenos com fogo!\n\nFui pesquisar para ver o que acontece e descubro um inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em FRANCO DA ROCHA!"
        },
        {
            "author_id": "25617433",
            "created_at": "2021-08-22T18:25:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429509935801458690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aqui o motivo https://t.co/WntDgWAYjs"
        },
        {
            "author_id": "1173064609361813506",
            "created_at": "2021-08-22T18:24:57.000Z",
            "id": "1429509915257753600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MEU TWEET NO G1 \ud83d\udde3 https://t.co/9gUh5bmfww"
        },
        {
            "author_id": "861771427145502722",
            "created_at": "2021-08-22T18:24:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1003823166152761344",
                        "start": 0,
                        "username": "sessa_m"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429509883225939970",
            "in_reply_to_user_id": "1003823166152761344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sessa_m pelo visto \u00e9 um inc\u00eandio no parque estadual do juquery, em franco da rocha"
        },
        {
            "author_id": "1238511273752563712",
            "created_at": "2021-08-22T18:24:31.000Z",
            "id": "1429509807044808707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 130,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Este \u00e9 o Parque Estadual Juquery neste momento. Um cen\u00e1rio que causa tristeza e indigna\u00e7\u00e3o. \n\nUm inc\u00eandio que j\u00e1 devastou mil hectares, queimando metade do \u00faltimo remanescente do Cerrado preservado na regi\u00e3o metropolitana de SP, causado por um BAL\u00c3O, ou melhor, por CRIMINOSOS! https://t.co/MX82Op4hEi"
        },
        {
            "author_id": "1155893420277358594",
            "created_at": "2021-08-22T18:24:04.000Z",
            "id": "1429509694998122501",
            "in_reply_to_user_id": "1155893420277358594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Estadual Juquery \u00e9 \u00faltimo remanescente de Cerrado preservado na Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo e \u00e9 um dos biomas mais ricos em biodiversidade.\n\nA causa deste inc\u00eandio foi a queda de um bal\u00e3o. At\u00e9 onde vamos chegar por conta da irresponsabilidade humana?"
        },
        {
            "author_id": "1068316702222573568",
            "created_at": "2021-08-22T18:23:45.000Z",
            "id": "1429509614949777417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo n\u00e3o vai acabar (num futuro). Ele est\u00e1 acabando, diante dos nossos olhos. https://t.co/uOfRz7uIWn"
        },
        {
            "author_id": "755151596900810752",
            "created_at": "2021-08-22T18:22:05.000Z",
            "id": "1429509192554061830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pegando fogo no parque estadual do juquery, aqui perto da cantareira. motivo parece ser um bal\u00e3o que caiu. muito vento, o que dificulta tudo. a fuligem em sp \u00e9 por causa disso."
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2021-08-22T18:21:34.000Z",
            "id": "1429509063793065986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 228,
                "quote_count": 111,
                "reply_count": 30,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "Fuligem se espalha por v\u00e1rios bairros de S\u00e3o Paulo ap\u00f3s inc\u00eandio em parque estadual na Grande SP ==&gt; https://t.co/JL8XfkHo65 #G1SP https://t.co/9lz0ja8sx6"
        },
        {
            "author_id": "18436797",
            "created_at": "2021-08-22T18:21:08.000Z",
            "id": "1429508955877822470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL PEGANDO FOGO E O GOVERNADOR JO\u00c3O D\u00d3LAR RALANDO NO SAMBA AT\u00c9 O CH\u00c3O NO RJ\n\nT\u00c1 A\u00cd O GESTOR TRABALHADOR DE VOC\u00caS"
        },
        {
            "author_id": "2391737384",
            "created_at": "2021-08-22T18:21:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2394412478",
                        "start": 0,
                        "username": "b3ablanco"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1199857448850464768",
                        "start": 11,
                        "username": "JabezAsafe"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429508935241900036",
            "in_reply_to_user_id": "2394412478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@b3ablanco @JabezAsafe Vi gente falando que tem v\u00e1rios picos e que um deles \u00e9 o Parque Juquery, mas n\u00e3o achei nenhum confirmando nada ainda\n\nhttps://t.co/6abmeGBaCJ"
        },
        {
            "author_id": "51470870",
            "created_at": "2021-08-22T18:20:43.000Z",
            "id": "1429508849975889926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "ontem, por acaso, visitei o parque estadual da cantareira. o n\u00edvel da represa \u00e9 de partir o cora\u00e7\u00e3o. da foto n\u00e3o d\u00e1 pra perceber a altura em que eu estava; era pra tudo isso ser uma imensid\u00e3o de \u00e1gua, mas n\u00e3o passa de uma po\u00e7a rasa. https://t.co/JtPAXTCHRh"
        },
        {
            "author_id": "1155893420277358594",
            "created_at": "2021-08-22T18:18:17.000Z",
            "id": "1429508239469711365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "URGENTE! Parque Estadual Juquery est\u00e1 em chamas! \u26a0\ufe0f\n\nO inc\u00eandio j\u00e1 queimou metade da \u00e1rea do parque. A causa foi a queda de um bal\u00e3o. \n\nSe voc\u00ea tem ou conhece algu\u00e9m com experi\u00eancia como BRIGADISTA DE INC\u00caNDIO, seja um volunt\u00e1rio no combate \u00e0s chamas. \nLIGUE: (11) 4449-5545.  \ud83d\udea8 https://t.co/5QzM2vcpfp"
        },
        {
            "author_id": "1027996156322885633",
            "created_at": "2021-08-22T18:17:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "941059118802067456",
                        "start": 0,
                        "username": "Apaixonadospetz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429508031084179457",
            "in_reply_to_user_id": "941059118802067456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Apaixonadospetz aparentemente por causa de um inc\u00eandio no parque estadual em Franco da Rocha \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "1402096039658672132",
            "created_at": "2021-08-22T18:17:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429507958640103434",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Manchete do O Globo:\n\"Bolsonaro p\u00f5e fogo em Parque Estadual e fuligem se espalha por SP\""
        },
        {
            "author_id": "55040904",
            "created_at": "2021-08-22T18:16:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "312012668",
                        "start": 0,
                        "username": "rooxynroll"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429507812237905921",
            "in_reply_to_user_id": "312012668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rooxynroll Miga ta literalmente em SP toda, parece que rolou inc\u00eandio num parque estadual e a fuligem espalhou pela cidade"
        },
        {
            "author_id": "27727239",
            "created_at": "2021-08-22T18:16:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50862741,
                        -20.40784835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1429507708647088128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pebre...  Oh trem gostoso.. credooo em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/YA3ozXgBrc"
        },
        {
            "author_id": "913418278957195264",
            "created_at": "2021-08-22T18:15:54.000Z",
            "id": "1429507636362453000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Estadual do Juquery em Franco da Rocha est\u00e1 pegando fogo com 50% devastado Ja por conta de bal\u00e3o! To em choque, que tristeza! \u00c9 um parque lind\u00edssimo e bem conservado :( https://t.co/BDtb7L2gy9"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-08-22T18:15:28.000Z",
            "id": "1429507528111628300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Estadual Juquery neste momento. Segundo relatos, um bal\u00e3o teria provocado o acidente. \n\nNossas equipes, juntamente com o Corpo de Bombeiros, j\u00e1 est\u00e3o no local para conter as chamas o mais r\u00e1pido poss\u00edvel! https://t.co/dmRAQsKCVF"
        },
        {
            "author_id": "882236839293308928",
            "created_at": "2021-08-22T18:13:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18436797",
                        "start": 0,
                        "username": "biabionica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429507099181166594",
            "in_reply_to_user_id": "18436797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@biabionica Talvez seja por causa deste inc\u00eandio aqui, for\u00e7a do vento pode t\u00e1 espalhando a fuligem\nhttps://t.co/U2X4xzgLYW"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-08-22T18:13:44.000Z",
            "id": "1429507090943447040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 888,
                "quote_count": 181,
                "reply_count": 90,
                "retweet_count": 69
            },
            "text": "Fuligem se espalha por v\u00e1rios bairros de SP ap\u00f3s inc\u00eandio em parque estadual na Grande SP https://t.co/ySe0DHdkqD #G1 #fuligem #SP"
        },
        {
            "author_id": "150684384",
            "created_at": "2021-08-22T18:12:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18436797",
                        "start": 0,
                        "username": "biabionica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429506791289851910",
            "in_reply_to_user_id": "18436797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biabionica Bia, ser\u00e1 que \u00e9 do inc\u00eandio no parque estadual em Franco da Rocha?"
        },
        {
            "author_id": "30908166",
            "created_at": "2021-08-22T18:12:01.000Z",
            "id": "1429506660486242310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara, Liberdade ta chovendo cinzas e \u00e9 do inc\u00eandio do parque estadual do Juquery, que loucuraaaaaaaaaa :("
        },
        {
            "author_id": "1389264004686692356",
            "created_at": "2021-08-22T18:11:23.000Z",
            "id": "1429506501408960515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/xPESbaNj1G"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-08-22T18:11:10.000Z",
            "id": "1429506447029714945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 436,
                "quote_count": 38,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 278
            },
            "text": "Devasta\u00e7\u00e3o em mais de 50% do Parque Estadual Juquery. \n\nPrecisamos MUITO da ajuda volunt\u00e1ria de brigadistas de inc\u00eandio COM EXPERI\u00caNCIA, ligue pra 4449-5545. Se voc\u00ea n\u00e3o tiver experi\u00eancia, n\u00e3o congestione que telefone, nos ajude apenas compartilhando! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/QxAR1Cj41K"
        },
        {
            "author_id": "26847235",
            "created_at": "2021-08-22T18:11:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "336833197",
                        "start": 0,
                        "username": "bnandrd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429506408555454464",
            "in_reply_to_user_id": "336833197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bnandrd \u00c9 um inc\u00eandio em Franco da Rocha https://t.co/WE8F6VqKH5"
        },
        {
            "author_id": "51470870",
            "created_at": "2021-08-22T18:08:46.000Z",
            "id": "1429505843163279360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 546,
                "quote_count": 24,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 118
            },
            "text": "inc\u00eandio no jaragu\u00e1, na serra do japi, no parque estadual do juquery, a cidade coberta de fuligem. que trag\u00e9dia, s\u00e3o paulo. j\u00e1 n\u00e3o s\u00e3o de hoje os eventos extremos, mas o colapso clim\u00e1tico que essa cidade vive me choca todos os dias"
        },
        {
            "author_id": "2764440393",
            "created_at": "2021-08-22T18:06:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "82880482",
                        "start": 0,
                        "username": "alvesalessandra"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "26573303",
                        "start": 36,
                        "username": "radiobandnewsfm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429505325644886020",
            "in_reply_to_user_id": "82880482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvesalessandra Acabei de ouvir na @radiobandnewsfm - inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Estadual do Juquery em Franco da Rocha"
        },
        {
            "author_id": "60144803",
            "created_at": "2021-08-22T18:01:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1069376457074458625",
                        "start": 0,
                        "username": "ingridguzeloto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429504082092429314",
            "in_reply_to_user_id": "1069376457074458625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ingridguzeloto Voc\u00ea mora na zona norte, n\u00e9? Pode ser fuligem do parque estadual do juquery que t\u00e1 em chamas nesse momento"
        },
        {
            "author_id": "1198240029581225984",
            "created_at": "2021-08-22T17:59:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1195365725537480705",
                        "start": 0,
                        "username": "CanhotoNao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429503567338086410",
            "in_reply_to_user_id": "1195365725537480705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanhotoNao zn perto de santana, aparentemente \u00e9 isso aqui https://t.co/LkNf7jUbga"
        },
        {
            "author_id": "15635728",
            "created_at": "2021-08-22T17:57:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "162424619",
                        "start": 0,
                        "username": "ocallaghanrod"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429502978776567813",
            "in_reply_to_user_id": "162424619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ocallaghanrod Pegou fogo no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha! Imagina o tamanho do inc\u00eandio pra vir fuligem t\u00e3o longe!"
        },
        {
            "author_id": "928293318529830912",
            "created_at": "2021-08-22T17:57:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1376594817585721346",
                        "start": 0,
                        "username": "gabitugumia"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "45065807",
                        "start": 13,
                        "username": "jufernandesj"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "153968333",
                        "start": 27,
                        "username": "lucasgvianna"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "792069098771476480",
                        "start": 41,
                        "username": "diegolsmm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429502947839381505",
            "in_reply_to_user_id": "1376594817585721346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabitugumia @jufernandesj @lucasgvianna @diegolsmm https://t.co/SlsO0cFgkV t\u00e1 explicado"
        },
        {
            "author_id": "1220239087141040129",
            "created_at": "2021-08-22T17:54:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "56381807",
                        "start": 0,
                        "username": "_fernandeslais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429502203912466443",
            "in_reply_to_user_id": "56381807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_fernandeslais Parque nacional de Ilha Grande em Guair\u00e1 meu Municipio esta a seis dias pegando fogo. https://t.co/EdTog8ZQOJ"
        },
        {
            "author_id": "273150222",
            "created_at": "2021-08-22T17:52:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1429501860038250497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo  https://t.co/xUSB0u6ba7"
        },
        {
            "author_id": "720229233138786305",
            "created_at": "2021-08-22T17:46:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1154131780556996610",
                        "start": 0,
                        "username": "samirapaiva10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429500166483161088",
            "in_reply_to_user_id": "1154131780556996610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samirapaiva10 AMIGA acho que foi esse inc\u00eandio aqui olha, jesus cristo ta tudo cheio de cinzas aqui https://t.co/ho7vxCTcHe"
        },
        {
            "author_id": "1284627276689285122",
            "created_at": "2021-08-22T17:45:18.000Z",
            "id": "1429499938078175239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 40,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Fuligem em S\u00e3o Paulo \u00e9 reflexo das queimadas no Estado | Bairros do Centro e zonas Norte, Sul e Oeste registram a condi\u00e7\u00e3o. O mais recente foco de inc\u00eandio aconteceu neste s\u00e1bado, 21, no Parque Estadual do Jaragu\u00e1, pr\u00f3ximo a uma reserva ind\u00edgena, na Zona Norte. https://t.co/bwftxGQjI9"
        },
        {
            "author_id": "31161322",
            "created_at": "2021-08-22T17:45:05.000Z",
            "id": "1429499880712536065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Juquery, na Grande S\u00e3o Paulo https://t.co/V4t1MQtmZ2"
        },
        {
            "author_id": "152285417",
            "created_at": "2021-08-22T17:41:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "153033613",
                        "start": 0,
                        "username": "BombeirosPMESP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429499050370469898",
            "in_reply_to_user_id": "153033613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BombeirosPMESP N\u00e3o \u00e9 inc\u00eandio em vegeta\u00e7\u00e3o, o inc\u00eandio \u00e9 no Parque Estadual do Juquery e o pr\u00f3prio parque informa que a causa foi queda de bal\u00e3o.\n\nhttps://t.co/ZAXBB01GoI"
        },
        {
            "author_id": "1263258869247225856",
            "created_at": "2021-08-22T17:36:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1376522519679795201",
                        "start": 0,
                        "username": "NadaseiSocrates"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429497707404611589",
            "in_reply_to_user_id": "1376522519679795201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NadaseiSocrates Jararacu\u00e7u (Parque Estadual da Serra do Mar)"
        },
        {
            "author_id": "22040027",
            "created_at": "2021-08-22T17:34:07.000Z",
            "id": "1429497124828454914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Os paulistanos da timeline falando em fuligem e o aumento tamb\u00e9m se reflete nas buscas no Google.\n\n\ud83d\udd25Ao que parece, a fuligem \u00e9 produto do inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery e focos em outras regi\u00f5es da cidade: https://t.co/0RpnSco7hx https://t.co/VEIUPZF8f3"
        },
        {
            "author_id": "1401758745907109892",
            "created_at": "2021-08-22T17:32:40.000Z",
            "id": "1429496757784809477",
            "in_reply_to_user_id": "1401758745907109892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Ygyre20jJd\n\nNeste link h\u00e1 um abaixo assinado com a mesma inten\u00e7\u00e3o: barrar o projeto que visa reduzir a \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "922797836906958849",
            "created_at": "2021-08-22T17:32:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "759167755539062784",
                        "start": 0,
                        "username": "vitormalherus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429496739090866179",
            "in_reply_to_user_id": "759167755539062784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitormalherus Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/RCpMxhv5ED"
        },
        {
            "author_id": "720229233138786305",
            "created_at": "2021-08-22T17:32:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1290045849666551808",
                        "start": 0,
                        "username": "leog_____"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1173064609361813506",
                        "start": 11,
                        "username": "buparrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429496625748221956",
            "in_reply_to_user_id": "1290045849666551808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leog_____ @buparrado https://t.co/ho7vxCTcHe ACHO q foi isso mas n tenho ctz"
        },
        {
            "author_id": "922797836906958849",
            "created_at": "2021-08-22T17:32:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1290045849666551808",
                        "start": 0,
                        "username": "leog_____"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "720229233138786305",
                        "start": 11,
                        "username": "picancojuliana"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1173064609361813506",
                        "start": 27,
                        "username": "buparrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429496622178832384",
            "in_reply_to_user_id": "1290045849666551808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leog_____ @picancojuliana @buparrado Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/RCpMxhv5ED"
        },
        {
            "author_id": "1401758745907109892",
            "created_at": "2021-08-22T17:31:41.000Z",
            "id": "1429496511340163072",
            "in_reply_to_user_id": "1401758745907109892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique em OPINE  e vote N\u00c3O para conservar o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/uHiLiN7Xt0"
        },
        {
            "author_id": "922797836906958849",
            "created_at": "2021-08-22T17:31:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "239830808",
                        "start": 0,
                        "username": "stonecrybaby"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429496459452428295",
            "in_reply_to_user_id": "239830808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stonecrybaby Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/RCpMxhv5ED"
        },
        {
            "author_id": "1401758745907109892",
            "created_at": "2021-08-22T17:30:24.000Z",
            "id": "1429496188043149319",
            "in_reply_to_user_id": "1401758745907109892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/4oXrHt4wYe\n\nEste \u00e9 o link para acessar a consulta p\u00fablica sobre a redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Ao acessar, clique em \"opinar\" e vote N\u00c3O, para evitar que parte do parque seja entregue a produtores rurais \ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "1401758745907109892",
            "created_at": "2021-08-22T17:28:08.000Z",
            "id": "1429495619014569987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Metadinhas, pe\u00e7o um pouco da aten\u00e7\u00e3o de vcs para uma quest\u00e3o importante aqui de Goi\u00e1s. \n\nPe\u00e7o que assistam o v\u00eddeo e se quiserem se posicionar, vejam o link prara votar contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros nos coment\u00e1rios \ud83d\udc47 https://t.co/Z4oUquXgnC"
        },
        {
            "author_id": "3065",
            "created_at": "2021-08-22T17:27:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16137804",
                        "start": 0,
                        "username": "marinamarina"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "148532932",
                        "start": 14,
                        "username": "calmajacque"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "8634402",
                        "start": 27,
                        "username": "shespider"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429495503042007042",
            "in_reply_to_user_id": "16137804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinamarina @calmajacque @shespider pelo q entendi, 1 ontem e 1 hoje\n\nhttps://t.co/cbMft8VbsX"
        },
        {
            "author_id": "2283871507",
            "created_at": "2021-08-22T17:27:20.000Z",
            "id": "1429495416513572865",
            "in_reply_to_user_id": "2283871507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pqp. Acabei de ver s\u00f3 te o parque estadual de juquery :("
        },
        {
            "author_id": "714281950295564288",
            "created_at": "2021-08-22T17:27:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1188276774381248512",
                        "start": 0,
                        "username": "ingriddcampos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429495359290621968",
            "in_reply_to_user_id": "1188276774381248512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ingriddcampos SIM!!! tem not\u00edcia j\u00e1, inc\u00eandio no parque estadual do jaguary, neg\u00f3cio ta loco"
        },
        {
            "author_id": "1525424358",
            "created_at": "2021-08-22T17:25:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1310259441644732417",
                        "start": 0,
                        "username": "kunokephalos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429494930741813254",
            "in_reply_to_user_id": "1525424358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kunokephalos Mais um candidato: https://t.co/SLmdGNuv35"
        },
        {
            "author_id": "97731352",
            "created_at": "2021-08-22T17:24:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "63252159",
                        "start": 0,
                        "username": "veronicastigger"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429494708456275972",
            "in_reply_to_user_id": "63252159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@veronicastigger Pois \u00e9, t\u00e1 foda... Rolou esse inc\u00eandio a\u00ed do link, parece q ontem rolou outro no Jaragu\u00e1\n\nhttps://t.co/mMyzRE6Ack"
        },
        {
            "author_id": "525906095",
            "created_at": "2021-08-22T17:23:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1057016001466953744",
                        "start": 0,
                        "username": "burlemarxista"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "722792639548956673",
                        "start": 15,
                        "username": "raulaniava"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429494489786241033",
            "in_reply_to_user_id": "1057016001466953744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@burlemarxista @raulaniava parece que foi um combo https://t.co/9q6dAQOzJI"
        },
        {
            "author_id": "52076129",
            "created_at": "2021-08-22T17:22:54.000Z",
            "id": "1429494301151596545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/ywRXEBvR48"
        },
        {
            "author_id": "49058783",
            "created_at": "2021-08-22T17:22:02.000Z",
            "id": "1429494080166408201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chovendo fuligem em todas as regi\u00f5es de SP!!! https://t.co/oqaNG4K5Rk"
        },
        {
            "author_id": "15899972",
            "created_at": "2021-08-22T17:21:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "19458516",
                        "start": 0,
                        "username": "vtrsanti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429493947131379712",
            "in_reply_to_user_id": "19458516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vtrsanti Parece q vem daqui https://t.co/FPhRnPq9Ao"
        },
        {
            "author_id": "1419001803505639429",
            "created_at": "2021-08-22T17:21:25.000Z",
            "id": "1429493928454197250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque estadual do juquery \u00e9 a maior \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do cerrado em s\u00e3o paulo e 50% do parque j\u00e1 foi consumido pelo fogo. eu t\u00f4 MUITO triste"
        },
        {
            "author_id": "21705740",
            "created_at": "2021-08-22T17:21:20.000Z",
            "id": "1429493904588644357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "26 km de dist\u00e2ncia entre o inc\u00eandio no parque estadual de Juquery em Franco da Rocha e S\u00e3o Paulo.\nO c\u00e9u alaranjado e cinzas por todo lado.\nQue https://t.co/x4oqaqHmyd"
        },
        {
            "author_id": "55933707",
            "created_at": "2021-08-22T17:20:07.000Z",
            "id": "1429493601231384577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta chovendo fuligem em Sampa e esse \u00e9 o motivo \ud83d\ude14 \nhttps://t.co/ZJmy7uklJ9"
        },
        {
            "author_id": "615408348",
            "created_at": "2021-08-22T17:20:04.000Z",
            "id": "1429493588090630156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quintal cheio de fuligem e eu achando que era algo perto, mas \u00e9 o inc\u00eandio em Franco da Rocha (tem outro perto do Pico do Jaragu\u00e1). E eu moro ao lado do Museu do Ipiranga :(\n\nhttps://t.co/9kCFb8KVJV"
        },
        {
            "author_id": "1411314588361101312",
            "created_at": "2021-08-22T17:19:25.000Z",
            "id": "1429493421409021955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem puder ser volunt\u00e1rio no combate ao inc\u00eandio do Parque Estadual Juquery, entre em contato pelo telefone (11) 4449-5545.\n\nhttps://t.co/ITGWeP5ML2 https://t.co/eiJpQfb9Rd"
        },
        {
            "author_id": "7153362",
            "created_at": "2021-08-22T17:18:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1187062210138378240",
                        "start": 0,
                        "username": "KtiaAnglicados1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429493212796837889",
            "in_reply_to_user_id": "1187062210138378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KtiaAnglicados1 T\u00f4 na ZN tbem. Acho que \u00e9 disso. Fuligem aqui, na Barra Funda,no Centro, at\u00e9 na ZL.\nhttps://t.co/YAsxzYxjUL"
        },
        {
            "author_id": "55933707",
            "created_at": "2021-08-22T17:18:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1321685210254159874",
                        "start": 0,
                        "username": "michatocatsurag"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429493192584581124",
            "in_reply_to_user_id": "1321685210254159874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@michatocatsurag No Parque Estadual em Franco da Rocha"
        },
        {
            "author_id": "288055897",
            "created_at": "2021-08-22T17:17:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1429492980218572801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "N\u00e3o se re\u00fane com governadores em defesa da democracia mas tem cara de lenhador, compra fazenda perto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o que quer privatizar, tem apoio da prefeita descolada do alto clero e faz um frango na melancia que \u00e9 uma beleza, hein?"
        },
        {
            "author_id": "97731352",
            "created_at": "2021-08-22T17:15:39.000Z",
            "id": "1429492473492029442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A fuligem na regi\u00e3o central de SP \u00e9 do inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha (a mais de 50 km)???"
        },
        {
            "author_id": "43935642",
            "created_at": "2021-08-22T17:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "19738305",
                        "start": 0,
                        "username": "coxxa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429492196353445899",
            "in_reply_to_user_id": "19738305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coxxa Parece que \u00e9 isso aqui: https://t.co/tgUnhnjRjX"
        },
        {
            "author_id": "1171980187271143424",
            "created_at": "2021-08-22T17:14:00.000Z",
            "id": "1429492061242335241",
            "in_reply_to_user_id": "1171980187271143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "o parque estadual do juquery \u00e9 a maior \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do cerrado em s\u00e3o paulo, 50% do parque j\u00e1 foi consumido pelo fogo, isso \u00e9 muito desesperador"
        },
        {
            "author_id": "830864551478456320",
            "created_at": "2021-08-22T17:11:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "900348469",
                        "start": 135,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429491418544984067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr Ant\u00f4nio Malard: Apoio Institucional \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra das Perdizes - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/udPEKOQnJI via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "551072288",
            "created_at": "2021-08-22T17:05:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16137804",
                        "start": 0,
                        "username": "marinamarina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429490013562183691",
            "in_reply_to_user_id": "16137804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinamarina sim, aqui perto de Perdizes tbm. Aparentemente \u00e9 um inc\u00eandio https://t.co/7zO4yoLYhq"
        },
        {
            "author_id": "7153362",
            "created_at": "2021-08-22T17:04:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429489702227300354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Muita fuligem de inc\u00eandio chegando \u00e0 ZN. Se for disso aqui, o fogo \u00e9 muito grande.\nhttps://t.co/YAsxzYxjUL"
        },
        {
            "author_id": "18128764",
            "created_at": "2021-08-22T17:03:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "16030428",
                        "start": 0,
                        "username": "isasinay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429489369786765312",
            "in_reply_to_user_id": "16030428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isasinay Tem gente reclamando na Barra Funda, na Mooca. Parece que \u00e9 inc\u00eandio entre Caieiras e Franco da Rocha, num parque estadual. Apocalipse is coming"
        },
        {
            "author_id": "3128002120",
            "created_at": "2021-08-22T17:02:56.000Z",
            "id": "1429489277205983246",
            "in_reply_to_user_id": "3128002120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. onde seriam constru\u00eddos esses santu\u00e1rios? Algum fazendeiro doaria o terreno dele? Teria dinheiro para comprar terreno? Vai invadir \u00e1rea protegida para fazer santu\u00e1rio? Vai cobrar do governo? ONDE essa galera espera enfiar TODOS os bichos de um zool\u00f3gico?"
        },
        {
            "author_id": "1043815978243633153",
            "created_at": "2021-08-22T17:02:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "525906095",
                        "start": 0,
                        "username": "leoeoleo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429489054320582656",
            "in_reply_to_user_id": "525906095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leoeoleo parece que \u00e9 isso aqui\n\nhttps://t.co/yfZCPpyIyF"
        },
        {
            "author_id": "152285417",
            "created_at": "2021-08-22T17:00:14.000Z",
            "id": "1429488595849646084",
            "in_reply_to_user_id": "152285417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Instagram do Parque Estadual do Juquery, est\u00e3o falando do inc\u00eandio. \ud83d\ude14 https://t.co/QIcGNqp5El https://t.co/0Mz65HJ2a6"
        },
        {
            "author_id": "1111270680144822272",
            "created_at": "2021-08-22T16:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22252177",
                        "start": 0,
                        "username": "preuleao"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "31513669",
                        "start": 10,
                        "username": "g1saopaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429488304597123076",
            "in_reply_to_user_id": "22252177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@preuleao @g1saopaulo Regi\u00e3o Central tb.Acho que h\u00e1 inc\u00eandio em Franco da Rocha num parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "1151678419152883712",
            "created_at": "2021-08-22T16:57:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "72712949",
                        "start": 0,
                        "username": "MiguelBBargas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429487986056572934",
            "in_reply_to_user_id": "72712949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiguelBBargas Daqui https://t.co/HVc5phT2p3"
        },
        {
            "author_id": "1151678419152883712",
            "created_at": "2021-08-22T16:57:23.000Z",
            "id": "1429487877449256966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o t\u00e1 entendendo da onde t\u00e1 vindo a fuligem, aqui: https://t.co/HVc5phT2p3"
        },
        {
            "author_id": "465759937",
            "created_at": "2021-08-22T16:57:16.000Z",
            "id": "1429487850828058625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrar amigos e compartilhar momentos  legais, n\u00e3o tem pre\u00e7o! Gratid\u00e3o! em Parque Estadual Itaberaba https://t.co/iAWX4qtdEX"
        },
        {
            "author_id": "17376614",
            "created_at": "2021-08-22T16:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "80425072",
                        "start": 0,
                        "username": "baliborio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429486833717714944",
            "in_reply_to_user_id": "80425072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@baliborio Acho que \u00e9 daqui: https://t.co/yQEOGrYN4i"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2021-08-22T16:48:59.000Z",
            "id": "1429485762987319298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 295,
                "quote_count": 184,
                "reply_count": 34,
                "retweet_count": 74
            },
            "text": "\u300a Fuligem \u300bInc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo ==&gt; https://t.co/AdvIr6owek #G1SP"
        },
        {
            "author_id": "1314770673055805441",
            "created_at": "2021-08-22T16:44:02.000Z",
            "id": "1429484519049121795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "[#24hourTV]\n\n\"Wisteria em Shiheicho (com quase 430 anos) \u00e9 um monumento natural  da cidade de Sendai.\n\nIsso mostra o quanto #YuzuruHanyu #\u7fbd\u751f\u7d50\u5f26 se importa com Sendai.\n\nNote: Diz-se que as Wisterias da resid\u00eancia do Sr. Fumihiko Senda,  foram trazidas de volta em 1593 + https://t.co/ALgYfkuCGi https://t.co/VceFQmzWuG"
        },
        {
            "author_id": "54280241",
            "created_at": "2021-08-22T16:31:24.000Z",
            "id": "1429481339317886977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que ainda existe essa ideia de soltar bal\u00e3o? Muito, mas muito sem no\u00e7\u00e3o taca um botijao no ar e deixar ele a sorte pra cair na casa de algu\u00e9m ou em um parque estadual que est\u00e1 em chamas agora."
        },
        {
            "author_id": "3125650384",
            "created_at": "2021-08-22T16:28:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1429480515934068744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita sede \ud83d\udca6 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/tG8EHViW0l"
        },
        {
            "author_id": "2910996514",
            "created_at": "2021-08-22T16:26:19.000Z",
            "id": "1429480058641649674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "solzin: a\n\nteresopolitano: hm, partiu parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "371869415",
            "created_at": "2021-08-22T16:18:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "525372373",
                        "start": 0,
                        "username": "JeanSkata"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "985317998432047106",
                        "start": 11,
                        "username": "gabimariagabi_"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "4649339657",
                        "start": 27,
                        "username": "Fabricioi_i"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1159148207026388995",
                        "start": 40,
                        "username": "mondai_puppet"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1365080788627304450",
                        "start": 55,
                        "username": "Reisdosbicho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429478157971771398",
            "in_reply_to_user_id": "525372373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@JeanSkata @gabimariagabi_ @Fabricioi_i @mondai_puppet @Reisdosbicho Corre\u00e7\u00e3o: vc definiu uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, q \u00e9 quando se demarca um territ\u00f3rio no habitat natural para proteger as esp\u00e9cies. Santu\u00e1rio \u00e9 uma categoria q n\u00e3o existe na legisla\u00e7\u00e3o brasileira e a fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 bem menos rigorosa. Tem macaco comendo danone e ades em alguns"
        },
        {
            "author_id": "1625864035",
            "created_at": "2021-08-22T16:10:02.000Z",
            "id": "1429475961347706887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rolezin no parque nacional do chimarrao"
        },
        {
            "author_id": "69076225",
            "created_at": "2021-08-22T16:09:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1429475736918761472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Cai7s5yaNS"
        },
        {
            "author_id": "1151263233594056705",
            "created_at": "2021-08-22T15:49:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1157442005519220736",
                        "start": 0,
                        "username": "vini_tgr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429470884419579907",
            "in_reply_to_user_id": "1157442005519220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vini_tgr O parque estadual do juquery est\u00e1 pegando fogo, moro do lado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-22T15:39:28.000Z",
            "id": "1429468268805312514",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-22T15:39:28.000Z",
            "id": "1429468268260065284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 8 de agosto de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 0,22 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "859058125",
            "created_at": "2021-08-22T15:33:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "49315012",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasfresno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429466796273319947",
            "in_reply_to_user_id": "49315012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 177,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasfresno Museu do parque nacional do Itatiaia tem uma empalhada. Infelizmente \u00e9 raro encontrar a bixa viva. =\\ https://t.co/URcUGKkX9R"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2021-08-22T15:22:02.000Z",
            "id": "1429463884574855179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em plena luz do dia, on\u00e7as-pintadas s\u00e3o flagradas ap\u00f3s ca\u00e7a a macacos-pregos no Parque Estadual do Morro do Diabo; veja V\u00cdDEO https://t.co/GA18oTHBPb https://t.co/VApsGhoTFW"
        },
        {
            "author_id": "2809346458",
            "created_at": "2021-08-22T15:21:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1359573364667482121",
                        "start": 3,
                        "username": "allthuser"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "1260264707467948034",
                        "start": 75,
                        "username": "AylwinRivas"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "84076601",
                        "start": 88,
                        "username": "RevistaDomingo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429463708938481678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @allthuser: &lt; Los secretos del Parque Nacional R\u00edo Clarillo &gt; por @AylwinRivas @RevistaDomingo   \ud83d\udc41\ufe0fhttps://t.co/3JuOudanrh 22agosto2021 https://t.co/E5MybuHkoZ"
        },
        {
            "author_id": "31809638",
            "created_at": "2021-08-22T15:15:50.000Z",
            "id": "1429462321026506752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida pelo 5TF. O perigo \u00e9 o cantor sertanejo. https://t.co/hVgQncynaD"
        },
        {
            "author_id": "281170402",
            "created_at": "2021-08-22T15:12:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1429461461718425609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Major Lazer - Sua Cara (with Soouel) (Remix) \n.\n.\n.\n#lencoismaranhenses #santoamaro #len\u00e7oismaranhenses #santoamarodomaranhao em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/TIFZrBiD8m"
        },
        {
            "author_id": "465759937",
            "created_at": "2021-08-22T15:06:39.000Z",
            "id": "1429460013639143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazia tempo que n\u00e3o me divertia tanto! Valeu! Obrigado @wesleybdamasio e @cezinha_locutor por tudo! em Parque Estadual Itaberaba https://t.co/ygujsitUxf"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-22T14:59:54.000Z",
            "id": "1429458311875792896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/2XcEwsgLNB"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2021-08-22T14:45:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.7398469,
                        -23.3718021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aa582b8a704118af"
            },
            "id": "1429454744410640388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja apaixonado por aquilo que trabalha \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\ude92\ud83d\udd25\ud83d\udd25 em Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/CLfqRUGLca"
        },
        {
            "author_id": "139022522",
            "created_at": "2021-08-22T14:37:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "900348469",
                        "start": 268,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429452793136533508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Por favor, ajudem a salvar esta parcela linda de Mata Atl\u00e2ntica  e nossos campos de altitude.\nSe queremos sobreviver como esp\u00e9cie sobre a M\u00e3e Terra, temos que cuidar dela!\nApoio Institucional \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra das Perdizes https://t.co/UMwAkoUTUS via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "970402519577919490",
            "created_at": "2021-08-22T14:32:52.000Z",
            "id": "1429451510799286275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inferno viu eu fui no parque municipal e minha m\u00e3e pedindo p tirar foto dela com deus e o mundo, na minha vez de tirar foto ela disse \"n ta na hora de tirar foto pq a gente ja ta indo embora, se quisesse tinha tirado antes\"\n..."
        },
        {
            "author_id": "439584125",
            "created_at": "2021-08-22T14:10:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1429445799277174792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/bF4dghLpox"
        },
        {
            "author_id": "1426989489440837632",
            "created_at": "2021-08-22T14:00:22.000Z",
            "id": "1429443329947840529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es preventivas planejadas e executadas n\u00e3o deixaram o inc\u00eandio adentrar o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Sensacional!!! https://t.co/hdligyN3fE"
        },
        {
            "author_id": "1333463195286196226",
            "created_at": "2021-08-22T13:40:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1429438419990687746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GCM E AMMA PARCERIA EM PROL DO MEIO AMBIENTE:\n\nNesta quinta-feira, 19, o comandante da CGA Ilgon Pires em visita ao presidente da AMMA Luan Alves, juntamente com Gerente de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Jeferson P Mendon\u00e7a e GCM Moraes parceria entre institui\u00e7\u00f5es buscando melhor atender https://t.co/6nmcQRhIoh"
        },
        {
            "author_id": "1360626150100373506",
            "created_at": "2021-08-22T13:22:04.000Z",
            "id": "1429433693697884160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "gente, meu marido encontrou um documento em nome de BERNARDO MESQUITA MEDEIROS DE SOUZA, no parque nacional na sexta feira, quem souber quem \u00e9 o dono entrar em contato por favor"
        },
        {
            "author_id": "40850613",
            "created_at": "2021-08-22T13:15:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429432111233126410",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Oi! Sabe me dizer se h\u00e1 confirma\u00e7\u00e3o de um inc\u00eandio na reserva extrativista Lago do Cedro em Goi\u00e1s? Procurei na imprensa e n\u00e3o achei"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-08-22T13:13:48.000Z",
            "id": "1429431612589187073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "146047162",
            "created_at": "2021-08-22T12:56:30.000Z",
            "id": "1429427258175918085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/V3RlNH79UA"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-08-22T12:47:03.000Z",
            "id": "1429424882136145928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em S\u00e3o Jo\u00e3o D\u2019Alian\u00e7a https://t.co/g5uN2wKBDQ"
        },
        {
            "author_id": "44129680",
            "created_at": "2021-08-22T12:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "845731266821533696",
                        "start": 0,
                        "username": "crisdbarco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429423324141178886",
            "in_reply_to_user_id": "845731266821533696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crisdbarco O parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1205492198810279937",
            "created_at": "2021-08-22T11:49:48.000Z",
            "id": "1429410474567864323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica constitui categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral, \u00e0 qual se assegura o mais elevado e estrito grau de salvaguarda ambiental, nela vedadas atividades antr\u00f3picas, inclusive o turismo, excetuadas apenas as de pesquisa cient\u00edfica e de car\u00e1ter +"
        },
        {
            "author_id": "2599813666",
            "created_at": "2021-08-22T11:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "900348469",
                        "start": 116,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429407962959843332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoio Institucional \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra das Perdizes - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/I8aPEbxFEC via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-22T11:37:45.000Z",
            "id": "1429407440227901444",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 0,86 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de agosto de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-22T11:37:45.000Z",
            "id": "1429407439649079299",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-22T11:37:45.000Z",
            "id": "1429407439099629573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No dia 9 de agosto de 2021, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 0,22 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2021-08-22T10:57:02.000Z",
            "id": "1429397195380314114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gua\u00edra \u2013 PF intensifica a\u00e7\u00f5es de patrulhamento no entorno do Parque Nacional da Ilha Grande a fim de coibir a\u00e7\u00e3o de ca\u00e7adores durante inc\u00eandio florestal: As equipe do NEPOM (N\u00facleo Especial de Pol\u00edcia Mar\u00edtima) foram encarregadas da miss\u00e3o. The post\u2026 https://t.co/GCnKShZx8U"
        },
        {
            "author_id": "57141757",
            "created_at": "2021-08-22T10:56:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "32101740",
                        "start": 0,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429397031714492422",
            "in_reply_to_user_id": "32101740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ronaldocaiado Sr disse que pqssou do jeito que mais gosta, no meio da natureza. nos diga ent\u00e3o porque o parque ESTADUAL dos pireneus fecha \u00e0s 17 horas e quase todos bares ficam abertos depois desse hor\u00e1rio ?? queria muito saber o motivo pq sinceramente n\u00e3o entendemos essa restri\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "1905046098",
            "created_at": "2021-08-22T10:52:31.000Z",
            "id": "1429396058711396356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Urubici, relatos de que h\u00e1 lobo-guar\u00e1 nas redondezas do parque nacional. Onde tem um, tem mais. Infelizmente h\u00e1 muitos ca\u00e7adores na regi\u00e3o, atuando tamb\u00e9m dentro do parque."
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2021-08-22T10:15:31.000Z",
            "id": "1429386745901158401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/6anxe5UHav"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2021-08-22T10:01:22.000Z",
            "id": "1429383182630141956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho, em Tamandar\u00e9, Pernambuco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Cachoeira #Saltinho #Tamandar\u00e9 #Pernambuco #Brasil #natureza #travelphotography #viagens #Fot\u00f3grafoAmador https://t.co/x9IDjJcFlW"
        },
        {
            "author_id": "1359573364667482121",
            "created_at": "2021-08-22T07:59:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1260264707467948034",
                        "start": 60,
                        "username": "AylwinRivas"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "84076601",
                        "start": 73,
                        "username": "RevistaDomingo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429352563707633674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "&lt; Los secretos del Parque Nacional R\u00edo Clarillo &gt; por @AylwinRivas @RevistaDomingo   \ud83d\udc41\ufe0fhttps://t.co/n7uCNLV7vU 22agosto2021 https://t.co/nmGWM8h8uK"
        },
        {
            "author_id": "1369402336280461320",
            "created_at": "2021-08-22T07:29:30.000Z",
            "id": "1429344967013634049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "[#24HTV] [#24HourTV] \ud83d\udcf7 22|08 \n\n#YuzuruHanyu #\u7fbd\u751f\u7d50\u5f26\n\n\"Sendai \u2192 Date Masamune \u2192 Flores de glic\u00ednia...\n\nSendai City designou como monumento natural \"Glic\u00ednias em Shiheimachi\"\n\nVoc\u00ea pode ver o quanto Hanyu se preocupa com Sendai.\" https://t.co/CznBxZumfO"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2021-08-22T07:00:48.000Z",
            "id": "1429337743222611972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gua\u00edra \u2013 PF intensifica a\u00e7\u00f5es de patrulhamento no entorno do Parque Nacional da Ilha Grande a fim de coibir a\u00e7\u00e3o de ca\u00e7adores durante inc\u00eandio\u00a0florestal https://t.co/Q7f3YPs0z3"
        },
        {
            "author_id": "154584057",
            "created_at": "2021-08-22T06:09:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3c4e2c8c950de99b"
            },
            "id": "1429324762355019778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o parque nacional do Perua\u00e7u. Parte 4 #perua\u00e7u #umdianoparque #natureza https://t.co/6kJxECLFKl"
        },
        {
            "author_id": "154584057",
            "created_at": "2021-08-22T06:06:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3c4e2c8c950de99b"
            },
            "id": "1429324038640480256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o parque nacional do Perua\u00e7u. Parte 3 #perua\u00e7u #umdianoparque #natureza https://t.co/cUPbYQck6s"
        },
        {
            "author_id": "154584057",
            "created_at": "2021-08-22T06:05:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3c4e2c8c950de99b"
            },
            "id": "1429323799493812224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o parque nacional do Perua\u00e7u. Parte 2 #perua\u00e7u #umdianoparque #natureza https://t.co/cViOsJQ4f6"
        },
        {
            "author_id": "154584057",
            "created_at": "2021-08-22T06:04:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3c4e2c8c950de99b"
            },
            "id": "1429323521214361603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o parque nacional do Perua\u00e7u. #perua\u00e7u #umdianoparque #natureza https://t.co/ESJAlvQDPz"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2021-08-22T03:00:01.000Z",
            "id": "1429277146573381632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 61
            },
            "text": "\ud83d\udcfd\ufe0f Destrui\u00e7\u00e3o da Reserva Chico Mendes amea\u00e7a legado de preserva\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia Legal.\n\nProjeto de Lei 6024 pode reduzir \u00e1rea protegida e facilitar expans\u00e3o do agroneg\u00f3cio em munic\u00edpios do Acre. \u2935\ufe0f https://t.co/RU1XWqx5dl"
        },
        {
            "author_id": "1167262254",
            "created_at": "2021-08-22T02:21:09.000Z",
            "id": "1429267368287608838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 tendo uma queimada horr\u00edvel em um parque nacional aqui do Paraguai e a cidade que estou fazendo o internato fica a +150km e a fuma\u00e7a invadiu tudo aqui, t\u00e1 horr\u00edvel pra respirar, mesmo dentro do quarto com ar condicionado ligado e t\u00e1 vindo fuma\u00e7a aqui"
        },
        {
            "author_id": "283679712",
            "created_at": "2021-08-22T01:23:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "154338922",
                        "start": 1,
                        "username": "Suenia10"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a5fa06c2f32f34d"
            },
            "id": "1429252766527102976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8@suenia10 em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/iFwT5eYA2w"
        },
        {
            "author_id": "283679712",
            "created_at": "2021-08-22T01:21:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a5fa06c2f32f34d"
            },
            "id": "1429252408526393350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/VX1dDBpLpa"
        },
        {
            "author_id": "283679712",
            "created_at": "2021-08-22T01:20:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a5fa06c2f32f34d"
            },
            "id": "1429252015759233025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Am\u00e9m! em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/rnGypkeYxh"
        },
        {
            "author_id": "1383758310822735879",
            "created_at": "2021-08-22T01:03:18.000Z",
            "id": "1429247776907538434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando para Santa Rosa fiquei mais de 1h parado na estrada devido a um inc\u00eandio gigantesco que est\u00e1 tendo em um parque nacional que fica no caminho, fiquei na bad real de imaginar o tanto de animais que morreram e pessoas que perderam tudo. Fora que todo canto ta s\u00f3 a fuma\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-08-22T00:16:49.000Z",
            "id": "1429236079069106182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Registro incr\u00edvel mostra #on\u00e7apintada caminhando em rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/vMQERHhYci Cec\u00edlia Miura fazia um workshop no local e, por causa da baixa luminosidade na hora do registro, s\u00f3 percebeu a presen\u00e7a da on\u00e7a depois que fez download de imagens em casa https://t.co/0zc3oDtpHi"
        },
        {
            "author_id": "164451758",
            "created_at": "2021-08-21T23:43:56.000Z",
            "id": "1429227803954790403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma cena linda das trilhas no Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis, tema do novo epis\u00f3dio da s\u00e9rie OLHAR TELEVISUAL. Que tal vir com a gente para dentro dessa incr\u00edvel reserva da Mata Atl\u00e2ntica?\n#aventura #Turismo \nhttps://t.co/Q4L5P3VQgJ https://t.co/YLwVEvWG2B"
        },
        {
            "author_id": "139022522",
            "created_at": "2021-08-21T23:31:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "900348469",
                        "start": 135,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429224753890484225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr Ant\u00f4nio Malard: Apoio Institucional \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra das Perdizes - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Tm7zmfVBVn via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1247911890489090048",
            "created_at": "2021-08-21T23:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1308908823638355968",
                        "start": 0,
                        "username": "Carbixo_"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1341868379825721345",
                        "start": 10,
                        "username": "ururevista"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "49239430",
                        "start": 22,
                        "username": "Fernanda_Renno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429223553040359428",
            "in_reply_to_user_id": "1308908823638355968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carbixo_ @ururevista @Fernanda_Renno Gente defendendo privatiza\u00e7\u00e3o de parque nacional sem nem consultar as comunidades ind\u00edgenas e quilombolas afetadas, porque \"o Estado \u00e9 ineficiente pra gerir\"."
        },
        {
            "author_id": "137699390",
            "created_at": "2021-08-21T23:25:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1429223048784326664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de respirar natureza.\n\n#parquenacionalubajara \n#natureza \n#respirar \n#ceara \n#forumjuninofequajuce em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/TdmnJ89gCq"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-08-21T22:49:28.000Z",
            "id": "1429214094536716289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Parque Municipal do Riachinho, em Palmeiras, \u00e9 assaltado por homem armado; monitores foram rendidos https://t.co/S83oNlGH9L"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-08-21T22:49:22.000Z",
            "id": "1429214071757344776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Parque Municipal do Riachinho, em Palmeiras, \u00e9 assaltado por homem armado; monitores foram rendidos https://t.co/gOEJbBFqyl"
        },
        {
            "author_id": "127320459",
            "created_at": "2021-08-21T22:05:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "394719818",
                        "start": 0,
                        "username": "TIM_AJUDA"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "62572858",
                        "start": 11,
                        "username": "TIMBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "475795236",
                        "start": 178,
                        "username": "AnatelGovBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429203109276962826",
            "in_reply_to_user_id": "394719818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TIM_AJUDA @TIMBrasil sinal n\u00e3o funciona na entrada do Parque Estadual Carlos Botelho no bairro Abaitinga - S\u00e3o Miguel Arcanjo, nem nesse bairro funciona o sinal de rede e dados @AnatelGovBR"
        },
        {
            "author_id": "1225202849203851265",
            "created_at": "2021-08-21T21:58:55.000Z",
            "id": "1429201374261227526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse projeto q quer extinguir o parque nacional da Serra do divisor?????????? E vamos de peti\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "49808424",
            "created_at": "2021-08-21T21:56:54.000Z",
            "id": "1429200868289699842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00f5es bombeiros atuar\u00e3o no combate a inc\u00eandios em parques nacionais. Ser\u00e3o investidos R$ 18 milh\u00f5es em 15 ve\u00edculos. O primeiro deles foi entregue ao ICMBio para ser usado no Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/ojeligVzx3"
        },
        {
            "author_id": "3228995866",
            "created_at": "2021-08-21T21:43:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1429197507339370502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeiozin de bike no utinga em Parque Estadual do Utinga https://t.co/5ByFlDIzu3"
        },
        {
            "author_id": "3228995866",
            "created_at": "2021-08-21T21:42:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1429141261",
                        "start": 46,
                        "username": "SocioBicolor"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1429197235997270018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura no utinga realizada pela parceria do @sociobicolor e @amazonia_aventura Muito Top!!!! em Parque Estadual do Utinga https://t.co/kMUdrNbSsn"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-21T21:35:58.000Z",
            "id": "1429195599316799488",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas j\u00e1 acumula 0,78 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de agosto de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-21T21:35:58.000Z",
            "id": "1429195598356303877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 0,24 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas em 10 de agosto de 2021 - o PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "776717174",
            "created_at": "2021-08-21T21:22:53.000Z",
            "id": "1429192304494059527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Cerro Cor\u00e1, #Paraguay \n\n#ParaguayEnLlamas https://t.co/yX4MIXS4bJ"
        },
        {
            "author_id": "155600839",
            "created_at": "2021-08-21T21:07:58.000Z",
            "id": "1429188553402105860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio merecido com a cremosa \ud83d\udc93\n\nParque Nacional de Itatiaia/RJ https://t.co/7bQjms1OOd"
        },
        {
            "author_id": "1262745227921469451",
            "created_at": "2021-08-21T20:31:46.000Z",
            "id": "1429179442019065862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal e tinha uma \u00e1rvore com umas letras e nomes cravados e do outro lado tinha uma su\u00e1stica. fiz quest\u00e3o de pegar uma pedra e apagar aquela porra"
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2021-08-21T20:23:01.000Z",
            "id": "1429177240693137419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O monumento natural de Goi\u00e1s, localizado no Parque da Serra Dourada, foi derrubada nos anos 60.\n\nhttps://t.co/0sjILHe1sN"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-08-21T20:22:32.000Z",
            "id": "1429177119851089925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "618519332",
            "created_at": "2021-08-21T20:12:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "016ea1445db12efb"
            },
            "id": "1429174483538022400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Cerro Cor\u00e1 \ud83d\ude2d\ud83d\udd25\ud83c\udf33\n\n#IncendiosForestales #ParaguayEnLlamas https://t.co/9N3wuGxzey"
        },
        {
            "author_id": "54288462",
            "created_at": "2021-08-21T20:01:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "48752535",
                        "start": 0,
                        "username": "JefersonCoronel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429171738777096197",
            "in_reply_to_user_id": "48752535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JefersonCoronel Esse da\u00ed t\u00e1 \u00f3timo\nPara ir at\u00e9 o Parque Estadual Sucunduri."
        },
        {
            "author_id": "39748249",
            "created_at": "2021-08-21T19:50:14.000Z",
            "id": "1429168988098109448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: ca\u00e7adores estariam abatendo animais em fuga de inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande. Pol\u00edcia Federal est\u00e1 investigando\n#cbnmaringa #noarnacbn \n https://t.co/gxWiDBBbuN"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-08-21T19:30:09.000Z",
            "id": "1429163937350758408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrav\u00e9s de post no Facebook, bi\u00f3logos encontram coelho da esp\u00e9cie mais rara do mundo https://t.co/kQ942n78VS Animal foi encontrado perto de um parque nacional da Sumatra por um fazendeiro, que tinha a inten\u00e7\u00e3o de vend\u00ea-lo. Rapidamente o coelho foi resgatado e devolvido \u00e0 natureza https://t.co/QXcuhzYNMm"
        },
        {
            "author_id": "1207055844984197120",
            "created_at": "2021-08-21T19:26:19.000Z",
            "id": "1429162971884838917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era s\u00f3 algu\u00e9m pra ir no parque nacional cmg amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "88522004",
            "created_at": "2021-08-21T19:19:20.000Z",
            "id": "1429161213171208211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Grutas - PNT\n#unicerj em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/8ZUiijevrp"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2021-08-21T19:00:00.000Z",
            "id": "1429156348487512065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea viu esse sanha\u00e7u lind\u00e3o no programa de hoje? Essa foi s\u00f3 uma das aves que nossa equipe encontrou nas baixas temperaturas do Parque Nacional do Itatiaia. Se voc\u00ea perdeu o programa ou quiser rever, clique no link: https://t.co/ePrdTv6hDz\n\nFoto: Luciano Lima https://t.co/UMB7TUBO2d"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-08-21T18:45:08.000Z",
            "id": "1429152607331930113",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os ciclistas sair\u00e3o da sede da Guarda Civil Municipal em Tamoios, passando pelo Parque Natural Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado, e encerrando o trajeto na Fazenda Campos Novos, onde acontecer\u00e1 mais uma edi\u00e7\u00e3o da Feirinha de Quitutes, ap\u00f3s a missa na Igreja de Santo In\u00e1cio."
        },
        {
            "author_id": "1213292117411282944",
            "created_at": "2021-08-21T18:30:58.000Z",
            "id": "1429149040403533826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como essa prefeitura de barueri \u00e9 marketera n\u00e9, at\u00e9 um tempo atr\u00e1s a porra daquela pista de skate no parque municipal nem abria a\u00ed viu que o skate fez sucesso nas olimp\u00edadas fizeram at\u00e9 postzinho no instagram"
        },
        {
            "author_id": "1351285395749806081",
            "created_at": "2021-08-21T18:21:48.000Z",
            "id": "1429146732974182401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Corcovado https://t.co/VUwuqG4BJK"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2021-08-21T18:00:48.000Z",
            "id": "1429141451632435209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDomingo com a guarda\u201d tem in\u00edcio neste fim de semana no Parque Municipal. Veja mais em:  - https://t.co/zl1aVGshEG https://t.co/Iotwk9WTxy"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-08-21T18:00:16.000Z",
            "id": "1429141315099500551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "Mais um risco de retrocesso ambiental: O projeto de decreto legislativo 338/2021 busca sustar decreto presidencial de 2017 que ampliou em quase quatro vezes a \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas e end\u00eamicas.\nhttps://t.co/eMMS0WTT7b"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2021-08-21T17:50:29.000Z",
            "id": "1429138851776319490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica flagra on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/5KiWOITptJ"
        },
        {
            "author_id": "1421247496832045060",
            "created_at": "2021-08-21T17:41:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1429136688488632324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3.\nV\u00eddeo Bichos do mato.. https://t.co/GVJnQaPcHt"
        },
        {
            "author_id": "1421247496832045060",
            "created_at": "2021-08-21T17:36:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1429135308877189123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga \u00e0s placas e Ver\u00e1s o Para\u00edso.\nVale encantado .\nParque Nacional do Capara\u00f3 MG/ES. https://t.co/Y0gc8KTkJK"
        },
        {
            "author_id": "3439361109",
            "created_at": "2021-08-21T17:32:35.000Z",
            "id": "1429134348603826176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a natureza!!!! em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/CpZkEfjdjn"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2021-08-21T17:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "60942456",
                        "start": 24,
                        "username": "terradagente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429126237465743364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa tarde! Est\u00e1 no ar o @terradagente deste s\u00e1bado \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Vamos conhecer o Parque Nacional do Itatiaia! A pescaria segue no clima do frio e vai at\u00e9 as regi\u00f5es geladas de Minas Gerais e ainda tem uma receita deliciosa! J\u00e1 liga na tela da #EPTV \ud83d\ude09\ud83d\ude09 https://t.co/gM8mTHinQt"
        },
        {
            "author_id": "2911121728",
            "created_at": "2021-08-21T17:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "44903",
                        "start": 222,
                        "username": "Fran"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429126226363437056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos na luta para impedir a aprova\u00e7\u00e3o do PL6024/2019, que reduz a \u00e1rea da Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor. #PL6024N\u00c3O!  Assine a peti\u00e7\u00e3o!  https://t.co/bfQ2NNjMoF  #sosamaz\u00f4nia\n\nArte @fran.matsumoto https://t.co/slo9rI395q"
        },
        {
            "author_id": "1240647320984784897",
            "created_at": "2021-08-21T16:48:08.000Z",
            "id": "1429123162759892998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase ligando pro meu pai pra ir listando meio mundo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e os munic\u00edpios pra ele ir dizendo se \u00e9 ou n no sul do cear\u00e1 pois eu n sei geografia basica"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2021-08-21T16:37:14.000Z",
            "id": "1429120421362872320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#S\u00f3NaGazeta Popula\u00e7\u00e3o faz abaixo-assinado contra concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o\n\nReportagem Gazeta do Cerrado\n\nhttps://t.co/8hloZlzTCu"
        },
        {
            "author_id": "33198708",
            "created_at": "2021-08-21T16:23:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "14594698",
                        "start": 90,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "70799317",
                        "start": 103,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429116917219041284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou paulista...mas vai ser burro\nPovo idiota\n\nChamas urbanas  https://t.co/oGhMHSEMZr via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "1252130939758678016",
            "created_at": "2021-08-21T16:07:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1028852710802640896",
                        "start": 0,
                        "username": "wendelviti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429113020446302209",
            "in_reply_to_user_id": "1028852710802640896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wendelviti ta todo mundo no parque nacional, vi uns 30 stories hoje"
        },
        {
            "author_id": "32101740",
            "created_at": "2021-08-21T16:07:08.000Z",
            "id": "1429112844465938442",
            "in_reply_to_user_id": "32101740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje estive com o reitor da UFG, Edward Madureira, a vice-reitora, Sandramara Chaves e professores de Engenharia, no Parque Estadual da Serra Dourada, para uma visita t\u00e9cnica na Pedra Goiana. O monumento natural, que pesa cerca de 25 toneladas, foi tombado em 1965 por estudantes. https://t.co/dXmMCUazNx"
        },
        {
            "author_id": "1318887549457354755",
            "created_at": "2021-08-21T16:01:08.000Z",
            "id": "1429111333786685444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma equipe com 45 militares do Corpo de Bombeiros tentam combater, nesta sexta-feira (20), um inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o que atinge a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Parque Florestal, em Chapadas dos Guimar\u00e3es, a 65 km de Cuiab\u00e1. O fogo come\u00e7ou no final da tarde dessa https://t.co/TNZWkMVTqL"
        },
        {
            "author_id": "1293726811633913858",
            "created_at": "2021-08-21T15:48:09.000Z",
            "id": "1429108066084085760",
            "in_reply_to_user_id": "1293726811633913858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembro de quando fui para o Parque Municipal fazer isso, ainda na faculdade. O tema era religi\u00e3o, mas a ess\u00eancia era a mesma: escutar o que as pessoas tinham pra dizer.\n\nA constru\u00e7\u00e3o real da pauta era ali, no \"valendo\"."
        },
        {
            "author_id": "730111711974412289",
            "created_at": "2021-08-21T15:42:31.000Z",
            "id": "1429106647784427523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica para garantir consulta pr\u00e9via \u00e0 popula\u00e7\u00e3o local sobre concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u2014 Procuradoria da Rep\u00fablica no Tocantins https://t.co/0KuCZqJic7"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-21T15:34:13.000Z",
            "id": "1429104559469723648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 12 de agosto de 2021 o desmatamento de 0,25 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,39 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2375578866",
            "created_at": "2021-08-21T15:04:41.000Z",
            "id": "1429097128308117506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O paulistano votou em peso no bananinha e no papai. Quer mais q queime tudo pra fazer um estacionamento pra motos https://t.co/As89oBscOi"
        },
        {
            "author_id": "1123264564517380102",
            "created_at": "2021-08-21T15:03:51.000Z",
            "id": "1429096917665992713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*RECREIO* | Foram retirados os quatro carros que colidiram na Av. Alfredo Balthazar da Silveira, altura do Parque Municipal Marapendi, sentido Av. das Am\u00e9ricas. Via liberada e sem reten\u00e7\u00f5es. #zonaoeste"
        },
        {
            "author_id": "1123264564517380102",
            "created_at": "2021-08-21T15:01:53.000Z",
            "id": "1429096424659197953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*RECREIO* | Acidente envolvendo quatro carros ocupa uma faixa da Av. Alfredo Balthazar da Silveira, altura do Parque Municipal Marapendi, sentido Av. das Am\u00e9ricas. CET-Rio atua no local. Sem reten\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "339336091",
            "created_at": "2021-08-21T14:55:06.000Z",
            "id": "1429094716684083211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 173,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Rond\u00f4nia 1988-1998-2008-2020. \n\nSe a gente for analisar, Hoje Rond\u00f4nia s\u00f3 tem em p\u00e9  \u00e1rea protegida. Se nada for feito nos pr\u00f3ximos anos, s\u00f3 restar\u00e1 gado, soja e fuma\u00e7a. https://t.co/hWcLnH4xxs"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2021-08-21T14:52:45.000Z",
            "id": "1429094124884529164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada na Reserva Biol\u00f3gica Professor Jos\u00e9 \u00c2ngelo Rizzo, \u00e1rea da UFG integrante do Parque Estadual da Serra Dourada, a pedra jamais esquecida, tamb\u00e9m chamada de \u201ccoroa ca\u00edda\u201d tem entre cerca de 25 toneladas. \n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR\nhttps://t.co/IOMI3F9jc8"
        },
        {
            "author_id": "56477041",
            "created_at": "2021-08-21T14:10:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "899733078641225728",
                        "start": 129,
                        "username": "FacebookWatch"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429083525920264194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios voltam a atingir esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Luiz Ant\u00f4nio- Jornal da Clube 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o (20/08/2021) https://t.co/eh4No3Bw60 via @FacebookWatch"
        },
        {
            "author_id": "1346987537907200000",
            "created_at": "2021-08-21T14:07:07.000Z",
            "id": "1429082640590778377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Como a serra \u00e9 estadual, as prefeituras n\u00e3o cuidam e ela fica ali abandonada\"\n\nN\u00e3o precisa dizer mais nada, n\u00e9.\n\nSomos um pa\u00eds falido, em todos os sentidos.\n\nhttps://t.co/9BzH9BCLd5"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-08-21T14:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "2753262374",
                        "start": 87,
                        "username": "governoparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429080931793612802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Todo apoio aos brigadistas lidando com o inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande. O @governoparana precisa garantir fiscaliza\u00e7\u00e3o adequada, conscientiza\u00e7\u00e3o e estrutura eficiente para o controle de inc\u00eandios. \n\nhttps://t.co/s8ZTGsjHR6"
        },
        {
            "author_id": "1339398449272373250",
            "created_at": "2021-08-21T13:55:14.000Z",
            "id": "1429079649989054474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O meu sonho hoje: deolane, parque municipal, um ator, faca, pol\u00edcia, matar, casa"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-08-21T13:33:21.000Z",
            "id": "1429074145334243329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RECREIO | Foram retirados os quatro carros que colidiram na Av. Alfredo Balthazar da Silveira, altura do Parque Municipal Marapendi, sentido Av. das Am\u00e9ricas. Via liberada e sem reten\u00e7\u00f5es. #zonaoeste https://t.co/uNTL2YXGYt"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-08-21T13:10:10.000Z",
            "id": "1429068310260469761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RECREIO | Acidente envolvendo quatro carros ocupa uma faixa da Av. Alfredo Balthazar da Silveira, altura do Parque Municipal Marapendi, sentido Av. das Am\u00e9ricas. CET-Rio atua no local. Sem reten\u00e7\u00f5es. #zonaoeste https://t.co/6L1QIJWc0h"
        },
        {
            "author_id": "1403066208807788548",
            "created_at": "2021-08-21T13:08:51.000Z",
            "id": "1429067979359129609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00f5es bombeiros atuar\u00e3o no combate a inc\u00eandios em parques nacionais. Ser\u00e3o investidos R$ 18 milh\u00f5es em 15 ve\u00edculos. O primeiro deles foi entregue ao ICMBio para ser usado no Parque Nacional de Bras\u00edlia. \n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/NIbwCHxqPF"
        },
        {
            "author_id": "1403066208807788548",
            "created_at": "2021-08-21T13:06:57.000Z",
            "id": "1429067498729705480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00f5es bombeiros atuar\u00e3o no combate a inc\u00eandios em parques nacionais. Ser\u00e3o investidos R$ 18 milh\u00f5es em 15 ve\u00edculos. O primeiro deles foi entregue ao ICMBio para ser usado no Parque Nacional de Bras\u00edlia. \n\nSaiba mais: https://t.co/egEen58bNR.\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-21T12:34:58.000Z",
            "id": "1429059452070596619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lib\u00e9lula\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/eJ7PABByPL"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2021-08-21T12:29:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1429057975898021889",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "... parque Estadual de Itapetinga, uma gigante de 10 mil hectares entre Atibaia, Bom Jesus dos Perd\u00f5es, Mairipor\u00e3 e Nazar\u00e9 Paulista.\n\nHaver\u00e1 o que preservar?\n\nMesmo assim, a cada ano que passa crescem os focos de queimadas e o n\u00famero de volunt\u00e1rios para combater os inc\u00eandios.\n.. https://t.co/a26vioMhXj"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2021-08-21T12:28:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1429057709622636546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\"Ber\u00e7o do sistema Cantareira, que fornece \u00e1gua a mais de 7 milh\u00f5es de paulistas na Grande S\u00e3o Paulo, a serra do Itapetinga, como \u00e9 conhecida, come\u00e7a no parque Estadual da Cantareira, na zona norte da capital, e se estende pelo sul do estado at\u00e9 o parque...\nhttps://t.co/TJqqeMCphE"
        },
        {
            "author_id": "41217990",
            "created_at": "2021-08-21T12:25:08.000Z",
            "id": "1429056977100021762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "MPF prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica para garantir consulta pr\u00e9via \u00e0 popula\u00e7\u00e3o local sobre concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/aOvOTL3G6y"
        },
        {
            "author_id": "39748249",
            "created_at": "2021-08-21T12:17:58.000Z",
            "id": "1429055174782423043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desde a \u00faltima ter\u00e7a-feira (17), focos de inc\u00eandio queimam a vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Ilha Grande, no noroeste do Paran\u00e1. #NoArNaCBN #CBNMaring\u00e1\n\nhttps://t.co/DIMJtDDlLD"
        },
        {
            "author_id": "3578896277",
            "created_at": "2021-08-21T12:06:16.000Z",
            "id": "1429052228254507013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ajKEIACAML"
        },
        {
            "author_id": "1230325366486700032",
            "created_at": "2021-08-21T11:48:56.000Z",
            "id": "1429047868590108672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00e3o interessante.\nMapa esse deslocamento de lobos no Parque Nacional Voyageurs -EUA.\nLobos s\u00e3o territorialistas. https://t.co/jIE5gN4FZa"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-21T11:32:31.000Z",
            "id": "1429043736890122245",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 1,56 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-21T11:32:31.000Z",
            "id": "1429043735896092674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 8 de agosto de 2021, o INPE registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 1,21 km\u00b2, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "340277670",
            "created_at": "2021-08-21T11:24:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1004511711251099653",
                        "start": 0,
                        "username": "DudaSalabert"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429041775700758531",
            "in_reply_to_user_id": "1004511711251099653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DudaSalabert uma boa destina\u00e7\u00e3o para o Aeroporto Carlos Prates seria um parque. A popula\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o \u00e9 carente de um equipamento p\u00fablico assim. Imagine, como o Parque Nacional de Bras\u00edlia? Obrigado, querida, parab\u00e9ns pelo seu mandato, muito feliz por ter votado em voc\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "2349158034",
            "created_at": "2021-08-21T11:15:01.000Z",
            "id": "1429039329469509636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio para amanh\u00e3 no Parque Nacional das Emas https://t.co/rWIkTlyPEP"
        },
        {
            "author_id": "1405560455704285191",
            "created_at": "2021-08-21T11:08:43.000Z",
            "id": "1429037746635612165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminh\u00f5es bombeiros atuar\u00e3o no combate a inc\u00eandios em parques nacionais. Ser\u00e3o investidos R$ 18 milh\u00f5es em 15 ve\u00edculos. O primeiro deles foi entregue ao ICMBio para ser usado no Parque Nacional de Bras\u00edlia. \nhttps://t.co/xpdoxxkm5n.\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente / TvBrasilGov https://t.co/PFP7oVQ0Cq"
        },
        {
            "author_id": "45552794",
            "created_at": "2021-08-21T10:58:48.000Z",
            "id": "1429035248591937538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova plataforma de reservas para acesso ao Monumento Natural da Caldeira Velha | R\u00c1DIO\u00a0ILH\u00c9U https://t.co/6FCeNbBx5z"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2021-08-21T10:45:34.000Z",
            "id": "1429031918222336002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estiagem prolongada intensifica inc\u00eandios na serra do Itapetinga (SP) https://t.co/dkggSoTAZW"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2021-08-21T10:15:02.000Z",
            "id": "1429024238019751941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Estiagem prolongada intensifica inc\u00eandios na serra do Itapetinga (SP) https://t.co/toH9860095"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2021-08-21T08:06:25.000Z",
            "id": "1428991870571618304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc49 Casa Aberta: maiores de 12 anos. J\u00e1 estamos \u00e0 tua espera no Centro de Vacina\u00e7\u00e3o Municipal, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es!\n\u2705 Tens mais de 12 anos e ainda n\u00e3o foste vacinado? \n\u2705 Podes tomar a primeira dose da vacina, sem agendamento!\n\ud83d\udd50 das 9h \u00e0s 12h30 e das 14h \u00e0s 16h30 https://t.co/0gRsLnJDIA"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2021-08-21T07:45:31.000Z",
            "id": "1428986608586563584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "H\u00e1 mais parque al\u00e9m do Ger\u00eas. Roteiro pelas zonas mais calmas do nosso \u00fanico parque nacional https://t.co/ysqj7EGzno"
        },
        {
            "author_id": "40370494",
            "created_at": "2021-08-21T07:03:09.000Z",
            "id": "1428975944858050563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai ontem com o Simon e dois amigos dele, bebemos como se tiv\u00e9ssemos 22 anos e agora eu t\u00f4 aqui arrependida pq acordei as 7:30 pra fazer trilha em parque nacional. De ressaca \ud83e\udd72"
        },
        {
            "author_id": "1233062116845903872",
            "created_at": "2021-08-21T04:30:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "67098726",
                        "start": 0,
                        "username": "ciro_nogueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428937616842444802",
            "in_reply_to_user_id": "67098726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ciro_nogueira Nas cidades em torno do Parque Nacional da Chapada Diamantina tudo que o governo federal envia, \u00e9 feito comemora\u00e7\u00f5es de entrega como se fosse obra de Rui Costa, Lidice da Mata ou prefeito de esquerda.\nS\u00e3o \u00f4nibus escolares, tratores, verbas do aux\u00edlio emergencial, bolsa fam\u00edlia..."
        },
        {
            "author_id": "210208681",
            "created_at": "2021-08-21T03:59:20.000Z",
            "id": "1428929687263322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vez os criminosos fdp de Padre Miguel tacam fogo no Parque Estadual da Pedra Branca. O que deveria ser uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. Moro a kms de dist\u00e2ncia e t\u00f4 passando mal, morrendo de dor de cabe\u00e7a com o fedor da fuma\u00e7a.\n\nCoitados dos animais morrendo queimados."
        },
        {
            "author_id": "3012921912",
            "created_at": "2021-08-21T03:35:20.000Z",
            "id": "1428923648895684608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o para impedir obra sem licen\u00e7a ambiental na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Itagua\u00ed https://t.co/2WMUl78MkS"
        },
        {
            "author_id": "1174790906840571904",
            "created_at": "2021-08-21T03:26:20.000Z",
            "id": "1428921382491070464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Parque Nacional de Yoho\n\u2022Col\u00fambia Brit\u00e2nica - Canad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6 https://t.co/GikVyxlnWZ"
        },
        {
            "author_id": "315544483",
            "created_at": "2021-08-21T02:43:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1032042558350938112",
                        "start": 0,
                        "username": "impajaritable_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428910722118045696",
            "in_reply_to_user_id": "1032042558350938112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@impajaritable_ Parque Nacional \"bar santiago\""
        },
        {
            "author_id": "2893904195",
            "created_at": "2021-08-21T02:34:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1268573238692646912",
                        "start": 0,
                        "username": "Roger_KSB"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "760471806167756800",
                        "start": 11,
                        "username": "thsesterhenn"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1376555679041744901",
                        "start": 25,
                        "username": "gouslenrrazem"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1330157180994064387",
                        "start": 40,
                        "username": "tolzasso"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1396230461639249922",
                        "start": 50,
                        "username": "dansmoncorps"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428908330089594881",
            "in_reply_to_user_id": "1268573238692646912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Roger_KSB @thsesterhenn @gouslenrrazem @tolzasso @dansmoncorps Uma viagem d carro q tenho pro sert\u00e3o de mg e bahia \u00e9 subir o  Chico ate depois da divisa. Chegar em vitoria da conquista e descer o jequitinhonha. Tarde e noite em sao Francisco e manha no parque nacional das grutas do Perua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-08-21T02:11:33.000Z",
            "id": "1428902563244564480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/5fvN3Amiy2\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ASPNThyvxM\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/zJBOKkv3XC"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-08-21T02:11:33.000Z",
            "id": "1428902562288312328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/FPiAL3aahv\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ASPNThyvxM\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/am1v73ZFVR"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-08-21T02:11:33.000Z",
            "id": "1428902561382375429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/V7bs7tQ6oV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ASPNThyvxM\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/IzPgP0GnLp"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-08-21T02:11:32.000Z",
            "id": "1428902560421847052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Pau Brasil\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/59YYleangl\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ASPNThyvxM\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/i3n2oWPmnw"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-08-21T02:11:32.000Z",
            "id": "1428902559473930241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Descobrimento\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/nUxoTIDnEx\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ASPNThyvxM\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/JCxRbHNiwK"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-08-21T02:11:32.000Z",
            "id": "1428902558546997252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/tqyam5e5dq\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ASPNThyvxM\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/idZHAbnfAw"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-08-21T02:11:32.000Z",
            "id": "1428902557573861377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Boa Nova\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/7g76kGHYwj\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ASPNThyvxM\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/vB57v6SOXM"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2021-08-21T02:01:45.000Z",
            "id": "1428900096889008141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bras\u00edlia #Pris\u00e3o #Pescaria \nCom eles foram localizados uma rede de pesca, linhas de m\u00e3o, 04 (quatro) tucunar\u00e9s e 02 (duas) til\u00e1pias https://t.co/q7jBc4RQO7"
        },
        {
            "author_id": "521479443",
            "created_at": "2021-08-21T01:52:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "174693231",
                        "start": 0,
                        "username": "tainutil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c58af3d95dee0506"
            },
            "id": "1428897820187185155",
            "in_reply_to_user_id": "174693231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tainutil Tadinha.. Guanabara e os brinquedos de risco do parque municipal, nunca saber\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-08-21T01:42:35.000Z",
            "id": "1428895275758891008",
            "in_reply_to_user_id": "380555838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba, no Rio, encontramos uma esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o: o peixe das nuvens tem apenas 3 cent\u00edmetros \ud83d\udc1f #GloboRep\u00f3rter https://t.co/sbuTX4l9A6"
        },
        {
            "author_id": "956927146974502912",
            "created_at": "2021-08-21T01:40:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2353403137",
                        "start": 2,
                        "username": "DavidAlmeidaAM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428894627042635777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2b55 @DavidAlmeidaAM inaugura centro comunit\u00e1rio na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9\n\n\ud83d\udcf2 Leia mais: https://t.co/NZrpORL97a"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2021-08-21T01:29:02.000Z",
            "id": "1428891862761304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/MNHmPnJ48k"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-08-21T01:22:32.000Z",
            "id": "1428890228689969160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "1420424252264693760",
            "created_at": "2021-08-21T01:19:04.000Z",
            "id": "1428889356429893638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccLagoa de Cara\u00eds (Parque Estadual Paulo Cesar Vinha) - Guarapari/ES\n.\n\ud83d\udd16 A lagoa de Cara\u00eds, em Guarapari/Esp\u00edrito Santo, \u00e9 a principal atra\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha. Tamb\u00e9m conhecida como lagoa da Coca-Cola, devido \u00e0 colora\u00e7\u00e3o av\u2026 https://t.co/wA0lY3OHdJ https://t.co/zWUVdiUbtM"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-08-21T01:12:18.000Z",
            "id": "1428887650967113728",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino da comitiva capitaneada pelo presidente da #CAIXA, Pedro Guimar\u00e3es, foi o Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza, o parque tem territ\u00f3rio de quase 159 mil hectares, localizado no munic\u00edpio de Mateiros (TO). https://t.co/2zrbBhV4L9"
        },
        {
            "author_id": "57543145",
            "created_at": "2021-08-21T01:11:21.000Z",
            "id": "1428887411686268930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de ver Gua\u00edra \u2013 Diretoria de Meio Ambiente visita Parque Nacional - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/7uCZmU3sHL"
        },
        {
            "author_id": "304128792",
            "created_at": "2021-08-21T01:07:21.000Z",
            "id": "1428886405598547970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Parque Nacional de Yoho\n\u2022Col\u00fambia Brit\u00e2nica - Canad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6 https://t.co/xUcqhy0tDI"
        },
        {
            "author_id": "1386324401461899266",
            "created_at": "2021-08-21T00:23:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "2629591",
                        "start": 82,
                        "username": "blog"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428875409798701059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual do Rio Doce pega fogo https://t.co/BDo84niXti via @Blog do Silas https://t.co/sZP9fA64U9"
        },
        {
            "author_id": "1428427211028287489",
            "created_at": "2021-08-21T00:02:00.000Z",
            "id": "1428869960303054848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "David inaugura Centro Comunit\u00e1rio em reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel.\n\nLeia mais: https://t.co/Vd7gZe8vTg\n\n#DavidAlmeida #centrocomunit\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-20T23:38:37.000Z",
            "id": "1428864078353780740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual do Rio Doce pega\u00a0fogo https://t.co/1KWwcSOPce"
        },
        {
            "author_id": "68718504",
            "created_at": "2021-08-20T23:26:43.000Z",
            "id": "1428861082039463939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, Itatiaia - RJ / Julho 2021\n#turistando #parquenacionaldeitatiaia #itatiaia #trilha #inverno em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/rNjHu48yxB"
        },
        {
            "author_id": "789024731525685248",
            "created_at": "2021-08-20T23:11:14.000Z",
            "id": "1428857186810273794",
            "in_reply_to_user_id": "789024731525685248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 569,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "A Cratera de Col\u00f4nia foi descoberta acidentalmente em 1961 e fica no extremo sul de SP! T\u00e1 passadah? \ud83d\ude31\n\nCientistas estimam que a idade da cratera seja entre 5 e 36 milh\u00f5es de anos. Em 2003 o local foi tombado\n\nEndere\u00e7o: Parque Natural Municipal Cratera de Col\u00f4nia \u2013 Parelheiros https://t.co/ql8mlNeuI9"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2021-08-20T23:11:04.000Z",
            "id": "1428857142761582598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual do Rio Doce pega fogo https://t.co/BL4GncST9C https://t.co/iaADf6UxLZ"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2021-08-20T23:11:03.000Z",
            "id": "1428857138651090952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual do Rio Doce pega fogo https://t.co/BdVHcqn4yE"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-08-20T23:00:13.000Z",
            "id": "1428854413322563590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Setor tur\u00edstico de Foz do Igua\u00e7u avalia como positivo o encontro em\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/glhNurxBKG"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-08-20T23:00:12.000Z",
            "id": "1428854410445213696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Setor tur\u00edstico de Foz do Igua\u00e7u avalia como positivo o encontro em\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/cWnf7RDYKh"
        },
        {
            "author_id": "73273093",
            "created_at": "2021-08-20T22:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "721582525685084160",
                        "start": 0,
                        "username": "JogadoresGalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428846357268287496",
            "in_reply_to_user_id": "721582525685084160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JogadoresGalo Foto no Parque Municipal?!"
        },
        {
            "author_id": "40370494",
            "created_at": "2021-08-20T22:27:20.000Z",
            "id": "1428846137738506241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meudeus virei cervejas pra conseguir pegar o trem a tempo amanh\u00e3 acordo cedo pra uma trilha num parque nacional eu n\u00e3o tenho mais idade pra isso socorro"
        },
        {
            "author_id": "96047624",
            "created_at": "2021-08-20T22:12:27.000Z",
            "id": "1428842390387834885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrando em S\u00e3o jorge eu sempre me lembro do trabalho de campo que fiz aqui, durante 1 semana. Vivendo dentro do parque nacional e no abrigo dos brigadistas. As entrevistas com os moradores, turistas. A imers\u00e3o. Esse lugar \u00c9 INCR\u00cdVEL"
        },
        {
            "author_id": "50722989",
            "created_at": "2021-08-20T21:58:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2167274702",
                        "start": 0,
                        "username": "andreshalders"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428838887380635648",
            "in_reply_to_user_id": "2167274702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreshalders cara, ontem chegou pra mim um projeto que querem colocar pra vota\u00e7\u00e3o no tocantins. lotear o parque estadual do jalap\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1325171204",
            "created_at": "2021-08-20T21:50:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1096488904079872001",
                        "start": 34,
                        "username": "meirellesbarber"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5508,
                        -22.86563
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1428836874613837833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde. Teve reuni\u00e3o. \ud83d\udc08\ud83d\ude43\n\u2702\ufe0f @meirellesbarber @gabriellmeireles05 em Parque Municipal Serra do Mendanha https://t.co/BzDbefMRph"
        },
        {
            "author_id": "2194813943",
            "created_at": "2021-08-20T21:50:23.000Z",
            "id": "1428836837192355846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 50 brigadistas atuam no quarto dia de inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande, em\u00a0Gua\u00edra https://t.co/vfy5ZsUaHL"
        },
        {
            "author_id": "1268492148044959747",
            "created_at": "2021-08-20T21:46:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "900348469",
                        "start": 135,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428835785252425732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr Ant\u00f4nio Malard: Apoio Institucional \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra das Perdizes - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/8aXsKtjlj7 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-20T21:40:45.000Z",
            "id": "1428834415363313666",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-20T21:40:45.000Z",
            "id": "1428834414872580099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 9 de agosto de 2021 o desmatamento de 0,40 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 6 dias, somando 2,38 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2021-08-20T21:39:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1428834038857482244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A saudade \u00e9 uma estrada longa...\n.\n.\n.\n#fam\u00edlia #becoreis #amorinfinito #saudades em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/7GTvd7aJwY"
        },
        {
            "author_id": "1376917910363463681",
            "created_at": "2021-08-20T21:29:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "1141414200",
                        "start": 102,
                        "username": "O"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428831463747854341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMM inaugura centro comunit\u00e1rio em reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel https://t.co/ZkXUq5p0SX via @O Convergente"
        },
        {
            "author_id": "19729600",
            "created_at": "2021-08-20T21:28:49.000Z",
            "id": "1428831412971524106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udea8 OS ANIMAIS CONTINUAM EM RISCO \ud83d\udea8\n\nNa semana passada, a Pol\u00edcia Federal deteve um homem e apreendeu carnes, armas e muni\u00e7\u00f5es em uma opera\u00e7\u00e3o conjunta de combate \u00e0 ca\u00e7a de animais silvestres no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed (PNSI) em Santa Catarina. +\n\nFoto: Divulga\u00e7\u00e3o PF https://t.co/zX0GKn9PGZ"
        },
        {
            "author_id": "1261862624695848972",
            "created_at": "2021-08-20T21:25:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "900348469",
                        "start": 135,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428830463599185920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr Ant\u00f4nio Malard: Apoio Institucional \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra das Perdizes - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ijVmbL3eUl via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "164451758",
            "created_at": "2021-08-20T21:23:34.000Z",
            "id": "1428830089861636114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou um piquenique num cen\u00e1rio assim?\ud83d\ude0d\nEsse lugar existe! \u00c9 o Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis, tema do novo epis\u00f3dio da s\u00e9rie OLHAR TELEVISUAL. Est\u00e1 imperd\u00edvel! #Turismo #meioambiente \nhttps://t.co/Q4L5P3VQgJ https://t.co/rEbgdGKJlf"
        },
        {
            "author_id": "1389913131271561219",
            "created_at": "2021-08-20T21:11:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "829399438556856321",
                        "start": 0,
                        "username": "fckevim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428827067685158917",
            "in_reply_to_user_id": "829399438556856321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fckevim \u00e9 um parque nacional (off: odeio acampar)"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-08-20T21:06:02.000Z",
            "id": "1428825675532849152",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 197,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "As tubula\u00e7\u00f5es pretas na imagem s\u00e3o o sistema de irriga\u00e7\u00e3o que est\u00e1 alimentando as mudas. Em breve, quando as \u00e1rvores crescerem, os micos-le\u00f5es-dourados tamb\u00e9m v\u00e3o poder alcan\u00e7ar a reserva biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas, de onde foram praticamente extintos pela febre amarela."
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-08-20T21:04:33.000Z",
            "id": "1428825302508052484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mais de 50 brigadistas atuam no quarto dia de inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande, em Gua\u00edra https://t.co/k3SjzEFyLM #G1 #G1PR https://t.co/79U0m7JTg8"
        },
        {
            "author_id": "162209266",
            "created_at": "2021-08-20T20:47:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "62258583",
                        "start": 0,
                        "username": "quescoisatiti"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1107129101943480320",
                        "start": 15,
                        "username": "f_ckingyou"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428820900334522373",
            "in_reply_to_user_id": "62258583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@quescoisatiti @f_ckingyou Amigo vai mais ali por dentro do floresta, pegando pelo lado do parque municipal. eu n\u00e3o acho perigoso n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-08-20T20:40:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "963106687497527297",
                        "start": 52,
                        "username": "SomosPalmas"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "58798987",
                        "start": 83,
                        "username": "LailtonCosta"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "29209261",
                        "start": 99,
                        "username": "anarehbein"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428819168414011395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parab\u00e9ns aos aguerridos e combativos integrantes do @SomosPalmas e aos Jornalistas @LailtonCosta e @anarehbein pelo trabalho incans\u00e1vel na defesa das comunidades tradicionais, participa\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica e transpar\u00eancia nesse processo de desestatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o. https://t.co/qXuBBhcnYj"
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-08-20T20:35:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "41217990",
                        "start": 13,
                        "username": "MPF_TO"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "150456968",
                        "start": 62,
                        "username": "almanzano_to"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428818034634989582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parabenizo o @MPF_TO e o Procurador da Rep\u00fablica no Tocantins @almanzano_to pela propositura de A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica em desfavor do Estado do Tocantins, objetivando inibir a desestatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, sem a consulta das comunidades tradicionais quilombolas. https://t.co/GcSTYmDt45"
        },
        {
            "author_id": "57141757",
            "created_at": "2021-08-20T20:22:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "32101740",
                        "start": 0,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428814655112241152",
            "in_reply_to_user_id": "32101740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ronaldocaiado com certeza e ainda ser\u00e1 melhor ainda quando o parque estadual dos pireneus voltar a ficar aberto para visita\u00e7\u00f5es, um excelente local excepcional e com restri\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rio sendo que o distanciamento social dentro do parque \u00e9 enorme."
        },
        {
            "author_id": "59267869",
            "created_at": "2021-08-20T20:10:19.000Z",
            "id": "1428811655945887754",
            "in_reply_to_user_id": "59267869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 6 anos, a Comunidade da Enseada da Baleia (sul do Parque Estadual da Ilha do Cardoso, em Cananeia) sofria com danos ambientais causados pelo catamar\u00e3 operado pelo Munic\u00edpio de Ilha Comprida. https://t.co/tNXN6AXldY"
        },
        {
            "author_id": "1013425500751003650",
            "created_at": "2021-08-20T20:08:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "827095070",
                        "start": 0,
                        "username": "brunodire"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428811072069308419",
            "in_reply_to_user_id": "827095070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunodire Eu em novembro no parque municipal https://t.co/oBdlAoRAFF"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [burlemarxista].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "burlemarxista",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "burlemarxista"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [meirellesbarber].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "meirellesbarber",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "meirellesbarber"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [O].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "O",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "O"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Casa Verde, S\u00e3o Paulo",
                "id": "616a78d17d9a42eb",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Icara\u00edma, Brasil",
                "id": "aa582b8a704118af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itacarambi, Brasil",
                "id": "3c4e2c8c950de99b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Estreito, Brasil",
                "id": "6a5fa06c2f32f34d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Central, Paraguay",
                "id": "016ea1445db12efb",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sabar\u00e1, Brasil",
                "id": "c58af3d95dee0506",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1220151319081689088",
                "name": "zecamor",
                "username": "zecamor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1139175673367584768",
                "name": "Bianca D. Silva #SBSDV",
                "username": "biaBDSM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196252512",
                "name": "mariana",
                "username": "marichame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40872768",
                "name": "Renato Fl\u00f4r",
                "username": "renatoflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3948041",
                "name": "Rosana Hermann",
                "username": "rosana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4865627337",
                "name": "Queen_",
                "username": "Surprise385",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253844288498282505",
                "name": "Mello #CaminhoneirosNosRepresentam",
                "username": "AnaPaul28462173",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343614469331689475",
                "name": "Yuri",
                "username": "yurimurakami_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28394232",
                "name": "Joy",
                "username": "djooooyce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4550317786",
                "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente",
                "username": "DilmaResiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413530532294578180",
                "name": "Estopoh",
                "username": "Estopoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764141902572691456",
                "name": "Astronomiaum \ud83c\udf0e \ud83d\ude80",
                "username": "Astronomiaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174443228",
                "name": "Vanderlea Tarantelli",
                "username": "vtarantelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57315534",
                "name": "Rose Brogliato",
                "username": "RoseBrogliato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91368546",
                "name": "Carol",
                "username": "caizbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48112539",
                "name": "Aldemar Veiga Lobato",
                "username": "avlobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24983156",
                "name": "cringes of convenience",
                "username": "luiscomele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1335670915934412805",
                "name": "lolly",
                "username": "turnertbolton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153191906",
                "name": "Suzi_Ane",
                "username": "Suziane___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925673025193807875",
                "name": "HOJOSSAURUS",
                "username": "SandroHojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618514651",
                "name": "Lais Sonkin",
                "username": "LaisSonkin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53772716",
                "name": "Claudia Costin",
                "username": "ClaudiaCostin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87038513",
                "name": "Novo Desconhecido",
                "username": "arrobazav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846918416",
                "name": "rafa medeiraas",
                "username": "medeiraas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377664259266600964",
                "name": "o cara sem ideia de nome",
                "username": "Polar_444",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114303223161135111",
                "name": "\u21a9\ufe0f\u2b05\ufe0f JotaP\u00ea\u2b05\ufe0f\u21a9\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "jota_pe13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370737962716168192",
                "name": "Veridis Quo",
                "username": "veridisquo_v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915522816065318912",
                "name": "Robson Castilho",
                "username": "RobsonCastilh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74243131",
                "name": "Deputado Alencar",
                "username": "AlencarBraga13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1096193272312221697",
                "name": "Yudi",
                "username": "PicaDeKinderOvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759165280",
                "name": "Jorge Melendez",
                "username": "DrJorgeMelendez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2958746721",
                "name": "Bruleonil #ForaBolsonaro \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "brunaramiro100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623733422",
                "name": "gigi \ud83e\ude90",
                "username": "GIGlCRUZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238511273752563712",
                "name": "Kiko Celeguim",
                "username": "kikoceleguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196026377",
                "name": "TINA\u2728\ud83d\udc80",
                "username": "GNOMATTXX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079218701071728640",
                "name": "Luiza",
                "username": "mrialoiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271696518",
                "name": "Ed Palmeirense",
                "username": "PORTUGA2751",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1149052987177885697",
                "name": "lauxessib",
                "username": "saficaflexx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14530442",
                "name": "Lilian",
                "username": "donalilian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1423736754880778244",
                "name": "mini tradescantia",
                "username": "gtrevinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163296619",
                "name": "Palm\u00e9rio D\u00f3ria",
                "username": "palmeriodoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402630785685929988",
                "name": "Ariane em \ud83c\udfe1!",
                "username": "ArianeDonda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187105500648878083",
                "name": "Luana Alves",
                "username": "luanapsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64917495",
                "name": "diego molina",
                "username": "dimolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Portal Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310979207",
                "name": "Sir Flauzino",
                "username": "RSF8Flauzino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972899266422300673",
                "name": "mariafonso2016@hotmail.com",
                "username": "mariafonso20161",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138851095",
                "name": "halwill",
                "username": "dazzlinglynumb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47853349",
                "name": "azedora",
                "username": "isastelmach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404952495378550785",
                "name": "analise.de.videos",
                "username": "DeAnalide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850497643226820608",
                "name": "nini",
                "username": "misannes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503130807",
                "name": "SATAN\u00c1S FUMANDO MARBORO",
                "username": "abaguajava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17984064",
                "name": "Cris",
                "username": "crisvector",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167489707",
                "name": "Cris, uma internauta",
                "username": "cris_charao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161078510",
                "name": "gaby",
                "username": "dgabrielassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635521569",
                "name": "Mab\u00ea",
                "username": "mabebonafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016726575117750272",
                "name": "Priits",
                "username": "Priits3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274569745170411520",
                "name": "allie\u17f9 \ud83d\udcd6: fake slackers",
                "username": "cyberqings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80333632",
                "name": "a revela\u00e7\u00e3o sonora de pabllo",
                "username": "gpontelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83241944",
                "name": "Lucas Pires",
                "username": "bipolaridade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37229147",
                "name": "camille",
                "username": "peppamille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938206801392275464",
                "name": "Veronica",
                "username": "faxinaboa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "7153362",
                "name": "vira-lata caramelo",
                "username": "marcurelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267684809356333063",
                "name": "van",
                "username": "nessamdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607760986",
                "name": "Conso",
                "username": "GuilhermeConsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463550543",
                "name": "\u00c9rica \ud83c\udf6b",
                "username": "erikinhatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil #ForaBolsonaro | #VacinaJ\u00e1",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058148347171794944",
                "name": "TheFarmzeiro",
                "username": "TheFarmZROU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746815829493288960",
                "name": "DJ",
                "username": "simeaocorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46202442",
                "name": "Halyne Marques",
                "username": "DoctoraHalyne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153865561",
                "name": "beatriz \ud83d\udd05",
                "username": "anaagiev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44183187",
                "name": "Z\u00e9 Gotinha Gay",
                "username": "lefipecasas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767184713320632321",
                "name": "matheus",
                "username": "mandajobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105307503229919233",
                "name": "girl from rio Jurubatuba",
                "username": "raulxgang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25137637",
                "name": "Andr\u00e9 Vereta-Nahoum",
                "username": "AndreNahoum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172938992",
                "name": "Indel\u00e9vel",
                "username": "giicorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54392344",
                "name": "Snow in the desert",
                "username": "podeseruell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16406307",
                "name": "isabelha",
                "username": "isaa_belha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730241423",
                "name": "Otavio",
                "username": "otavi0XI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011621",
                "name": "Helen Fernanda #ForaBolsonaro",
                "username": "HelenFernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55991666",
                "name": "\u207f\u2071\u1d9c\u02e1\u1d43\u02e2 \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "mincolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351038208864378888",
                "name": "Renizia",
                "username": "Romanielloo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118235863702560769",
                "name": "gabi \u2729",
                "username": "tiredtiredelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322397971955273729",
                "name": "Everton Ribeiro",
                "username": "blogdoeverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119887863",
                "name": "Julia Martins",
                "username": "JoolsMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137632115",
                "name": "B\u00e1rbara",
                "username": "BarbeVP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855484700",
                "name": "Israel Martins \ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfb\ud83c\uddec\ud83c\uddfc\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf8\ud83c\uddf9\ud83c\uddf9\ud83c\uddf1",
                "username": "imso84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197930939",
                "name": "cicrilhos?",
                "username": "mylimac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16680312",
                "name": "gibanet - Gilberto Vieira de Sousa",
                "username": "gibanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153033613",
                "name": "Corpo de Bombeiros PMESP",
                "username": "BombeirosPMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1262769781381435399",
                "name": "Marcone #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "MarconeLoiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277311420531707905",
                "name": "Mariada",
                "username": "Mariada74492517",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14779810",
                "name": "quixoticelixer",
                "username": "mellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20853876",
                "name": "f\u00e3 do Lula Coxudo",
                "username": "GabyAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140537719",
                "name": "maria vieira",
                "username": "mapavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209966577342394368",
                "name": "gio guedes. \ud83d\ude80",
                "username": "giopepeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771873395361320960",
                "name": "Sasaque\u2122",
                "username": "__sasaque__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705089290",
                "name": "C\u00e1ssio",
                "username": "cassiobatistta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106175018",
                "name": "Jovem Pan News",
                "username": "JovemPanNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45031877",
                "name": "cu",
                "username": "curalines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1713698365",
                "name": "luzinha",
                "username": "jadefarofeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287225344",
                "name": "MulheresEmFoco (#emcasa)",
                "username": "MulheresEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263215319969140736",
                "name": "A Fl\u00e2mula \ud83d\udc0d",
                "username": "pflamula1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376023589783240709",
                "name": "Maria Eduarda Pacheco",
                "username": "mariaescps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4859051962",
                "name": "mandi \ud83d\udc2a ( em \ud83c\udfe0)",
                "username": "amandye42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375331467",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 - \ud835\udd6d\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94 at\u00e9 2026 \u2665\u2665\u2665",
                "username": "Leninha2022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872134277441495041",
                "name": "bisnaguinha",
                "username": "ericrodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15726088",
                "name": "\ud835\udc18\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc22 \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a \u26a1",
                "username": "yurivs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137699390",
                "name": "Alex Xael",
                "username": "alexxxael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2888098467",
                "name": "jorge junior",
                "username": "jgassis007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783266490",
                "name": "talita #PL490N\u00e3o",
                "username": "tatamontini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854931678",
                "name": "Fabio Moura - brasiliGEEKS",
                "username": "brasiligeeks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312109384844095488",
                "name": "Hanabi matadora de porco\u200b",
                "username": "mo6ndust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160078856",
                "name": "Hany Quina -*",
                "username": "hanyquina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222592671413415936",
                "name": "Uai, Sabrina Freire!",
                "username": "Sabrina_freeire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772442480285519872",
                "name": "Moc Mil Grau \ud83d\ude37",
                "username": "mocmilgrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058342652897300481",
                "name": "GiselePorto",
                "username": "GiselePorto8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152285417",
                "name": "Lilian Cavichioli",
                "username": "lilacavichioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630328197",
                "name": "Rozana Salerno",
                "username": "rozana_salerno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402258423966732290",
                "name": "Julia Tavares",
                "username": "tavaresgrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126750296",
                "name": "Jornalismo TV Cultura",
                "username": "jornal_cultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3044646035",
                "name": "amazoniaagora",
                "username": "diariodoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088736371802599424",
                "name": "Double Stark\ud83d\udd25",
                "username": "LuizaGarbez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393028275908358147",
                "name": "theo",
                "username": "theocoleone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275595822252597248",
                "name": "Aline Dias",
                "username": "aline_diasalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53134022",
                "name": "Renan",
                "username": "outrorenan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309102586893656064",
                "name": "Ruth Callaghan do Valle",
                "username": "rufusmctoofus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048705076905304064",
                "name": "Moh.alberth \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Mohalberth2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2866476539",
                "name": "The British Nature Guide",
                "username": "Britnatureguide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272724446789451776",
                "name": "Birdoj de la mondo",
                "username": "birdnomoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33335875",
                "name": "Gui Lagrotta",
                "username": "guilagrotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84583656",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "cristianocssp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2389655676",
                "name": "Thiago Domene",
                "username": "ThiagoDomene1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425530966773309443",
                "name": "Jhon \uea00 (do Museu de Culpas) #12SetEuVou",
                "username": "jhonhenriqueofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396259461",
                "name": "Gabriella",
                "username": "gabivaldambrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35399699",
                "name": "carol",
                "username": "carolduvallon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32276246",
                "name": "Ca\u00edque Guirao",
                "username": "caaaaique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4172587277",
                "name": "Twitter Moments Brasil",
                "username": "MomentsBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1275548206320009216",
                "name": "Ag\u00eancia de not\u00edcias Brasil",
                "username": "nagenciabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283888885446201344",
                "name": "Not\u00edcia SAJ",
                "username": "NoticiaSaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10619542",
                "name": "Karin Hueck",
                "username": "karinhueck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17121480",
                "name": "Leo Kusalanches",
                "username": "leokusanagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321548732974960646",
                "name": "Tribuna Paulista",
                "username": "TRBPaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090296931342004224",
                "name": "Gustavo Bruschi",
                "username": "GusBruschi13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151231002989252608",
                "name": "muad'dib \u2604\ufe0f",
                "username": "zuccadx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155312073485799424",
                "name": "Bruno f\u00e3 do Alexandre de Moraes",
                "username": "Balmmmm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251643224592130052",
                "name": "Marcelo Fontainha",
                "username": "mafontainha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41806159",
                "name": "Di\u00e1rio de S. Paulo",
                "username": "DiarioSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55712868",
                "name": "Fabiana Cardoso",
                "username": "fabycardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337835296",
                "name": "CaRmEn\ud83c\udf39",
                "username": "CrocgRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397784119711571969",
                "name": "Folhademairipora",
                "username": "Folhademairipo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258957115919601665",
                "name": "guilerme",
                "username": "FadaMarota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391951395364945921",
                "name": "Pripri Comenta",
                "username": "pripricoments",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226680881",
                "name": "\u2728 Sarinha \u2728",
                "username": "sarahalines2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964728169",
                "name": "GN",
                "username": "gilsinneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2675526751",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "brunoolist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127578056",
                "name": "Aline",
                "username": "tasteslikepcola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972616917327536128",
                "name": "Carlos Araujo #12SetEuVou",
                "username": "carlosaraujohp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45425398",
                "name": "MAGAZINE ABERTO 24 HORAS",
                "username": "BolsoForte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163546896",
                "name": "flipe",
                "username": "felipedcomics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51854431",
                "name": "Deiola",
                "username": "deiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43047753",
                "name": "Joanna \u25bd\u25b2",
                "username": "jowribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170883964724269057",
                "name": "Matheus Piovesana",
                "username": "piovesanamath",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "888511860714209281",
                "name": "ANAconda",
                "username": "anicaliaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003698406630535169",
                "name": "f\u00e3 mais chata da letrux",
                "username": "tatitomati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407537501",
                "name": "Lidiane Shayuri",
                "username": "shayurioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422378925053861896",
                "name": "Jos\u00e9 Bruno Vicentino",
                "username": "zevicentinoJBV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40269250",
                "name": "They call her Schnoor",
                "username": "MarinaSchnoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207772896787124224",
                "name": "sabrina",
                "username": "riot_goth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130979737",
                "name": "Use \ud83d\ude37, Puta",
                "username": "caparizotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82880482",
                "name": "Alessandra Alves",
                "username": "alvesalessandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43407100",
                "name": "fun tonight pabllo vittar remix",
                "username": "roonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57449174",
                "name": "Mariana Belmont",
                "username": "marianabelmont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093507010",
                "name": "Maur\u00edcio de Nassau\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfe\ud83c\uddeaRei do boomerang manual",
                "username": "joao_costard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240289773027287040",
                "name": "ricardo",
                "username": "ricardomjuliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947119059723804672",
                "name": "Wagner\ud83e\uddec\ud83e\udda0\ud83e\uddeb\u2623\ufe0f",
                "username": "waggybiomed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230917299",
                "name": "Dani M.",
                "username": "dani_amiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326361616460500992",
                "name": "nati \ud83d\udc1d #TEAMBRIDGERTON",
                "username": "bridgertonarts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30462051",
                "name": "ba",
                "username": "babriis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52449733",
                "name": "caroles",
                "username": "morirol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32268799",
                "name": "Te peguei no prevarico te prevariquei \ud83d\udc9a\u2b50\ud83d\udc3f\ufe0f",
                "username": "AMARO87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55554410",
                "name": "Fabiano Bovo \ud83c\uddf3\ud83c\uddec \ud83c\udfc6\ud83c\udfb8\ud83d\udeb4\ud83e\udd8a",
                "username": "fbovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261043162904178688",
                "name": "USNAVI DO CEAR\u00c1 - 50%\ud83d\udc89",
                "username": "glaudemias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146435971883372545",
                "name": "Luan Goulart \ud83c\udf99\u2696\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "__luangoulart__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61358724",
                "name": "Amarelo sei l\u00e1, desespero",
                "username": "PfvrMarcella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4902509169",
                "name": "gabi \ud83e\udd29",
                "username": "gabiisantanaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943174353",
                "name": "\ud835\ude95\ud835\ude9e\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude9c \ud83d\udd78",
                "username": "eluc4s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175562137",
                "name": "Paulo Cesar Druzian",
                "username": "PCdruzian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9093792",
                "name": "Victor Vasques",
                "username": "comlimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57488599",
                "name": "thiago dias melhores tvz vir\u00e3o eu \u00f1 garanto",
                "username": "Dias_Thiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004115036762198016",
                "name": "larota",
                "username": "LaraIndignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53931529",
                "name": "Mauricio Magaldi \u6749\u6d66",
                "username": "mauriciomagaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3003879335",
                "name": ".she's lost control.\ud83d\ude37",
                "username": "jumancin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2841188261",
                "name": "\u24df Henrique Scalet",
                "username": "hscalet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15854374",
                "name": "Magli",
                "username": "maglioqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162925372",
                "name": "Anderson Costa em \ud83c\udfe0",
                "username": "andersoncosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072208406914699269",
                "name": "Renan\ud83c\udf0e\ud83d\udea9",
                "username": "_renaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125461351",
                "name": "olivia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9b",
                "username": "aolinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33562470",
                "name": "gojo satoru uber eats e daichi",
                "username": "peqenosereio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577922637",
                "name": "yo",
                "username": "yopinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10000822",
                "name": "Tuiteiro formerly known as Capelli",
                "username": "ivancapelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91642831",
                "name": "Band Esporte Clube",
                "username": "bandesporteclub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777706968",
                "name": "flor saravia-akamine",
                "username": "Cyberflo69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123251508",
                "name": "d\u0337\u0305\u0301\u0351\u0350\u0302\u030c\u032de\u0334\u033f\u0342\u0340\u0330\u0333v\u0337\u030e\u0313\u030a\u0325\u0348\u032a\u0316\u0322i\u0336\u0313\u033f\u0318\u032f\u0323l\u0337\u0313\u033e\u033f\u0356\u031c\u0339\u0328\u0326",
                "username": "adrianolemon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16213405",
                "name": "thiago pethit",
                "username": "thiagopethit",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14357592",
                "name": "tofuverde.com.br",
                "username": "tofuverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1212335718820798464",
                "name": "maria",
                "username": "melrespider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142088734",
                "name": "\u2728benlly mary\u2728",
                "username": "sbllmrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3767085557",
                "name": "Lucas Laranjeira",
                "username": "lucas_orangeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321938872717185024",
                "name": "Heyou",
                "username": "Heyoublog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381060018519347202",
                "name": "Mari\u2077ana \ud83c\udd34 \ud83c\udf77Namu Day \ud83c\udf82\ud83d\udc9c\u1d3e\u1d40\u1d30 - Leia meu fixado",
                "username": "mari_bangtan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262744053197623302",
                "name": "\ud83d\udc9a Mari\u2077 \ud83d\udc9a ~ JOONIE DAY",
                "username": "marimarihobi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16527005",
                "name": "Cac\u00e1 Melo",
                "username": "CacaMeloComC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783983588840792064",
                "name": "LilianGamba",
                "username": "GambaLilian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200924976",
                "name": "C\u00e1tia Toffoletto",
                "username": "ToffolettoCatia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347697776243732481",
                "name": "Bruno Dolabela",
                "username": "BrunoDolabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31788088",
                "name": "Cassius Medauar",
                "username": "cassiusmedauar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31428488",
                "name": "Sidney Gusman",
                "username": "sidneygusman",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "880112324987822082",
                "name": "The Chestnut Post",
                "username": "TheChestnutPost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80585822",
                "name": "Paulo C Silva",
                "username": "acaboudeacabar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22649119",
                "name": "Caio Corraini \ud83c\udf0a",
                "username": "CaioCorraini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273150222",
                "name": "Di\u00e1rio \ud83d\ude87",
                "username": "DiariodaCPTM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226533604878102528",
                "name": "Odraude Izrets (Cadeia j\u00e1 para Bolsonaro!)",
                "username": "OdraudeIzrets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391737384",
                "name": "Gui Sommadossi",
                "username": "gui_sommadossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230621760506286081",
                "name": "Murilo Stein",
                "username": "nasci_palestra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20998575",
                "name": "Pedro Sciarotta",
                "username": "psciarotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155293388",
                "name": "Alan Oliveira",
                "username": "alan_olisilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758372408793456640",
                "name": "lulu \u24df",
                "username": "luparavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280243948645158916",
                "name": "thiago 4+3 \u24df",
                "username": "ThiagoSEP2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "181310669",
                "name": "qu\u00ea que houve, fala\u00bf? \ud83e\udd2a",
                "username": "0leocastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389578308",
                "name": "Gui \ud83d\udc51\ud83e\udd8e\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "leguimoire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012359467499913216",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "Rodolfo83091962",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47805877",
                "name": "danielganjaman",
                "username": "danielganjaman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56926826",
                "name": "Kaluan",
                "username": "Kaluan_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2192766141",
                "name": "Mariana Ferigato",
                "username": "mari_ferigato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62985935",
                "name": "Ludemira \ud83d\udc0a",
                "username": "ludibriando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2815931773",
                "name": "Nightingale",
                "username": "extiodasskins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148656392204668935",
                "name": "Trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907102475949309952",
                "name": "Rede Bcn",
                "username": "RedeBcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82704486",
                "name": "Berton e associados",
                "username": "Brobik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48463980",
                "name": "Luka, icamiaba negra",
                "username": "lukissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277070394",
                "name": "vanessa paulini",
                "username": "VaneTribbiani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162424619",
                "name": "Save Ferris Bueller",
                "username": "ocallaghanrod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15635728",
                "name": "grace jonas",
                "username": "xonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019099418853855232",
                "name": "Andr\u00e9 Salgado \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83e\udd8c 10.000% RIGONIZADO",
                "username": "AndreSalgadoE02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100752418",
                "name": "iago",
                "username": "hyagx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843751232615387136",
                "name": "\ud83c\udf3e\ud83e\udd5e\ud83e\uded6\ud83d\udd4a",
                "username": "esuardoesuardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64226654",
                "name": "guilermw delivery",
                "username": "cornost0ne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300786863666585601",
                "name": "luh $SCCP",
                "username": "luizasccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159555920",
                "name": "Descontrolucas",
                "username": "lucasmajuski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212728195985768454",
                "name": "mai \ud83c\udf53",
                "username": "baudelairesx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262840891087163393",
                "name": "Adjetivo indicador de beleza",
                "username": "froggylifestyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65125035",
                "name": "Rosi Garcia",
                "username": "RosiRGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25617433",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f CAiO",
                "username": "C4iO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1173064609361813506",
                "name": "bruna",
                "username": "buparrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861771427145502722",
                "name": "luana",
                "username": "luukhalil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003823166152761344",
                "name": "/// \u0645\u0627\u0631\u0643\u0633 \u0633\u064a\u0633\u0627 \u062f\u0627 \u0647\u064f\u0634\u0627",
                "username": "sessa_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155893420277358594",
                "name": "Deputado Maurici",
                "username": "deputadomaurici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068316702222573568",
                "name": "Natanael Guimar\u00e3es",
                "username": "call_me_Nata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755151596900810752",
                "name": "thai",
                "username": "thairw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18436797",
                "name": "biabionica - PICANHA, CERVEJA & LULA",
                "username": "biabionica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394412478",
                "name": "beatriz blanco",
                "username": "b3ablanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199857448850464768",
                "name": "Jabez Asafe",
                "username": "JabezAsafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51470870",
                "name": "Camila Almeida",
                "username": "camiaaalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027996156322885633",
                "name": "ta passada?",
                "username": "maavasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941059118802067456",
                "name": "Apaixonadosporpetz",
                "username": "Apaixonadospetz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402096039658672132",
                "name": "@Julinho Da Adelaide",
                "username": "Julindadelaide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55040904",
                "name": "jacaroa \ud83d\udc0a",
                "username": "talkingtomalu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312012668",
                "name": "ro\u2077",
                "username": "rooxynroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27727239",
                "name": "Kyle Felipe",
                "username": "kylefelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913418278957195264",
                "name": "Tats do @bujolizando",
                "username": "tats_bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816857666861617152",
                "name": "Prefeitura de Franco da Rocha",
                "username": "prefdefranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882236839293308928",
                "name": "Mila Carneiro",
                "username": "camiladiascarn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150684384",
                "name": "Winston Smith",
                "username": "IvanIlitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30908166",
                "name": "Line",
                "username": "linesoaress_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389264004686692356",
                "name": "Akira Maeda",
                "username": "Akira55779129",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26847235",
                "name": "\u00f3rg\u00e3o de crystal waters - gypsy woman",
                "username": "pauloakio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336833197",
                "name": "bruna",
                "username": "bnandrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764440393",
                "name": "Marcelo",
                "username": "mfg96363782",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60144803",
                "name": "Clovis Girardi",
                "username": "girardiclovis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069376457074458625",
                "name": "ingrid",
                "username": "ingridguzeloto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198240029581225984",
                "name": "n4t",
                "username": "binoch3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195365725537480705",
                "name": "caminhoneiro t\u00f4 por ai",
                "username": "CanhotoNao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928293318529830912",
                "name": "Pacato Cidadao",
                "username": "kaiqueraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376594817585721346",
                "name": "ga gab gabs gabi",
                "username": "gabitugumia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45065807",
                "name": "juju",
                "username": "jufernandesj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153968333",
                "name": "the spanish harlem mona lisa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "lucasgvianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792069098771476480",
                "name": "Infelizmente Sou um Golden Puto",
                "username": "diegolsmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220239087141040129",
                "name": "R@ff@\u270c\ud83d\udc37",
                "username": "William65951659",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56381807",
                "name": "La\u00eds Fernandes",
                "username": "_fernandeslais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720229233138786305",
                "name": "juju",
                "username": "picancojuliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154131780556996610",
                "name": "mirasa",
                "username": "samirapaiva10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284627276689285122",
                "name": "S\u00e3o Paulo Incr\u00edvel",
                "username": "sp_incrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263258869247225856",
                "name": "Luiza Hist\u00f3ria",
                "username": "HistoriaLuiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376522519679795201",
                "name": "S\u00f3crates Nadasei",
                "username": "NadaseiSocrates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22040027",
                "name": "Luiza Bodenm\u00fcller",
                "username": "lubodenmuller",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1401758745907109892",
                "name": "Luma cora\u00e7\u00e3o de quatro, benzin \ud83c\udf17",
                "username": "LumaCaliandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922797836906958849",
                "name": "MIRAMARI | #FinishInfinityTrain",
                "username": "_miramari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759167755539062784",
                "name": "Vritu",
                "username": "vitormalherus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290045849666551808",
                "name": "l\u00e9o",
                "username": "leog_____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239830808",
                "name": "catnip",
                "username": "stonecrybaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065",
                "name": "Fl\u00e1via Durante",
                "username": "flaviadurante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16137804",
                "name": "terrivelmente geminiana",
                "username": "marinamarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148532932",
                "name": "jacquelina",
                "username": "calmajacque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8634402",
                "name": "helen mirren dando cavalo de pau",
                "username": "shespider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283871507",
                "name": "Maf\u00e9 com acento agudo no E",
                "username": "mafemarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714281950295564288",
                "name": "gi muradian",
                "username": "gi_muradian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188276774381248512",
                "name": "ingridoca",
                "username": "ingriddcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525424358",
                "name": "Arthur Niculitcheff",
                "username": "ANiculitcheff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310259441644732417",
                "name": "Diretoria Anti Wishful Thinking",
                "username": "kunokephalos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97731352",
                "name": "Fabio Victor",
                "username": "fabiopvictor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63252159",
                "name": "Veronica Stigger",
                "username": "veronicastigger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525906095",
                "name": "Leo Martins",
                "username": "leoeoleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722792639548956673",
                "name": "ombudsgirl da internet",
                "username": "raulaniava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52076129",
                "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c",
                "username": "carlagastal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49058783",
                "name": "William",
                "username": "hidenare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15899972",
                "name": "Yuszka",
                "username": "camayuszka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19458516",
                "name": "\ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc22 - Constantine Brasileiro",
                "username": "vtrsanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419001803505639429",
                "name": "nina \ud83e\udd87",
                "username": "crnrcst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21705740",
                "name": "Cortina de fuma\u00e7a",
                "username": "Lucas_felizpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55933707",
                "name": "Felipe Neves",
                "username": "oLiiipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615408348",
                "name": "caue",
                "username": "cauenicolai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411314588361101312",
                "name": "Destaque Regional",
                "username": "DestaqueRegiao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187062210138378240",
                "name": "K\u00e1tia Ang\u00e9lica dos Santos",
                "username": "KtiaAnglicados1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321685210254159874",
                "name": "julia",
                "username": "michatocatsurag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288055897",
                "name": "Tiago sem h e y \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "Tiago0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43935642",
                "name": "Gabriel Guimar\u00e3es \uff08\u5929\u6587\u5b66\u5bb6\uff09",
                "username": "OGabrieltxg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19738305",
                "name": "Coxxa.",
                "username": "coxxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171980187271143424",
                "name": "\u0618",
                "username": "soIarvvitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830864551478456320",
                "name": "Roberto X. Costa",
                "username": "RobertoXCosta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "551072288",
                "name": "PRINCESO NOKIA",
                "username": "brunisss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18128764",
                "name": "Winnie",
                "username": "wiaffonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16030428",
                "name": "Isadora",
                "username": "isasinay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3128002120",
                "name": "algu\u00e9m me faz cafun\u00e9",
                "username": "lemsrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043815978243633153",
                "name": "guiga",
                "username": "guigaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111270680144822272",
                "name": "Carlos Andrade",
                "username": "carlos65andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22252177",
                "name": "Pri Le\u00e3o",
                "username": "preuleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151678419152883712",
                "name": "Gabi Menezes",
                "username": "divadagabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72712949",
                "name": "Miguel Baia Bargas \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf0",
                "username": "MiguelBBargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465759937",
                "name": "Luiz Diniz #VacinaJ\u00e1! #ForaBolsonaroGenocida!",
                "username": "luizgtdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17376614",
                "name": "herbie \ud83e\udd21",
                "username": "herbertbarlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80425072",
                "name": "B\u00e1rbara Lib\u00f3rio",
                "username": "baliborio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1314770673055805441",
                "name": "The Daily Hanyu",
                "username": "yuzu_daily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54280241",
                "name": "Lu_ana: sudestina",
                "username": "luugrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3125650384",
                "name": "jp",
                "username": "pompoarismoanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2910996514",
                "name": "\u1d48\u1d43\u207f\u1da6\u02e1\u1d52\u1d5b\u1d49 rebello",
                "username": "danilozeyzh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371869415",
                "name": "Harai \ud83d\ude9c\u270a\ud83c\udf39",
                "username": "HaraiUlfsark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525372373",
                "name": "jack/isaac",
                "username": "JeanSkata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985317998432047106",
                "name": "gabriela",
                "username": "gabimariagabi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4649339657",
                "name": "all might magro",
                "username": "Fabricioi_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159148207026388995",
                "name": "Mondai \ud83d\udc3d ~ Ningu\u00e9m precisa matar pra comer \ud83d\udc9a",
                "username": "mondai_puppet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365080788627304450",
                "name": "Reis dos Bichos \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udc1e\ud83e\udeb3\ud83d\udc1b",
                "username": "Reisdosbicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1625864035",
                "name": "gabi",
                "username": "gabi_bresciani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69076225",
                "name": "Hadhy Lima",
                "username": "hadhylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151263233594056705",
                "name": "Juan Leonel\ud83d\ude37",
                "username": "don_juanleonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157442005519220736",
                "name": "vini",
                "username": "vini_tgr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859058125",
                "name": "Dimitri Rubim",
                "username": "DimiRubim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49315012",
                "name": "Lucas Silveira",
                "username": "lucasfresno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2809346458",
                "name": "FranOC",
                "username": "nomad_Fran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359573364667482121",
                "name": "allthuser",
                "username": "allthuser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260264707467948034",
                "name": "Mat\u00edas Rivas Aylwin",
                "username": "AylwinRivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84076601",
                "name": "Revista Domingo",
                "username": "RevistaDomingo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31809638",
                "name": "M\u00e2My",
                "username": "MaMy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281170402",
                "name": "s\ud83d\udc40uel",
                "username": "soouel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139022522",
                "name": "Lula Presidente- ForaBolsonaroGenocida",
                "username": "Carlpenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970402519577919490",
                "name": "duda\u2077",
                "username": "MINSUGAsGlRL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439584125",
                "name": "Wellison Madeira",
                "username": "_WellisonM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426989489440837632",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Morita",
                "username": "MoritaJoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333463195286196226",
                "name": "COORDENADORIA DE GUARDA AMBIENTAL - CGA",
                "username": "cga_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360626150100373506",
                "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86",
                "username": "milenamorimx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40850613",
                "name": "Rafa Brugger",
                "username": "rafabrugger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146047162",
                "name": "elielson silva",
                "username": "elielsonjustin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44129680",
                "name": "satan bitch.~",
                "username": "_satanbitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845731266821533696",
                "name": "t\u00e1 de brinco cara",
                "username": "crisdbarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205492198810279937",
                "name": "Carlos no MP",
                "username": "CarlosnoMp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599813666",
                "name": "Everton",
                "username": "gripho19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57141757",
                "name": "Usuario de tu\u00edter q pede like",
                "username": "bacteria_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1905046098",
                "name": "Lucas Cervenka",
                "username": "LucasSauthier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369402336280461320",
                "name": "YUZURU HANYU BRASIL",
                "username": "HanyuBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154584057",
                "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd94 \ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd98",
                "username": "Heriom_Alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167262254",
                "name": "Xo\u00e3o \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "lalisamonochan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283679712",
                "name": "Emmanuel Couto Silva",
                "username": "EmmanuelCouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154338922",
                "name": "Su\u00eania",
                "username": "Suenia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383758310822735879",
                "name": "Xo\u00e3o sem o p\u00e9 de feij\u00e3o",
                "username": "jmarcosmendess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164451758",
                "name": "Televisual",
                "username": "TelevisualFilms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247911890489090048",
                "name": "Fernando #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "punkbiology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308908823638355968",
                "name": "carlito",
                "username": "Carbixo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341868379825721345",
                "name": "Uru Podcast",
                "username": "ururevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49239430",
                "name": "Fernanda  Renn\u00f3",
                "username": "Fernanda_Renno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127320459",
                "name": "Rodrigo Bonheur",
                "username": "RodrigoBonheur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394719818",
                "name": "TIM AJUDA",
                "username": "TIM_AJUDA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62572858",
                "name": "TIM Brasil",
                "username": "TIMBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "475795236",
                "name": "Anatel",
                "username": "AnatelGovBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1225202849203851265",
                "name": "Bru loves Kaden",
                "username": "brukiess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49808424",
                "name": "Jos\u00e9 A de Deolindo -",
                "username": "jadeolindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3228995866",
                "name": "\ud83d\udc3a\ud800\udf3e\ud800\udf03\ud800\udf34\ud800\udf3e\ud802\udd90\ud800\udf31\ud800\udf82\ud801\udc15\ud800\udf48\ud800\udf0b\ud800\udf48\ud800\udf42\ud83d\ude0e",
                "username": "gReG20PSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429141261",
                "name": "S\u00f3cio Bicolor",
                "username": "SocioBicolor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776717174",
                "name": "Tiempo Arg.",
                "username": "Clima_21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155600839",
                "name": "Alexandre Oliveira",
                "username": "seu_ale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262745227921469451",
                "name": "yas no aranhaverso",
                "username": "yasmvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Guia Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618519332",
                "name": "Anchi '",
                "username": "shiranmon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54288462",
                "name": "Marcia Rebeca",
                "username": "marciarebeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48752535",
                "name": "Jefferson Coronel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JefersonCoronel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39748249",
                "name": "CBN Maring\u00e1",
                "username": "cbnmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207055844984197120",
                "name": "Ponte Perra",
                "username": "t_haislimac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88522004",
                "name": "Glauco Brites",
                "username": "glaucobrites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213292117411282944",
                "name": "pedro\ud83e\udda0",
                "username": "pedrotacarente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351285395749806081",
                "name": "Eguz Tour",
                "username": "Enrique05040731",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "luciana pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421247496832045060",
                "name": "Capara\u00f3 Trekking",
                "username": "CaparaoTrekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439361109",
                "name": "Adriano f da silva",
                "username": "Adrianofdasilv4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2911121728",
                "name": "SOS Amaz\u00f4nia",
                "username": "sosamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44903",
                "name": "Francisco J. Seva",
                "username": "Fran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240647320984784897",
                "name": "laura",
                "username": "pulinhoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33198708",
                "name": "Deixe os animais em PAZ",
                "username": "ErikaBB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252130939758678016",
                "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud83d\udc0a",
                "username": "nuneskkj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028852710802640896",
                "name": "E.N.D",
                "username": "wendelviti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318887549457354755",
                "name": "M\u00eddia Afinada",
                "username": "midiaafinada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726811633913858",
                "name": "Deni \ud83e\udd8a\ud83c\udf39",
                "username": "uaideni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730111711974412289",
                "name": "Luiza Frischeisen",
                "username": "LuizaFrischeis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2375578866",
                "name": "n\u00e3o provo nem q sim, nem q n\u00e3o. Mto pelo contr\u00e1rio",
                "username": "lrosalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123264564517380102",
                "name": "INFORME NA PISTA",
                "username": "Informenapista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339336091",
                "name": "Gabriel Violato",
                "username": "donViolato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56477041",
                "name": "Jornal da Clube",
                "username": "jornaldaclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899733078641225728",
                "name": "facebookwatch",
                "username": "FacebookWatch",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1346987537907200000",
                "name": "Edgar",
                "username": "edgarsfi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1339398449272373250",
                "name": "aryela",
                "username": "juliaaryela1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1403066208807788548",
                "name": "PATRIOTAS@AMOR PELO BRASIL",
                "username": "PATRIOTASAMORP1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41217990",
                "name": "MPF no Tocantins",
                "username": "MPF_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578896277",
                "name": "luizguilhermevargas",
                "username": "luizgui413",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230325366486700032",
                "name": "Arthur Kubiak",
                "username": "Kubiakzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340277670",
                "name": "Ric\ud83c\udd70\ufe0frdo Leite (\ud83c\udfe1 \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udc0a)",
                "username": "ricardoleitebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004511711251099653",
                "name": "Duda Salabert \ud83c\udf33",
                "username": "DudaSalabert",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2349158034",
                "name": "Marcos da Silva Cunha",
                "username": "portal_emas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405560455704285191",
                "name": "Mari_Mudrovitsch",
                "username": "MMudrovitsch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45552794",
                "name": "chrys chrystello",
                "username": "chryschrystello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40370494",
                "name": "\ud83d\ude43",
                "username": "MariaDitadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233062116845903872",
                "name": "Rodolfo da Costa Machado",
                "username": "Rodolfocmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67098726",
                "name": "Ciro Nogueira",
                "username": "ciro_nogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210208681",
                "name": "Renato Barreto \ud83d\udd34\u26ab \ud83d\udc0a",
                "username": "RenatOliveiraB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012921912",
                "name": "Boca TromboneItagua\u00ed",
                "username": "tromboneitaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174790906840571904",
                "name": "Gandalf \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd2e",
                "username": "EvertonFellipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315544483",
                "name": "Victor Pilar Leiva",
                "username": "VictorPilarL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032042558350938112",
                "name": "Camila",
                "username": "impajaritable_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893904195",
                "name": "S\u00f4 Raposo \ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FoxBluesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268573238692646912",
                "name": "Kemi",
                "username": "Roger_KSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760471806167756800",
                "name": "Thain\u00e1 Sesterhenn",
                "username": "thsesterhenn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376555679041744901",
                "name": "Joaquim",
                "username": "gouslenrrazem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330157180994064387",
                "name": "prigogine",
                "username": "tolzasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396230461639249922",
                "name": "Rua Tamarindo Natal",
                "username": "dansmoncorps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521479443",
                "name": "J\u00e9ssicaBreidis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd49",
                "username": "jessicabraidss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174693231",
                "name": "tai",
                "username": "tainutil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "956927146974502912",
                "name": "Direto ao Ponto",
                "username": "diretoaoponto1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2353403137",
                "name": "David Almeida",
                "username": "DavidAlmeidaAM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1420424252264693760",
                "name": "Capixaba da Gema \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Capixabadagema_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229191436",
                "name": "CAIXA",
                "username": "Caixa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57543145",
                "name": "Jose Luis Lemos",
                "username": "radiovoxnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304128792",
                "name": "ELLEN ONDIANE LUAN \ud83d\udc95",
                "username": "Tropagauchasls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386324401461899266",
                "name": "Blog do Silas",
                "username": "blog_silas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2629591",
                "name": "steve",
                "username": "blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428427211028287489",
                "name": "Blog do Hiel Levy",
                "username": "blogdohiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68718504",
                "name": "Luka Ferrari",
                "username": "puma_cosloli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789024731525685248",
                "name": "32xSP",
                "username": "32xSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802316859957800962",
                "name": "Adenia Alves Lino",
                "username": "adeniaadvlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043969744",
                "name": "Anita Soeiro",
                "username": "soeiroanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73273093",
                "name": "Alessandro",
                "username": "AleChris1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721582525685084160",
                "name": "J\u00e1 Joguei No Galo",
                "username": "JogadoresGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96047624",
                "name": "chapadeiro",
                "username": "joaoviitorr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50722989",
                "name": "darcio vilela",
                "username": "darciovilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167274702",
                "name": "andr\u00e9 shalders",
                "username": "andreshalders",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1325171204",
                "name": "Ramon Corr\u00eaa",
                "username": "RamonTheStorm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194813943",
                "name": "Ipor\u00e3 News",
                "username": "IporaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268492148044959747",
                "name": "Monica Buono",
                "username": "MonicaBuono1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376917910363463681",
                "name": "O Convergente",
                "username": "oconvergente_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19729600",
                "name": "Prote\u00e7\u00e3o Animal Mundial",
                "username": "ProtecaoAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261862624695848972",
                "name": "Alesca \u262d",
                "username": "ccamil_jauregui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389913131271561219",
                "name": "luke \u2b29",
                "username": "gagagrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829399438556856321",
                "name": "Kevin",
                "username": "fckevim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162209266",
                "name": "giovanna",
                "username": "giovannazan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62258583",
                "name": "Lady Murphy",
                "username": "quescoisatiti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107129101943480320",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "f_ckingyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924830391",
                "name": "#Jorgam Soares",
                "username": "jorgamsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963106687497527297",
                "name": "Coletivo SOMOS",
                "username": "SomosPalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58798987",
                "name": "lailtoncosta",
                "username": "LailtonCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29209261",
                "name": "Ana Paula Rehbein",
                "username": "anarehbein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150456968",
                "name": "Alvaro  Manzano",
                "username": "almanzano_to",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59267869",
                "name": "Defensoria P\u00fablica de SP",
                "username": "Defensoriasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1013425500751003650",
                "name": "NoGeEvan",
                "username": "NoGeEvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827095070",
                "name": "time is an illusion",
                "username": "brunodire",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1429562230341836808",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdm9ubqeso4ihe1jwvsx4grwgmfst",
        "oldest_id": "1428811072069308419",
        "result_count": 496
    }
}