{
    "data": [
        {
            "author_id": "1110852056863121408",
            "created_at": "2021-01-01T14:31:39.000Z",
            "id": "1345014829623382016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um ano com meu diRa\u00e7a G\ud83e\udd4b\ud83e\udd11\ud83d\udcaf\ud83d\udc00 em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/UIuQbQP1b4"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-01-01T14:30:02.000Z",
            "id": "1345014424541814787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE COBRE de 73,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DE TRABALHO DE GARIMPEI.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/QWjhSmtWCY"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2021-01-01T14:15:51.000Z",
            "id": "1345010855285559297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicaTurSP Onde ir com as crian\u00e7as em Campos do Jord\u00e3o \u2013 Programe seu passeio em Fam\u00edlia:\n1. Parque Estadual \u2013 Horto Florestal\n2. Aventura no Rancho\n3. Tarundu\n4. Parque da Floresta encantada\nVEJA+ https://t.co/U8s8066nRz #CamposdoJord\u00e3o https://t.co/VKz8wgCMOO"
        },
        {
            "author_id": "256167489",
            "created_at": "2021-01-01T14:14:05.000Z",
            "id": "1345010410647396353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vi uma gays aqui no parque nacional do igua\u00e7u e a rivalidade boiolinha \u00e9 real, as gaes passaram olhando feio e eu tava tipo foda-se vadia puta"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-01-01T14:02:26.000Z",
            "id": "1345007477126025217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filhotes de tapitis, \u00fanica esp\u00e9cie de coelho genuinamente brasileira, s\u00e3o achados no Parque Nacional da Tijuca, no RJ https://t.co/4o8e6IfMrP Registro \u00e9 raro porque esp\u00e9cie tem h\u00e1bitos noturnos e geralmente a f\u00eamea s\u00f3 tem dois filhotes por gesta\u00e7\u00e3o e h\u00e1 tr\u00eas tapitis no ninho https://t.co/dbD7aDOuzx"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-01-01T13:38:34.000Z",
            "id": "1345001472707190787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe mais do balan\u00e7o da concession\u00e1ria do atrativo\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 658.367 visitantes em 2020 https://t.co/XYsq76QZrw"
        },
        {
            "author_id": "259360211",
            "created_at": "2021-01-01T13:36:03.000Z",
            "id": "1345000839505735680",
            "in_reply_to_user_id": "102505949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@AndreiaBizzo Len\u00e7\u00f3is Maranhenses,  Parque Nacional das 7 Cidades, Olinda, Salvador, Pipa, Jariquaquara, Ouro Preto, Mariana, S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, Macei\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-01T13:20:08.000Z",
            "id": "1344996832276054016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bico-de-lacre\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Atw56gySv6"
        },
        {
            "author_id": "743137979179347969",
            "created_at": "2021-01-01T12:13:03.000Z",
            "id": "1344979951770955777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Etapa 1 do Parque Municipal Walmor de Luca \u00e9 entregue em I\u00e7ara https://t.co/FdO2NHedgF https://t.co/C1Up6BcpW2"
        },
        {
            "author_id": "152708814",
            "created_at": "2021-01-01T12:11:37.000Z",
            "id": "1344979589966266368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que em 2021 em visite lugares t\u00e3o maravilhosos como esse (Caminho do Mexico - Parque Estadual da Serra de Caldas Novas) \ud83e\udd0d https://t.co/A7j0b1R1vR"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-01-01T11:35:31.000Z",
            "id": "1344970507255353344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 24 de dezembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,24 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1. O desmatamento tem como principal causa minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos ilegais."
        },
        {
            "author_id": "1185640595580170242",
            "created_at": "2021-01-01T11:19:35.000Z",
            "id": "1344966495839936514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incentivo ao turismo no Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/2qYy6X9zbo"
        },
        {
            "author_id": "108533569",
            "created_at": "2021-01-01T11:15:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1344965447280717824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/1DDTq3jtpi"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2021-01-01T11:13:04.000Z",
            "id": "1344964854772342784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u termina 2020 com 658 mil visitantes. Pandemia do novo coronav\u00edrus provocou o fechamento da unidade durante mais de tr\u00eas meses. https://t.co/Hf33Jj90ly"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-01-01T11:13:01.000Z",
            "id": "1344964841514143744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u termina 2020 com 658 mil visitantes. Pandemia do novo coronav\u00edrus provocou o fechamento da unidade durante mais de tr\u00eas meses. https://t.co/G02vrFeYCQ"
        },
        {
            "author_id": "167351625",
            "created_at": "2021-01-01T10:58:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "53085255",
                        "start": 0,
                        "username": "GovernoMA"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "1100947660171825154",
                        "start": 184,
                        "username": "maranhaosema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344961096621371392",
            "in_reply_to_user_id": "53085255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GovernoMA Eu sabia q era mentira esse lance de fogos silenciosos, desrespeito aos mortos, aos autistas, aos cachorros e gatos, \u00e0s aves, ao meio ambiente! Fogos em um parque estadual! @maranhaosema INOPERANTE, a esquerda iguala a direita, politicagem s\u00f3rdida"
        },
        {
            "author_id": "1176913672976965633",
            "created_at": "2021-01-01T09:51:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1081481030882734080",
                        "start": 0,
                        "username": "betopaivabeto"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "55544977",
                        "start": 15,
                        "username": "BiologoHenrique"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344944386950516736",
            "in_reply_to_user_id": "1081481030882734080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@betopaivabeto @BiologoHenrique Sou Bi\u00f3loga, estive em Uma Unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral por tr\u00eas anos durante a minha forma\u00e7\u00e3o, pude ver de perto uma coisa chamada Empt florest ( floresta vazia) quando vc entra numa floresta e n\u00e3o v\u00ea animais, d\u00e1 a sensa\u00e7\u00e3o de que ela est\u00e1 vazia ++++"
        },
        {
            "author_id": "58555148",
            "created_at": "2021-01-01T06:11:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "992786336406036481",
                        "start": 0,
                        "username": "_AcidGhost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344888924565622784",
            "in_reply_to_user_id": "992786336406036481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_AcidGhost coisas q s\u00f3 acontecem com quem mora no no mato do parque nacional qoiegioqwghoiqgw"
        },
        {
            "author_id": "79343670",
            "created_at": "2021-01-01T05:39:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "191658878",
                        "start": 0,
                        "username": "_pequenalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344880980683878401",
            "in_reply_to_user_id": "191658878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_pequenalo \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3 fechei o olho e me senti no samba do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "888734009215385600",
            "created_at": "2021-01-01T04:39:03.000Z",
            "id": "1344865696602333184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem cheguwi em casa ana clara ja pensando em parque nacional caralho"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-01-01T01:40:00.000Z",
            "id": "1344820637613907973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 565,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Animais do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os ganham 'festa' de Ano Novo, no Recife https://t.co/jUMcJLDu93 #G1 https://t.co/5sRBd4O2vy"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1110852056863121408",
                "name": "GG\ud83e\udd34\ud83c\udffc",
                "username": "751Paladino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256167489",
                "name": "booty so big lord have mercy",
                "username": "brunogabasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259360211",
                "name": "Fernando Berlinck",
                "username": "FerBerlinckDV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743137979179347969",
                "name": "Portal 4oito",
                "username": "4oito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152708814",
                "name": "Renata T.",
                "username": "reretrevizan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185640595580170242",
                "name": "GazetaBrasil.Net",
                "username": "GazetabrasilN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108533569",
                "name": "Paulo E. Silva",
                "username": "PAULmolescencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167351625",
                "name": "Adri",
                "username": "adrianihass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176913672976965633",
                "name": "Tinderella",
                "username": "jescasrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081481030882734080",
                "name": "Roberto Paiva",
                "username": "betopaivabeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55544977",
                "name": "Bi\u00f3logo Henrique GABINETE DA BALB\u00daRDIA",
                "username": "BiologoHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58555148",
                "name": "cecapeta \u0d9e",
                "username": "cecap_avgust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992786336406036481",
                "name": "morgana\ud83d\udd78",
                "username": "_AcidGhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79343670",
                "name": "Jaci e rosamaria conta de casal \ud83e\udd40",
                "username": "jaci_riot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191658878",
                "name": "L\u00f4zinha",
                "username": "_pequenalo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "888734009215385600",
                "name": "\u271d\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "semmaek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1345014829623382016",
        "oldest_id": "1344820637613907973",
        "result_count": 21
    }
}