{
    "data": [
        {
            "author_id": "123882884",
            "created_at": "2011-11-08T12:36:54.000Z",
            "id": "133885706975186944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica Para\u00edba visita o Parque da Pedra da Boca http://t.co/8vq7j6sb"
        },
        {
            "author_id": "47475462",
            "created_at": "2011-11-08T12:36:54.000Z",
            "id": "133885706295721985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica Para\u00edba visita o Parque da Pedra da Boca http://t.co/BRmH64gi"
        },
        {
            "author_id": "343477066",
            "created_at": "2011-11-08T12:12:32.000Z",
            "id": "133879572776235008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PALMITAL 50 ANOS\n\nTerra mais feliz juro n\u00e3o h\u00e1Dias 12, 13, 14 e 15 de Novembro de 2011\n\nLocal: Parque Municipal de Remates"
        },
        {
            "author_id": "327367584",
            "created_at": "2011-11-08T11:55:17.000Z",
            "id": "133875233378664449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Negra do Norte mostra ao pa\u00eds, os encantos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 http://t.co/BwqWQZdX"
        },
        {
            "author_id": "218514277",
            "created_at": "2011-11-08T10:55:59.000Z",
            "id": "133860307637510145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o ... http://t.co/vvpQgwBA"
        },
        {
            "author_id": "281332035",
            "created_at": "2011-11-08T10:51:12.000Z",
            "id": "133859104576905218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova foto no #Olhares.com: Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://t.co/CsTkcQSF"
        },
        {
            "author_id": "220451149",
            "created_at": "2011-11-08T10:46:09.000Z",
            "id": "133857835636359168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa do campus Sorocaba da UFSCar analisa a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Itupararanga http://t.co/luZqLypl"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-11-08T10:30:40.000Z",
            "id": "133853938679152641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/u3IgyKz2"
        },
        {
            "author_id": "52736319",
            "created_at": "2011-11-08T09:52:23.000Z",
            "id": "133844304916516864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Morro do Diabo: 1\u00ba CONCURSO DE POESIAS IN\u00c9DITAS \u2013 AEITS/2011 http://t.co/sMiOBuut"
        },
        {
            "author_id": "77079190",
            "created_at": "2011-11-08T09:47:00.000Z",
            "id": "133842950177292288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj acordei mais cedo...\nAula no Parque Estadual do Utinga.."
        },
        {
            "author_id": "53888157",
            "created_at": "2011-11-08T09:28:55.000Z",
            "id": "133838400166969344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Independ\u00eancia: Contratada ORGANIZA\u00c7\u00d5ES UNIDAS p/ implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Aguape\u00ed. R$ 1.672.830,87 http://t.co/J7UGhOar"
        },
        {
            "author_id": "407598200",
            "created_at": "2011-11-08T08:53:06.000Z",
            "id": "133829385466822657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos ficar alerta com as UPPs do Rio, a \u00e1rea protegida \u00e9 o per\u00edmetro dos jogos olimpicos e o resto, e o p\u00f3s olimpico ?"
        },
        {
            "author_id": "223595466",
            "created_at": "2011-11-08T08:42:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "69752954",
                        "start": 0,
                        "username": "turismosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "133826599693987840",
            "in_reply_to_user_id": "69752954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@turismosp Visite o parque Nacional da Serra da Bocaina voce vai entender porque a felicidade mora l\u00e1 #twittasp"
        },
        {
            "author_id": "45649453",
            "created_at": "2011-11-08T01:38:03.000Z",
            "id": "133719902044426242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7)Por que o parque estadual da Serra da Cantareira se tornou uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental? R: PORQUE DEUS QUIS."
        },
        {
            "author_id": "370867365",
            "created_at": "2011-11-08T00:47:33.000Z",
            "id": "133707192602869761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPAmb encaminha homens suspeitos de ca\u00e7a predat\u00f3ria no Parque Nacional do Igua\u00e7u | Jornal Meu Paran\u00e1 http://t.co/DPPyAtUp"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2011-11-08T00:24:15.000Z",
            "id": "133701329272057858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O ESTRADA REAL 360 GRAUS NO PARQUE NACIONAL http://t.co/L5i5TdFP"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-07T23:30:32.000Z",
            "id": "133687812489871360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "52777287",
            "created_at": "2011-11-07T23:26:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "54270517",
                        "start": 10,
                        "username": "nicolyjennyfer"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "386813142",
                        "start": 42,
                        "username": "cafefis"
                    }
                ]
            },
            "id": "133686850882764800",
            "in_reply_to_user_id": "275737883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MeckaHot @nicolyjennyfer @gabrielhipnosy @cafefis  parque municipal mulher kkk"
        },
        {
            "author_id": "85736724",
            "created_at": "2011-11-07T23:26:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "49695202",
                        "start": 24,
                        "username": "ARTIGOENOTICIA"
                    }
                ]
            },
            "id": "133686763922276352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "com o CEFET na epoca RT @ARTIGOENOTICIA Serra Negra do Norte mostra ao pa\u00eds, os encantos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 http://t.co/WISvYrIc"
        },
        {
            "author_id": "85736724",
            "created_at": "2011-11-07T23:25:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "49695202",
                        "start": 19,
                        "username": "ARTIGOENOTICIA"
                    }
                ]
            },
            "id": "133686461445844992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu ja fui ai... RT @ARTIGOENOTICIA \nSerra Negra do Norte mostra ao pa\u00eds, os encantos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 http://t.co/WISvYrIc"
        },
        {
            "author_id": "49695202",
            "created_at": "2011-11-07T23:23:19.000Z",
            "id": "133685995332845568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra Negra do Norte mostra ao pa\u00eds, os encantos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 http://t.co/ai6VVENb"
        },
        {
            "author_id": "63554387",
            "created_at": "2011-11-07T23:08:53.000Z",
            "id": "133682360888733696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 t\u00f4 indo pro parque estadual do rio doce em busca da sensibilidade ambiental"
        },
        {
            "author_id": "362266802",
            "created_at": "2011-11-07T23:05:05.000Z",
            "id": "133681404289626113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esta\u00e7\u00e3o #ecol\u00f3gica #Mato Grosso Produ\u00e7\u00e3o e Economia Solid\u00e1ria no Festival Pantaneiro 2011 http://t.co/cGDxqznb"
        },
        {
            "author_id": "24734858",
            "created_at": "2011-11-07T22:49:59.000Z",
            "id": "133677607060385792",
            "in_reply_to_user_id": "47491502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunomerico Benfeitorias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (passarelas em \u00e1reas de ressaca)"
        },
        {
            "author_id": "368541058",
            "created_at": "2011-11-07T22:00:43.000Z",
            "id": "133665206298619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/fWhDMavm"
        },
        {
            "author_id": "53440528",
            "created_at": "2011-11-07T21:15:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "322217346",
                        "start": 9,
                        "username": "viarapidasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "133653884957765633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Programa @viarapidasp inicia cursos de qualifica\u00e7\u00e3o profissional no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga - PEFI. http://t.co/JHSnJCEN"
        },
        {
            "author_id": "362716748",
            "created_at": "2011-11-07T21:02:29.000Z",
            "id": "133650551228469248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOCAL DO FESTIVAL: centro de eventos de barueri.. proximo ao parque municipal.... #ingressos a venda so at\u00e9 amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "227510682",
            "created_at": "2011-11-07T20:41:07.000Z",
            "id": "133645177515552768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pr\u00f3ximo feriado vou acampar , l\u00e1 na  lagoa do bispo *0* (Parque Estadual do Rio Doce)"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-11-07T19:50:53.000Z",
            "id": "133632531932250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLiPAUT 2011: Dia 19 22h.Horto Cultural com o fotografo e jornalista Tito Rosemberg,falar\u00e1 sibre: Monumento Natural de Pipa. Pr\u00f3s e Contras."
        },
        {
            "author_id": "92527636",
            "created_at": "2011-11-07T19:49:18.000Z",
            "id": "133632135532781569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Retirada rua particular localizada no Parque Municipal do Maci\u00e7o da Costeira http://t.co/ExhM5lze"
        },
        {
            "author_id": "34279656",
            "created_at": "2011-11-07T19:44:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "61916739",
                        "start": 0,
                        "username": "KitsuneTakarai"
                    }
                ]
            },
            "id": "133630867150077952",
            "in_reply_to_user_id": "61916739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KitsuneTakarai em algum lugar perto do parque municipal, na av. dos andradas D:"
        },
        {
            "author_id": "304403138",
            "created_at": "2011-11-07T19:10:00.000Z",
            "id": "133622243937878016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio \u00e0 cratera de um dos vulc\u00f5es mais ativos do mundo: Mais um belo passeio no Parque Nacional de Gal\u00e1pago... http://t.co/5p4uj3Ai"
        },
        {
            "author_id": "19008257",
            "created_at": "2011-11-07T19:04:21.000Z",
            "id": "133620821880082432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da depress\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2011-11-07T18:57:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "133619044736700416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/gFQdq8rH"
        },
        {
            "author_id": "67673426",
            "created_at": "2011-11-07T18:27:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "896996623578017792",
                        "start": 3,
                        "username": "inparquesgob"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "66113269",
                        "start": 21,
                        "username": "yaracuynet"
                    }
                ]
            },
            "id": "133611646257070080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @inparquesgob: RT @yaracuynet: Parque Nacional Yurubi - http://t.co/CVH6kSU"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2011-11-07T18:14:00.000Z",
            "id": "133608152917741568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto leva cutias ao Parque Nacional da Tijuca  #fundacaoboticario http://t.co/nZLlgiEc"
        },
        {
            "author_id": "34387155",
            "created_at": "2011-11-07T17:52:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "133602803762466816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/HY6TPB4e"
        },
        {
            "author_id": "77307195",
            "created_at": "2011-11-07T17:52:06.000Z",
            "id": "133602640696311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participando da audi\u00eancia publica de concess\u00e3o florestal na floresta estadual do Paru (em Monte Alegre)"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2011-11-07T17:50:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "133602116701929472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: No Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, no Hava\u00ed, a terra jamais descansa http://t.co/8NeJvYJH"
        },
        {
            "author_id": "399556434",
            "created_at": "2011-11-07T17:33:01.000Z",
            "id": "133597836494381056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite Penedo e conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia,do dia 18 a 20 de novembro"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2011-11-07T17:14:09.000Z",
            "id": "133593091906093056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa do campus Sorocaba da UFSCar analisa a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Itupararanga http://t.co/81WKPCyo"
        },
        {
            "author_id": "25894268",
            "created_at": "2011-11-07T17:10:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "56441916",
                        "start": 113,
                        "username": "fund_boticario"
                    }
                ]
            },
            "id": "133592160502153216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70 anos depois: Projeto leva cutias de volta ao Parque Nacional da Tijuca no Rio de Janeiro http://t.co/XQrTG6f7 @fund_boticario"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-11-07T16:56:00.000Z",
            "id": "133588523734413313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Empres\u00e1rio de Medianeira \u00e9 preso por ca\u00e7a no Parque Nacional: http://t.co/bz2EQh1W"
        },
        {
            "author_id": "52736319",
            "created_at": "2011-11-07T16:40:16.000Z",
            "id": "133584563917176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Morro do Diabo: 1\u00ba CONCURSO DE POESIAS IN\u00c9DITAS \u2013 AEITS/2011 http://t.co/sMiOBuut"
        },
        {
            "author_id": "17765055",
            "created_at": "2011-11-07T16:29:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "389013693",
                        "start": 0,
                        "username": "MCRBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "133581858834350081",
            "in_reply_to_user_id": "389013693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MCRBH sexta? D: Eu tenho aula (apresenta\u00e7\u00e3o de trabalho). Hm, vou ver. SEi que \u00e9 na serralheiria Souza Pinto. Perto do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-11-07T16:28:56.000Z",
            "id": "133581712230846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 capturada dentro de casa no Paran\u00e1: Animal que estava dentro de churrasqueira foi levado para parque municipal. http://t.co/A9FlD6np"
        },
        {
            "author_id": "104819806",
            "created_at": "2011-11-07T16:03:54.000Z",
            "id": "133575410775638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um quati e tr\u00eas cotias, as presas de dois ca\u00e7adores presos ontem no Parque Nacional do Igua\u00e7u, unidade de... http://t.co/XNbwlnK2"
        },
        {
            "author_id": "303802002",
            "created_at": "2011-11-07T15:44:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "133570572847288321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agradecemos a todas a felicita\u00e7\u00f5es pelos 16 anos. E aguardamos voc\u00eas na festa dia 04/12, no Parque Municipal de Feliz."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-11-07T15:14:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "133562899045167106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirolesa \u00e9 realizada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/uq4ihtys"
        },
        {
            "author_id": "76432124",
            "created_at": "2011-11-07T14:31:15.000Z",
            "id": "133552094757130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deve ser conclu\u00edda neste m\u00eas, a recoloca\u00e7\u00e3o de telas nos 10Km da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taim http://t.co/W3yZ1fCF"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2011-11-07T14:23:22.000Z",
            "id": "133550109832130560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja lindas fotos do Parque Nacional do Igua\u00e7u que Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa fez antes do acidente que o afastou do trabalho: http://t.co/GcRcDYJZ"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-11-07T14:15:20.000Z",
            "id": "133548089058402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, no Hava\u00ed, a terra jamais descansa http://t.co/8oX8ngeM"
        },
        {
            "author_id": "30785345",
            "created_at": "2011-11-07T14:07:14.000Z",
            "id": "133546050211422208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concidentemente, o cinegrafista da Band decidiu nao ficar na area protegida onde estavam os outros da Globo e Record."
        },
        {
            "author_id": "115540751",
            "created_at": "2011-11-07T13:56:46.000Z",
            "id": "133543418096914432",
            "in_reply_to_user_id": "99734261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sheisteia KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK  ent\u00e3o a gente reune em qualquer outro lugar , parque municipal KKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "183627759",
            "created_at": "2011-11-07T13:47:12.000Z",
            "id": "133541008146317312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado foi inaugurada a sede da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Maca\u00e9 de Cima e o n\u00facleo avan\u00e7ado do Parque dos Tr\u00eas Picos."
        },
        {
            "author_id": "96433994",
            "created_at": "2011-11-07T13:43:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "199029616",
                        "start": 23,
                        "username": "ErickLiins"
                    }
                ]
            },
            "id": "133540114327539712",
            "in_reply_to_user_id": "199029616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tamb\u00e9m quero ir! RT @ErickLiins Quero ir ao Parque Municipal de Macei\u00f3!"
        },
        {
            "author_id": "199029616",
            "created_at": "2011-11-07T13:42:23.000Z",
            "id": "133539798068641792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir ao Parque Municipal de Macei\u00f3!"
        },
        {
            "author_id": "49695202",
            "created_at": "2011-11-07T12:42:03.000Z",
            "id": "133524613660557312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Negra do Norte mostra ao pa\u00eds, os encantos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 http://t.co/ai6VVENb"
        },
        {
            "author_id": "66829050",
            "created_at": "2011-11-07T12:09:07.000Z",
            "id": "133516328081424384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Escritorio Parque Estadual Serra do Mar - Cunha http://t.co/wfQWoqT7"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2011-11-07T11:17:10.000Z",
            "id": "133503253840281600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara DEP - Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A comiss\u00e3o especial criada par... http://t.co/YiQAC9nN"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2011-11-07T11:17:10.000Z",
            "id": "133503253232095232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara DEP - Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A comiss\u00e3o especial criada par... http://t.co/teUlXa55"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2011-11-07T11:17:04.000Z",
            "id": "133503227462295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o ... http://t.co/lUfi84rI"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-11-07T11:16:59.000Z",
            "id": "133503208550178816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o ... http://t.co/xfTJxKQX"
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2011-11-07T11:13:02.000Z",
            "id": "133502212092596224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura busca empresa interessada na elabora\u00e7\u00e3o de estudos de regulamenta\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o  http://t.co/Osoi7Er8"
        },
        {
            "author_id": "211502097",
            "created_at": "2011-11-07T11:11:11.000Z",
            "id": "133501748127080448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hBIi22RC"
        },
        {
            "author_id": "236614887",
            "created_at": "2011-11-07T11:02:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "48780293",
                        "start": 108,
                        "username": "radioculturafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "133499445831675904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizes, tinham q morrer tamb\u00e9m!! Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro do Parque Nacional http://t.co/CMcxbhV8 via @RadioCulturaFoz"
        },
        {
            "author_id": "343011985",
            "created_at": "2011-11-07T10:55:52.000Z",
            "id": "133497891430998017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela foi levada para o zool\u00f3gico de Cascavel e depois ser\u00e1 solta no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-11-07T10:55:51.000Z",
            "id": "133497887530303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela foi levada para o zool\u00f3gico de Cascavel e depois ser\u00e1 solta no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/myHA2Qab"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-11-07T10:55:43.000Z",
            "id": "133497854298820608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISTAS, PESCADORES,MORADORES,SAO IMPEDIDOS DE TER ACESSO AO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL POR EMPRESA IMOBILIARIA QUE INSTALOU PORTAO"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-11-07T10:53:02.000Z",
            "id": "133497179032657920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNICO ACESSO AO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL UNIDADE DAMA BRANCA PELA RUA TOME DE SOUZA ESTA FECHADO POR EMPRESA IMOBILIARIA - R TOME SOUZA"
        },
        {
            "author_id": "208023351",
            "created_at": "2011-11-07T10:23:43.000Z",
            "id": "133489803395215360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA analisa projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/cnByrJZa"
        },
        {
            "author_id": "55388204",
            "created_at": "2011-11-07T09:56:21.000Z",
            "id": "133482915295272961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rod. Imigrantes, Rod. Anchieta, Sao Bernardo Campo) http://t.co/XN4PhEGX"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-11-07T09:29:18.000Z",
            "id": "133476108095078400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Ita\u00fanas recebe mais de R$ 1,5 milh\u00e3o de compensa\u00e7\u00e3o ambiental: O Parque Estadual de Ita\u00fanas (PEI), ger... http://t.co/C7btU0bK"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-11-07T08:51:57.000Z",
            "id": "133466707992903680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos alojamentos para pesquisadores e guada-parques na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual do Para\u00edso: O secret\u00e1rio esta... http://t.co/8EU8Rq9w"
        },
        {
            "author_id": "127548213",
            "created_at": "2011-11-07T08:38:49.000Z",
            "id": "133463401161703425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos alojamentos para pesquisadores e guada-parques na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual do Para\u00edso http://t.co/zTgLn1Y4"
        },
        {
            "author_id": "53412219",
            "created_at": "2011-11-07T03:11:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.824044,
                        -14.174756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "133381102965489664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos cruzados pelas montanhas m\u00edsticas nos rinc\u00f5es de Goyaz! #alt  @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/vWdw49PV"
        },
        {
            "author_id": "150024451",
            "created_at": "2011-11-07T01:47:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "150024451",
                        "start": 0,
                        "username": "Carllaloppes"
                    }
                ]
            },
            "id": "133360012704747522",
            "in_reply_to_user_id": "150024451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carllaloppes http://t.co/IYlPIdWD Parque Nacional do Itatiaia...lado Mineiro,MG!"
        },
        {
            "author_id": "366011124",
            "created_at": "2011-11-07T01:24:27.000Z",
            "id": "133354091962318848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23:23 Chegando agora do novo parque municipal!!!!show de bola"
        },
        {
            "author_id": "227522934",
            "created_at": "2011-11-07T01:13:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "65108479",
                        "start": 43,
                        "username": "talitagalvao"
                    }
                ]
            },
            "id": "133351219690348545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da serra do mar hoje com a @talitagalvao . Dia lindo ! Te amo Gata ! *-*"
        },
        {
            "author_id": "370940241",
            "created_at": "2011-11-07T00:15:07.000Z",
            "id": "133336643326316545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional hoje foi muito bom..."
        },
        {
            "author_id": "24259853",
            "created_at": "2011-11-07T00:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "220515642",
                        "start": 0,
                        "username": "Jose_de_abreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "133336243051307008",
            "in_reply_to_user_id": "206222507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jose_de_Abreu vale a pena dar uma fugida da rota principal e ir at\u00e9 o Parque nacional das sequoias. Fui em outubro e achei o m\u00e1ximo."
        },
        {
            "author_id": "110485164",
            "created_at": "2011-11-07T00:13:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "113913461",
                        "start": 23,
                        "username": "frutocaribe"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "110485164",
                        "start": 37,
                        "username": "Bebethsal"
                    }
                ]
            },
            "id": "133336142245408769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Anotado! Valeu, amigo!\u201c@frutocaribe: @Bebethsal Sim \u00e9 um para\u00edso,faz parte  parque nacional Henri Pettier o mais antiguo da Venezuela! #ECO\u201d"
        },
        {
            "author_id": "125319635",
            "created_at": "2011-11-07T00:04:48.000Z",
            "id": "133334048230744064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o bicho pegou no parque municipal, LOL."
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-11-06T23:50:23.000Z",
            "id": "133330416886218753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita ao \u00fanico Parque Nacional de Portugal pode servir para encher os pulm\u00f5es de ar fresco e os olhos de mil... http://t.co/Ay41mqX2"
        },
        {
            "author_id": "380045609",
            "created_at": "2011-11-06T23:30:43.000Z",
            "id": "133325468089860096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video veiculado no Jornal Hoje (TV Globo): Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha - http://t.co/LDTU1RKe"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2011-11-06T23:30:42.000Z",
            "id": "133325466147897345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video veiculado no Jornal Hoje (TV Globo): Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha - http://t.co/UI6qh1uR"
        },
        {
            "author_id": "36038738",
            "created_at": "2011-11-06T22:55:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57302,
                        -23.865976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "133316632876560384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rod. Imigrantes, Rod. Anchieta, Sao Bernardo Campo) http://t.co/LeuyOWq"
        },
        {
            "author_id": "89749709",
            "created_at": "2011-11-06T22:41:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.504893,
                        -23.564359
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257d34a65e09b8bc"
            },
            "id": "133312968380264449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar. (Paraibuna/Caraguatatuba, Caraguatatuba) http://t.co/OxsVNwaB"
        },
        {
            "author_id": "292667075",
            "created_at": "2011-11-06T22:39:13.000Z",
            "id": "133312510387437569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional hoje, #BOOOOOOOMDEMAIS!"
        },
        {
            "author_id": "58101431",
            "created_at": "2011-11-06T22:11:08.000Z",
            "id": "133305439130615808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquele parque municipal tem muita treta,viish, s\u00f3 vi os louco l\u00e1 hoje, m\u00f3 galera que eu n\u00e3o via fazia cota"
        },
        {
            "author_id": "267829418",
            "created_at": "2011-11-06T21:53:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1381183850",
                        "start": 37,
                        "username": "gabrieltrack"
                    }
                ]
            },
            "id": "133301030438965248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "hoje eu andei a cidade toda atras do @gabrieltrack  mais ele estava no parque Municipal :@"
        },
        {
            "author_id": "333646774",
            "created_at": "2011-11-06T21:52:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "367603308",
                        "start": 35,
                        "username": "elvira_alana"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "349413067",
                        "start": 50,
                        "username": "_LeninhaPires"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "352054707",
                        "start": 66,
                        "username": "flavia_lene"
                    }
                ]
            },
            "id": "133300711873187840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui no Parque Municipal com a @elvira_alana  @_LeninhaPires  @flavia_lene & #Edisio   foi muito dahora !!"
        },
        {
            "author_id": "309083601",
            "created_at": "2011-11-06T21:39:50.000Z",
            "id": "133297562160599042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro do Parque Nacional http://t.co/0Tut9Fo8"
        },
        {
            "author_id": "212403176",
            "created_at": "2011-11-06T21:26:43.000Z",
            "id": "133294263306948608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tavo no parque municipal ."
        },
        {
            "author_id": "110619948",
            "created_at": "2011-11-06T20:50:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "159bd2ae91e51e90"
            },
            "id": "133285142000189442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui ali no Parque Municipal Newton Puppi... Man n\u00e3o tem #NADA la... que chato! Gasosa perdida... \u00ac\u00ac'"
        },
        {
            "author_id": "24196583",
            "created_at": "2011-11-06T20:09:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "133274895340666880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 2 others [pic]: http://t.co/q2tmpNVD"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2011-11-06T20:02:47.000Z",
            "id": "133273141635072000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Point of view  @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/TeZ4vHdm"
        },
        {
            "author_id": "36496656",
            "created_at": "2011-11-06T19:58:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "15907720",
                        "start": 123,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "133272148843311105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado: Pela Cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista de Sirinha\u00e9m - Abaixo http://t.co/hkpsG0Wk: http://t.co/2eKpfRDS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-06T19:22:38.000Z",
            "id": "133263035312766977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "369234631",
            "created_at": "2011-11-06T19:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3904250361",
                        "start": 0,
                        "username": "Feh_Lourenco"
                    }
                ]
            },
            "id": "133260892845514752",
            "in_reply_to_user_id": "145885364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Feh_lourenco , tenso , eu tto mancando porque sabe aquele morro do parque municipal perto das letras l\u00e1 ? ent\u00e3o cai dali capotando kkk"
        },
        {
            "author_id": "113359196",
            "created_at": "2011-11-06T18:57:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "130703728",
                        "start": 40,
                        "username": "mbbentes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "113359196",
                        "start": 51,
                        "username": "edianeborgs"
                    }
                ]
            },
            "id": "133256797350928384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pode ser, n\u00e3o vamos descartar kkkk.. RT @mbbentes: @edianeborgs q tal das montanhas do Tumucumaq? Parque Estadual das Montanhas Ediane Borgs"
        },
        {
            "author_id": "406453108",
            "created_at": "2011-11-06T18:55:05.000Z",
            "id": "133256101574615041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Ara\u00e7\u00e1s hj s2 Carol me espere hein 18:00"
        },
        {
            "author_id": "130703728",
            "created_at": "2011-11-06T18:50:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "113359196",
                        "start": 0,
                        "username": "edianeborgs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5d5ba56fa236ca5d"
            },
            "id": "133254853064527872",
            "in_reply_to_user_id": "113359196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edianeborgs q tal das montanhas do Tumucumaq? Parque Estadual das Montanhas Ediane Borgs, mas conhecido como Parque da DIVA, q tal? rsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-11-06T18:31:26.000Z",
            "id": "133250152663236608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro do Parque Nacional http://t.co/Yy04Yjau"
        },
        {
            "author_id": "55550569",
            "created_at": "2011-11-06T18:21:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7558053,
                        -23.4577474
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "133247741710188544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://t.co/jYhPbyQC"
        },
        {
            "author_id": "176480869",
            "created_at": "2011-11-06T18:06:04.000Z",
            "id": "133243766638260225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hey, to aqui no parque municipal de ara\u00e7as kkkk eu e @jeinnys_paz aqi na grama de bobs"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2011-11-06T17:56:39.000Z",
            "id": "133241397414334465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog: Ca\u00e7adores s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5EWIG30K"
        },
        {
            "author_id": "67444663",
            "created_at": "2011-11-06T17:33:20.000Z",
            "id": "133235529385910272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desse jeito n\u00f3s vamos ver o show do Parque Municipal, porque n\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-11-06T17:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "358404715",
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "36010024",
                        "start": 49,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "133234719860064256",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #PARAIBA | @mochileiroscom | parque estadual pedra da boca | http://t.co/IqZ7I85N"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-11-06T17:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "358404715",
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "36010024",
                        "start": 49,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "133234719474200576",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #PARAIBA | @mochileiroscom | parque estadual pedra da boca | http://t.co/VcpwI6b1"
        },
        {
            "author_id": "41346538",
            "created_at": "2011-11-06T17:20:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "133232178187350016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/ffztN6B"
        },
        {
            "author_id": "82879522",
            "created_at": "2011-11-06T16:10:57.000Z",
            "id": "133214796744097792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho (@ Parque Nacional dos Aparados da Serra) [pic]: http://t.co/z1jDDL2M"
        },
        {
            "author_id": "265792384",
            "created_at": "2011-11-06T16:03:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "133212991494688768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de tomar Banhoo, agora vou alie na pracinha do paulista' Depois no parque municipal, deve ta dahoora *----*"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2011-11-06T15:37:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "133206370366402560",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Engenheiro Eliezer Batista no Pantanal foi a grande vencedora do Trof\u00e9u"
        },
        {
            "author_id": "69772572",
            "created_at": "2011-11-06T15:21:51.000Z",
            "id": "133202440957861892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hahaha vou ir pro Parque Municipal brincar de guerra de bexiga d'agua :D hahahaha"
        },
        {
            "author_id": "75713960",
            "created_at": "2011-11-06T15:19:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "308195290",
                        "start": 16,
                        "username": "CleSouza_"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "212403176",
                        "start": 31,
                        "username": "luizhski"
                    }
                ]
            },
            "id": "133201925326913537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver o @CleSouza_ e o @luizhski no Parque Municipal.Eles s\u00e3o ruins demais jogando bola."
        },
        {
            "author_id": "352864258",
            "created_at": "2011-11-06T15:08:57.000Z",
            "id": "133199195287986178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Canoas La vou eu... =D"
        },
        {
            "author_id": "49377190",
            "created_at": "2011-11-06T15:07:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "282844749",
                        "start": 0,
                        "username": "monteirosla"
                    }
                ]
            },
            "id": "133198726545154048",
            "in_reply_to_user_id": "282844749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monteirosla B o que vc vai fazer hoje ?!? o povo vai pro Parque Municipal bora ?!?!"
        },
        {
            "author_id": "245514857",
            "created_at": "2011-11-06T15:03:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "45653532",
                        "start": 106,
                        "username": "jornaldaenergia"
                    }
                ]
            },
            "id": "133197849751064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio concorda com redu\u00e7\u00e3o de parque nacional para instala\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas http://t.co/3blUGdja  via @jornaldaenergia @forumdaterra"
        },
        {
            "author_id": "36842576",
            "created_at": "2011-11-06T14:59:09.000Z",
            "id": "133196727615365120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando de Bike .... Minhas filhas (@ Parque Municipal do Tatuap\u00e9) [pic]: http://t.co/cXN11VHy"
        },
        {
            "author_id": "115199634",
            "created_at": "2011-11-06T14:50:32.000Z",
            "id": "133194558929510400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 4 others [pic]: http://t.co/yNnRHjoS"
        },
        {
            "author_id": "49801619",
            "created_at": "2011-11-06T14:43:36.000Z",
            "id": "133192817051832320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no Site:: Parque Nacional El Palmar Segunda Parte http://t.co/v8ERChO1"
        },
        {
            "author_id": "251632297",
            "created_at": "2011-11-06T14:41:42.000Z",
            "id": "133192338171371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem o evangelismo no parque municipal foi muito doido,viu?!"
        },
        {
            "author_id": "403623269",
            "created_at": "2011-11-06T14:40:50.000Z",
            "id": "133192120205979648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra da capivara informa\u00e7\u00e3o TWITE"
        },
        {
            "author_id": "97502968",
            "created_at": "2011-11-06T14:27:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43965912,
                        -25.68268437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "133188690754285570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/0PjlarsA"
        },
        {
            "author_id": "97502968",
            "created_at": "2011-11-06T14:06:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "133183550655705088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 4 others http://t.co/dnH87Dsr"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2011-11-06T14:02:32.000Z",
            "id": "133182482693623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima \u00e1rea protegida federal no Cerrado foi criada em 2007..."
        },
        {
            "author_id": "162743766",
            "created_at": "2011-11-06T13:55:28.000Z",
            "id": "133180704254201857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ad\u00ea meu barril? (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa w/ 3 others) http://t.co/deV1fruw"
        },
        {
            "author_id": "386151782",
            "created_at": "2011-11-06T12:00:44.000Z",
            "id": "133151827872071680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo devasta pelo menos 180 hectares do Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/aQxGUO22"
        },
        {
            "author_id": "231992731",
            "created_at": "2011-11-06T11:49:51.000Z",
            "id": "133149090614755328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo devasta pelo menos 180 hectares do Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/Ggqizx6R"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2011-11-06T11:41:03.000Z",
            "id": "133146876273901568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de brincar no parquinho  @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/Lr371dfh"
        },
        {
            "author_id": "248791160",
            "created_at": "2011-11-06T11:39:19.000Z",
            "id": "133146437545496576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os amigos do Tales unidos contra a Reserva Extrativista da Prainha do Canto Verde.\nQue saber mais, acesse o site: http://t.co/b3iEozrP"
        },
        {
            "author_id": "314070937",
            "created_at": "2011-11-06T11:39:04.000Z",
            "id": "133146374437998593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo menos Parque Municipal (yn'"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2011-11-06T11:01:08.000Z",
            "id": "133136831440101376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia Ambiental prende dois ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u: No inicio da noite deste s\u00e1b... http://t.co/uBZRP2BR"
        },
        {
            "author_id": "86932015",
            "created_at": "2011-11-06T04:20:09.000Z",
            "id": "133035919660953600",
            "in_reply_to_user_id": "50299143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maryingrace  amor tentei falar com vc o dia inteiro !! amanham estarei no parque municipal as 14horas na entrada da A.Pena"
        },
        {
            "author_id": "353213751",
            "created_at": "2011-11-06T02:14:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "82521459",
                        "start": 0,
                        "username": "AllearaujoNP"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "44022092",
                        "start": 14,
                        "username": "lulu_fagundes"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "112557636",
                        "start": 29,
                        "username": "WAFERnando"
                    }
                ]
            },
            "id": "133004390125666304",
            "in_reply_to_user_id": "82521459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AllearaujoNP @lulu_fagundes @WAFERnando KKKKKKKKKKKKK, PARQUE MUNICIPAL FODA, kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "82521459",
            "created_at": "2011-11-06T02:13:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "353213751",
                        "start": 0,
                        "username": "AridaChagas_"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "44022092",
                        "start": 14,
                        "username": "lulu_fagundes"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "112557636",
                        "start": 29,
                        "username": "WAFERnando"
                    }
                ]
            },
            "id": "133004092447539200",
            "in_reply_to_user_id": "353213751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AridaChagas_ @lulu_fagundes @WAFERnando  Cec\u00e9u veio at\u00e9 no Parque Municipal na \u00c9POCA kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "34612053",
            "created_at": "2011-11-06T01:18:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "298183887",
                        "start": 0,
                        "username": "limin_ar"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "012d81605af0416c"
            },
            "id": "132990129919901696",
            "in_reply_to_user_id": "298183887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@limin_ar eu fui fiz um breve relato da Oficina do plano de manejo do Parque Natural Municipal da Caieira no blog  http://t.co/goRCmYFy"
        },
        {
            "author_id": "33053328",
            "created_at": "2011-11-06T01:13:57.000Z",
            "id": "132989060988940288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade De Stafilin\u00eddeos (Coleoptera : Staphylinidae) Em Uma Regi\u00e3o De Mata Atl\u00e2ntica, Localiza No Parque Estadual Mata S\u00e3o Francisco,"
        },
        {
            "author_id": "113923937",
            "created_at": "2011-11-06T00:32:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "112487867",
                        "start": 0,
                        "username": "YtaloFiorentino"
                    }
                ]
            },
            "id": "132978622842679296",
            "in_reply_to_user_id": "112487867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ytalofiorentino Esquece o parque municipal, minha m\u00e3e nem deixou, ent\u00e3o melhor nem ir via que acontece algo."
        },
        {
            "author_id": "112487867",
            "created_at": "2011-11-06T00:15:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "113923937",
                        "start": 6,
                        "username": "rihfernandees"
                    }
                ]
            },
            "id": "132974464907493376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos @rihfernandees dps la no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "112487867",
            "created_at": "2011-11-06T00:15:38.000Z",
            "id": "132974385152802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinceramente nn sei q roupa vou! Pq ano passado fui fazer a prova com uma combina\u00e7\u00e3o de roupas zuadas! Amanha qro ir no parque municipal ..."
        },
        {
            "author_id": "153165272",
            "created_at": "2011-11-06T00:09:31.000Z",
            "id": "132972845813870593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver um inc\u00eandio imenso perto de onde moro que se encontra em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental.PARAB\u00c9NS Ser Humano , Animal Racional (?)"
        },
        {
            "author_id": "183828334",
            "created_at": "2011-11-06T00:07:29.000Z",
            "id": "132972335174135808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aaah parque municipal hoje com a @RebeccaViana_ foi bom ^^"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-11-05T23:50:32.000Z",
            "id": "132968067146850304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Cataratas ficam entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina. http://t.co/Ngr6oUYK"
        },
        {
            "author_id": "201954627",
            "created_at": "2011-11-05T22:29:16.000Z",
            "id": "132947616563601408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muito phoda hoje mas foi #Tenso eu e o @Davi_tamietti nos perdemos no parque municipal kk'"
        },
        {
            "author_id": "71056264",
            "created_at": "2011-11-05T21:59:33.000Z",
            "id": "132940139298168833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio que come\u00e7ou por volta das 12h30 de sexta-feira (4) devastou cerca de 180 hectares do Parque Estadual de Vila Velha"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2011-11-05T21:54:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "132938819522666496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/NwoRdHLO"
        },
        {
            "author_id": "86932015",
            "created_at": "2011-11-05T21:53:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "802215998",
                        "start": 0,
                        "username": "JessiFenty"
                    }
                ]
            },
            "id": "132938693647409153",
            "in_reply_to_user_id": "234428528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jessifenty vamos sim sim !! amanham 14horas na entrada do parque municipal da Afonso pena eai tuh vai ? bora"
        },
        {
            "author_id": "59339987",
            "created_at": "2011-11-05T21:19:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03655,
                        -23.410434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "132929998125412353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande (Guararema) http://t.co/ojLkWXaB"
        },
        {
            "author_id": "324141950",
            "created_at": "2011-11-05T21:15:42.000Z",
            "id": "132929104763817984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hm , parque municipal hoje com o R\u00f4mulo teve bom (:"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2011-11-05T21:08:45.000Z",
            "id": "132927353591578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Natural comemora trabalho ambiental no ES: A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Oiutrem, localizad... http://t.co/RIMvbFDc"
        },
        {
            "author_id": "362266802",
            "created_at": "2011-11-05T21:05:34.000Z",
            "id": "132926553087672321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esta\u00e7\u00e3o #ecol\u00f3gica #Mato Grosso Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias ... http://t.co/cGDxqznb"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2011-11-05T21:05:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "132926488034025474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Pan-Americana \u00e9 acusada de despejar res\u00edduos em \u00e1rea protegida: Prefeitura de Zapopan de... http://t.co/T3gsd4P9 Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-11-05T21:05:17.000Z",
            "id": "132926480928882688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Pan-Americana \u00e9 acusada de despejar res\u00edduos em \u00e1rea protegida http://t.co/mtE4SqQP"
        },
        {
            "author_id": "255966228",
            "created_at": "2011-11-05T21:05:13.000Z",
            "id": "132926463077916673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Pan-Americana \u00e9 acusada de despejar res\u00edduos em \u00e1rea protegida: Prefeitura de Zapopan denuncia Comit\u00ea Organ... http://t.co/Jb4ZUy7N"
        },
        {
            "author_id": "150765982",
            "created_at": "2011-11-05T21:05:11.000Z",
            "id": "132926456098598913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Pan-Americana \u00e9 acusada de despejar res\u00edduos em \u00e1rea protegida http://t.co/mRlcXRhG"
        },
        {
            "author_id": "161473993",
            "created_at": "2011-11-05T21:05:08.000Z",
            "id": "132926442974613505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Esporte: Vila Pan-Americana \u00e9 acusada de despejar res\u00edduos em \u00e1rea protegida http://t.co/Um6erMuJ #news #esporte"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-11-05T21:05:07.000Z",
            "id": "132926439086489600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esporte: Vila Pan-Americana \u00e9 acusada de despejar res\u00edduos em \u00e1rea protegida http://t.co/Km5ylgCA"
        },
        {
            "author_id": "80005640",
            "created_at": "2011-11-05T21:03:34.000Z",
            "id": "132926047711789056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Esporte: Vila Pan-Americana \u00e9 acusada de despejar res\u00edduos em \u00e1rea protegida: Prefeitura de Zapopan denunc... http://t.co/sDfwDxkY"
        },
        {
            "author_id": "50231221",
            "created_at": "2011-11-05T21:03:33.000Z",
            "id": "132926044494761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Pan-Americana \u00e9 acusada de despejar res\u00edduos em \u00e1rea protegida http://t.co/n4F2SwA3"
        },
        {
            "author_id": "49869302",
            "created_at": "2011-11-05T21:03:31.000Z",
            "id": "132926037427367936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Pan-Americana \u00e9 acusada de despejar res\u00edduos em \u00e1rea protegida: Prefeitura de Zapopan denuncia Comit\u00ea Organ... http://t.co/Qr44crjw"
        },
        {
            "author_id": "58509241",
            "created_at": "2011-11-05T20:51:08.000Z",
            "id": "132922921680257024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) w/ 2 others http://t.co/leEM4vl3"
        },
        {
            "author_id": "70941279",
            "created_at": "2011-11-05T20:02:39.000Z",
            "id": "132910718684102656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabei de chegar em casa,  evangelismo no parque municipal foi muito doido"
        },
        {
            "author_id": "62067124",
            "created_at": "2011-11-05T19:28:13.000Z",
            "id": "132902053155581952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A certifica\u00e7\u00e3o florestal e os vendedores de \u00e1rvores: um estudo da Floresta Estadual do Antimary - http://t.co/3c2mNaVb"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2011-11-05T19:11:55.000Z",
            "id": "132897952590082048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEA e Inea inauguram sede da APA de Maca\u00e9 de Cima e n\u00facleo avan\u00e7ado do Parque Estadual dos Tr\u00eas Pico: \n    Not\u00edc... http://t.co/T7bLfhML"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2011-11-05T19:11:54.000Z",
            "id": "132897949289160704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEA e Inea inauguram sede da APA de Maca\u00e9 de Cima e n\u00facleo avan\u00e7ado do Parque Estadual dos Tr\u00eas Pico: \n    Not\u00edc... http://t.co/RFokAWzg"
        },
        {
            "author_id": "71425309",
            "created_at": "2011-11-05T18:45:43.000Z",
            "id": "132891359102242817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pracas do Braziu!  @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/0mSikMif"
        },
        {
            "author_id": "93736422",
            "created_at": "2011-11-05T18:45:05.000Z",
            "id": "132891199840337920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Indio Maiz http://t.co/rYu49OEu"
        },
        {
            "author_id": "65485766",
            "created_at": "2011-11-05T18:40:10.000Z",
            "id": "132889963472756736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei perto da floresta nacional hoje e fiquei olhando pra ve se o @MyYehudi surgia do meio do mato, kkkkkkkkk, brincadeira :)"
        },
        {
            "author_id": "123041301",
            "created_at": "2011-11-05T18:12:50.000Z",
            "id": "132883082268258304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI (yn'"
        },
        {
            "author_id": "56916606",
            "created_at": "2011-11-05T17:28:13.000Z",
            "id": "132871855953555457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/9FL9A9Qy"
        },
        {
            "author_id": "24935933",
            "created_at": "2011-11-05T17:15:07.000Z",
            "id": "132868557796155394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Pedra Azul (Pedra Azul) http://t.co/M9pS7axJ"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-11-05T16:58:55.000Z",
            "id": "132864480605503488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina do plano de manejo do Parque Natural Municipal da Caieira http://t.co/ppuD4cjm via @ConsCCiencia"
        },
        {
            "author_id": "46160029",
            "created_at": "2011-11-05T16:50:51.000Z",
            "id": "132862449941622786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina do plano de manejo do Parque Natural Municipal da Caieira+-+http://t.co/b9HnRY68"
        },
        {
            "author_id": "168223438",
            "created_at": "2011-11-05T16:50:38.000Z",
            "id": "132862398292955136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tive uma overdose de natureza, sexta/s\u00e1b/dom na ch\u00e1cara, quarta na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e sexta no s\u00edtio arqueol\u00f3gico..."
        },
        {
            "author_id": "34612053",
            "created_at": "2011-11-05T16:47:38.000Z",
            "id": "132861640931676160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oficina do plano de manejo do Parque Natural Municipal da Caieira http://t.co/goRCmYFy"
        },
        {
            "author_id": "61883180",
            "created_at": "2011-11-05T16:40:06.000Z",
            "id": "132859745903194112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado e domingo, de 09h \u00e0s 18h, acontece o II Encontro Imperial de Viaturas Militares Antigas no Parque Municipal em Itaipava."
        },
        {
            "author_id": "42522763",
            "created_at": "2011-11-05T16:19:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21014047,
                        -22.95189279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "132854584447217665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pico do Corcovado (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/N1BU3MEX"
        },
        {
            "author_id": "404189340",
            "created_at": "2011-11-05T15:38:38.000Z",
            "id": "132844277456838656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem vou mais pro parque municipal (n)"
        },
        {
            "author_id": "60063764",
            "created_at": "2011-11-05T14:32:50.000Z",
            "id": "132827719871381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e n\u00facleo avan\u00e7ado s\u00e3o inaugurados\n http://t.co/OamR7k3D"
        },
        {
            "author_id": "193037397",
            "created_at": "2011-11-05T14:20:15.000Z",
            "id": "132824553087975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/ND67jltR"
        },
        {
            "author_id": "70941279",
            "created_at": "2011-11-05T14:18:51.000Z",
            "id": "132824200921616384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "daqui apoco indo encontrar  com os cara do pg no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "117878748",
            "created_at": "2011-11-05T13:47:20.000Z",
            "id": "132816265910824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://t.co/WERycsSu"
        },
        {
            "author_id": "187075844",
            "created_at": "2011-11-05T13:09:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "184184380",
                        "start": 58,
                        "username": "FcoNxZeroBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "132806674040893441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se liguem, porque semana que vem, dia 12, tem ENCONTRO do @FcoNxZeroBH! Ser\u00e1 no Parque Municipal, \u00e1s 14h30. Mais tarde tem as demais info!"
        },
        {
            "author_id": "345025972",
            "created_at": "2011-11-05T13:07:08.000Z",
            "id": "132806151900368897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanha Francesa - Monumento Natural http://t.co/wLOR1ULf"
        },
        {
            "author_id": "345025972",
            "created_at": "2011-11-05T12:52:27.000Z",
            "id": "132802455925817344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanha Francesa - Monumento Natural:  http://t.co/ZAChTG1o"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-11-05T12:25:26.000Z",
            "id": "132795656606715904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 conta com 45 esp\u00e9cies de mam\u00edferos e 250 tipos de borboletas. http://t.co/Ngr6oUYK #voteicataratas"
        },
        {
            "author_id": "404189340",
            "created_at": "2011-11-05T12:16:36.000Z",
            "id": "132793435294928896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal mais tarde ( :"
        },
        {
            "author_id": "70003313",
            "created_at": "2011-11-05T11:51:54.000Z",
            "id": "132787218564653056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expedi\u00e7\u00e3o cient\u00edfica \u00e0 Terra do Meio recolheu informa\u00e7\u00f5es p/ ajudar na elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Nacional da Serra do Pardo."
        },
        {
            "author_id": "360256977",
            "created_at": "2011-11-05T11:35:07.000Z",
            "id": "132782992958554112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#agenda Hoje tem 7\u00ba Rali de #Pomerode, no Parque Municipal de Eventos. Ser\u00e3o sete especiais, totalizando 9\u2026 (cont) http://t.co/sISneXPI"
        },
        {
            "author_id": "56369101",
            "created_at": "2011-11-05T11:32:07.000Z",
            "id": "132782240248766465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Ga\u00facha/MG \u00e9 onde se d\u00e1 a entrada ao Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas."
        },
        {
            "author_id": "36808394",
            "created_at": "2011-11-05T11:07:14.000Z",
            "id": "132775977225957376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/RVOuBAQ5"
        },
        {
            "author_id": "380346196",
            "created_at": "2011-11-05T10:53:51.000Z",
            "id": "132772607916380160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 22\u00aa Leop\u00edadas no Parque Municipal, organizadas pelo Leo Clube de Marau. Pefeito Zanchin participa da abertura neste instante."
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-05T09:08:01.000Z",
            "id": "132745976174751744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "71425309",
            "created_at": "2011-11-05T03:41:27.000Z",
            "id": "132663792130736128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a sexta feira!  @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/g6iuzzZq"
        },
        {
            "author_id": "241715408",
            "created_at": "2011-11-05T01:52:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "118854670",
                        "start": 0,
                        "username": "MorenaoSeducao"
                    }
                ]
            },
            "id": "132636323122118659",
            "in_reply_to_user_id": "118854670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MorenaoSeducao N\u00e3o amor , vamos pro parque Municipal .. AH sei l\u00e1 KKK -Q"
        },
        {
            "author_id": "386301404",
            "created_at": "2011-11-05T01:01:29.000Z",
            "id": "132623535100268544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 agente vai pro parque municipal fumar meu narga e tals"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2011-11-05T00:10:38.000Z",
            "id": "132610737884495873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas: dunas, vida e marcas do tempo http://t.co/w9vK5BSp"
        },
        {
            "author_id": "323495261",
            "created_at": "2011-11-04T23:36:48.000Z",
            "id": "132602225833943040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10/11/2011, \u00e0s 19:00h,C\u00e2mara de Vereadores, o PROJETO DE LEI QUE CRIA O PARQUE NATURAL MUNICIPAL DA RESSACADA ir\u00e1 p/ Plen\u00e1ria p/ ser votado."
        },
        {
            "author_id": "200905464",
            "created_at": "2011-11-04T23:36:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "741267318",
                        "start": 0,
                        "username": "its_adri"
                    }
                ]
            },
            "id": "132602097425321984",
            "in_reply_to_user_id": "323486319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Its_Adri Aonde eu estou? Estou a 2 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u e as ind\u00fastrias da ALL do Alto Boqueir\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "216126461",
            "created_at": "2011-11-04T23:30:41.000Z",
            "id": "132600685224148994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses 6 militantes foram muito provavelmente mortos em emboscada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, perto de Foz do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "362791615",
            "created_at": "2011-11-04T23:25:59.000Z",
            "id": "132599500547178497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor de l\u00f3tus clicada pelo fot\u00f3grafo Fernando Quevedo (O Globo) em Parque Nacional na \u00cdndia. http://t.co/GAA70u8v  http://t.co/ZZlzg2S5 via"
        },
        {
            "author_id": "240857674",
            "created_at": "2011-11-04T23:06:37.000Z",
            "id": "132594629622239233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal de Elche http://t.co/G94fdSgv"
        },
        {
            "author_id": "24486789",
            "created_at": "2011-11-04T22:40:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.58453369,
                        -21.72633442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "132588025837391874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vassununga (Via Anhanguera, km 243, Santa Rita do Passa Quatro) http://t.co/YN2tMikd"
        },
        {
            "author_id": "55321124",
            "created_at": "2011-11-04T22:22:14.000Z",
            "id": "132583458760433665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Territorio Ind\u00edgena y Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure (TIPNIS) http://t.co/udrP6pAq"
        },
        {
            "author_id": "43253793",
            "created_at": "2011-11-04T22:05:28.000Z",
            "id": "132579239861043200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Av. Pedro Paulo de Souza, St. Goi\u00e2nia 2, Goi\u00e2nia) http://t.co/Veurjq2P"
        },
        {
            "author_id": "277082128",
            "created_at": "2011-11-04T22:05:22.000Z",
            "id": "132579214904926208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha \u00e9 nois no Parque Municipal *0*"
        },
        {
            "author_id": "330273943",
            "created_at": "2011-11-04T21:26:02.000Z",
            "id": "132569315772866560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal = vou come\u00e7ar a chegar mais l\u00e1 :D"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2011-11-04T21:10:47.000Z",
            "id": "132565477116477440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado - CMA analisa projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra da Canastra:   Em reuni\u00e3o extraord... http://t.co/5O2Lkzot"
        },
        {
            "author_id": "60798025",
            "created_at": "2011-11-04T21:10:46.000Z",
            "id": "132565473735884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA analisa projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra da Canastra:   Em reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria a ... http://t.co/9zlR0lJq"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-04T21:10:46.000Z",
            "id": "132565471881990144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA analisa projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/VnzByOk8"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-04T21:10:45.000Z",
            "id": "132565470174904320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA analisa projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/RqmvkALr"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-04T21:10:45.000Z",
            "id": "132565468702711808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA analisa projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/vmVRubdJ"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-11-04T21:10:42.000Z",
            "id": "132565458858684416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA analisa projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra da Canastra:   Em reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria a ... http://t.co/oq9mk6FF"
        },
        {
            "author_id": "166658909",
            "created_at": "2011-11-04T21:10:42.000Z",
            "id": "132565457558454274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA analisa projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra da Canastra:   Em reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria a ... http://t.co/0ZqNipD1"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-11-04T21:10:42.000Z",
            "id": "132565456623120384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA analisa projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/MLZPhRWp"
        },
        {
            "author_id": "367916926",
            "created_at": "2011-11-04T21:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "36185737",
                        "start": 106,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "132565019475980288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA analisa projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/rUhJNMm3 via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "198687734",
            "created_at": "2011-11-04T21:04:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "708665399705862144",
                        "start": 0,
                        "username": "aldoox_"
                    }
                ]
            },
            "id": "132563835591733249",
            "in_reply_to_user_id": "228443402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Aldoox_ #DeusCriou o Parque municipal, e o diabo o Boulevard. kkkk... Boulevard.kk"
        },
        {
            "author_id": "228443402",
            "created_at": "2011-11-04T21:02:16.000Z",
            "id": "132563333210570752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DeusCriou o Parque municipal, e o diabo o Boulevard. LOL"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2011-11-04T20:53:53.000Z",
            "id": "132561224683634688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No blog: Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/XvUUsjIi"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2011-11-04T20:44:22.000Z",
            "id": "132558830373576704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pampulha pode ganhar parque municipal de preserva\u00e7\u00e3o  http://t.co/e4IuCP9M"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-11-04T20:41:50.000Z",
            "id": "132558190268256257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ter\u00e1 alojamentos para guarda-parques e pesquisadores http://t.co/ODAA0uAr"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-11-04T20:41:48.000Z",
            "id": "132558183855177729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RJ: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ter\u00e1 alojamentos para guarda-parques e #pesquisadores http://t.co/r9CHhucY #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2011-11-04T20:12:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "132550721374658560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/2CSneVpr"
        },
        {
            "author_id": "70405671",
            "created_at": "2011-11-04T19:58:38.000Z",
            "id": "132547320762998786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos a Floresta Nacional de Chapeco, uma bela area e com mtas possibilidades"
        },
        {
            "author_id": "166793632",
            "created_at": "2011-11-04T19:55:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "42094200",
                        "start": 12,
                        "username": "iararossi"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1237852904221900802",
                        "start": 24,
                        "username": "aninha_fig"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "277037741",
                        "start": 38,
                        "username": "MahSilvano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "132546492606070785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coleta  com @iararossi, @aninha_fig e @MahSilvano na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Panga pra Lady Rosana! Das sete \u00e0s quatro! Cansado e mo\u00eddo!"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2011-11-04T19:46:24.000Z",
            "id": "132544241917370368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Cipo e Serra das Bandeirinhas, canoagem e caminhada no Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/q9gqJlhQ"
        },
        {
            "author_id": "178052597",
            "created_at": "2011-11-04T19:33:23.000Z",
            "id": "132540964379181057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engenheiro ambiental que far\u00e1 plano de manejo do Parque Municipal da S\u00e3o Camilo re\u00fane-se com a comunidade granjeira http://t.co/qY4P5QEk"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-11-04T19:30:29.000Z",
            "id": "132540234779992065",
            "in_reply_to_user_id": "245433158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RotasVerdes Brasil registra a caatinga na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 http://t.co/53a2RP5e"
        },
        {
            "author_id": "777088",
            "created_at": "2011-11-04T19:18:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -92.02899456,
                        17.48932608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8dd0ec4acd85224b"
            },
            "id": "132537165379944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palenque :-) (@ Parque Nacional de Palenque) [pic]: http://t.co/FGFo5aYE"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2011-11-04T18:55:02.000Z",
            "id": "132531315147931648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual do Para\u00edso, em Guapimirim, ganha novos alojamentos para pesquisadores e guarda-parques. http://t.co/DTmIxEW9"
        },
        {
            "author_id": "97676779",
            "created_at": "2011-11-04T18:48:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "216171311",
                        "start": 3,
                        "username": "BennyCohen10"
                    }
                ]
            },
            "id": "132529655075975168",
            "in_reply_to_user_id": "216171311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @BennyCohen10 Pampulha pode ganhar parque municipal com preserva\u00e7\u00e3o de nascentes http://t.co/cHQEqQ4N"
        },
        {
            "author_id": "216171311",
            "created_at": "2011-11-04T18:46:57.000Z",
            "id": "132529278855282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pampulha pode ganhar parque municipal com preserva\u00e7\u00e3o de nascentes http://t.co/8i7hTxEU"
        },
        {
            "author_id": "192330887",
            "created_at": "2011-11-04T18:42:06.000Z",
            "id": "132528058577063937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa tarde, gente boa! J\u00e1 ouviram falar no Parque Nacional Marinho?\rhttp://t.co/a6wvLalF"
        },
        {
            "author_id": "23620946",
            "created_at": "2011-11-04T18:35:29.000Z",
            "id": "132526393958477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da bocaina?"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-11-04T18:31:27.000Z",
            "id": "132525380325228544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As sete cidades de pedra do Piau\u00ed s\u00e3o mesmo a prova de que alien\u00edgenas j\u00e1 nos visitaram? Veja na @RotasVerdes Brasil http://t.co/oJPrg6i4"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-11-04T18:29:10.000Z",
            "id": "132524806091444224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional do Ubajara (CE) vc encontra na @RotasVerdes Brasil http://t.co/znhmcaWC"
        },
        {
            "author_id": "399682421",
            "created_at": "2011-11-04T18:09:53.000Z",
            "id": "132519953906671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural reconhecida pelo Iema comemora cinco anos http://t.co/p32ePWt6"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-04T18:07:14.000Z",
            "id": "132519285733068800",
            "in_reply_to_user_id": "245433158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@RotasVerdes Brasil na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 registra as belezas da caatinga no Rio Grande do Norte http://t.co/MhLAjM4s"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2011-11-04T17:59:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "183398510",
                        "start": 118,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "132517396169752576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pampulha pode ganhar parque municipal com preserva\u00e7\u00e3o de nascentes | Gerais: Estado de Minas http://t.co/LOmNfd4a via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "17718367",
            "created_at": "2011-11-04T17:58:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "132517085921296384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/p67pOiUI"
        },
        {
            "author_id": "399556434",
            "created_at": "2011-11-04T17:49:07.000Z",
            "id": "132514726965026816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite Penedo e conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia, nos dias 18 \u00e1 20 de novembro"
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2011-11-04T17:24:26.000Z",
            "id": "132508515762835456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal recebe \u00faltimos retoques para a Festur: http://t.co/SblMQnZ4"
        },
        {
            "author_id": "114493701",
            "created_at": "2011-11-04T17:15:26.000Z",
            "id": "132506250461188096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil - Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u http://t.co/jkUJaL06"
        },
        {
            "author_id": "114493701",
            "created_at": "2011-11-04T17:12:40.000Z",
            "id": "132505554642931712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/mmzGMNhs"
        },
        {
            "author_id": "114493701",
            "created_at": "2011-11-04T17:09:09.000Z",
            "id": "132504669942579202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Angola - Parque Nacional da Cameia http://t.co/6y7I8i1U"
        },
        {
            "author_id": "114493701",
            "created_at": "2011-11-04T17:06:48.000Z",
            "id": "132504075936866304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Angola - Parque Nacional da Kissama http://t.co/1VkUsCBP"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2011-11-04T17:01:04.000Z",
            "id": "132502635935842304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ter\u00e1 alojamentos para guarda-parques e pesquisadores: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambiente\n  \n  ... http://t.co/4vMSfqO2"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2011-11-04T17:00:47.000Z",
            "id": "132502562703294464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ter\u00e1 alojamentos para guarda-parques e pesquisadores: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambiente\n  \n  ... http://t.co/EKwwqrgz"
        },
        {
            "author_id": "304403138",
            "created_at": "2011-11-04T16:35:41.000Z",
            "id": "132496248577081344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A magia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, situado no Maranh\u00e3o, \u00e9 um Par... http://t.co/35W6HtLK"
        },
        {
            "author_id": "29183882",
            "created_at": "2011-11-04T16:31:52.000Z",
            "id": "132495287825608704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pela manh\u00e3 na Floresta Nacional!! O resultado final estar\u00e1 na pr\u00f3xima Ed. 12 da Revista De Chapec\u00f3!! #COMINGS http://t.co/mcZVV68j"
        },
        {
            "author_id": "66554648",
            "created_at": "2011-11-04T16:23:39.000Z",
            "id": "132493216548261889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas para o Abrigo Rebou\u00e7as no Parque Nacional do Itatiaia-RJ ganha site de reservas. http://t.co/tOxDZIIw"
        },
        {
            "author_id": "213683313",
            "created_at": "2011-11-04T16:07:49.000Z",
            "id": "132489234396364802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica de Santa Isabel - ICMBio - Projeto Tamar\" http://t.co/gVzGTWdE"
        },
        {
            "author_id": "246885160",
            "created_at": "2011-11-04T15:58:24.000Z",
            "id": "132486861930246144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural reconhecida pelo Iema comemora cinco anos  http://t.co/34PMY0Zd"
        },
        {
            "author_id": "66452119",
            "created_at": "2011-11-04T15:52:04.000Z",
            "id": "132485270342864897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "soh da eu forever alone aqui no parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-04T15:30:37.000Z",
            "id": "132479873292828672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara registra a caatinga genuinamente brasileira na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 (RN) http://t.co/MhLAjM4s"
        },
        {
            "author_id": "15859067",
            "created_at": "2011-11-04T15:05:49.000Z",
            "id": "132473629119234048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/sW3zO4eW Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-11-04T15:05:47.000Z",
            "id": "132473623272366080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/rLeUOpOC Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "15859067",
            "created_at": "2011-11-04T15:05:41.000Z",
            "id": "132473597804560384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/F2jghUWa Serra da Capivara impressionante! Hist\u00f3ria, S\u00edtios arqueol\u00f3gicos, forma\u00e7\u00f5es rochosas e mais #turismo"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-11-04T15:05:40.000Z",
            "id": "132473592167411712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/fmu4vUSI Serra da Capivara impressionante! Hist\u00f3ria, S\u00edtios arqueol\u00f3gicos, forma\u00e7\u00f5es rochosas e mais #turismo"
        },
        {
            "author_id": "173136797",
            "created_at": "2011-11-04T15:03:27.000Z",
            "id": "132473033712615424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal! (:"
        },
        {
            "author_id": "59193976",
            "created_at": "2011-11-04T15:00:27.000Z",
            "id": "132472280444968960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora os alunos de 6\u00ba e 7\u00ba anos est\u00e3o fazendo trilha no Parque Estadual da Ilha do Cardoso ;-)"
        },
        {
            "author_id": "17582607",
            "created_at": "2011-11-04T14:58:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "243096561",
                        "start": 3,
                        "username": "Elogoali"
                    }
                ]
            },
            "id": "132471855008317440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @elogoali: Vc j\u00e1 foi a Cachoeira da Fuma\u00e7a em ALEGRE, no sul do ES? Acesse pra conhecer este monumento natural: http://t.co/BhW8LgEk"
        },
        {
            "author_id": "243096561",
            "created_at": "2011-11-04T14:57:20.000Z",
            "id": "132471496424689664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc j\u00e1 foi a Cachoeira da Fuma\u00e7a em ALEGRE, no sul do ES? Acesse pra conhecer este monumento natural: http://t.co/LqZxA3aa"
        },
        {
            "author_id": "52036263",
            "created_at": "2011-11-04T14:53:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "253061062",
                        "start": 3,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "132470414436876289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @rj_inea: SEA e Inea inauguram neste s\u00e1bado, a sede da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  estadual de Maca\u00e9 de Cima http://t.co/uRwFAMcd"
        },
        {
            "author_id": "40228082",
            "created_at": "2011-11-04T14:36:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "16555348",
                        "start": 75,
                        "username": "dihitt"
                    }
                ]
            },
            "id": "132466197622038529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Magia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense http://t.co/pEzCWapg via @diHITT"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2011-11-04T14:19:55.000Z",
            "id": "132462078735810562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SEA e Inea inauguram neste s\u00e1bado, a sede da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  estadual de Maca\u00e9 de Cima http://t.co/s1ig3q55"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2011-11-04T14:08:16.000Z",
            "id": "132459148666355712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pampulha pode ganhar parque municipal com preserva\u00e7\u00e3o de nascentes http://t.co/z7kEMf8U"
        },
        {
            "author_id": "339630552",
            "created_at": "2011-11-04T13:56:59.000Z",
            "id": "132456309105758208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos visitando as obras: Rua Pe. Reus e Parque Municipal...\nEstamos empolgados: O sol permite o andamento em bom ritmo!!!"
        },
        {
            "author_id": "361594502",
            "created_at": "2011-11-04T12:45:18.000Z",
            "id": "132438268078850048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RO: Incra cria assentamento e reconhece fam\u00edlias em \u00e1reas de Floresta Nacional http://t.co/YMNlTVAu"
        },
        {
            "author_id": "360256977",
            "created_at": "2011-11-04T12:28:08.000Z",
            "id": "132433950491684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#agenda Hoje tem 7\u00ba Rali de #Pomerode, no Parque Municipal de Eventos. A partir das 15h30, haver\u00e1 shakedown (t\u2026 (cont) http://t.co/fALHSIc2"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-04T11:32:50.000Z",
            "id": "132420029940633600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara mostra a genu\u00edna caatinga brasileira nos registros da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 (RN). Veja  http://t.co/MhLAjM4s"
        },
        {
            "author_id": "66409857",
            "created_at": "2011-11-04T10:54:02.000Z",
            "id": "132410267895209984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 - Fotolog http://t.co/QmbOGw8v"
        },
        {
            "author_id": "118507192",
            "created_at": "2011-11-04T10:44:02.000Z",
            "id": "132407750855634944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova foto no #http://t.co/TTNWm0s0: Matadeiro precisa ser parque nacional http://t.co/hsk5xUzQ"
        },
        {
            "author_id": "207283900",
            "created_at": "2011-11-04T09:09:20.000Z",
            "id": "132383917314551809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Galapagos http://t.co/LKlHk8FF"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2011-11-04T03:41:27.000Z",
            "id": "132301405242392577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 abriga a maior comunidade vegetal por metro quadrado do mundo?"
        },
        {
            "author_id": "194213313",
            "created_at": "2011-11-04T03:04:21.000Z",
            "id": "132292069011095552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou ir pro parque nacional das emas aqui em Mineiros muito bom =)"
        },
        {
            "author_id": "98662123",
            "created_at": "2011-11-04T00:51:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "263905854",
                        "start": 46,
                        "username": "danysnait_"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "387047439",
                        "start": 58,
                        "username": "_mark9"
                    }
                ]
            },
            "id": "132258734540992512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "haha parque municipal hoje com a @amdeunice , @danysnait_ @_mark9 , ri demas com esses bestas kk s2"
        },
        {
            "author_id": "173246497",
            "created_at": "2011-11-04T00:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "15907720",
                        "start": 94,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "132250908514979840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 totalmente cercada e sinalizada: http://t.co/Xi6AwFpn via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "91938655",
            "created_at": "2011-11-04T00:18:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "132250417802383360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/KuhfwYUk"
        },
        {
            "author_id": "252833349",
            "created_at": "2011-11-03T23:59:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "347612836",
                        "start": 0,
                        "username": "pri_bob"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "238718197",
                        "start": 9,
                        "username": "gley_dson"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "389205944",
                        "start": 20,
                        "username": "DihBob"
                    }
                ]
            },
            "id": "132245627261296640",
            "in_reply_to_user_id": "347612836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pri_bob @gley_dson @DihBob Dia 14/11 \u00e9 noiz no Parque Municipal (yn'"
        },
        {
            "author_id": "384412384",
            "created_at": "2011-11-03T23:59:43.000Z",
            "id": "132245605127950338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dinossauros e pipoca? O sert\u00e3o de Pernambuco vai do primitivo ao cl\u00e1ssico. O Parque Nacional do Catimbau, no... http://t.co/1x8EHrpJ"
        },
        {
            "author_id": "23964935",
            "created_at": "2011-11-03T22:58:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.5765388,
                        -23.0328294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "132230312594915328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde!!!   @ Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es http://t.co/4hcbWT1b"
        },
        {
            "author_id": "40781960",
            "created_at": "2011-11-03T22:20:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1150055512261742593",
                        "start": 0,
                        "username": "BruhOi"
                    }
                ]
            },
            "id": "132220688613376000",
            "in_reply_to_user_id": "71293383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruhoi L\u00e1 no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2011-11-03T21:55:02.000Z",
            "id": "132214225564221440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Lumiar ser\u00e1 sede da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maca\u00e9 de Cima e do n\u00facleo avan\u00e7ado do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. http://t.co/AujwG9AB"
        },
        {
            "author_id": "104510649",
            "created_at": "2011-11-03T21:18:40.000Z",
            "id": "132205073911660545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR=parque estadual turistico alto do ribeira= CAVERNAS!!!"
        },
        {
            "author_id": "66896590",
            "created_at": "2011-11-03T20:43:34.000Z",
            "id": "132196239289761795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas dunas de areia branca do Brasil (42 fotos): \nEste para\u00edso conhecido como Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Mara... http://t.co/grFWTGtz"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-11-03T20:36:45.000Z",
            "id": "132194523458703362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Rota das Emo\u00e7\u00f5es re\u00fane o Parque Nacional de Jericoacoara, o dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Delta do Parna\u00edba."
        },
        {
            "author_id": "191611483",
            "created_at": "2011-11-03T20:31:08.000Z",
            "id": "132193110997471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja um volunt\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca! Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o: voluntariosnosparques-subscribe@yahoogrupos.com.br"
        },
        {
            "author_id": "14558231",
            "created_at": "2011-11-03T20:08:47.000Z",
            "id": "132187488629428224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rod. Imigrantes, Rod. Anchieta, Sao Bernardo Campo) http://t.co/cvVdNOnE"
        },
        {
            "author_id": "163601958",
            "created_at": "2011-11-03T19:55:07.000Z",
            "id": "132184049765724160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed est\u00e1 Santo Amaro da imperatriz, linda cidadezinha no p\u00e9 do Parque Estadual Seraa do Tabuleiro, lindo e... http://t.co/PK9HTzl0"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2011-11-03T19:53:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "132183553747320833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/1oui1tKk"
        },
        {
            "author_id": "119064111",
            "created_at": "2011-11-03T19:52:00.000Z",
            "id": "132183263107219456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Criada e mantida pela MMX desde 2008, a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural protege uma \u00e1rea de 20.000 ha no Pantanal Sul #EquipedoEike"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-11-03T19:50:34.000Z",
            "id": "132182902686494720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 conta com 45 esp\u00e9cies de mam\u00edferos e 250 tipos de borboletas. http://t.co/Ngr6oUYK #voteicataratas"
        },
        {
            "author_id": "205203711",
            "created_at": "2011-11-03T18:40:38.000Z",
            "id": "132165302938116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaaaaaa veey que odio ontem eu fui pro parque municipal  e o povo coloco euu noo lixo eu fiquei muuuito puto :@:@:@:@"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2011-11-03T18:29:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fe512979fed865c4"
            },
            "id": "132162520029999104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura agrad\u00e1vel no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os...Tirando uma \"folga\" dos Aparados da Serra, sem sair da serra..."
        },
        {
            "author_id": "263317455",
            "created_at": "2011-11-03T17:50:26.000Z",
            "id": "132152669191143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se preparem que em dezembro o Parque Estadual de Jurupar\u00e1 - em Ibi\u00fana - vai inaugurar a Trilha Cicl\u00edstica dos Juqui\u00e1s! #Ecoturismo #vadebike"
        },
        {
            "author_id": "296856195",
            "created_at": "2011-11-03T17:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "134902968",
                        "start": 60,
                        "username": "raissabernardes"
                    }
                ]
            },
            "id": "132151701456171008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oq q era aqeles gringos estranhos no parque municipal hj em @raissabernardes ?  \" sobe na vara \" kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk povo estranho vio"
        },
        {
            "author_id": "225942434",
            "created_at": "2011-11-03T17:41:55.000Z",
            "id": "132150528540033024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal http://t.co/WlPiw8D9"
        },
        {
            "author_id": "50645625",
            "created_at": "2011-11-03T17:28:11.000Z",
            "id": "132147070604808192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas por Rodrigo Peir\u00e3o Moraes http://t.co/ujTvQ6qq"
        },
        {
            "author_id": "274651537",
            "created_at": "2011-11-03T16:35:21.000Z",
            "id": "132133769137242112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois, um pulo na Chapada dos Guimar\u00e3es, com toda sua exuber\u00e2ncia. A\u00ed, a cachoeira Andorinha, no Parque Nacional. http://t.co/pNYZ62A8"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-03T16:29:51.000Z",
            "id": "132132392327589889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alien\u00edgenas na Terra? Veja as teorias sobre as Sete Cidades de Pedra no interior do Piau\u00ed http://t.co/JQQ1PzuH"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-03T16:27:04.000Z",
            "id": "132131688884088832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional de Ubajara (CE). Veja na expedi\u00e7\u00e3o http://t.co/aHK5APrm"
        },
        {
            "author_id": "45653532",
            "created_at": "2011-11-03T16:18:47.000Z",
            "id": "132129605980139521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio concorda com redu\u00e7\u00e3o de parque nacional para instala\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas http://t.co/7XHASCqf"
        },
        {
            "author_id": "376927631",
            "created_at": "2011-11-03T16:18:27.000Z",
            "id": "132129522626736128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe R$ 200 mil para obras de reestrutura\u00e7\u00e3o. http://t.co/5sLSac1q"
        },
        {
            "author_id": "58061302",
            "created_at": "2011-11-03T16:15:52.000Z",
            "id": "132128873155530752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR - CARAGUATATUBA - SP. Dia 03/12, s\u00e1bado, sa\u00edda \u00e0s 7h http://t.co/nBCVT1Il"
        },
        {
            "author_id": "173594180",
            "created_at": "2011-11-03T15:42:40.000Z",
            "id": "132120516306812929",
            "in_reply_to_user_id": "162129370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuzyFentyBrazil entao,talvez esse domingo nos vamos no parque municipal,vamos linda?"
        },
        {
            "author_id": "143162074",
            "created_at": "2011-11-03T15:31:59.000Z",
            "id": "132117826889711616",
            "in_reply_to_user_id": "79868312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Doka_Cola Perto do parque municipal,debaixo do viaduto santa tereza :3"
        },
        {
            "author_id": "65894611",
            "created_at": "2011-11-03T15:28:30.000Z",
            "id": "132116950624120833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria fala mais , muito mais que uma \u00e1rea protegida pelos \u00edndios!"
        },
        {
            "author_id": "124536777",
            "created_at": "2011-11-03T15:08:18.000Z",
            "id": "132111868054609920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(na Bacia hidrogr\u00e1fica do rio Paran\u00e1), localizada entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, no Brasil, e o"
        },
        {
            "author_id": "256095486",
            "created_at": "2011-11-03T15:06:46.000Z",
            "id": "132111482740678657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRAS\u00cdLIA CAPITAL: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Ceil\u00e2ndia \u00e9 desmatada por empres\u00e1rio... http://t.co/DzUxNqjo"
        },
        {
            "author_id": "14558231",
            "created_at": "2011-11-03T14:56:34.000Z",
            "id": "132108916157976576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rod. Imigrantes, Rod. Anchieta, Sao Bernardo Campo) http://t.co/FPRsSd4N"
        },
        {
            "author_id": "77311368",
            "created_at": "2011-11-03T14:42:31.000Z",
            "id": "132105378497445889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/l330s2nH a arvoree maiis velha do brasil 4.500 anos que se encontra no Parque Estadual de Vassununga, no estado de S\u00e3o Paulo.\n\nh"
        },
        {
            "author_id": "52468623",
            "created_at": "2011-11-03T14:40:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 1,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "132104991958773761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201c@ambientesp: Se preparem que em dezembro o Parque Estadual de Jurupar\u00e1 - em Ibi\u00fana - vai inaugurar a Trilha Cicl\u00edstica dos Juqui\u00e1s!"
        },
        {
            "author_id": "62093658",
            "created_at": "2011-11-03T14:34:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "158480994",
                        "start": 0,
                        "username": "_theusFR"
                    }
                ]
            },
            "id": "132103257467273217",
            "in_reply_to_user_id": "158480994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_theusFR Se for assim d\u00e1 outra terra pra eles no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "329874013",
            "created_at": "2011-11-03T14:29:29.000Z",
            "id": "132102100355252224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio concorda com redu\u00e7\u00e3o de parque nacional para instala\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas http://t.co/4EEOHQPy"
        },
        {
            "author_id": "45653532",
            "created_at": "2011-11-03T14:20:38.000Z",
            "id": "132099871971876865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio concorda com redu\u00e7\u00e3o de parque nacional para instala\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas http://t.co/KcvNq4Gp"
        },
        {
            "author_id": "70952138",
            "created_at": "2011-11-03T14:11:53.000Z",
            "id": "132097671233146880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rollemberg busca proposta de consenso para Parque Nacional da Serra da Canastra \n\nhttp://t.co/T5BS4QNd http://t.co/WEONk4Ya"
        },
        {
            "author_id": "70952138",
            "created_at": "2011-11-03T14:11:21.000Z",
            "id": "132097534674993152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rollemberg busca proposta de consenso para Parque Nacional da Serra da Canastra\nhttp://t.co/T5BS4QNd"
        },
        {
            "author_id": "19860964",
            "created_at": "2011-11-03T14:10:49.000Z",
            "id": "132097402592165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GALERIA FOTOGR\u00c1FICA - AS INCR\u00cdVEIS AREIAS BRANCAS DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhe... http://t.co/eKI3we9c"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2011-11-03T14:09:36.000Z",
            "id": "132097096252784640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado (5) tem a 4\u00aa Copa Circuito das Frutas de nata\u00e7\u00e3o no Parque Municipal http://t.co/nP5BG7Wu"
        },
        {
            "author_id": "17551529",
            "created_at": "2011-11-03T14:07:50.000Z",
            "id": "132096649764929536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Rio do Sul est\u00e1 sendo local de encontro para quem gosta de ouvir m\u00fasica alta e de bebida. Ontem presenciei cenas chatas!"
        },
        {
            "author_id": "314811417",
            "created_at": "2011-11-03T13:15:52.000Z",
            "id": "132083572914929664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei o trabalho de esta\u00e7ao ecologica '"
        },
        {
            "author_id": "52736319",
            "created_at": "2011-11-03T12:54:16.000Z",
            "id": "132078137860304896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Morro do Diabo: Resultado da Promo\u00e7\u00e3o PEMD 70 anos Clicado por voc... http://t.co/thUKLOPf"
        },
        {
            "author_id": "171046817",
            "created_at": "2011-11-03T12:31:41.000Z",
            "id": "132072453630472192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, inviabiliza a agricultura e pecu\u00e1ria, maior meio de sustento da popula\u00e7\u00e3o na zona rural...mas h\u00e1 solu\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-03T12:31:20.000Z",
            "id": "132072364509900800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rotas Verdes Brasil registra Parque Nacional de Ubajara. A Floresta Atl\u00e2ntica no meio da caatinga. http://t.co/QFUhk5dM"
        },
        {
            "author_id": "101364184",
            "created_at": "2011-11-03T12:18:26.000Z",
            "id": "132069120517742592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RO: INCRA CRIA ASSENTAMENTO E RECONHECE FAM\u00cdLIAS EM \u00c1REAS DE FLORESTA NACIONAL\nLeia mais em http://t.co/feOOfD9H"
        },
        {
            "author_id": "303766562",
            "created_at": "2011-11-03T12:10:01.000Z",
            "id": "132067001316290560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses deve cobrar ingresso a partir do pr\u00f3ximo ano http://t.co/BKO7f5oo"
        },
        {
            "author_id": "246504207",
            "created_at": "2011-11-03T11:58:16.000Z",
            "id": "132064043455348736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores encontram novas esp\u00e9cies de morcego no Parque Estadual do Morro do Diabo, em Teodoro Sampaio. Leia hoje no Oeste Not\u00edcias."
        },
        {
            "author_id": "41449419",
            "created_at": "2011-11-03T11:26:25.000Z",
            "id": "132056028773752832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CircuitodasAves - Turismo ecol\u00f3gico no Parque Estadual da Serra do Mar \u2013 N\u00facleo Caraguatatuba http://t.co/yNXTeCoO"
        },
        {
            "author_id": "109526619",
            "created_at": "2011-11-03T10:46:36.000Z",
            "id": "132046008220786689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em pauta: processo de concess\u00e3o da floresta estadual paru \u2013 flota paru. \u00c0s 08h30 vamos conversar com o presidente do Ideflor, Jos\u00e9 Colares."
        },
        {
            "author_id": "301542701",
            "created_at": "2011-11-03T10:40:17.000Z",
            "id": "132044417581318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come to \"I Xornada Micol\u00f3xica no Monumento Natural de Pena Corneira\" Domingo, 27 de Novembro dende as 10:30 at\u00e9 as... http://t.co/WHel6MyM"
        },
        {
            "author_id": "135213427",
            "created_at": "2011-11-03T03:48:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1128225737364914176",
                        "start": 0,
                        "username": "Raineville"
                    }
                ]
            },
            "id": "131940762052083712",
            "in_reply_to_user_id": "183496873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RaiNeville hmmm *-* e o do parque municipal??"
        },
        {
            "author_id": "66896664",
            "created_at": "2011-11-03T02:41:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "66896664",
                        "start": 0,
                        "username": "tarmadalena"
                    }
                ]
            },
            "id": "131923907576987648",
            "in_reply_to_user_id": "66896664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarmadalena Quer tirar  24% o territ\u00f3rio do Parque Nacional da Serra da Canastra e adivinha? tem propriedade dele no meio da \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "122816227",
            "created_at": "2011-11-03T02:17:50.000Z",
            "id": "131917974750756864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj tivemos apresenta\u00e7\u00f5es do coral UPB, visita ao Parque Nacional de ChicaMocha e palestra cm PhD Rajsbaum sobre vota\u00e7\u00e3o eletronic com plone."
        },
        {
            "author_id": "14920854",
            "created_at": "2011-11-03T01:03:52.000Z",
            "id": "131899361436254208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades dos showzinhos no Parque Municipal. #BH"
        },
        {
            "author_id": "109253468",
            "created_at": "2011-11-03T00:35:53.000Z",
            "id": "131892317840875520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova foto no #http://t.co/M8e8pfUM: Parque estadual Cesar VInha http://t.co/N88TKxLO"
        },
        {
            "author_id": "50016921",
            "created_at": "2011-11-03T00:16:31.000Z",
            "id": "131887442281234433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o tempo abriu, visita ao Parque Nacional de Chicamocha foi muito boa. Lugar muito lindo no topo das montanhas."
        },
        {
            "author_id": "30297414",
            "created_at": "2011-11-03T00:13:31.000Z",
            "id": "131886690066374657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pena que dessa vez nem vai rolar passeio de barco de 4 dias e visita ao Parque Nacional de Anavilhanas #mimimi nem vou ver pegar num jacar\u00e9!"
        },
        {
            "author_id": "109253468",
            "created_at": "2011-11-03T00:09:46.000Z",
            "id": "131885743642644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova foto no #http://t.co/M8e8pfUM: Parque estadual Cesar VInha http://t.co/IevDOXuq"
        },
        {
            "author_id": "240093227",
            "created_at": "2011-11-02T23:23:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "110923789",
                        "start": 0,
                        "username": "renanscala"
                    }
                ]
            },
            "id": "131874138326450176",
            "in_reply_to_user_id": "110923789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renanscala ...nois tava no parque municipal porq?"
        },
        {
            "author_id": "203142872",
            "created_at": "2011-11-02T23:22:21.000Z",
            "id": "131873813754425346",
            "in_reply_to_user_id": "225055186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ExercitoRestart Pois \u00e9 , eu pulei do trenzinho do Parque Municipal e quebrei ela u.\u00fa. \u00c7LJALDJALDJLKSAJD'"
        },
        {
            "author_id": "85938232",
            "created_at": "2011-11-02T22:49:03.000Z",
            "id": "131865433442750464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Bica - Parque Estadual da Cantareira, n\u00facleo Pedra Grande. Algu\u00e9m questiona a umidade da Mata Atl\u00e2ntica? http://t.co/lTt5egjr"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-11-02T22:29:40.000Z",
            "id": "131860554829672449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Sete Cidades de Pedra do Piau\u00ed est\u00e3o na @RotasVerdes Brasil http://t.co/oJPrg6i4"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-11-02T22:28:03.000Z",
            "id": "131860145272659969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Ubajara (CE) registrado pela expedi\u00e7\u00e3o @RotasVerdes Brasil http://t.co/znhmcaWC"
        },
        {
            "author_id": "154934632",
            "created_at": "2011-11-02T22:19:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "10228272",
                        "start": 13,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "131857999097626624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/TJIVUZVi Vale Encantado - Parque Nacional da Tijuca (Rio de Janeiro)"
        },
        {
            "author_id": "283629320",
            "created_at": "2011-11-02T22:13:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "131856376908615680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui no Parque Municipal Gabriel Knijinick com a gurizada !!"
        },
        {
            "author_id": "59367842",
            "created_at": "2011-11-02T22:10:30.000Z",
            "id": "131855730092421120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus vai n\u00f4s dar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tbm...p todos os finais de semana n\u00f4s reunirmos com quem amamos...dia #Maravilhoso...\u2665"
        },
        {
            "author_id": "352554715",
            "created_at": "2011-11-02T22:04:52.000Z",
            "id": "131854314556764161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica foi show."
        },
        {
            "author_id": "242411481",
            "created_at": "2011-11-02T21:49:28.000Z",
            "id": "131850435354038273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rolezinho hoje no parque municipal, s\u00f3 pros atoas mesmo"
        },
        {
            "author_id": "16159554",
            "created_at": "2011-11-02T21:32:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "131846149496778752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunshine #manaus #amazon #sun   @ Parque Municipal dos Bilhares http://t.co/tUUwXIt3"
        },
        {
            "author_id": "402906305",
            "created_at": "2011-11-02T21:23:15.000Z",
            "id": "131843839353823232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De cart\u00e3o postal \u00e0 \"Monumento Natural\". http://t.co/q7dyKG7M"
        },
        {
            "author_id": "90866099",
            "created_at": "2011-11-02T21:23:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "131843819925803008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tomando umas breja (@ Parque Municipal Chico Mendes) http://t.co/C6MSLgk"
        },
        {
            "author_id": "70324605",
            "created_at": "2011-11-02T21:18:44.000Z",
            "id": "131842702965866496",
            "in_reply_to_user_id": "311719213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mondongosoup ir al parque nacional a ver chupar paleta :)"
        },
        {
            "author_id": "344334882",
            "created_at": "2011-11-02T21:12:29.000Z",
            "id": "131841129900548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o mais que aben\u00e7oado na Esta\u00e7\u00e3o Ecologica, com direito a Cachoeira, Paintball, e muita diver\u00e7\u00e3o, agora #celulajunior aqui na IIIPR."
        },
        {
            "author_id": "338616355",
            "created_at": "2011-11-02T20:50:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "181771822",
                        "start": 23,
                        "username": "alef_oliver"
                    }
                ]
            },
            "id": "131835545885212672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hooj eu o @Pomb4ID e o @alef_oliver foi la na represa e depois la pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "56131472",
            "created_at": "2011-11-02T20:38:41.000Z",
            "id": "131832621700358144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Estadual do Jaragu\u00e1 - SP http://t.co/XpyQDcP"
        },
        {
            "author_id": "136455537",
            "created_at": "2011-11-02T20:31:24.000Z",
            "id": "131830792593743872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Achamos a cachoeira Cascatinha dentro do Parque Estadual! Na volta banho no Rio Guapor\u00e9! Mais um dia de trabalho que deu certo!"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2011-11-02T20:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "131827978278682624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/fkBK7Hqr"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2011-11-02T19:51:57.000Z",
            "id": "131820862906179584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhava no Parque Municipal (Seepromenade) da cidade Bregenz, \u00c1ustria, \u00e0s margens do Lago de Constan\u00e7a... http://t.co/kDwKMoCZ"
        },
        {
            "author_id": "376368532",
            "created_at": "2011-11-02T19:51:47.000Z",
            "id": "131820820887633920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sexta-feira vai ter final no calif\u00f3rnia contra o parque municipal, se agente ganhar, vamos jogar a super-final l\u00e1 na arena Baruerii (H)"
        },
        {
            "author_id": "75128930",
            "created_at": "2011-11-02T19:44:32.000Z",
            "id": "131818997158117376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/foQyscz2"
        },
        {
            "author_id": "74479433",
            "created_at": "2011-11-02T19:30:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "131815515193745408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/9hH4jSms"
        },
        {
            "author_id": "339945063",
            "created_at": "2011-11-02T19:03:34.000Z",
            "id": "131808688309678080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "noooossa, to cansada :/  to aqui na casa do meu amor com ele, acabamos de chegar do parque municipal .. DD:"
        },
        {
            "author_id": "301048353",
            "created_at": "2011-11-02T19:02:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "10228272",
                        "start": 13,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "131808327637286913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/IpIcNpCV Ara\u00e7\u00e1s Moradores de festejam entrega de Parque Municipal com"
        },
        {
            "author_id": "339945063",
            "created_at": "2011-11-02T18:38:29.000Z",
            "id": "131802375198490624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e o meu amor estamos aqui no parque municipal &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2011-11-02T18:15:35.000Z",
            "id": "131796611926990848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 02/11/2011 15:22: CB Foz do Igua\u00e7u || Queda de objeto -&gt; Avenida das Cataratas, 000, Parque Nacional, Foz do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "133865396",
            "created_at": "2011-11-02T18:03:11.000Z",
            "id": "131793490936999936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "128441529",
            "created_at": "2011-11-02T17:58:22.000Z",
            "id": "131792279236116480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore da pregui\u00e7a  @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/A1Ft1nob"
        },
        {
            "author_id": "73368112",
            "created_at": "2011-11-02T17:45:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1264163190",
                        "start": 20,
                        "username": "yu_amaral"
                    }
                ]
            },
            "id": "131788969242402816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei sabendo pelo @yu_amaral que n\u00e3o h\u00e1 \u00f4nibus extras do Transporte Coletivo para o Parque Nacional. Mas hoje n\u00e3o \u00e9 feriado? #foztranslixo"
        },
        {
            "author_id": "83922984",
            "created_at": "2011-11-02T17:27:30.000Z",
            "id": "131784511775178753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/womOGJCt"
        },
        {
            "author_id": "156019009",
            "created_at": "2011-11-02T17:22:17.000Z",
            "id": "131783196344979456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se o \u00cdtalo for pra BH no encontrao da #GT eu vo  ^^ , Parque Municipal eu acho , dps um BH Shopping comer um Creps *-* , haha"
        },
        {
            "author_id": "85207074",
            "created_at": "2011-11-02T17:10:45.000Z",
            "id": "131780295283322880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rodovia RS 466, Canela) http://t.co/TZLQzFPh"
        },
        {
            "author_id": "398212152",
            "created_at": "2011-11-02T16:45:11.000Z",
            "id": "131773862114365440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se p\u00e1 parque municipal con elas daqui apooouco (yn."
        },
        {
            "author_id": "322219564",
            "created_at": "2011-11-02T16:33:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "172611128",
                        "start": 35,
                        "username": "saah_Delary"
                    }
                ]
            },
            "id": "131770897907458048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AAAAAAAAH - Parque Municipal com a @saah_Delary  , @tete_zicca  , #natiele  & os Mlk *--*"
        },
        {
            "author_id": "297572100",
            "created_at": "2011-11-02T16:22:22.000Z",
            "id": "131768119986360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASHUASSUHSA ooiaaai @Brunnafifteen s\u00f3 vooc mesmo pra acredita que eu ia acorda 6 da manh\u00e3 ir la pro parque municipal em pleno feriado KKK"
        },
        {
            "author_id": "229295675",
            "created_at": "2011-11-02T16:16:54.000Z",
            "id": "131766743390617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses um dos para\u00edsos do Brasil http://t.co/rOPoh76w"
        },
        {
            "author_id": "78122692",
            "created_at": "2011-11-02T16:10:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "131765126255738880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando por as id\u00e9ias no lugar e apenas descansar em Deus. (@ Parque Municipal) http://t.co/ZnHbl8gu"
        },
        {
            "author_id": "166316595",
            "created_at": "2011-11-02T15:36:10.000Z",
            "id": "131756491383377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde boa paara todos,vou ir pro Parque Municipal aqi num tem nada pra #fazer \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-02T15:34:15.000Z",
            "id": "131756011559206912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "42456383",
            "created_at": "2011-11-02T15:31:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "702139557144350720",
                        "start": 62,
                        "username": "luzifreitas"
                    }
                ]
            },
            "id": "131755378466750465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande w/ @luzifreitas http://t.co/zHOXRW97"
        },
        {
            "author_id": "118819193",
            "created_at": "2011-11-02T15:31:37.000Z",
            "id": "131755349928722432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente tem net aqui na esta\u00e7\u00e3o ecologica uhhuu"
        },
        {
            "author_id": "60181117",
            "created_at": "2011-11-02T15:24:54.000Z",
            "id": "131753659452243968",
            "in_reply_to_user_id": "254195211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabigpossas em frente o teatro francisco nunes no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "9549252",
            "created_at": "2011-11-02T15:22:41.000Z",
            "id": "131753100154384386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photoset: Monumento Natural El Morado. http://t.co/1zbf9Nt3"
        },
        {
            "author_id": "360343802",
            "created_at": "2011-11-02T15:14:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "343618831",
                        "start": 36,
                        "username": "jean__barros"
                    }
                ]
            },
            "id": "131751096896073728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso w/ @jean__barros http://t.co/zkLedgIe"
        },
        {
            "author_id": "343618831",
            "created_at": "2011-11-02T15:12:39.000Z",
            "id": "131750576110317568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/Dsal8zsQ"
        },
        {
            "author_id": "26541021",
            "created_at": "2011-11-02T15:03:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "25680939",
                        "start": 1,
                        "username": "PortalGuaratiba"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "15907720",
                        "start": 113,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "131748347324284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@PortalGuaratiba: Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 totalmente cercada e sinalizada: http://t.co/fy0zEuuV via @AddThis\""
        },
        {
            "author_id": "386686184",
            "created_at": "2011-11-02T15:02:43.000Z",
            "id": "131748073528492033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora vou la no cemit\u00e9rio santa lidia depois vou la no parque municipal de santo andre bjj xau"
        },
        {
            "author_id": "20653568",
            "created_at": "2011-11-02T15:00:27.000Z",
            "id": "131747502692118528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se vc est\u00e1 em Foz e for as Cataratas n\u00e3o estranhe se encontrar algum Zumbi perdido pelo \u00f4nibus ou pelo parque nacional..."
        },
        {
            "author_id": "79612138",
            "created_at": "2011-11-02T14:37:17.000Z",
            "id": "131741674069172224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens de BH: Parque Municipal http://t.co/scjEM7By"
        },
        {
            "author_id": "279321719",
            "created_at": "2011-11-02T14:33:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "373015955",
                        "start": 121,
                        "username": "MarotosRC"
                    }
                ]
            },
            "id": "131740803839164417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordei j\u00e1 bem! :@:@ a Gastrite ja atacada! nem sei se vou pra casa do meu vo! e nem sei se vou pro parque municipal com @MarotosRC"
        },
        {
            "author_id": "61567261",
            "created_at": "2011-11-02T14:14:48.000Z",
            "id": "131736017848909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso vai ser demais! RT @cbnfoz: Zumbis embarcar\u00e3o no \u00f4nibus Parque Nacional e seguir\u00e3o em dire\u00e7\u00e3o \u00e0s Cataratas, para passear pelas trilhas."
        },
        {
            "author_id": "162139186",
            "created_at": "2011-11-02T14:02:33.000Z",
            "id": "131732934179831811",
            "in_reply_to_user_id": "261173451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_gaasantos10 : tinha marcado de ir no parque municipal hoje gravar meu video, e minha m\u00e3e vem falando merda que n\u00e3o vai dar pra eu ir --'"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2011-11-02T13:54:51.000Z",
            "id": "131730995660603392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea divis\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra: http://t.co/AuRVty15"
        },
        {
            "author_id": "112015376",
            "created_at": "2011-11-02T13:42:10.000Z",
            "id": "131727802855731200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa man, quando for 15h eu vou sair , vou tomar banho pra depois baixar l\u00e1 no parque municipal com os meninos ."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-11-02T13:41:09.000Z",
            "id": "131727549578477569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Zumbis embarcar\u00e3o no \u00f4nibus Parque Nacional e seguir\u00e3o em dire\u00e7\u00e3o \u00e0s Cataratas, para passear pelas trilhas."
        },
        {
            "author_id": "38018363",
            "created_at": "2011-11-02T13:15:00.000Z",
            "id": "131720968598061056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse frio da peste e tem gente querendo que eu v\u00e1 no parque nacional! Algu\u00e9m quer que eu fa\u00e7a parte do feriado hoje."
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2011-11-02T13:03:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "131718169973891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um extraordin\u00e1rio monumento natural de granito e gnaisse, cujo cume fica a 842m acima do n\u00edvel do mar. O visual mais incr\u00edvel da cidade:)"
        },
        {
            "author_id": "177332859",
            "created_at": "2011-11-02T13:03:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "131718060582252545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "al\u00f4 negrada, balan\u00e7o geral vai estar no '''''''''''''parque municipal de ara\u00e7\u00e1s'''''''''''''' hoje, corre pra ver se consegue aparecer na tv"
        },
        {
            "author_id": "116471140",
            "created_at": "2011-11-02T13:01:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "25680939",
                        "start": 4,
                        "username": "PortalGuaratiba"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "15907720",
                        "start": 116,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "131717528614481921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT \u201c@PortalGuaratiba: Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 totalmente cercada e sinalizada: http://t.co/VOkLLs58 via @AddThis\u201d"
        },
        {
            "author_id": "386686184",
            "created_at": "2011-11-02T12:46:32.000Z",
            "id": "131713802650664960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ebaa se pa vou passar a tarde com a familia la no parque municipal de santo andre =D"
        },
        {
            "author_id": "311197647",
            "created_at": "2011-11-02T12:46:11.000Z",
            "id": "131713714222149632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou no parque municipal unico lugar que me simto bem BH \u00c9 muito parado"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-11-02T12:34:34.000Z",
            "id": "131710792159592449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara e a @RotasVerdes Brasil mostram os registros do Parque Nacional do Ubajara (CE) no sert\u00e3o nordestino http://t.co/znhmcaWC"
        },
        {
            "author_id": "361824411",
            "created_at": "2011-11-02T12:30:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "361824411",
                        "start": 0,
                        "username": "DalvaMansur"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "2553151",
                        "start": 13,
                        "username": "Avaaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "131709828291772416",
            "in_reply_to_user_id": "361824411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DalvaMansur @Avaaz \nj\u00e1 assinei, mas recomento a todos a estrada corta uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "53663575",
            "created_at": "2011-11-02T12:09:42.000Z",
            "id": "131704534161555456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 \u00f3tima com os sobrinhos Pedro e Anna Cleide (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/TiCqvYL9"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2011-11-02T10:26:04.000Z",
            "id": "131678452683255808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje tem Marcha dos Zumbis em Foz, com encontro \u00e0s 11h00 no TTU e sa\u00edda \u00e0s 11h45 rumo ao Parque Nacional. Zumbis nas Cataratas. Genial!"
        },
        {
            "author_id": "64690034",
            "created_at": "2011-11-02T06:00:14.000Z",
            "id": "131611555417694208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITATIAIA - O term\u00f4metro p\u00fablico instalado na base do Pico das Agulhas Negras, dentro do Parque Nacional de Itatiaia.. http://t.co/G8vuQi85"
        },
        {
            "author_id": "107438072",
            "created_at": "2011-11-02T02:54:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "234503622",
                        "start": 0,
                        "username": "GuinomoFromHell"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "3164940077",
                        "start": 17,
                        "username": "lukas_savio"
                    }
                ]
            },
            "id": "131564707843809280",
            "in_reply_to_user_id": "234503622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuinomoFromHell @Lukas_Savio @TrueFilipe @Miigueel_Love O miguel possui infra estrutura e tal, \u00e1rea protegida da ocorr\u00eancia de bo\u00e7ais..."
        },
        {
            "author_id": "221429679",
            "created_at": "2011-11-02T02:52:21.000Z",
            "id": "131564271460032513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: mamarracho: http://t.co/Fmgam68Y"
        },
        {
            "author_id": "127548213",
            "created_at": "2011-11-02T02:27:27.000Z",
            "id": "131558007644504064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assentamentos criados  em \u00e1reas de Floresta Nacional http://t.co/64Yr8PSW"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-11-02T02:13:49.000Z",
            "id": "131554576926117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assentamentos criados  em \u00e1reas de Floresta Nacional: O Comit\u00ea de Decis\u00e3o Regional da superintend\u00eancia do Incra ... http://t.co/bt0iJDVU"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-02T01:02:19.000Z",
            "id": "131536582644736001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2011-11-02T00:13:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "272233286",
                        "start": 0,
                        "username": "gushenau"
                    }
                ]
            },
            "id": "131524170034053120",
            "in_reply_to_user_id": "272233286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@gushenau @PARAtqroGRANDE Eles n\u00e3o querem um Par\u00e1 grande. Querem um grande quintal, uma grande unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-11-01T23:56:57.000Z",
            "id": "131520132009828352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As sete cidades de pedra do Piau\u00ed. Veja as imagens na @RotasVerdes Brasil http://t.co/oJPrg6i4"
        },
        {
            "author_id": "217929193",
            "created_at": "2011-11-01T23:55:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "150394590",
                        "start": 0,
                        "username": "PeEstrellaGuia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "131519714135515137",
            "in_reply_to_user_id": "150394590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PeEstrellaGuia eu pensei em 3 lugares (Pra\u00e7a do Papa-Parque Municipal e Zool\u00f3gico de BH) qual fica melhor pra voc\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "264488448",
            "created_at": "2011-11-01T23:47:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "131517711829307392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/5pa1TvSE"
        },
        {
            "author_id": "59544923",
            "created_at": "2011-11-01T22:59:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "131505691973271557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irei passar 5 dias sem aparecer por aqui.. Amanh\u00e3 irei para o Parque Nacional de Sete Cidades, sem sinal de celular, muito menos internet \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "386664772",
            "created_at": "2011-11-01T22:55:41.000Z",
            "id": "131504714775924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento come\u00e7a a aumentar no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "41183523",
            "created_at": "2011-11-01T22:45:34.000Z",
            "id": "131502167348621313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3os ambientais e garimpeiros concordam com redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Mapinguari, na Amaz\u00f4nia. http://t.co/6BI6slIm"
        },
        {
            "author_id": "37696025",
            "created_at": "2011-11-01T22:44:40.000Z",
            "id": "131501940059283456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba. http://t.co/xFdQce2w"
        },
        {
            "author_id": "386664772",
            "created_at": "2011-11-01T22:43:03.000Z",
            "id": "131501534151323648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos ao vivo do Parque Municipal do Chimarr\u00e3o para a escolha das soberanas da Fenachim!"
        },
        {
            "author_id": "173594180",
            "created_at": "2011-11-01T21:38:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "802215998",
                        "start": 0,
                        "username": "JessiFenty"
                    }
                ]
            },
            "id": "131485307047645184",
            "in_reply_to_user_id": "234428528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jessifenty ai que bom q vc gostou miga :),domingo agora nos vamos no parque municipal,vamos?eu adoraria se vc fosse linda"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2011-11-01T21:35:05.000Z",
            "id": "131484428655529984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba, unidade de conserva\u00e7\u00e3o situada na Zona Oeste do Rio, ganha novas cerca e sinaliza\u00e7\u00e3o. http://t.co/qxgb7mxi"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-11-01T21:00:16.000Z",
            "id": "131475665542324226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida Saud\u00e1vel \u00e9 tema de comemora\u00e7\u00e3o para trabalhadores no Parque Municipal: http://t.co/kCmWQajt"
        },
        {
            "author_id": "33941778",
            "created_at": "2011-11-01T20:37:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88529046,
                        -16.75354186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "131470021665886208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando in Moc, indo pra Facul (@ Parque Municipal) http://t.co/snHfyqve"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2011-11-01T19:55:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "131459276131672065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/zaWOeIdJ"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-11-01T19:34:50.000Z",
            "id": "131454168064999424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de planejamento participativo \u00e9 realizado na flora Goytacazes: A Floresta Nacional (Flona) Goytacazes, u... http://t.co/68HsBl1C"
        },
        {
            "author_id": "112015376",
            "created_at": "2011-11-01T19:21:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "361222962",
                        "start": 28,
                        "username": "JuniioorT"
                    }
                ]
            },
            "id": "131450870494793730",
            "in_reply_to_user_id": "100038736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Daaaanny_ , @OFCDeeSilva e @JuniioorT .. amanh\u00e3 no koreto do Parque municipal as 15h ! quem n\u00e3o for, vou cobrar vacilo . [ bang ]"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2011-11-01T19:16:18.000Z",
            "id": "131449501406867456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u registra aumento de visitantes Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5emVkKvz"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-11-01T19:15:58.000Z",
            "id": "131449421463437312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Projetos redefinem limites do Parque Nacional da Serra da Canastra\u00a0 http://t.co/cU55WuhI"
        },
        {
            "author_id": "14945304",
            "created_at": "2011-11-01T19:04:50.000Z",
            "id": "131446619156660225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um final de tarde convencional em Jeri. :)  @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/pl2LPrhK"
        },
        {
            "author_id": "149892524",
            "created_at": "2011-11-01T18:49:58.000Z",
            "id": "131442875622887424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lencois Maranhenses[Brasil] (0 puntos) http://t.co/10DVhy5f"
        },
        {
            "author_id": "204377281",
            "created_at": "2011-11-01T18:47:34.000Z",
            "id": "131442274323275776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o ambiental e unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o temas de mesa redonda no dia 16 em Itapetinga. http://t.co/rzrGtBkZ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-11-01T18:44:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "131441531767881729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio participa de audi\u00eancia no Senado sobre os limites do Parque Nacional da Serra da Canastra. http://t.co/Vj9WAc85"
        },
        {
            "author_id": "361414897",
            "created_at": "2011-11-01T18:39:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "540418653",
                        "start": 10,
                        "username": "exaltaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "131440306074820610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 20/10 @exaltaoficial no Parque Municipal de Itaipava! Eu vou, e voc\u00ea vai ficar de fora dessa?"
        },
        {
            "author_id": "245514857",
            "created_at": "2011-11-01T18:37:56.000Z",
            "id": "131439848891494401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expectativa de consenso quanto aos limites do Parque da Serra da Canastra http://t.co/12ko5XJC"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2011-11-01T18:35:10.000Z",
            "id": "131439151890436096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos redefinem limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/G8ECSBCd"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2011-11-01T18:30:30.000Z",
            "id": "131437975614664704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra pode chegar a consenso http://t.co/YFFbqajq"
        },
        {
            "author_id": "361222962",
            "created_at": "2011-11-01T18:18:34.000Z",
            "id": "131434973155704832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "mudan\u00e7as de plano vai ser no parque Municipal n\u00e3o no parque ecol\u00f3gico \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "23802765",
            "created_at": "2011-11-01T18:08:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235817,
                        -29.31309761
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "131432473463758848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rodovia RS 466, Canela) http://t.co/zL4na10D"
        },
        {
            "author_id": "64125628",
            "created_at": "2011-11-01T18:03:41.000Z",
            "id": "131431229005369344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA - ESTADO DE MINAS GERAIS - BRASIL"
        },
        {
            "author_id": "68190841",
            "created_at": "2011-11-01T18:00:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "131430313376223233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others http://t.co/xBvlj8eZ"
        },
        {
            "author_id": "179341492",
            "created_at": "2011-11-01T17:58:55.000Z",
            "id": "131430031376384000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 indo cuidar das minhas gorduras localizadas ~~correndo~~ no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-11-01T17:57:06.000Z",
            "id": "131429573324832768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Limita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra pode chegar a consenso\u00a0 http://t.co/PNMgGIEB"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-01T17:52:23.000Z",
            "id": "131428384742969345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Expectativa de consenso quanto aos limites do Parque da Serra da Canastra http://t.co/OVbrqCvU"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-01T17:52:22.000Z",
            "id": "131428381681139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Expectativa de consenso quanto aos limites do Parque da Serra da Canastra http://t.co/2EH4wcIH"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-01T17:52:22.000Z",
            "id": "131428381676933120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Expectativa de consenso quanto aos limites do Parque da Serra da Canastra http://t.co/C9hKDIrb"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-01T17:52:22.000Z",
            "id": "131428381484007425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Projetos redefinem limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/e1LNQyKE"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-01T17:52:22.000Z",
            "id": "131428379957276672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Projetos redefinem limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/c0rOaGAw"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-01T17:52:21.000Z",
            "id": "131428378602520577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Projetos redefinem limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/GXV1LLLN"
        },
        {
            "author_id": "50336525",
            "created_at": "2011-11-01T17:52:20.000Z",
            "id": "131428374521462785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expectativa de consenso quanto aos limites do Parque da Serra da Canastra:   Ap\u00f3s mais de 40 anos de conflitos e... http://t.co/YiiC3kcC"
        },
        {
            "author_id": "367916926",
            "created_at": "2011-11-01T17:30:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "36185737",
                        "start": 98,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "131422971196747776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra pode chegar a consenso http://t.co/V12zCmnK via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "367916926",
            "created_at": "2011-11-01T17:30:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "36185737",
                        "start": 92,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "131422969456111616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos redefinem limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/L2QAKvCS via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "63449716",
            "created_at": "2011-11-01T17:26:33.000Z",
            "id": "131421885442441216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da tijuca \u00e9 luz demais! God! O cristo nem se fala..."
        },
        {
            "author_id": "60798025",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:24.000Z",
            "id": "131420838892273664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra pode chegar a consenso:   Ap\u00f3s mais de 40 anos de conflitos en... http://t.co/1EPOpx1L"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:24.000Z",
            "id": "131420837835321344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado - Limita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra pode chegar a consenso:   Ap\u00f3s mais de 40 anos de con... http://t.co/CCbkmtmc"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:22.000Z",
            "id": "131420831095066624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Limita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra pode chegar a consenso http://t.co/OVbrqCvU"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:22.000Z",
            "id": "131420829757091840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Limita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra pode chegar a consenso http://t.co/2EH4wcIH"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:22.000Z",
            "id": "131420829689987072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Projetos redefinem limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/e1LNQyKE"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:21.000Z",
            "id": "131420827055947776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Projetos redefinem limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/c0rOaGAw"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:21.000Z",
            "id": "131420825898336256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Limita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra pode chegar a consenso http://t.co/C9hKDIrb"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:20.000Z",
            "id": "131420824216408065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Projetos redefinem limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/GXV1LLLN"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:18.000Z",
            "id": "131420813038600192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra pode chegar a consenso:   Ap\u00f3s mais de 40 anos de conflitos en... http://t.co/XFoFnYcy"
        },
        {
            "author_id": "166658909",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:17.000Z",
            "id": "131420811780304896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra pode chegar a consenso:   Ap\u00f3s mais de 40 anos de conflitos en... http://t.co/5E8y4D0n"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:17.000Z",
            "id": "131420811142774784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos redefinem limites do Parque Nacional da Serra da Canastra:    http://t.co/J8iZEsfd"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:17.000Z",
            "id": "131420811012751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra pode chegar a consenso http://t.co/FCb0Gi9l"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-11-01T17:22:17.000Z",
            "id": "131420809637003264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos redefinem limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/HFm4R5XZ"
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2011-11-01T17:06:53.000Z",
            "id": "131416936318902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tapaj\u00f3s tranquilo apesar do temporal que cai na Floresta Nacional. No ritmo da X Teia Cabocla vamos chegando ao Suruac\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "380541212",
            "created_at": "2011-11-01T16:47:28.000Z",
            "id": "131412046909673473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado 12 Full Day: Reserva Nacional de Paracas. Hora: 06:00 am Lugar de salida: Parque Municipal.Costo: S/. 100.00 http://t.co/rAZBOt9u"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2011-11-01T16:40:13.000Z",
            "id": "131410222618120192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente do Senado discutiu a amplia\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Canastra. http://t.co/uzg5of98"
        },
        {
            "author_id": "204778774",
            "created_at": "2011-11-01T16:20:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "113430831",
                        "start": 3,
                        "username": "mdagovbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "131405271221284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mdagovbr RO: Incra cria assentamento e reconhece fam\u00edlias em \u00e1reas de Floresta Nacional http://t.co/bkMP05pd"
        },
        {
            "author_id": "197164600",
            "created_at": "2011-11-01T16:03:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "330016238",
                        "start": 0,
                        "username": "fabaosilva1"
                    }
                ]
            },
            "id": "131400930896777216",
            "in_reply_to_user_id": "330016238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabaosilva1 eu amooo essa cidade sabia? quando morava em telemaco, fui muitos finais de semana a\u00ed e no parque estadual de guatel\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "337960052",
            "created_at": "2011-11-01T15:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "31031205",
                        "start": 0,
                        "username": "MicMX"
                    }
                ]
            },
            "id": "131399007628042240",
            "in_reply_to_user_id": "31031205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MicMX n\u00e3o deixe de ir ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. O lugar \u00e9 bonito viu?"
        },
        {
            "author_id": "52116836",
            "created_at": "2011-11-01T15:54:05.000Z",
            "id": "131398613841612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espetaculares imagens do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas:... http://t.co/NivCuvz0"
        },
        {
            "author_id": "118193006",
            "created_at": "2011-11-01T15:43:04.000Z",
            "id": "131395841121456129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor Eug\u00eanio Lopes: Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/SqxUz9vC"
        },
        {
            "author_id": "78897027",
            "created_at": "2011-11-01T15:38:51.000Z",
            "id": "131394781925482496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aff o Alisson fez um video no Parque municipal e coloco death metal como musica \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "66829050",
            "created_at": "2011-11-01T15:19:05.000Z",
            "id": "131389807858417667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem um pouco de frio? (@ Escritorio Parque Estadual Serra do Mar - Cunha) http://t.co/TmHQgmta"
        },
        {
            "author_id": "323368937",
            "created_at": "2011-11-01T15:01:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "2272373975",
                        "start": 65,
                        "username": "ukyd"
                    }
                ]
            },
            "id": "131385259093786626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nhaa amanh\u00e3 nao tem aula ...\nquero sair nem sei pra onde vou ..o @ukyD tava me chamando pra ir no parque municipal sep\u00e1 \u00e9r nois rs' *-*"
        },
        {
            "author_id": "15675231",
            "created_at": "2011-11-01T15:00:41.000Z",
            "id": "131385175471955968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousadas em Penedo Baratas: Penedo fica lozalizado no Parque Municipal Ecol\u00f3gico de Itatiaia, Rio de Janeiro. Or... http://t.co/H2PUCf2c"
        },
        {
            "author_id": "113430831",
            "created_at": "2011-11-01T14:52:19.000Z",
            "id": "131383071185436673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RO: Incra cria assentamento e reconhece fam\u00edlias em \u00e1reas de Floresta Nacional http://t.co/7dzS6AOG"
        },
        {
            "author_id": "33530163",
            "created_at": "2011-11-01T14:50:28.000Z",
            "id": "131382605852577794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A conquista vem ap\u00f3s oito anos de insist\u00eancia junto \u00e0s autoridades estaduais para a revis\u00e3o das regras que... http://t.co/q7gUvNll"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2011-11-01T14:49:20.000Z",
            "id": "131382317703901185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades ganham direito de explorar Parque Estadual no rio Negro http://t.co/0RLPbnKA"
        },
        {
            "author_id": "262602311",
            "created_at": "2011-11-01T14:28:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 67,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "131377151982321664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ousted Jo\u00e3o D. as the mayor of Parque Municipal da Moita on @foursquare! http://t.co/6qvWmxhp"
        },
        {
            "author_id": "306487610",
            "created_at": "2011-11-01T14:21:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "10228272",
                        "start": 124,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "131375201731616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca este v\u00eddeo -- III Expedi\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica \u00e0 Terra do Meio -- Parque Nacional Serra do Pardo http://t.co/Xo7A0LPb via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2011-11-01T14:01:28.000Z",
            "id": "131370274045165568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parceria SEA/INEA c Exercito e pescadores p proteger 3200 ha d manguezal d Reserva Biologica de Guaratiba. Treinamos 200 soldados p PrevFogo"
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-11-01T13:20:02.000Z",
            "id": "131359846183354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara guarda a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do mundo - http://t.co/srgr0SQp"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-11-01T13:00:04.000Z",
            "id": "131354819519725568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para quem est\u00e1 no Norte do pa\u00eds, o Parque Nacional do Ja\u00fa, no Amazonas, \u00e9 o cora\u00e7\u00e3o da floresta Amaz\u00f4nica. http://t.co/SZkTSgLX"
        },
        {
            "author_id": "103662177",
            "created_at": "2011-11-01T12:47:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62891396",
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "131351779723051009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MTurismo: Em Aparados (SC) voc\u00ea pode se deslumbrar com os cinco maiores c\u00e2nions do Brasil. http://t.co/z5OQ7nVC http://t.co/hM5gNOY8"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-11-01T12:45:01.000Z",
            "id": "131351035888406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Aparados (SC) voc\u00ea pode se deslumbrar com os cinco maiores c\u00e2nions do Brasil. http://t.co/4cdTJacX"
        },
        {
            "author_id": "66153861",
            "created_at": "2011-11-01T12:15:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "131343553627566081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/LQJRwdYk Parque Municipal do Canc\u00e3o (Serra do Navio - Amap\u00e1)"
        },
        {
            "author_id": "103588059",
            "created_at": "2011-11-01T11:47:54.000Z",
            "id": "131336660272164864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 uma cidade rid\u00edcula essa, daqui a pouco vai ser o parque das magabeiras, a pra\u00e7a da liberdade, o parque municipal...e a popula\u00e7\u00e3o inerte."
        },
        {
            "author_id": "134903996",
            "created_at": "2011-11-01T11:44:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "37776045",
                        "start": 12,
                        "username": "RadioSenado"
                    }
                ]
            },
            "id": "131335830236176384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ecologia RT@RadioSenado Comiss\u00e3o do #MeioAmbiente discute cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra da Canastra. http://t.co/rW6PrA7k"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2011-11-01T11:42:36.000Z",
            "id": "131335327276220416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o do Meio Ambiente discute cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra da Canastra. http://t.co/22bCg4Ei"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2011-11-01T11:05:18.000Z",
            "id": "131325939828264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ao vivo: Audi\u00eancia p\u00fablica da CMA para discutir a proposta do PLC 147/10, que cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Canastra. Canal 3."
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-11-01T10:49:04.000Z",
            "id": "131321855557648384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u registra aumento de visitantes Parque Nacional do Igua\u00e7u.\rhttp://t.co/D6c94Xwi"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-11-01T10:41:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "15907720",
                        "start": 75,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "131320022512578560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/2IhQTSFL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "356238741",
            "created_at": "2011-11-01T10:27:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "365149263",
                        "start": 0,
                        "username": "Eveelyn_evy"
                    }
                ]
            },
            "id": "131316425347444736",
            "in_reply_to_user_id": "293004034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Eveelyn_Evy  Vai ser la no parque municipal  =]"
        },
        {
            "author_id": "341636743",
            "created_at": "2011-11-01T03:35:08.000Z",
            "id": "131212650045652992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apura Josema....!!! (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/GxEaZygs"
        },
        {
            "author_id": "108673633",
            "created_at": "2011-11-01T02:34:08.000Z",
            "id": "131197299463430145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photoset: Fb\u2019s Camping Em Nossos camping sempre Ficaremos em locais APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) e... http://t.co/XRSmLug4"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [inparquesgob].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "inparquesgob",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "inparquesgob"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [frutocaribe].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "frutocaribe",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "frutocaribe"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [limin_ar].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "limin_ar",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "limin_ar"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BruhOi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BruhOi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BruhOi"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PortalGuaratiba].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PortalGuaratiba",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PortalGuaratiba"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PortalGuaratiba].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PortalGuaratiba",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PortalGuaratiba"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [gushenau].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gushenau",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gushenau"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ukyd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ukyd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ukyd"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraibuna, Brasil",
                "id": "257d34a65e09b8bc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Largo, Brasil",
                "id": "159bd2ae91e51e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana, Brasil",
                "id": "5d5ba56fa236ca5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joinville, Brasil",
                "id": "012d81605af0416c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Palenque, Chiapas",
                "id": "8dd0ec4acd85224b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crici\u00fama, Brasil",
                "id": "fe512979fed865c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "123882884",
                "name": "Thiago Moraes",
                "username": "ThiagoMoraesPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47475462",
                "name": "Gutemberg Cardoso",
                "username": "gutembergc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343477066",
                "name": "@roseliorocha",
                "username": "roseliorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327367584",
                "name": "Joamma",
                "username": "JoamaDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218514277",
                "name": "eMeio Ambiente",
                "username": "EquipeEMH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281332035",
                "name": "Herison Castro",
                "username": "HerisonCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220451149",
                "name": "Portal do Agroneg\u00f3cio",
                "username": "agronegociobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52736319",
                "name": "Morro do DiaboSPark",
                "username": "MorrodoDiabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77079190",
                "name": "Rayane S. Gomes",
                "username": "rayanesgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53888157",
                "name": "AltaNoroesteSP",
                "username": "AltaNoroesteSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407598200",
                "name": "EDWARD COUTINHO",
                "username": "EDWARD_COUTINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223595466",
                "name": "C.S.",
                "username": "st_cle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45649453",
                "name": "Gustavo Rodrigues",
                "username": "ggrodriguess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370867365",
                "name": "Jornal Meu Paran\u00e1",
                "username": "JornalMeuParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52777287",
                "name": "Buuh Ox Myself7",
                "username": "BuuHOx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54270517",
                "name": "Jennyfer Nicoly",
                "username": "nicolyjennyfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386813142",
                "name": "Miss Take",
                "username": "cafefis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85736724",
                "name": "So Jesus Salva!",
                "username": "Josumco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49695202",
                "name": "VeC_online",
                "username": "ARTIGOENOTICIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63554387",
                "name": "brendinha",
                "username": "brendarissi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362266802",
                "name": "Mato Grosso",
                "username": "Mato_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24734858",
                "name": "mandaloriano",
                "username": "drsnrch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368541058",
                "name": "Defender Animais S2",
                "username": "DefenderAnimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53440528",
                "name": "Secretaria de Estado do Desenvolvimento Social",
                "username": "Social_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322217346",
                "name": "Via R\u00e1pida Emprego",
                "username": "viarapidasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362716748",
                "name": "Welber Messias",
                "username": "Welber_Messias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227510682",
                "name": "Sarah Reis.",
                "username": "sarah_reisn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75078451",
                "name": "Eder Guimar\u00e3es",
                "username": "ederguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92527636",
                "name": "Prefeitura de Florian\u00f3polis",
                "username": "scflorianopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34279656",
                "name": "Lu",
                "username": "rmscape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61916739",
                "name": "s\u00f3 Paula, sem Ana",
                "username": "KitsuneTakarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304403138",
                "name": "Super Links",
                "username": "SuperLinks_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19008257",
                "name": "mari",
                "username": "mariipereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27883150",
                "name": "Daniel Boghossian",
                "username": "daniboghossian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67673426",
                "name": "Patricia Tovar",
                "username": "PattValentina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34387155",
                "name": "Ana Gloria (imunizada)",
                "username": "AnaGloria_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77307195",
                "name": "Denys Pereira",
                "username": "denys_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399556434",
                "name": "JJTurismo",
                "username": "JJTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25894268",
                "name": "Rony Santos",
                "username": "RonyRp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17765055",
                "name": "Mira",
                "username": "Mirelle_Mira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389013693",
                "name": "MCR BH",
                "username": "MCRBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104819806",
                "name": "Rafael Greca",
                "username": "RafaelGreca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "303802002",
                "name": "Radio Vale Feliz FM",
                "username": "RadioValeFeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76432124",
                "name": "Band RS",
                "username": "bandrs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30785345",
                "name": "Tiago Diniz",
                "username": "arkytekno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115540751",
                "name": "biel",
                "username": "GabrielMMol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627759",
                "name": "Maca\u00e9 acontece",
                "username": "macaeacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96433994",
                "name": "Lituany",
                "username": "LituanyAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199029616",
                "name": "Erick Lins",
                "username": "ErickLiins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66829050",
                "name": "Kelly Agostinho",
                "username": "kellyagostinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211502097",
                "name": "VAGNER L. GOMES",
                "username": "VAGNERCHE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236614887",
                "name": "Carla F.",
                "username": "carlaafalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343011985",
                "name": "gabriel",
                "username": "im_gabirel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197047330",
                "name": "Dr.Wagner de Andrade",
                "username": "drwdeandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208023351",
                "name": "Pla T\u00f4nico",
                "username": "pla_tonico1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55388204",
                "name": "Gre Gaia Lee",
                "username": "gregaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127548213",
                "name": "Escola Verde",
                "username": "escolaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53412219",
                "name": "Teodoro Neto",
                "username": "teodoroneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150024451",
                "name": "Carla Lopes",
                "username": "Carllaloppes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366011124",
                "name": "eloiza dos santos",
                "username": "eloiza_loloh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227522934",
                "name": "Willian Ribeiro",
                "username": "wwillianribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65108479",
                "name": "Talita Galv\u00e3o",
                "username": "talitagalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370940241",
                "name": "suellen braga",
                "username": "suellenbraga6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24259853",
                "name": "Flavia Rocha Mello",
                "username": "flaviarmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220515642",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "Jose_de_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110485164",
                "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcf1",
                "username": "Bebethsal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125319635",
                "name": "\ud83e\udddb\ud83d\udd0c",
                "username": "jovemgafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380045609",
                "name": "Daniel Wagner",
                "username": "danielwagner33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36038738",
                "name": "Marcus Mandara",
                "username": "marcusmandara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89749709",
                "name": "patricia de lima\ud83c\udf35",
                "username": "patydaviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292667075",
                "name": "Carol Marques",
                "username": "brook_carol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58101431",
                "name": "Bruno Moraes",
                "username": "brunnomorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267829418",
                "name": "Stoner",
                "username": "jubstoner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381183850",
                "name": "Miranda Gabriel",
                "username": "gabrieltrack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333646774",
                "name": "\u10e6 Neyla Souza S.E.P",
                "username": "NeylaSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367603308",
                "name": "alanabarbosa",
                "username": "elvira_alana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349413067",
                "name": "Islene",
                "username": "_LeninhaPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352054707",
                "name": "fl\u00e1via dos santos",
                "username": "flavia_lene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309083601",
                "name": "R\u00e1dio Grande Lago",
                "username": "radiograndelago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212403176",
                "name": "Henrique",
                "username": "luizhski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110619948",
                "name": "Anjos s\u00f3 o nome - 9\u00be",
                "username": "RodrigoDsAnjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24196583",
                "name": "Fernanda Bas",
                "username": "FernandaBas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11190",
                "name": "Dani Lima",
                "username": "danilima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36496656",
                "name": "S.  R. Tuppan",
                "username": "tuppan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "369234631",
                "name": "\u300caa rafs n\u00e9 ;3 \u300d",
                "username": "sua_rafinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904250361",
                "name": "Felipe Louren\u00e7o",
                "username": "Feh_Lourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113359196",
                "name": "Ediane Borges",
                "username": "edianeborgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130703728",
                "name": "Murillo Bentes",
                "username": "mbbentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406453108",
                "name": "BrunaVaaz",
                "username": "BrunaSaalehsz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55550569",
                "name": "Maruen Mehana",
                "username": "mmehana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176480869",
                "name": "Carol Freitas",
                "username": "carollinefc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67444663",
                "name": "guto \ud83d\udcad",
                "username": "tuiteguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358404715",
                "name": "DomingaodeTwittadas",
                "username": "DomingaodeTwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41346538",
                "name": "Joviel Rainer",
                "username": "jovielrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82879522",
                "name": "Gustavo Velho",
                "username": "GustaVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265792384",
                "name": "\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164rieelthal\u00eas\u25b2",
                "username": "riiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69772572",
                "name": "Paulo Bonatto \u0950",
                "username": "DJPauloBonatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75713960",
                "name": "Fugii",
                "username": "Rafa_Fugii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308195290",
                "name": "Cl\u00e9 \u270c",
                "username": "CleSouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352864258",
                "name": "Estranho",
                "username": "Estranho_XD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49377190",
                "name": "maria joaquina de amaral pereira goes",
                "username": "letshavearick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282844749",
                "name": "raphael monteiro",
                "username": "monteirosla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245514857",
                "name": "H,A&F Law",
                "username": "HAF_Law",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45653532",
                "name": "Jornal da Energia",
                "username": "jornaldaenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36842576",
                "name": "Sant\u00e1stico \u26bd\ud83d\udc33",
                "username": "betomassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115199634",
                "name": "Cico Bento",
                "username": "chicotuitta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49801619",
                "name": "Vicente Medeiros",
                "username": "clubedobiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251632297",
                "name": "Tses apocalypse",
                "username": "ApocalypseTses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403623269",
                "name": "M valone 01",
                "username": "Mvalone01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97502968",
                "name": "Aleksandar Mandi\u0107",
                "username": "mandic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162743766",
                "name": "Luiz Norberto",
                "username": "leewroy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386151782",
                "name": "R\u00e1dio Educadora Mcr",
                "username": "RadioEducado630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231992731",
                "name": "Atlantida FM 94.1",
                "username": "94__atlantidafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248791160",
                "name": "Prainha Canto Verde",
                "username": "canto_verde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314070937",
                "name": "Carolina Pacheco",
                "username": "Carol_Pachec2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86932015",
                "name": "Michael Marques",
                "username": "MichaelDevensse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353213751",
                "name": "Arida",
                "username": "AridaChagas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82521459",
                "name": "Alessandra Ar\u00e1ujo.",
                "username": "AllearaujoNP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44022092",
                "name": "Luana Fagundes",
                "username": "lulu_fagundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112557636",
                "name": "fer",
                "username": "WAFERnando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34612053",
                "name": "ArraZOO",
                "username": "ArraZOOanimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33053328",
                "name": "lady killer \ud83d\udd2a",
                "username": "thatha_sv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113923937",
                "name": "Rita Fernandes",
                "username": "rihfernandees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487867",
                "name": "Ytalo Fiorentino",
                "username": "YtaloFiorentino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153165272",
                "name": "Denin da Mota",
                "username": "Denin_Bs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183828334",
                "name": "Apenas eu u.u",
                "username": "JigokuShoujoXD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201954627",
                "name": "Fl\u00e1via \ud83d\udc7d",
                "username": "filhadeskinner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71056264",
                "name": "Edilson Foga\u00e7a",
                "username": "EdilsonFogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802215998",
                "name": "Jessie",
                "username": "JessiFenty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59339987",
                "name": "Camila",
                "username": "camila_santi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324141950",
                "name": "ana lima",
                "username": "analimadp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255966228",
                "name": "jardel fuchter",
                "username": "jardelfuchter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150765982",
                "name": "News da TV - @TvibopeOficial",
                "username": "tvirealtime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161473993",
                "name": "tudodoesporte",
                "username": "tudodoesporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80005640",
                "name": "Express\u00e3o Barrense",
                "username": "expressaobp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50231221",
                "name": "dainewspo",
                "username": "dainewspo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49869302",
                "name": "Futebol",
                "username": "caixadesurpresa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58509241",
                "name": "rodolf\u00f3bica",
                "username": "vaetony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70941279",
                "name": "Gustavo Adriano",
                "username": "GustavoAdriano1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62067124",
                "name": "Painel Florestal",
                "username": "PainelFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71425309",
                "name": "Magno Freitas",
                "username": "MagnoFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93736422",
                "name": "Profesora grahasta",
                "username": "ProfeGrahasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65485766",
                "name": "Anna",
                "username": "annaliviam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123041301",
                "name": "Luiza",
                "username": "_OiiLuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56916606",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "ramonesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24935933",
                "name": "Eduardo Gama",
                "username": "edugamajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46160029",
                "name": "#ForaBolsonaro",
                "username": "ze_flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168223438",
                "name": "Amanda",
                "username": "amandac_camargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61883180",
                "name": "Petr\u00f3polis - PCBV",
                "username": "PetropolisCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42522763",
                "name": "reclamoaqui",
                "username": "felipedecnop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404189340",
                "name": "Smile !",
                "username": "_tuitou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60063764",
                "name": "RJs da INTERTV",
                "username": "RJINTERTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193037397",
                "name": "Diogo Amaral",
                "username": "diogofamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117878748",
                "name": "Murilo",
                "username": "mfaverom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187075844",
                "name": "Raul Burned",
                "username": "RBurned",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184184380",
                "name": "FCO Nx Zero BH",
                "username": "FcoNxZeroBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345025972",
                "name": "Fotografia",
                "username": "Fotografia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70003313",
                "name": "Mara",
                "username": "_MaraDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360256977",
                "name": "Vale Europeu",
                "username": "Vale_Europeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56369101",
                "name": "Deusa Nery",
                "username": "Deusa06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36808394",
                "name": "Bruno Ferreira \ud83e\udd18\ud83c\udffc",
                "username": "Bruno_Ferreira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380346196",
                "name": "Ivanir Roncatto",
                "username": "RoncattoMarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241715408",
                "name": "A\u00e9 kittyzinha",
                "username": "ownkittyzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118854670",
                "name": "Marcola",
                "username": "MorenaoSeducao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386301404",
                "name": "evelyn \ud83e\udd8a",
                "username": "evelynheldt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323495261",
                "name": "Marcia Ressacada",
                "username": "MarciaRessacada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200905464",
                "name": "ThayMinhaVida",
                "username": "AnakimFor4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741267318",
                "name": "Adri",
                "username": "its_adri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216126461",
                "name": "Rolando",
                "username": "roIand0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362791615",
                "name": "jose aparecido de So",
                "username": "0_jse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240857674",
                "name": "enrique naldini",
                "username": "henrryphotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24486789",
                "name": "Fernando H. Carvalho",
                "username": "fhcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55321124",
                "name": "T i n k u",
                "username": "Tinku_si",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43253793",
                "name": "Junior Saraiva",
                "username": "juniorsaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277082128",
                "name": "Wallison Manco",
                "username": "70eNaoConsegue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330273943",
                "name": "Vanessa Luz",
                "username": "nelluz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60798025",
                "name": "Andr\u00e9ia Cristina",
                "username": "AndreiaCoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166658909",
                "name": "Cart\u00f3rio Barros",
                "username": "Cartoriobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367916926",
                "name": "Direito 2 - ASen",
                "username": "Direito2ASen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198687734",
                "name": "Wesley",
                "username": "Wesley_x11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708665399705862144",
                "name": "Aldo belly gilman",
                "username": "aldoox_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228443402",
                "name": "\u039e TRUE STORY \u039e",
                "username": "WithAldooK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70405671",
                "name": "Luciane Carminatti",
                "username": "lucarminatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166793632",
                "name": "Vin\u00edcius Gra\u00e7a",
                "username": "vinigraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42094200",
                "name": "Iara Rossi \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "iararossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237852904221900802",
                "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud83e\uddda",
                "username": "aninha_fig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277037741",
                "name": "Marcela Silvano",
                "username": "MahSilvano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178052597",
                "name": "Revista Jd'",
                "username": "jornal_daqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777088",
                "name": "Psyrax",
                "username": "psyrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97676779",
                "name": "Alessandra Mello",
                "username": "AMelloreporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216171311",
                "name": "Benny Cohen",
                "username": "BennyCohen10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192330887",
                "name": "Luck Noronha",
                "username": "LuckNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23620946",
                "name": "Maycon Ar\u00eaas",
                "username": "Maycon_Areas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399682421",
                "name": "Paix\u00e3o Capixaba",
                "username": "Paixao_Capixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17718367",
                "name": "Heitor Wyatt \uf8ff",
                "username": "heitorwyatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57012662",
                "name": "PM Salvador do Sul",
                "username": "salvadordosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114493701",
                "name": "Xxxx",
                "username": "forumgsat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29183882",
                "name": "Marcos Zadinello",
                "username": "zadinello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66554648",
                "name": "ETrilhas.com",
                "username": "ETrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213683313",
                "name": "Belinha Silva",
                "username": "colorindounhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246885160",
                "name": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o ES",
                "username": "rtves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66452119",
                "name": "Isa Mesquita",
                "username": "Isasaysthat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15859067",
                "name": "piaui",
                "username": "piaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173136797",
                "name": "gilsu",
                "username": "iam4LIEN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59193976",
                "name": "Col\u00e9gio Senemby",
                "username": "Senemby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17582607",
                "name": "Bart Rodrigues",
                "username": "jmbart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243096561",
                "name": "\u00e9logoali",
                "username": "Elogoali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52036263",
                "name": "Valad\u00e3o",
                "username": "valadao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40228082",
                "name": "Jo\u00e3o  Ananias",
                "username": "jananias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16555348",
                "name": "dihitt",
                "username": "dihitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323818224",
                "name": "tt_bh",
                "username": "tt_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339630552",
                "name": "Carla Maria Specht",
                "username": "carlaspecht23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361594502",
                "name": "Amadeu Portugal",
                "username": "AmadeuPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66409857",
                "name": "Express Lazer",
                "username": "expresslazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118507192",
                "name": "Fl\u00e1vio Xavier",
                "username": "FMFX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207283900",
                "name": "Paola Echeverria",
                "username": "PaoEcheverriaO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386190498",
                "name": "No Cora\u00e7\u00e3o do Cip\u00f3",
                "username": "coracaodocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194213313",
                "name": "Felipe Resende",
                "username": "FelipeResende_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98662123",
                "name": "Yasmin Ramos",
                "username": "yasmiih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263905854",
                "name": "daniel \u00fdsnait",
                "username": "danysnait_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387047439",
                "name": "Sou da Danni , sz",
                "username": "_mark9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246497",
                "name": "Nilson Pinto",
                "username": "nilsonppinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91938655",
                "name": "DMA",
                "username": "diegoantonaccio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252833349",
                "name": "Badgal Carol",
                "username": "_Karaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347612836",
                "name": "Priscila Naama",
                "username": "pri_bob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238718197",
                "name": "; The End",
                "username": "gley_dson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389205944",
                "name": "Ingriid Oliveira \u10d6",
                "username": "DihBob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384412384",
                "name": "Curta Pernambuco",
                "username": "CurtaPernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23964935",
                "name": "THIAGO",
                "username": "passarelli_tte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40781960",
                "name": "Mayara Barbosa",
                "username": "mayara_eb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104510649",
                "name": "Cau\u00ea Correa",
                "username": "caue06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66896590",
                "name": "Bruna Junqueira",
                "username": "bruna_jqa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191611483",
                "name": "SOS Trilhas",
                "username": "SOSTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14558231",
                "name": "Jornalista Sylvio Micelli",
                "username": "micelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163601958",
                "name": "Apuama Rafting",
                "username": "apuamarafting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205203711",
                "name": "Gustavinho inho inho",
                "username": "lindo_pqsim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263317455",
                "name": "henrique balotta",
                "username": "henriquebalotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296856195",
                "name": "Nayara Lorrayne",
                "username": "NayaraLorrayne2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134902968",
                "name": "Raissa Bernardes",
                "username": "raissabernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225942434",
                "name": "kathe",
                "username": "kathebeau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50645625",
                "name": "Ent\u00e3o Preserve!",
                "username": "EntaoPreserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274651537",
                "name": "Stealth Mode",
                "username": "modostealth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376927631",
                "name": "TVPWeb",
                "username": "tvpwebpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58061302",
                "name": "Sesc S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "Sescsjcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173594180",
                "name": "Dayana Fenty",
                "username": "DayanaaFenty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143162074",
                "name": "venus fly trap",
                "username": "aczansaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65894611",
                "name": "Edu Rodrigues",
                "username": "eduoficialbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124536777",
                "name": "Eduardo paulino",
                "username": "Dudupaulino87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256095486",
                "name": "Bras\u00edlia Capital",
                "username": "BSBCAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77311368",
                "name": "Gabby nunes",
                "username": "gabbynunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52468623",
                "name": "Afra Balazi\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "afrabalazina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1304900800284692483",
                "name": "Ambientes Planejados Parauapebas",
                "username": "AmbientesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62093658",
                "name": "vitorbrazz",
                "username": "Vitorr_braz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158480994",
                "name": "Matheus Ferreira",
                "username": "_theusFR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329874013",
                "name": "Glauco Jos\u00e9 C\u00f4rte F",
                "username": "gjcortefilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70952138",
                "name": "PSB Nacional 40",
                "username": "PSBNacional40",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19860964",
                "name": "Internet para Todos",
                "username": "netptodosblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17551529",
                "name": "Estela Becker",
                "username": "umabecker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314811417",
                "name": "Bruna",
                "username": "BrunaMartinatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171046817",
                "name": "RENATA CHAGAS PASSOS",
                "username": "RenataCPassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101364184",
                "name": "Onda Sul FM",
                "username": "ondasulfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303766562",
                "name": "SuaCidade",
                "username": "portalsuacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246504207",
                "name": "Oeste Not\u00edcias",
                "username": "_OesteNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41449419",
                "name": "Cepam",
                "username": "Cepam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109526619",
                "name": "OLiberal.com | Esportes",
                "username": "liberalesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301542701",
                "name": "sustinea",
                "username": "sustinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135213427",
                "name": "Marcella V Lopes",
                "username": "marcellavalerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128225737364914176",
                "name": "Raineville",
                "username": "Raineville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66896664",
                "name": "Tarcisio Magdalena",
                "username": "tarmadalena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122816227",
                "name": "Leonardo Lemes",
                "username": "Leo_Lemes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14920854",
                "name": "Caique Dumont",
                "username": "CaiqueDumont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109253468",
                "name": "Elizabeth carvalho",
                "username": "artfotocarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50016921",
                "name": "Mauro Tardivo \ud83d\udc0a",
                "username": "maurotfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30297414",
                "name": "Thais Oliveira",
                "username": "thaissmoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240093227",
                "name": "L\u00e9ozim...",
                "username": "Leo_scala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110923789",
                "name": "Renan Scala",
                "username": "renanscala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203142872",
                "name": "m",
                "username": "omgrippah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85938232",
                "name": "Diego Ramos Machado",
                "username": "diferama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154934632",
                "name": "Marco Ambr\u00f3sio",
                "username": "AmbrosioMarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "283629320",
                "name": "Vinicius",
                "username": "ViNi_EL_REI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59367842",
                "name": "Lillian e Rafael",
                "username": "LillianPalhano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352554715",
                "name": "cleversonjunior",
                "username": "cleverson_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242411481",
                "name": "Tulio Andrade",
                "username": "tuulio_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16159554",
                "name": "jv \ud83d\ude37",
                "username": "joaovercosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402906305",
                "name": "ZPA Morro do Careca",
                "username": "_MorroDoCareca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90866099",
                "name": "matheus",
                "username": "maniggga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70324605",
                "name": "All You Can Tuit",
                "username": "santana_mao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344334882",
                "name": "Saulo Mansano",
                "username": "SauloMansano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338616355",
                "name": "Prazer Da Lua ;*",
                "username": "Brunoo_viel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181771822",
                "name": "\u25cf Alef",
                "username": "alef_oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56131472",
                "name": "R. Zancoper Jr.",
                "username": "zancoper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136455537",
                "name": "Edmilson M Fonseca",
                "username": "EdmilsonFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376368532",
                "name": "@Matheus_Loopes",
                "username": "Matheus_Loopes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75128930",
                "name": "Mari Tibagy",
                "username": "MariTibagy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74479433",
                "name": "Jo\u00e3o Zarate",
                "username": "joaozarate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339945063",
                "name": "tata :)",
                "username": "_talitalimma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301048353",
                "name": "Renato A. Cypreste",
                "username": "RenatoACypreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133865396",
                "name": "DAM BASTTOS",
                "username": "DamBasttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128441529",
                "name": "Amanda Dantas",
                "username": "amxndaad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73368112",
                "name": "Luiz do PT \ud83c\udf1f",
                "username": "LuizdoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264163190",
                "name": "capivara\u00b4s drag race",
                "username": "yu_amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83922984",
                "name": "Gabrielle Chequer",
                "username": "gabichequercp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156019009",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "riike_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85207074",
                "name": "Sibele Silva",
                "username": "sibelesevero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398212152",
                "name": "\u10d6 W\u01ddllingg\u0287on k.",
                "username": "Wellingnton_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322219564",
                "name": "Lilih",
                "username": "lilih_li",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172611128",
                "name": "S\u03b1bri\u03b7\u03b1 \u0142i\u043c\u03b1  *",
                "username": "saah_Delary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297572100",
                "name": "Giovane Brito \ud83c\udf65",
                "username": "giibrito__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229295675",
                "name": "Brasil Turista",
                "username": "brasilturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78122692",
                "name": "Zuleide Santos",
                "username": "Zuleide_Snt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166316595",
                "name": "Natty",
                "username": "Natty_AP1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42456383",
                "name": "blogdoharry",
                "username": "blogdoharry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702139557144350720",
                "name": "Luzimara Freitas",
                "username": "luzifreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118819193",
                "name": "Cristiane Camargo",
                "username": "kryskamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60181117",
                "name": "Luna Pontone",
                "username": "LunaPontone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9549252",
                "name": "#F12 #ACAT",
                "username": "Chizko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360343802",
                "name": "\ue303Mickaela Antony\ue303",
                "username": "micka_antony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343618831",
                "name": "Jean Barros\ue419",
                "username": "jean__barros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26541021",
                "name": "Marcelo GC",
                "username": "MarceloCorisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386686184",
                "name": "Sthe",
                "username": "sthe_fefy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20653568",
                "name": "Betta Rodrigues",
                "username": "betta_rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79612138",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "jessicaplima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279321719",
                "name": "vav\u00e1 \u262e",
                "username": "WagnerVinicius_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373015955",
                "name": "@Marotos",
                "username": "MarotosRC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61567261",
                "name": "Ms. Godoy",
                "username": "mayara_godoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162139186",
                "name": "\ud83c\udccf",
                "username": "jotajotaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355832",
                "name": "EduSarsur - #VemVacina 585.846 vidas \ud83d\udda4 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112015376",
                "name": "tuty",
                "username": "tutyoututy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38018363",
                "name": "xudrag",
                "username": "_allvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177332859",
                "name": "matheus a.",
                "username": "avancininho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116471140",
                "name": "Gracinha M\u00fcller",
                "username": "GracinhaMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311197647",
                "name": "RAPPERSTAN",
                "username": "RapperStan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361824411",
                "name": "Dalva Mansur",
                "username": "DalvaMansur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553151",
                "name": "Avaaz",
                "username": "Avaaz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53663575",
                "name": "Paulo Renato Orsida",
                "username": "pauloorsida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64690034",
                "name": "Tweeteronix Brasil",
                "username": "TweeteronixBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107438072",
                "name": "Lize",
                "username": "BiruuBergamim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234503622",
                "name": "brinqurdo",
                "username": "GuinomoFromHell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3164940077",
                "name": "eaelusca",
                "username": "lukas_savio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221429679",
                "name": "Raul Serrano",
                "username": "Raul_serrano1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217929193",
                "name": "4 raz\u00f5es de viver \u2665",
                "username": "4RazoesdeViver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150394590",
                "name": "Larissa - Al\u00e9m da vida \u2764",
                "username": "PeEstrellaGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264488448",
                "name": "Fl@vio Freit@s",
                "username": "flavio_haf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59544923",
                "name": "Luiz ROCHA",
                "username": "LuizcmROCHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386664772",
                "name": "Folha do Mate",
                "username": "folhadomate_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41183523",
                "name": "C\u00e2mara Not\u00edcias",
                "username": "CamaraNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37696025",
                "name": "Bruno Campos",
                "username": "brunocamposfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33941778",
                "name": "Dimas Junior",
                "username": "dimasdjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361222962",
                "name": "junior Taborda",
                "username": "JuniioorT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14945304",
                "name": "Rodrigo Bio",
                "username": "rodrigoBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149892524",
                "name": "ZonatopAndroid",
                "username": "ZonatopAndroid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204377281",
                "name": "Uesb",
                "username": "UesbOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361414897",
                "name": "Paatriick Meelloo",
                "username": "Paatriick_Mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540418653",
                "name": "inovashow",
                "username": "exaltaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23802765",
                "name": "Jos\u00e9 Cordeiro O. Jr",
                "username": "cordjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64125628",
                "name": "WILSON COSTA E SILVA",
                "username": "wilcostaesilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68190841",
                "name": "\uf8ffAlice M. da Rocha\uf8ff",
                "username": "AliceMdaRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179341492",
                "name": "pablo honey",
                "username": "dissipar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50336525",
                "name": "Senado",
                "username": "Bancada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63449716",
                "name": "Joicy",
                "username": "JoicyMuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4530791",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "plima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380541212",
                "name": "Suspira Barranco",
                "username": "SuspiraBarranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204778774",
                "name": "P\u00e9ricles Marinho",
                "username": "PericlesMarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113430831",
                "name": "Agricultura Familiar",
                "username": "mdagovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197164600",
                "name": "Francieli \u00d3liver",
                "username": "franradiot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330016238",
                "name": "Fab\u00e3o",
                "username": "fabaosilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337960052",
                "name": "Humberto",
                "username": "humbertormn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31031205",
                "name": "\u00c9 Ger\u00f4nimo que chama",
                "username": "MicMX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52116836",
                "name": "\u00c1rvores de Portugal",
                "username": "arvoresportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118193006",
                "name": "paula.",
                "username": "paula_lopesg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78897027",
                "name": "Lourens",
                "username": "Nay_Lourens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323368937",
                "name": "Fernanda Ferreira",
                "username": "DanixxGiggles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15675231",
                "name": "tretando",
                "username": "tretando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33530163",
                "name": "Gl\u00e1ucia Chair",
                "username": "glauciachair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262602311",
                "name": "Rui Matos",
                "username": "L0mu5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306487610",
                "name": "paulo kennedydasilva",
                "username": "paulokennedydas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103662177",
                "name": "Retweet Jos\u00e9 Serra",
                "username": "rt_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66153861",
                "name": "Ana Mendes",
                "username": "Ana_AnaMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103588059",
                "name": "Paulo Brand\u00e3o",
                "username": "paulocesarbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134903996",
                "name": "YghacciIBVB",
                "username": "Yghacci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356238741",
                "name": "Markin The AS !",
                "username": "marcosp_as",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365149263",
                "name": "Evelyn Ferreira",
                "username": "Eveelyn_evy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341636743",
                "name": "Danny Rodriguez",
                "username": "Dreadlock_81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108673633",
                "name": "fhebermam",
                "username": "fhebermam",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "133885706975186944",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze67zjruxe6etj1m11geqy9imqdml",
        "oldest_id": "131197299463430145",
        "result_count": 500
    }
}