{
    "data": [
        {
            "author_id": "317985876",
            "created_at": "2011-10-24T19:07:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "812683102606589954",
                        "start": 0,
                        "username": "iPod_"
                    }
                ]
            },
            "id": "128548274713018368",
            "in_reply_to_user_id": "106086683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ipod_ q dia N\u00d3S vamos no parque municipal dnovo??hahahahahahahahahahaha o teu tombo foi mto mto mto mto feraaaaaaaaaa!!shaushaushaushauhshs"
        },
        {
            "author_id": "36180847",
            "created_at": "2011-10-24T18:48:04.000Z",
            "id": "128543296611028994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeitura faz o lan\u00e7amento do projeto Mangue de Pedra Monumento Natural  http://t.co/o6n0fzV1"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2011-10-24T18:38:13.000Z",
            "id": "128540816330334208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas debatem nova poligonal do Parque Estadual Morro do Chap\u00e9u http://t.co/4hzTguff"
        },
        {
            "author_id": "135187038",
            "created_at": "2011-10-24T18:19:28.000Z",
            "id": "128536098099044352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe e divirta se pedalando\n 2\u00b0 Volta Ciclistica do Parque Estadual do Tainhas http://t.co/qAmzgbao"
        },
        {
            "author_id": "32480306",
            "created_at": "2011-10-24T18:08:11.000Z",
            "id": "128533256730722304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando de pol\u00edcia e ladr\u00e3o (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/S2Ny7TF6"
        },
        {
            "author_id": "355494469",
            "created_at": "2011-10-24T18:07:11.000Z",
            "id": "128533004820811776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque municipal Harry Hobus estara todo recuperado inclusive c academia ate final novembro"
        },
        {
            "author_id": "18560784",
            "created_at": "2011-10-24T18:02:10.000Z",
            "id": "128531742733770752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que voc\u00ea pode agendar visita ao Parque Municipal atrav\u00e9s do nosso site? Confira: http://t.co/z0riPFTy"
        },
        {
            "author_id": "166224575",
            "created_at": "2011-10-24T17:57:28.000Z",
            "id": "128530559851958272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evo suspende constru\u00e7\u00e3o que atravessaria Parque Nacional... Isso podemos chamar de Governar para o povo e com o povo: http://t.co/ffraRQg2"
        },
        {
            "author_id": "165769602",
            "created_at": "2011-10-24T17:57:26.000Z",
            "id": "128530554063814657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Evo suspende constru\u00e7\u00e3o que atravessaria Parque Nacional... Isso podemos chamar de Governar para o povo e com o povo: http://t.co/muOCdYEc"
        },
        {
            "author_id": "21889387",
            "created_at": "2011-10-24T17:57:08.000Z",
            "id": "128530477782016000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/8rhp5D54"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-24T17:54:22.000Z",
            "id": "128529781275889665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @RotasVerdes Brasil acaba de chegar a 19a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da expedi\u00e7\u00e3o: o Parque Nacional do Ubajara http://t.co/T62GZCOp"
        },
        {
            "author_id": "393553752",
            "created_at": "2011-10-24T17:52:28.000Z",
            "id": "128529301820805120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ECO-X  :  Dia 10/12/2011 S\u00e1bado\n                Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici"
        },
        {
            "author_id": "59180366",
            "created_at": "2011-10-24T17:49:17.000Z",
            "id": "128528502168354817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal revela sua beleza tamb\u00e9m nos pequenos detalhes, leia em: http://t.co/frDaiUMd"
        },
        {
            "author_id": "346324419",
            "created_at": "2011-10-24T17:19:10.000Z",
            "id": "128520923996356611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica #HuiloHuilo  para\u00edso natural http://t.co/MQQkqhty"
        },
        {
            "author_id": "44891235",
            "created_at": "2011-10-24T16:28:34.000Z",
            "id": "128508190022303745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje as 19h ter\u00e1 uma audi\u00eancia na c\u00e2mara de vereadores de Jlle para decidir se o Monte Crista  deve ou n\u00e3o se tornar um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "91805422",
            "created_at": "2011-10-24T16:21:25.000Z",
            "id": "128506388082208768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/E2DlWWot"
        },
        {
            "author_id": "52736319",
            "created_at": "2011-10-24T15:44:03.000Z",
            "id": "128496986423967744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Morro do Diabo  *1941-2011* 70 anos de conserva\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "38726215",
            "created_at": "2011-10-24T15:28:34.000Z",
            "id": "128493090729242624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/AC recomenda a cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista do Riozinho do R\u00f4la: http://t.co/D2hE44Nr"
        },
        {
            "author_id": "60570739",
            "created_at": "2011-10-24T14:56:36.000Z",
            "id": "128485043411750912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra realiza\u00e7\u00e3o de expedi\u00e7\u00e3o cient\u00edfica na Amaz\u00f4nia - Em expedi\u00e7\u00e3o cient\u00edfica pelo Parque Nacional... http://t.co/ufsPWOWd"
        },
        {
            "author_id": "32523584",
            "created_at": "2011-10-24T14:21:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "128476330546311169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/KCfmpCFE"
        },
        {
            "author_id": "324976686",
            "created_at": "2011-10-24T13:52:35.000Z",
            "id": "128468934151249920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quarta-feira \u00e0s 14h00 \u00e9 o lan\u00e7amento do projeto Mangue de Pedra Monumento Natural. Ser\u00e1 na Escola Cil\u00e9ia Barreto,  http://t.co/aNsEeBuT"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2011-10-24T13:48:53.000Z",
            "id": "128468005171625984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicos monitoram impactos da visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Pico da Neblina: http://t.co/gYi8ei9K"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-24T13:37:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "128465143943266304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00e9cnicos monitoram impactos da visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Pico da Neblina. http://t.co/JBDaKkVl"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-24T13:34:34.000Z",
            "id": "128464398527381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expedi\u00e7\u00e3o @RotasVerdes Brasil e Fernando Lara partem agora de manh\u00e3 para o Parque Nacional de Ubajara (CE) http://t.co/T62GZCOp"
        },
        {
            "author_id": "14259780",
            "created_at": "2011-10-24T13:22:09.000Z",
            "id": "128461277805809664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rodovia RS 466, Canela) http://t.co/3AcfZZ4X"
        },
        {
            "author_id": "121421911",
            "created_at": "2011-10-24T13:20:45.000Z",
            "id": "128460925131960321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, \u00e0s 19h, na C\u00e2mara de Vereadores de Joinville, a Alesc realiza audi\u00eancia p\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Monte Crista."
        },
        {
            "author_id": "108134919",
            "created_at": "2011-10-24T13:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1088819800921509888",
                        "start": 0,
                        "username": "DeboraVaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "128460257709129729",
            "in_reply_to_user_id": "28562490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deboravaz Estava em Minas, n\u00e9? Ryca! Vi uma foto tua no Parque Municipal e deu uma saudade! Ah, acho digna a dupla sertaneja, sua linda!"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2011-10-24T12:20:07.000Z",
            "id": "128445664395923456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SANTAR\u00c9M EM CONEX\u00c3O: Os 37 anos da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/398MVkb3"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-10-24T12:13:45.000Z",
            "id": "128444064113770496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yK49dWtI"
        },
        {
            "author_id": "367899979",
            "created_at": "2011-10-24T11:36:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "36185737",
                        "start": 93,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "128434806085255168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lLRsqaFh via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2011-10-24T11:30:35.000Z",
            "id": "128433197661954049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Forno Grande fica em Castelo-ES, na regi\u00e3o serrana do Esp\u00edrito Santo. Dos parques estaduais,\u00e9 um dos menos conhecidos."
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-10-24T11:28:38.000Z",
            "id": "128432709067481089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9S3b7Xb1"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-10-24T11:28:13.000Z",
            "id": "128432605598199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YtinJvAd"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-10-24T11:28:13.000Z",
            "id": "128432601772994562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/3nyKyJgQ"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-10-24T11:28:12.000Z",
            "id": "128432598199435264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LqEaDMIC"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-10-24T11:28:07.000Z",
            "id": "128432578117124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o ... http://t.co/tmbuKkY3"
        },
        {
            "author_id": "46948444",
            "created_at": "2011-10-24T11:24:41.000Z",
            "id": "128431713352286208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegaaa sabado todo mundo vai pro APA: Area de protecao ambiental, fazendinha-AP"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-10-24T11:16:45.000Z",
            "id": "128429717366906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/bztLilLF"
        },
        {
            "author_id": "10495832",
            "created_at": "2011-10-24T11:02:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "128426110080913408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha para aquecer. (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/oSpPqtC5"
        },
        {
            "author_id": "72899270",
            "created_at": "2011-10-24T10:19:38.000Z",
            "id": "128415342782447616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No final da ac\u00e7\u00e3o de refloresta\u00e7\u00e3o, a Agros ofereceu no local um lanche aos alunos presentes a que se seguiu um... http://t.co/ed2vg5XZ"
        },
        {
            "author_id": "71576907",
            "created_at": "2011-10-24T10:05:11.000Z",
            "id": "128411707755335680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fatos de BH: Nos detectados ir no parque municipal, zool\u00f3gico ou coisa parecida. N\u00e3o comemora queijo todo dia e n\u00e3o falamos igual roceiros!"
        },
        {
            "author_id": "71576907",
            "created_at": "2011-10-24T10:03:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "298493184",
                        "start": 0,
                        "username": "SAIDESSETUITO"
                    }
                ]
            },
            "id": "128411177385607169",
            "in_reply_to_user_id": "298493184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SAIDESSETUITO esteja convidado... Fazer um programa de \u00edndio tipo: zool\u00f3gico e parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "223295097",
            "created_at": "2011-10-24T04:00:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2813697875",
                        "start": 54,
                        "username": "googleplaces"
                    }
                ]
            },
            "id": "128319981405483011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avaliei Parque Nacional de Bras\u00edlia com 3 estrelas em @GooglePlaces http://t.co/lSvAEm2L"
        },
        {
            "author_id": "234980271",
            "created_at": "2011-10-24T03:51:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "59313177",
                        "start": 0,
                        "username": "Fanitelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "128317729164894208",
            "in_reply_to_user_id": "59313177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fanitelli Fer.. A UFGD que realizou, mas o local do show se chama Parque dos Ip\u00eas, um parque municipal onde tb fica o Teatro Municipal! ;)"
        },
        {
            "author_id": "261347489",
            "created_at": "2011-10-24T02:53:42.000Z",
            "id": "128303121507155968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem \u00f1 entende meu avatar,\u00e9 a ta\u00e7a do Parque Estadual de Vila Velha,agora s\u00f3 digitar no google e entender"
        },
        {
            "author_id": "261347489",
            "created_at": "2011-10-24T01:31:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "128282528023977984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem num entende o meu avatar,\u00e9 a ta\u00e7a do Parque Estadual de Vila Velha,agora joga no google e saberam aonde eu moro"
        },
        {
            "author_id": "69042749",
            "created_at": "2011-10-24T01:27:34.000Z",
            "id": "128281446895988737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Crian\u00e7a no Parque\" (municipal Josepha Coelho), Gabriel Mattos esteve l\u00e1! Mto calor, mta crian\u00e7a e divers\u00e3o a valer!"
        },
        {
            "author_id": "20335171",
            "created_at": "2011-10-24T00:59:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "20236291",
                        "start": 0,
                        "username": "RobertoUebel"
                    }
                ]
            },
            "id": "128274454232043520",
            "in_reply_to_user_id": "20236291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robertouebel alias, guarda de parque nacional nao pode ter cachorro nem gato. Predadores ex\u00f3ticos..."
        },
        {
            "author_id": "95068370",
            "created_at": "2011-10-23T23:16:19.000Z",
            "id": "128248415804063744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira SP http://t.co/jVTPVL2G"
        },
        {
            "author_id": "96046337",
            "created_at": "2011-10-23T23:08:57.000Z",
            "id": "128246560592113664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj n\u00e3o tem nenhum torcedor do time do parque municipal fazendo piadinha e tal! Aguardem o fim da rodada #ficaadica"
        },
        {
            "author_id": "290449918",
            "created_at": "2011-10-23T22:32:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "128237454535819264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mt bom dar uma caminhada. (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/THp8SNL"
        },
        {
            "author_id": "25074989",
            "created_at": "2011-10-23T22:17:44.000Z",
            "id": "128233670950662144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Parque Nacional da Lagoa do Peixe (Mostarda-Tavares) 29 e 30 de Outubro Ecocaminhantes http://t.co/oEF9XQY8 Resta apenas UMA vaga"
        },
        {
            "author_id": "332619595",
            "created_at": "2011-10-23T22:08:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "46450116",
                        "start": 92,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "128231257300664320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e2nzania: animais s\u00e3o mortos dentro de Parque Nacional de Prote\u00e7\u00e3o http://t.co/fU0ISUSP via @andanews"
        },
        {
            "author_id": "40695353",
            "created_at": "2011-10-23T22:06:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "128230848771260417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/hu6pnDda"
        },
        {
            "author_id": "17990955",
            "created_at": "2011-10-23T22:01:31.000Z",
            "id": "128229591956459520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #Cruzeiro pode dormir na zona, mas quem ta com pacote vip na brilhante e o timinho rosa do parque municipal... Chupa gaylo"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-10-23T21:56:43.000Z",
            "id": "128228383824945152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (R. Eduardo Sprada, 8261, Curitiba) w/ 2 others http://t.co/XNVOGSV6"
        },
        {
            "author_id": "307045970",
            "created_at": "2011-10-23T21:46:53.000Z",
            "id": "128225906308300800",
            "in_reply_to_user_id": "109424506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@98FC  pq  TIME DO PARQUE MUNICIPAL ?????"
        },
        {
            "author_id": "15230120",
            "created_at": "2011-10-23T21:44:11.000Z",
            "id": "128225228995309569",
            "in_reply_to_user_id": "109424506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@98fc a ta\u00e7a pela conquista \" fora da zona\" realmente t\u00e1 disputada. J\u00e1 rezaram Hava\u00ed e o time do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "391522023",
            "created_at": "2011-10-23T21:38:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "375876458",
                        "start": 0,
                        "username": "BrenoMaciel11"
                    }
                ]
            },
            "id": "128223920267603968",
            "in_reply_to_user_id": "375876458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrenoMaciel11 passamos do time do parque municipal v\u00e7s taum atraz de novo nao falei kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "236869315",
            "created_at": "2011-10-23T21:38:32.000Z",
            "id": "128223806882988036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora passamos o time do parque municipal de novo kkkkk #Cruzeiro"
        },
        {
            "author_id": "62836239",
            "created_at": "2011-10-23T21:38:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "46985434",
                        "start": 0,
                        "username": "Igortep"
                    }
                ]
            },
            "id": "128223682450571266",
            "in_reply_to_user_id": "46985434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@igortep MAAAAAAAAAAAAAAMAAAAAAAAAAAAAAA LEITAOOOOOOOOOOOOOOOO, SEGUNDA DIVISAO \u00c9 SO PRO TIME DO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "195933819",
            "created_at": "2011-10-23T21:11:46.000Z",
            "id": "128217069966733312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "thiago n\u00e3o mudou nada fraco igual era l\u00e1no time do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "57948111",
            "created_at": "2011-10-23T21:05:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "128215501091520512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/cenceM29"
        },
        {
            "author_id": "185699468",
            "created_at": "2011-10-23T20:37:46.000Z",
            "id": "128208513670455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro busca aproximar o leitor da gest\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o abordando os pilares da #sustentabilidade http://t.co/i2rH9045"
        },
        {
            "author_id": "55936283",
            "created_at": "2011-10-23T20:31:01.000Z",
            "id": "128206815501615104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Livro busca aproximar o leitor da gest\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o abordando os pilares da #sustentabilidade http://t.co/jSyPfyNA"
        },
        {
            "author_id": "288519902",
            "created_at": "2011-10-23T19:36:07.000Z",
            "id": "128193000730918912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu vi a linda da @graaziguerlando la no parque municipal haha s2"
        },
        {
            "author_id": "60652031",
            "created_at": "2011-10-23T18:45:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64396006,
                        -26.92027603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "128180368066084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia (Itaja\u00ed) http://t.co/ZMpWghj5"
        },
        {
            "author_id": "81470454",
            "created_at": "2011-10-23T18:44:05.000Z",
            "id": "128179903681146881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e3o p os peixes (@ Parque Municipal Ilha Grande w/ 3 others) [pic]: http://t.co/E2TrnL6Y"
        },
        {
            "author_id": "29594035",
            "created_at": "2011-10-23T18:40:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "128179045153255425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 2 others [pic]: http://t.co/GyoLjb6"
        },
        {
            "author_id": "106086683",
            "created_at": "2011-10-23T18:03:20.000Z",
            "id": "128169648033247232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORQUE toda vez que eu volto do parque municipal eu volto suja?"
        },
        {
            "author_id": "362716748",
            "created_at": "2011-10-23T17:52:35.000Z",
            "id": "128166946591096832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou mudar um pouco meu repertorio agoraaa,.,,, talvez no dia 27/11 toco no parque municipal do #rochidalle"
        },
        {
            "author_id": "5111641",
            "created_at": "2011-10-23T17:16:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "128157869144154113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Estr. EPIA, \u00c1gua Mineral, Bras\u00edlia) http://t.co/urDSU3Yq"
        },
        {
            "author_id": "61762794",
            "created_at": "2011-10-23T16:43:10.000Z",
            "id": "128149477398818817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7ando no restaurante Camino Real, parque municipal de Santiago."
        },
        {
            "author_id": "317985876",
            "created_at": "2011-10-23T16:42:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "812683102606589954",
                        "start": 8,
                        "username": "iPod_"
                    }
                ]
            },
            "id": "128149181104783360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ontem a @ipod_ fez eu passar mor vergonha no culto!s\u00f3 q eu j\u00e1 descontei hj,no parque municipal,derrubando ela no ch\u00e3o.haha foi mto fera!haha"
        },
        {
            "author_id": "72148098",
            "created_at": "2011-10-23T16:37:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "710962491929526272",
                        "start": 77,
                        "username": "queiroz_luiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "128148067382857729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga hoje pela manh\u00e3 muito shooow! ;D #Amoanatureza com @queiroz_luiz"
        },
        {
            "author_id": "152853772",
            "created_at": "2011-10-23T16:35:20.000Z",
            "id": "128147504310132736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arruma meu quarto ;D e ir nos menino v\u00ea se eles vai chega no parque municipal de barueba hoje!  dia ta favor\u00e1vel :D"
        },
        {
            "author_id": "43439519",
            "created_at": "2011-10-23T16:21:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21014047,
                        -22.95189279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "128144070685106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pico do Corcovado (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/IGFlrZ9q"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2011-10-23T16:20:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "128143710008516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://t.co/xemt1Q1z"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-10-23T15:44:29.000Z",
            "id": "128134706393911296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe Bossa Nova e Jazz neste domingo: Os visitantes tamb\u00e9m podem contar com trilhas, fontes d... http://t.co/OWdKqr2k"
        },
        {
            "author_id": "277272888",
            "created_at": "2011-10-23T15:24:52.000Z",
            "id": "128129772227280896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque Municipal, acorde para natureza, parab\u00e9ns Secretario Ivan Bergson pela iniciativa!"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2011-10-23T15:20:50.000Z",
            "id": "128128757469954048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe Bossa Nova e Jazz neste domingo: http://t.co/YU0k35UH"
        },
        {
            "author_id": "26832373",
            "created_at": "2011-10-23T14:51:08.000Z",
            "id": "128121279353069569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proxima parada!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa w/ 4 others) [pic]: http://t.co/f7kvBmP"
        },
        {
            "author_id": "139389841",
            "created_at": "2011-10-23T14:47:24.000Z",
            "id": "128120340332285952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"M\u00fasica cl\u00e1ssica e jazz animam o doming n Parque Municipal de Macei\u00f3\". Nem tud est\u00e1 perdido. Nosso povo \u00e9 quem faz Alagoas no caminho do bem"
        },
        {
            "author_id": "360243857",
            "created_at": "2011-10-23T14:20:25.000Z",
            "id": "128113552698507264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco eu vou pra o parque municipal eu queria ir \nno parque villa lobos \u00e9 mais legal \nmas nao \u00e9 eu que escolho e minha mae \nxau"
        },
        {
            "author_id": "335288724",
            "created_at": "2011-10-23T13:04:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "203745711",
                        "start": 0,
                        "username": "JAILTONMAR"
                    }
                ]
            },
            "id": "128094461224960000",
            "in_reply_to_user_id": "203745711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JAILTONMAR gostaria de convidar vc para escrever para o Portal da import\u00e2ncia do Parque municipal do mico le\u00e3o dourado... Inclusive dando.."
        },
        {
            "author_id": "265555987",
            "created_at": "2011-10-23T12:50:54.000Z",
            "id": "128091024802324480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais tarde parque municipal com as pessoas mais lindas UHUUUUUL \\o/"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2011-10-23T12:40:03.000Z",
            "id": "128088292561387520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assis do Couto PT-PR fala sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/o4InUr5j"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2011-10-23T12:30:32.000Z",
            "id": "128085898033250304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15K Reserva de Mata Atl\u00e2ntica do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga. Percurso com v\u00e1rias subidas em terra. Ritmo de rodagem, lento."
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2011-10-23T12:21:49.000Z",
            "id": "128083703615340544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "M\u00fasica cl\u00e1ssica e jazz animam o domingo no Parque Municipal http://t.co/2pL19KG7"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-10-23T12:20:49.000Z",
            "id": "128083452556881920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasica cl\u00e1ssica e jazz animam o domingo no Parque Municipal: O Parque Municipal de Macei\u00f3 ser\u00e1 cen\u00e1rio de mais u... http://t.co/fhcaYCSd"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-23T11:57:18.000Z",
            "id": "128077536142958592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da APA do Delta do Parna\u00edba para o Parque Nacional de Sete Cidades. Acompanhe a expedi\u00e7\u00e3o @RotasVerdes Brasil http://t.co/T62GZCOp"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2011-10-23T11:29:01.000Z",
            "id": "128070417834446848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "T\u00e2nzania: animais s\u00e3o mortos dentro de Parque Nacional de Prote\u00e7\u00e3o http://t.co/UR7d5Hwz"
        },
        {
            "author_id": "386151782",
            "created_at": "2011-10-23T11:26:06.000Z",
            "id": "128069682631680000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindeiros V\u00e3o realizar reuni\u00e3o para criar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para obter royalties\u2026 http://t.co/LZ8woUSE"
        },
        {
            "author_id": "163964777",
            "created_at": "2011-10-23T11:22:27.000Z",
            "id": "128068765027020800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao parque nacional da serra geral (@ Cambar\u00e1 do Sul) http://t.co/MNrjGEHB"
        },
        {
            "author_id": "231992731",
            "created_at": "2011-10-23T11:10:39.000Z",
            "id": "128065792909651970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindeiros V\u00e3o realizar reuni\u00e3o para criar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para obter royalties\u2026 http://t.co/kSJ6citw"
        },
        {
            "author_id": "3955511",
            "created_at": "2011-10-23T10:08:46.000Z",
            "id": "128050221732208640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pico do Corcovado (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/vkq9LfUz"
        },
        {
            "author_id": "283092143",
            "created_at": "2011-10-23T09:46:54.000Z",
            "id": "128044716469137408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e2nzania: animais s\u00e3o mortos dentro de Parque Nacional de Prote\u00e7\u00e3o (Anda): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia - A... http://t.co/B571pcXg"
        },
        {
            "author_id": "267721935",
            "created_at": "2011-10-23T09:46:53.000Z",
            "id": "128044715177287680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e2nzania: animais s\u00e3o mortos dentro de Parque Nacional de Prote\u00e7\u00e3o (Anda): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia - A... http://t.co/ZfttmxnK"
        },
        {
            "author_id": "226780079",
            "created_at": "2011-10-23T09:46:53.000Z",
            "id": "128044714149691392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e2nzania: animais s\u00e3o mortos dentro de Parque Nacional de Prote\u00e7\u00e3o (Anda): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia - A... http://t.co/r6jr72S6"
        },
        {
            "author_id": "335288724",
            "created_at": "2011-10-23T09:39:15.000Z",
            "id": "128042794550960128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonho em ver o Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado sendo respeitado e cuidado por todos em Tamoios. Prefeitura tem que participar."
        },
        {
            "author_id": "114210422",
            "created_at": "2011-10-23T09:18:37.000Z",
            "id": "128037599490220032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma reserva biologica no munic\u00edpio, nossas crian\u00e7as n\u00e3o tem aulas pr\u00e1ticas de educa\u00e7\u00e3o ambiental.http://www.sbt.com.br/aventuraselvagem/"
        },
        {
            "author_id": "362266802",
            "created_at": "2011-10-23T06:41:45.000Z",
            "id": "127998124022169601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esta\u00e7\u00e3o #ecol\u00f3gica #Mato Grosso Queimadas j\u00e1 destru\u00edram mais de mil \u00e1reas de cerrado e floresta ... http://t.co/cGDxqznb"
        },
        {
            "author_id": "261382795",
            "created_at": "2011-10-23T03:45:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "370833838",
                        "start": 102,
                        "username": "moon_louise"
                    }
                ]
            },
            "id": "127953738303418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agnt foi pro parque municipal, tinha muito rock'n rooll, mais acabei encontrando o amor da minha vida @moon_louise #Teamo amr"
        },
        {
            "author_id": "261382795",
            "created_at": "2011-10-23T03:44:18.000Z",
            "id": "127953468873908224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje sai com o #Caio, fomos pro parque municipal, Chegamos laah encontramos os amigos dele e tinha 2 passiva kk #Nadacontra"
        },
        {
            "author_id": "87453374",
            "created_at": "2011-10-23T03:13:08.000Z",
            "id": "127945625026297856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dar uma volta no Parque Estadual Carlos Botelho, hj... FODA! lugar lindo demais!"
        },
        {
            "author_id": "211037275",
            "created_at": "2011-10-23T03:11:49.000Z",
            "id": "127945290668965888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "commented: Eu estava l\u00e1. Foi muito emocionante o apoio da popula\u00e7\u00e3o de La Paz aos marchistas. Um grande corredo... http://t.co/hdSdMQc8"
        },
        {
            "author_id": "349422908",
            "created_at": "2011-10-23T02:41:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "127937783468793856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olocoo' amanh\u00e3 as O9horas vou pro parque Municipal e ainda t\u00f4 aqui s:"
        },
        {
            "author_id": "66972919",
            "created_at": "2011-10-23T02:20:23.000Z",
            "id": "127932347264933888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque estadual Pedra da Boca eh um lugar lindo, abencoado."
        },
        {
            "author_id": "168173508",
            "created_at": "2011-10-23T01:31:01.000Z",
            "id": "127919926164979712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica pro domingo:Parque Municipal em Bebedouro..piquenique na natureza..musica boa c/Cris Braun e Toni Augusto..inicio 7hs.levem seus filhos"
        },
        {
            "author_id": "59167266",
            "created_at": "2011-10-23T00:39:48.000Z",
            "id": "127907035693056002",
            "in_reply_to_user_id": "229874161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sica_88 entao. mas ai em novembro nao rola.. vai ser soh um dia pra ir no parque estadual laje de santos. hehe.. se der certo te aviso"
        },
        {
            "author_id": "290449918",
            "created_at": "2011-10-22T23:23:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "127887815072677888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro caminhar aqui :) (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/4i6rFsW"
        },
        {
            "author_id": "354030917",
            "created_at": "2011-10-22T22:48:23.000Z",
            "id": "127878996137476096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ivan, um aliado na prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\nhttp://t.co/Bhr5hAkT"
        },
        {
            "author_id": "168791938",
            "created_at": "2011-10-22T22:32:42.000Z",
            "id": "127875051465879552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui joga volei hj la no parque municipal hj...talvez eu v\u00e1 amanha !! =]"
        },
        {
            "author_id": "67358802",
            "created_at": "2011-10-22T21:55:46.000Z",
            "id": "127865755223064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas #falls  @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/e9NvkFHQ"
        },
        {
            "author_id": "264488448",
            "created_at": "2011-10-22T21:42:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "127862459800367104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Run a little (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/w6xIcBvh"
        },
        {
            "author_id": "30088238",
            "created_at": "2011-10-22T21:03:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "389013693",
                        "start": 0,
                        "username": "MCRBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "127852487913910272",
            "in_reply_to_user_id": "389013693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MCRBH \u00e9 tem movimento l\u00e1...eu gosto do parque municipal tem gente l\u00e1 tbm, mas a pra\u00e7a da liberdade \u00e9 cart\u00e3o postal n\u00ba2 o parque \u00e9 3 rs"
        },
        {
            "author_id": "154327424",
            "created_at": "2011-10-22T19:57:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "127836110016622592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Porto Seguro - http://t.co/FmPaLHbR"
        },
        {
            "author_id": "30876726",
            "created_at": "2011-10-22T19:51:25.000Z",
            "id": "127834460711428096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/eURzg2xg"
        },
        {
            "author_id": "48757493",
            "created_at": "2011-10-22T19:45:30.000Z",
            "id": "127832971708350464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vassununga (Via Anhanguera, km 243, Santa Rita do Passa Quatro) http://t.co/RafwDK8p"
        },
        {
            "author_id": "14820326",
            "created_at": "2011-10-22T18:53:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43965912,
                        -25.68268437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "127819806090076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/qzvvi4mD"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2011-10-22T18:20:03.000Z",
            "id": "127811470372253697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assis do Couto PT-PR fala sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xxGcRXOu"
        },
        {
            "author_id": "60948587",
            "created_at": "2011-10-22T18:05:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7558053,
                        -23.4577474
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "127807794110922753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://t.co/5JImFgCT"
        },
        {
            "author_id": "59284438",
            "created_at": "2011-10-22T18:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "52736319",
                        "start": 29,
                        "username": "MorrodoDiabo"
                    }
                ]
            },
            "id": "127806457088442368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I liked a @YouTube videofrom @MorrodoDiabo http://t.co/8eovng52 ON\u00c7A-PINTADA NO PARQUE ESTADUAL DO MORR"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-10-22T17:25:03.000Z",
            "id": "127797628640559104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas http://t.co/I9aG8HZZ"
        },
        {
            "author_id": "216359043",
            "created_at": "2011-10-22T17:00:07.000Z",
            "id": "127791354205044736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas: Parque Nacional vai ganhar 10 mil novas \u00e1rvores: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai ser reflore... http://t.co/8AYnhVjs"
        },
        {
            "author_id": "119881872",
            "created_at": "2011-10-22T16:37:36.000Z",
            "id": "127785686932795392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolivianos atentos \u00c3 solu\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o sobre parque nacional http://t.co/YAL6tt0A"
        },
        {
            "author_id": "41596882",
            "created_at": "2011-10-22T16:30:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "127783850578427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 4 others http://t.co/mtMZGlqv"
        },
        {
            "author_id": "41345406",
            "created_at": "2011-10-22T16:07:50.000Z",
            "id": "127778197537431552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro parque municipal com a patroa e a bb!!! Diversoa na certa!!! Kkk"
        },
        {
            "author_id": "110198465",
            "created_at": "2011-10-22T15:49:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "127773703869169665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 4 others http://t.co/wF270fY8"
        },
        {
            "author_id": "246437277",
            "created_at": "2011-10-22T15:39:34.000Z",
            "id": "127771080457846785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo la pro parque municipal jogar bola com os Par\u00e7as!"
        },
        {
            "author_id": "52462091",
            "created_at": "2011-10-22T15:10:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "127763764190789632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 5 others http://t.co/1S5l2yQ"
        },
        {
            "author_id": "51929129",
            "created_at": "2011-10-22T15:03:01.000Z",
            "id": "127761883213205505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logoo mais indo ao Parque Nacional de Itatiaia, depois de tantos anos!!! E mais tarde, baladinha em Penedo!!! :D"
        },
        {
            "author_id": "43555538",
            "created_at": "2011-10-22T14:54:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "127759734932643840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogging (@ Parque Municipal Chico Mendes) http://t.co/Q3wBr6bb"
        },
        {
            "author_id": "58497636",
            "created_at": "2011-10-22T14:39:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "52108736",
                        "start": 0,
                        "username": "bruxaOD"
                    }
                ]
            },
            "id": "127756072218931201",
            "in_reply_to_user_id": "52108736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruxaOD Morei 32 anos em aptos, nunca mais !  Agora moro ao lado de uma floresta / area de prote\u00e7\u00e3o ambiental : )))"
        },
        {
            "author_id": "246437277",
            "created_at": "2011-10-22T14:31:42.000Z",
            "id": "127754001889509377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquele fut, daqui a pouco la no parque municipal com os mlks"
        },
        {
            "author_id": "95086531",
            "created_at": "2011-10-22T14:27:32.000Z",
            "id": "127752953892319234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir pro parque municipal de novo hehe...se essa semana tiver feriado eu colo l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "311468541",
            "created_at": "2011-10-22T14:27:01.000Z",
            "id": "127752823701123073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Ambiental marca dia das crian\u00e7as no Parque Municipal de Barueri http://t.co/4k89iTfK"
        },
        {
            "author_id": "327799245",
            "created_at": "2011-10-22T13:24:57.000Z",
            "id": "127737203240615936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas recreativas, Parque Municipal Summit! http://t.co/5vttitpW"
        },
        {
            "author_id": "386151782",
            "created_at": "2011-10-22T13:07:10.000Z",
            "id": "127732730573230080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindeiros querem criar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para obter royalties ecol\u00f3gicos http://t.co/sMf8fQud"
        },
        {
            "author_id": "395907665",
            "created_at": "2011-10-22T13:05:53.000Z",
            "id": "127732406521315329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj ta rolando viva a pra\u00e7a UNA- especial 50 anos, no parque municipal com o #gestaofinanceira"
        },
        {
            "author_id": "17575823",
            "created_at": "2011-10-22T12:57:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.134714,
                        -22.402851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "127730384732553216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Estr. Uni\u00e3o E Ind\u00fastria, 9906-10548, Petr\u00f3polis) [pic]: http://t.co/0NzNmcZn"
        },
        {
            "author_id": "231992731",
            "created_at": "2011-10-22T12:57:20.000Z",
            "id": "127730253069160451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindeiros querem criar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para obter royalties ecol\u00f3gicos http://t.co/UipbfWhh"
        },
        {
            "author_id": "59165983",
            "created_at": "2011-10-22T12:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "83574292",
                        "start": 0,
                        "username": "fernandohxcx"
                    }
                ]
            },
            "id": "127729099274854402",
            "in_reply_to_user_id": "83574292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandohxcx o lugar mais lindo da federal \u00e9 a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica (: haha"
        },
        {
            "author_id": "6544482",
            "created_at": "2011-10-22T12:14:20.000Z",
            "id": "127719432079413248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de visitar as cataratas. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa w/ 3 others) [pic]: http://t.co/iaNUBQ5Y"
        },
        {
            "author_id": "74336532",
            "created_at": "2011-10-22T12:10:24.000Z",
            "id": "127718445390376960",
            "in_reply_to_user_id": "256335902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadarBlitzBH Alguem tem noticias da afonso pena?\ne arredores perto do parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "29478020",
            "created_at": "2011-10-22T10:54:27.000Z",
            "id": "127699328209928192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia voc\u00ea que acordou cedo e foi pro parque municipal na chuva"
        },
        {
            "author_id": "45584726",
            "created_at": "2011-10-22T09:54:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.572905,
                        -23.866784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "127684301688025088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rod. Imigrantes, Rod. Anchieta, Sao Bernardo Campo) http://t.co/qgJOAoAd"
        },
        {
            "author_id": "64577829",
            "created_at": "2011-10-22T09:00:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.63028201,
                        -17.75005786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "127670627346817024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/OnUkmDqT - E a turma j\u00e1 come\u00e7am deixar o acampamento dos sem tetos rumo ao parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "362952455",
            "created_at": "2011-10-22T08:12:29.000Z",
            "id": "127658571474280448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Reserva #Extrativista #Riozinho #do #Anfr\u00edsio #Par\u00e1 Cabe\u00e7a a pr\u00eamio: R$ 80 mil | Africas http://t.co/i6fK27cI"
        },
        {
            "author_id": "64577829",
            "created_at": "2011-10-22T08:06:43.000Z",
            "id": "127657116570882049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia...E chove muito aqui em Caldas Novas,daqui a pouco largada do percurso m\u00e9dio  no Parque Estadual com ou sem chuva n\u00e3o ter\u00e1 atraso."
        },
        {
            "author_id": "253657829",
            "created_at": "2011-10-22T05:14:58.000Z",
            "id": "127613895585185793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refloresta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas j\u00e1 est\u00e1 em curso http://t.co/54LZqHqe #design"
        },
        {
            "author_id": "168503564",
            "created_at": "2011-10-22T02:40:30.000Z",
            "id": "127575023581007872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Wellington Rafael: Parque Estadual da Pedra da Boca \u2013 Encanto, beleza... http://t.co/twzLNdyP"
        },
        {
            "author_id": "74000455",
            "created_at": "2011-10-22T02:17:15.000Z",
            "id": "127569171625148417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descida do Rio Ita\u00fanas - Anivers\u00e1rio do Parque Estadual\nDia 12 de Novembro de 2011,8 da manh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "92808838",
            "created_at": "2011-10-22T01:44:16.000Z",
            "id": "127560872481652737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BART 6221: O Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/ErwV2zsh"
        },
        {
            "author_id": "62067124",
            "created_at": "2011-10-22T00:41:56.000Z",
            "id": "127545183410733056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o podem render cerca de R$6 bilh\u00f5es por ano - http://t.co/FKxfSRqN"
        },
        {
            "author_id": "336294814",
            "created_at": "2011-10-22T00:19:40.000Z",
            "id": "127539580600729600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora to na maior duvida se vou no parque municipal encontar azamiga ou se vou ver os bests ''/"
        },
        {
            "author_id": "284732514",
            "created_at": "2011-10-22T00:12:16.000Z",
            "id": "127537718501707776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parece que abriram os port\u00f5es daquela reserva biol\u00f3gica.. c\u00f3rrego do veado."
        },
        {
            "author_id": "62376256",
            "created_at": "2011-10-21T23:51:26.000Z",
            "id": "127532478188621824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19:00, inc\u00eandio de m\u00e9dia propor\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em cidade verde.. tr\u00eas vtrs. de combate a inc\u00eandio no local."
        },
        {
            "author_id": "195253133",
            "created_at": "2011-10-21T23:41:24.000Z",
            "id": "127529952500391936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade promete muitas felicidades para mim !"
        },
        {
            "author_id": "154327424",
            "created_at": "2011-10-21T23:32:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "127527754706071554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Porto Seguro - http://t.co/FmPaLHbR"
        },
        {
            "author_id": "299994987",
            "created_at": "2011-10-21T23:05:11.000Z",
            "id": "127520837271175169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aii , amanh\u00e3 vou treinar volay no parque municipal de baruebas , u\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-21T23:03:42.000Z",
            "id": "127520463822913536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a pela expedi\u00e7\u00e3o@RotasVerdes Brasil o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/pbtxF0Sd"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-21T22:34:18.000Z",
            "id": "127513064294715392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expedi\u00e7\u00e3o @RotasVerdes Brasil chega hoje ao Parque Nacional de Sete Cidades. Acompanhe! http://t.co/61zMB9sJ"
        },
        {
            "author_id": "171411644",
            "created_at": "2011-10-21T22:23:17.000Z",
            "id": "127510291427766272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refloresta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas j\u00e1 est\u00e1 em curso http://t.co/x7xIMxY0"
        },
        {
            "author_id": "15392221",
            "created_at": "2011-10-21T22:21:02.000Z",
            "id": "127509726740226050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ambiente Refloresta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas j\u00e1 est\u00e1 em curso http://t.co/4jLSIWr1"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2011-10-21T22:19:53.000Z",
            "id": "127509439082283009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TSF]: Refloresta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas j\u00e1 est\u00e1 em curso: N\u00e3o chega para compensar o que ardeu mas ... http://t.co/Z6h1d7PV"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-10-21T22:19:53.000Z",
            "id": "127509438490869760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TSF] Refloresta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas j\u00e1 est\u00e1 em curso: N\u00e3o chega para compensar o que ardeu mas d... http://t.co/eI1dQQZO"
        },
        {
            "author_id": "29056257",
            "created_at": "2011-10-21T22:08:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "127506455581569024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/0qdBBDty"
        },
        {
            "author_id": "362266802",
            "created_at": "2011-10-21T22:00:48.000Z",
            "id": "127504632971927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esta\u00e7\u00e3o #ecol\u00f3gica #Mato Grosso Queimadas j\u00e1 destru\u00edram mais de mil \u00e1reas de cerrado e floresta ... http://t.co/cGDxqznb"
        },
        {
            "author_id": "247274397",
            "created_at": "2011-10-21T21:59:39.000Z",
            "id": "127504347406938112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Commented on Consultas para cria&ccedil;&atilde;o do Parque Nacional da Furna Feia / O Eco http://t.co/cr0vaXdK"
        },
        {
            "author_id": "55844318",
            "created_at": "2011-10-21T21:53:06.000Z",
            "id": "127502697602617345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje n\u00e3o teve excurs\u00e3o pro Parque Municipal, ainda bem :) kk"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-21T20:37:08.000Z",
            "id": "127483578169819136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expedi\u00e7\u00e3o @RotasVerdes Brasil chega hoje ao Parque Nacional de Sete Cidades (PI). Acompanhe http://t.co/61zMB9sJ"
        },
        {
            "author_id": "103662177",
            "created_at": "2011-10-21T20:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "306487610",
                        "start": 3,
                        "username": "paulokennedydas"
                    }
                ]
            },
            "id": "127480718422052864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @paulokennedydas: N\u00e3o perca este v\u00eddeo -- III Expedi\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica \u00e0 Terra do Meio -- Parque Nacional Serra d... http://t.co/zWd8k0yv"
        },
        {
            "author_id": "306487610",
            "created_at": "2011-10-21T20:24:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "10228272",
                        "start": 124,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "127480431833653249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca este v\u00eddeo -- III Expedi\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica \u00e0 Terra do Meio -- Parque Nacional Serra do Pardo http://t.co/Xo7A0LPb via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "71358820",
            "created_at": "2011-10-21T19:38:35.000Z",
            "id": "127468845257588736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TeU: Semana Ambiental marca dia das crian\u00e7as no Parque Municipal de Barueri http://t.co/JaH6NXQE"
        },
        {
            "author_id": "51929129",
            "created_at": "2011-10-21T18:44:06.000Z",
            "id": "127455134480478209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana com a agenda lotada, Parque Nacional, baladinha, mais um passeio pelo Parque, pelo visto nao vou ter tempo nem de respirar. kk"
        },
        {
            "author_id": "207268198",
            "created_at": "2011-10-21T18:38:20.000Z",
            "id": "127453680487239680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a Pra\u00e7a no Parque Municipal neste s\u00e1bado http://t.co/C4qI0ylD #Una50anos"
        },
        {
            "author_id": "78652685",
            "created_at": "2011-10-21T18:32:01.000Z",
            "id": "127452093803016192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Una50anos Sa\u00fade, est\u00e9tica, entretenimento e muito mais,neste s\u00e1bado,no Viva a Pra\u00e7a 50 anos Una no Parque Municipal! http://t.co/rfTvc08H"
        },
        {
            "author_id": "60700086",
            "created_at": "2011-10-21T18:27:09.000Z",
            "id": "127450867824738304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou de Tryton com essa dica de trilha internacional: Caminhadas no Parque Nacional Gran Paradiso http://t.co/ycuKfobE"
        },
        {
            "author_id": "264524895",
            "created_at": "2011-10-21T17:58:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "127443733313617920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/9jS8xmM2"
        },
        {
            "author_id": "317938236",
            "created_at": "2011-10-21T17:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "281715995",
                        "start": 52,
                        "username": "Khapimentinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "127435011128426497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "talv\u00e9\u00e9z  voou para o parque municipal domingo com a @Khapimentinha"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-10-21T17:20:40.000Z",
            "id": "127434137345867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "62875287",
            "created_at": "2011-10-21T17:08:37.000Z",
            "id": "127431105879093248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce ser\u00e1 sede do IV Semin\u00e1rio de Direito Ambiental do Unileste  http://t.co/PeCPX2nl"
        },
        {
            "author_id": "395230350",
            "created_at": "2011-10-21T16:58:19.000Z",
            "id": "127428511576236032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Onde o vento faz a curva\": ca\u00e7ando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Nova Igua... http://t.co/h4u8P5Kk"
        },
        {
            "author_id": "162842885",
            "created_at": "2011-10-21T16:46:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8499744,
                        -23.4686324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "127425493531246592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o unico peda\u00e7o de mata na regi\u00e3o (@ Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9) http://t.co/PXkCg6el"
        },
        {
            "author_id": "160782377",
            "created_at": "2011-10-21T16:32:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1356393732657049600",
                        "start": 0,
                        "username": "luanviciomania"
                    }
                ]
            },
            "id": "127421972899565568",
            "in_reply_to_user_id": "141933628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuanVicioMania @luanetesmaniaca aqui http://t.co/E7SfMAtM"
        },
        {
            "author_id": "47933681",
            "created_at": "2011-10-21T16:12:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "15907720",
                        "start": 107,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "127417055266873344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caragu\u00e1 realiza campanha de Combate \u00e0 Tuberculose a meta \u00e9 examinar 960 pacientes http://t.co/ZCtxrdoH via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-21T16:09:56.000Z",
            "id": "127416337428525056",
            "in_reply_to_user_id": "245433158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RotasVerdes Brasil a caminho do Parque Nacional das Sete Cidades no Piau\u00ed. Acompanhe a expedi\u00e7\u00e3o http://t.co/pbtxF0Sd"
        },
        {
            "author_id": "54879504",
            "created_at": "2011-10-21T16:07:20.000Z",
            "id": "127415682848661505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no munic\u00edpio de Jucurutu/RN  = http://t.co/Q2neS8UG"
        },
        {
            "author_id": "110418294",
            "created_at": "2011-10-21T15:48:50.000Z",
            "id": "127411025124397057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu ia no parque municipal com a galera mais melo! =("
        },
        {
            "author_id": "315583932",
            "created_at": "2011-10-21T15:45:15.000Z",
            "id": "127410125605576704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc conhece a cracolandia natalense, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? #foramicarla http://t.co/VMxzJ2ny"
        },
        {
            "author_id": "121421911",
            "created_at": "2011-10-21T15:34:59.000Z",
            "id": "127407540572143616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 24, a Comiss\u00e3o de Turismo e Meio Ambiente da Alesc promove audi\u00eancia p\u00fablica para discutir a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Monte Crista."
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-21T15:24:24.000Z",
            "id": "127404876534788097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas humanas e geogr\u00e1ficas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Veja na expedi\u00e7\u00e3o @RotasVerdes Brasil http://t.co/pbtxF0Sd"
        },
        {
            "author_id": "51500963",
            "created_at": "2011-10-21T15:21:22.000Z",
            "id": "127404113158881280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonha, abandonar o belo parque nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es para depois entregar a grupo$ privados.http://www.capitalpress.com.br/"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2011-10-21T15:00:58.000Z",
            "id": "127398980891049985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 21/10/2011 12:12: CB Foz do Igua\u00e7u || Acidente em meio de transporte - Colis\u00e3o Onibus x Moto -&gt; Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-21T14:49:24.000Z",
            "id": "127396069238771713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco no Parque Nacional das Sete Cidades, no Piau\u00ed. Acompanhe a expedi\u00e7\u00e3o @RotasVerdes Brasil http://t.co/61zMB9sJ"
        },
        {
            "author_id": "46394547",
            "created_at": "2011-10-21T14:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "204014122",
                        "start": 0,
                        "username": "martinstaiane"
                    }
                ]
            },
            "id": "127386007120261120",
            "in_reply_to_user_id": "204014122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@martinstaiane  chuva + parque estadual do rio doce n\u00e3o me parece uma ideia muito agrad\u00e1vel!"
        },
        {
            "author_id": "153811327",
            "created_at": "2011-10-21T14:05:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "303864215",
                        "start": 0,
                        "username": "Alexandre_MAM"
                    }
                ]
            },
            "id": "127384953662083072",
            "in_reply_to_user_id": "303864215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alexandre_MAM  o TJCE j\u00e1 suspendeu a liminar. O nome j\u00e1 diz: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, por isso deve ser respeitada. abra\u00e7os"
        },
        {
            "author_id": "153811327",
            "created_at": "2011-10-21T14:05:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "303864215",
                        "start": 0,
                        "username": "Alexandre_MAM"
                    }
                ]
            },
            "id": "127384934284402688",
            "in_reply_to_user_id": "303864215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alexandre_MAM Caro Alexandre, existem outros assuntos sim. Sobre a quest\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.."
        },
        {
            "author_id": "54879504",
            "created_at": "2011-10-21T13:55:52.000Z",
            "id": "127382597151100928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no munic\u00edpio de Jucurutu/RN  = http://t.co/IPE6XS7x"
        },
        {
            "author_id": "55936283",
            "created_at": "2011-10-21T13:16:02.000Z",
            "id": "127372570923237376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro busca aproximar o leitor da gest\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o abordando os pilares da #sustentabilidade http://t.co/jSyPfyNA"
        },
        {
            "author_id": "196284801",
            "created_at": "2011-10-21T12:54:46.000Z",
            "id": "127367222950772737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Col\u00e9gio Jo\u00e3o Louren\u00e7o - Museu do Futebol e Parque Estadual do Pico do Jaragu\u00e1. http://t.co/NaP26juo"
        },
        {
            "author_id": "196284801",
            "created_at": "2011-10-21T12:52:59.000Z",
            "id": "127366772935507968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Col\u00e9gio Culto \u00e0 Ci\u00eancia - City Tour S\u00e3o Paulo e Parque Estadual do Pico do Jaragu\u00e1. http://t.co/vBu3ziJb"
        },
        {
            "author_id": "85168075",
            "created_at": "2011-10-21T12:40:54.000Z",
            "id": "127363733075922944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigo! Em Itaituba na reuni\u00e3o do Conselho da Floresta Nacional do Crepori."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-10-21T12:30:07.000Z",
            "id": "127361018119729152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o dia no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti: http://t.co/Xu4BPKoi"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2011-10-21T12:25:54.000Z",
            "id": "127359956696571905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem de Stela Marta no Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/9cM7ZGTm"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2011-10-21T12:20:38.000Z",
            "id": "127358631757881344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leandra Gon\u00e7alves escreve sobre o massacre dos tubar\u00f5es na \"\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\" de S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Paulo. http://t.co/DNDJA3rZ"
        },
        {
            "author_id": "56966504",
            "created_at": "2011-10-21T12:18:33.000Z",
            "id": "127358107750891521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce ser\u00e1 sede do IV Semin\u00e1rio de Direito Ambiental do Unileste: http://t.co/mRIwnTip"
        },
        {
            "author_id": "310228310",
            "created_at": "2011-10-21T11:44:03.000Z",
            "id": "127349424543375360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio de direito ambiental amanh\u00e3, no parque Estadual do Rio Doce at\u00e9 meio dia depois churrasquinho pra descontrair na beira da lagoa!!"
        },
        {
            "author_id": "91310365",
            "created_at": "2011-10-21T11:42:24.000Z",
            "id": "127349010787876864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJCE mant\u00e9m decis\u00e3o que suspendeu constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Aquiraz http://t.co/bG9TfAq5"
        },
        {
            "author_id": "39394082",
            "created_at": "2011-10-21T11:42:22.000Z",
            "id": "127349002755780608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#not\u00edcias TJCE mant\u00e9m decis\u00e3o que suspendeu constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Aquiraz http://t.co/7OTTTOIa"
        },
        {
            "author_id": "83359596",
            "created_at": "2011-10-21T10:54:28.000Z",
            "id": "127336947524964352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Foz de Igua\u00e7u (Foz de Igua\u00e7u) http://t.co/vreI89rO"
        },
        {
            "author_id": "262625593",
            "created_at": "2011-10-21T10:20:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "290524385",
                        "start": 118,
                        "username": "saojoaocanastra"
                    }
                ]
            },
            "id": "127328409083838464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/emxc3Jn0 #serradacanastra @saojoaocanastra"
        },
        {
            "author_id": "369610263",
            "created_at": "2011-10-21T09:36:29.000Z",
            "id": "127317321759993856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida\u201d diz o secret\u00e1rio de Estado das Florestas e Desenvolvimento Rural: O... http://t.co/bXru2pir"
        },
        {
            "author_id": "171411644",
            "created_at": "2011-10-21T08:44:11.000Z",
            "id": "127304158574411776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Local no Barreiro http://t.co/JXBUEkS4"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2011-10-21T08:34:08.000Z",
            "id": "127301629530742784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daniel Campelo entende que cada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida: O secret\u00e1rio de Estado das Florestas e ... http://t.co/F2XdbGNC"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2011-10-21T08:34:07.000Z",
            "id": "127301628196962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daniel Campelo entende que cada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida: O secret\u00e1rio de Estado das Florestas e ... http://t.co/FR15w6Dw"
        },
        {
            "author_id": "169129441",
            "created_at": "2011-10-21T08:31:37.000Z",
            "id": "127300996819988480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daniel Campelo entende que cada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida http://t.co/a1y7tQU8"
        },
        {
            "author_id": "94586734",
            "created_at": "2011-10-21T08:18:19.000Z",
            "id": "127297650604244993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daniel Campelo entende que cada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida: O secret\u00e1rio de Estado das Florestas e ... http://t.co/iLWelm88"
        },
        {
            "author_id": "23011527",
            "created_at": "2011-10-21T08:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "2561091",
                        "start": 15,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "127294300743663616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E um queijo RT @Publico: Daniel Campelo entende que cada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida http://t.co/6hjjvVxo"
        },
        {
            "author_id": "14396986",
            "created_at": "2011-10-21T08:04:37.000Z",
            "id": "127294204052389888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daniel Campelo entende que cada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida http://t.co/BY9IbpOX"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2011-10-21T08:04:37.000Z",
            "id": "127294201258979328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daniel Campelo entende que cada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida http://t.co/hhliGvtK"
        },
        {
            "author_id": "369610263",
            "created_at": "2011-10-21T04:59:06.000Z",
            "id": "127247514184327168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida\u201d diz o secret\u00e1rio de Estado das Florestas e Desenvolvimento Rural: O... http://t.co/e5fEp1fp"
        },
        {
            "author_id": "59352412",
            "created_at": "2011-10-21T04:38:48.000Z",
            "id": "127242408202215424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia  http://t.co/oT7xyXJK"
        },
        {
            "author_id": "166210167",
            "created_at": "2011-10-21T03:40:41.000Z",
            "id": "127227781963714560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidades do Brasil: Justi\u00e7a mant\u00e9m decis\u00e3o que suspende constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de - O ...: A Justi\u00e7a do Cear\u00e1 mante... http://t.co/987yQuWf"
        },
        {
            "author_id": "307516883",
            "created_at": "2011-10-21T02:54:40.000Z",
            "id": "127216200953507841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda vou realizar meu sonho: Pular de bung jump no 1\u00ba mirante do parque nacional de Ubajara. \u00c9 muito massa!"
        },
        {
            "author_id": "84874935",
            "created_at": "2011-10-21T02:43:48.000Z",
            "id": "127213465734615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente: Cada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida - secret\u00e1rio de Estado: http://t.co/AsaasjAe"
        },
        {
            "author_id": "373369250",
            "created_at": "2011-10-21T02:36:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "43828844",
                        "start": 3,
                        "username": "PontaGrossaNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "127211539261440000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @PontaGrossaNews: Ponta Grossa pode ganhar um resort em \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/oamyRTql"
        },
        {
            "author_id": "370732922",
            "created_at": "2011-10-21T02:36:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "43828844",
                        "start": 3,
                        "username": "PontaGrossaNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "127211538363858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @PontaGrossaNews: Ponta Grossa pode ganhar um resort em \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/sCqS3JRM"
        },
        {
            "author_id": "168503564",
            "created_at": "2011-10-21T02:23:55.000Z",
            "id": "127208462814949378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Wellington Rafael: Parque Estadual da Pedra da Boca \u2013 Encanto, beleza... http://t.co/twzLNdyP"
        },
        {
            "author_id": "315164373",
            "created_at": "2011-10-21T01:14:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "290524385",
                        "start": 111,
                        "username": "saojoaocanastra"
                    }
                ]
            },
            "id": "127191075520655361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/A4HI3ryM #canastra @saojoaocanastra"
        },
        {
            "author_id": "290524385",
            "created_at": "2011-10-21T01:13:26.000Z",
            "id": "127190723509493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/8Vi8Exm5 #canastra #preserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "369610263",
            "created_at": "2011-10-21T00:56:09.000Z",
            "id": "127186376046284800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida\u201d diz o secret\u00e1rio de Estado das Florestas e Desenvolvimento Rural: O... http://t.co/mydz3U4o"
        },
        {
            "author_id": "51500963",
            "created_at": "2011-10-21T00:46:40.000Z",
            "id": "127183989541838849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonha, abandonar o belo parque nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es para depois entregar a grupos privados.http://www.capitalpress.com.br/"
        },
        {
            "author_id": "136325212",
            "created_at": "2011-10-21T00:27:46.000Z",
            "id": "127179231271714817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridao! (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/nW45Wh9q"
        },
        {
            "author_id": "102863927",
            "created_at": "2011-10-21T00:20:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "127177446368870400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalar?! ;) (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/j1NpSmwJ"
        },
        {
            "author_id": "102357514",
            "created_at": "2011-10-20T23:19:57.000Z",
            "id": "127162163591790592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite para reuni\u00e3o de revis\u00e3o/atualiza\u00e7\u00e3o do PLANO DE MANEJO da Reserva Biol\u00f3gica Augusto Ruschi: http://t.co/sjubICsk"
        },
        {
            "author_id": "27375603",
            "created_at": "2011-10-20T23:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "35100334",
                        "start": 0,
                        "username": "biialima"
                    }
                ]
            },
            "id": "127161003917062144",
            "in_reply_to_user_id": "35100334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biialima Eu quero ir no parque nacional h\u00e1 muito tempo. Mas ta frio."
        },
        {
            "author_id": "63333682",
            "created_at": "2011-10-20T22:39:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "47998763",
                        "start": 3,
                        "username": "blogdoeliomar"
                    }
                ]
            },
            "id": "127152106921664513",
            "in_reply_to_user_id": "47998763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @blogdoeliomar TJCE mant\u00e9m suspens\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/AZiFtztm"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2011-10-20T22:32:48.000Z",
            "id": "127150300279734272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Eliomar - TJCE mant\u00e9m suspens\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: O \u00d3rg\u00e3o Especial do Tribunal d... http://t.co/cEtqTmXr"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2011-10-20T22:32:47.000Z",
            "id": "127150296756535296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "TJCE mant\u00e9m suspens\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/MBqXGv0B"
        },
        {
            "author_id": "105507550",
            "created_at": "2011-10-20T22:15:45.000Z",
            "id": "127146007627710465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora vamos marcar de algum dia desses dar um volta no parque municipal, e aproveitar pra tirar umas fotinhas, porque estamos precisando"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2011-10-20T21:25:30.000Z",
            "id": "127133362770034688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJCE mant\u00e9m decis\u00e3o que suspendeu constru\u00e7\u00e3o  em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Aquiraz: Noticia publicada no sit... http://t.co/Hulm5IvB"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-10-20T21:23:10.000Z",
            "id": "127132774539862017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Cada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida\" diz o secret\u00e1rio de Estado das Florestas e Desenvolvimento Rural:... http://t.co/65PKWLY8"
        },
        {
            "author_id": "108516149",
            "created_at": "2011-10-20T21:12:09.000Z",
            "id": "127130005242265602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda privatizar parques nacionais. O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 na lista http://t.co/WW95Wxph"
        },
        {
            "author_id": "204506722",
            "created_at": "2011-10-20T20:42:55.000Z",
            "id": "127122646772088832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fiquei sabendo que amanha eu vou pro parque municipal, pera ai, eu n\u00e3o tava sabendo disso, como que eu vo??"
        },
        {
            "author_id": "338432830",
            "created_at": "2011-10-20T20:19:29.000Z",
            "id": "127116748347543552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "awwwn a gente foi no parque municipal e passou a tarde toda abra\u00e7ados , rindo e ouvindo a musica que ele ama s2"
        },
        {
            "author_id": "315583932",
            "created_at": "2011-10-20T20:15:09.000Z",
            "id": "127115661230096385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc conhece a cracolandia natalense, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? #foramicarla http://t.co/VMxzJ2ny"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2011-10-20T19:58:31.000Z",
            "id": "127111473058152449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#R\u00e1dioPT : Assis do Couto PT-PR fala sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u on #SoundCloud http://t.co/LyXj1YtF"
        },
        {
            "author_id": "55835014",
            "created_at": "2011-10-20T19:19:31.000Z",
            "id": "127101659368263681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar realiza Circuito de Observa\u00e7\u00e3o de Aves http://t.co/BMqVOmr8"
        },
        {
            "author_id": "88004954",
            "created_at": "2011-10-20T19:10:16.000Z",
            "id": "127099330065731586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ULBRA certificada pela Uniflorestal Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental por atuar na cria\u00e7\u00e3o da 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Uniflorestal do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-20T19:07:54.000Z",
            "id": "127098736403939328",
            "in_reply_to_user_id": "245433158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RotasVerdes Brasil no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/pbtxF0Sd"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2011-10-20T19:06:43.000Z",
            "id": "127098438629326848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[VISAO]: Ambiente: Cada concelho deveria ter uma \u00e1rea protegida - secret\u00e1rio de Estado:  http://t.co/UIFulB2W"
        },
        {
            "author_id": "77229070",
            "created_at": "2011-10-20T19:06:35.000Z",
            "id": "127098404504481795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma realiza mais uma edi\u00e7\u00e3o do projeto Arte no Parque no pr\u00f3ximo domingo, no Parque Municipal. http://t.co/OwekQYVQ"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2011-10-20T18:06:02.000Z",
            "id": "127083167491428352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar realiza Circuito de Observa\u00e7\u00e3o de Aves: Em comemora\u00e7\u00e3o ao m\u00eas das aves, o Parque... http://t.co/m0460Clu"
        },
        {
            "author_id": "327143130",
            "created_at": "2011-10-20T18:04:27.000Z",
            "id": "127082766021046272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/KQwqOWRb"
        },
        {
            "author_id": "52736319",
            "created_at": "2011-10-20T17:27:52.000Z",
            "id": "127073560249368576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Morro do Diabo: programa\u00e7\u00e3o completa dos 70 anos do PEMD http://t.co/lVD8lLN4"
        },
        {
            "author_id": "119130495",
            "created_at": "2011-10-20T16:43:24.000Z",
            "id": "127062371293347840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"ah, vamos passear?\" \"ok, vamos aonde?\" \"Zoo? Pampulha? Parque Municipal?\""
        },
        {
            "author_id": "44121930",
            "created_at": "2011-10-20T16:30:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "11160692",
                        "start": 109,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "127059001644027905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o contribui para a conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: http://t.co/Yu9yVUjP (via @wwf_brasil)"
        },
        {
            "author_id": "203193205",
            "created_at": "2011-10-20T16:10:05.000Z",
            "id": "127053985440989186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Ambiental marca dia das crian\u00e7as no Parque Municipal de Barueri http://t.co/i2euAVSs"
        },
        {
            "author_id": "126627769",
            "created_at": "2011-10-20T16:10:04.000Z",
            "id": "127053981259276288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Ambiental marca dia das crian\u00e7as no Parque Municipal de Barueri http://t.co/4Rg9KXLC"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2011-10-20T16:05:02.000Z",
            "id": "127052715783225344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estradas-parques s\u00e3o risco\nhttp://t.co/MxhhSNxP"
        },
        {
            "author_id": "370141419",
            "created_at": "2011-10-20T16:00:48.000Z",
            "id": "127051648534183936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Navio: uma das portas de entrada do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque.  http://t.co/7Gyzj207"
        },
        {
            "author_id": "87031782",
            "created_at": "2011-10-20T15:40:54.000Z",
            "id": "127046642187780097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dar uma volta no Parque Municipal no hor\u00e1rio de almo\u00e7o, revigora! Sol, sombra, ventinho, som dos p\u00e1ssaros, muito verde, \u00e1gua! #N\u00e3oTemPre\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-20T15:15:59.000Z",
            "id": "127040370264637441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Casas irregulares no Parque Nacional da Tijuca dever\u00e3o ser desocupadas at\u00e9 novembro. http://t.co/e1abe10Y"
        },
        {
            "author_id": "26223403",
            "created_at": "2011-10-20T15:11:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85190952,
                        -29.313287
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "127039282228625408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, coisa muito linda de se ver. Vale muito, muito a pena. (@ Parque Estadual do Caracol) [pic]: http://t.co/jUA4ZARn"
        },
        {
            "author_id": "110852541",
            "created_at": "2011-10-20T15:01:17.000Z",
            "id": "127036670439727104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principalmente o que \u00e9 realizado na Floresta Estadual do Antimary."
        },
        {
            "author_id": "365015836",
            "created_at": "2011-10-20T14:56:15.000Z",
            "id": "127035406389747712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou n #parque municipal d BH fazendo o ql, isto aqui e uma paz."
        },
        {
            "author_id": "67705666",
            "created_at": "2011-10-20T14:55:11.000Z",
            "id": "127035138075926529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OeR: Semana Ambiental marca dia das crian\u00e7as no Parque Municipal de Barueri http://t.co/Cg1rAR1z"
        },
        {
            "author_id": "105503650",
            "created_at": "2011-10-20T14:02:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "235778607",
                        "start": 0,
                        "username": "sudemagovpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "127021763921055744",
            "in_reply_to_user_id": "235778607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sudemagovpb Agora vamos ver se conseguimos punir criminosos q est\u00e3o destruindo o Parque Estadual Mata de Pau Ferro. 100 den\u00fancias 0 a\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2011-10-20T13:46:03.000Z",
            "id": "127017740199411714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Institui\u00e7\u00f5es divulgam nota de apoio ao programa de manejo da Floresta Estadual do Antimary http://t.co/Ai5YuTn4"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-20T12:53:33.000Z",
            "id": "127004525402931200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara e a @RotasVerdes Brasil no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Veja as imagens http://t.co/pbtxF0Sd"
        },
        {
            "author_id": "38748761",
            "created_at": "2011-10-20T11:32:10.000Z",
            "id": "126984044557762561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estradas-parques s\u00e3o risco - EPTV: Estradas-parques s\u00e3o riscoEPTVPara contrapor a ideia de se construir a Estrad... http://t.co/v1Csko8p"
        },
        {
            "author_id": "174276012",
            "created_at": "2011-10-20T11:31:06.000Z",
            "id": "126983779230289921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinaturas no abaixo-assinado (# 7030): Pela cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL \u00c1GUAS DA SERRA DO GANDARELA - Abaixo http://t.co/yOzP1DKk:"
        },
        {
            "author_id": "57222647",
            "created_at": "2011-10-20T11:11:49.000Z",
            "id": "126978924507967488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/nlbGjfBI"
        },
        {
            "author_id": "33201847",
            "created_at": "2011-10-20T10:30:06.000Z",
            "id": "126968425095512064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com decis\u00e3o judicial contra lei que protege dunas do Coc\u00f3 em Fortaleza, Semam considera \u00e1rea protegida http://t.co/pzs8rNXi"
        },
        {
            "author_id": "177227348",
            "created_at": "2011-10-20T10:06:25.000Z",
            "id": "126962464473624576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo sem lei, Semam considera \u00e1rea protegida http://t.co/iuQZIfX7 nosso apoio ao companheiro Deodato pela seriedade frente a SEMAM"
        },
        {
            "author_id": "362266802",
            "created_at": "2011-10-20T04:52:33.000Z",
            "id": "126883480272510976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esta\u00e7\u00e3o #ecol\u00f3gica #Mato Grosso Fogo amea\u00e7a destruir vegeta\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Pantanal de MT http://t.co/cGDxqznb"
        },
        {
            "author_id": "78903183",
            "created_at": "2011-10-20T02:48:35.000Z",
            "id": "126852282422800384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O GALERA!!!\nDOMINGO TEM O PRIMEIRO TRILHAS/UFS ITABAIANA \nPARQUE NACIONAL E PARQUE DOS FALC\u00d5ES\nTaxa de 12,00\nINSCRI\u00c7\u00d5ES COMIGO."
        },
        {
            "author_id": "112758436",
            "created_at": "2011-10-20T02:21:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "27556531",
                        "start": 3,
                        "username": "lucianomende"
                    }
                ]
            },
            "id": "126845586119999488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @lucianomende PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA: Com aproximadamente 20 mil hectares de \u00e1rea de\u2026 http://t.co/A6RuI4W7"
        },
        {
            "author_id": "102815912",
            "created_at": "2011-10-20T01:45:36.000Z",
            "id": "126836429740453888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 no centro da cidade, \u00e9 um lugar perto da UFMS, onde tem reserva biol\u00f3gica, etc e tal. Legal, n\u00e9? Sempre vejo esse bichinhos."
        },
        {
            "author_id": "266035100",
            "created_at": "2011-10-20T01:32:02.000Z",
            "id": "126833017854492673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Municipal de Macei\u00f3 : For\u00e7a Jovem Alagoas http://t.co/SuV8KcI"
        },
        {
            "author_id": "266035100",
            "created_at": "2011-10-20T01:27:52.000Z",
            "id": "126831971115606016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Municipal de Macei\u00f3 : For\u00e7a Jovem Alagoas http://t.co/SuV8KcI via @ThinkDevGrow"
        },
        {
            "author_id": "368715035",
            "created_at": "2011-10-20T01:26:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "834289796",
                        "start": 53,
                        "username": "edy_edyvelton"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "377731014",
                        "start": 71,
                        "username": "Neryson_brutti"
                    }
                ]
            },
            "id": "126831722775056384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/2A1RwoF7\n\nnesse eu vou com os meus manos @edy_edyvelton eo @Neryson_brutti"
        },
        {
            "author_id": "23450875",
            "created_at": "2011-10-20T01:23:02.000Z",
            "id": "126830752863223808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra. Vote ! http://t.co/mPikipdr"
        },
        {
            "author_id": "152503644",
            "created_at": "2011-10-20T00:38:47.000Z",
            "id": "126819615270641664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Paran\u00e1, quase toda a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 no Parque Estadual do Cerrado, em Jaguaria\u00edva http://t.co/0vOcEzUS"
        },
        {
            "author_id": "30376434",
            "created_at": "2011-10-20T00:18:41.000Z",
            "id": "126814558017945600",
            "in_reply_to_user_id": "163171491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acertou - 5\u00b0 Lugar - 6\u00aa Medalha de Ferro @vinnyciusLP 2 #geoquiz parque nacional serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "163171491",
            "created_at": "2011-10-20T00:17:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "30376434",
                        "start": 0,
                        "username": "Maxwell_10"
                    }
                ]
            },
            "id": "126814295504846849",
            "in_reply_to_user_id": "30376434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maxwell_10 2 #geoquiz parque nacional serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "30376434",
            "created_at": "2011-10-20T00:13:55.000Z",
            "id": "126813357314543618",
            "in_reply_to_user_id": "308542486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acertou 3\u00b0 Lugar - 22\u00aa Medalha de Bronze @maykonnbmx  #GeoQuiz 2) parque nacional serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "30376434",
            "created_at": "2011-10-20T00:10:23.000Z",
            "id": "126812470504472576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "2) Qual parque nacional do Piau\u00ed \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio da Humanidade pela UNESCO? #GeoQuiz"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2011-10-20T00:07:44.000Z",
            "id": "126811801131298816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma elefanta foi filmada lutando contra um crocodilo no Parque Nacional de Chobe, em Botsuana, dep... http://t.co/pm44eL1Y #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-10-19T23:16:12.000Z",
            "id": "126798832322359296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "44769913",
            "created_at": "2011-10-19T22:54:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2176082853",
                        "start": 20,
                        "username": "baa_bs"
                    }
                ]
            },
            "id": "126793300161204224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hooje eu e meu mozi @baa_bs fizemos amizade com um gatinho que tava dentro do parque municipal *-* fofo."
        },
        {
            "author_id": "37714442",
            "created_at": "2011-10-19T21:38:50.000Z",
            "id": "126774332725805056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse parque municipal cresceu????"
        },
        {
            "author_id": "259381854",
            "created_at": "2011-10-19T21:33:38.000Z",
            "id": "126773022752391169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu fui no parque municipal , e fiquei hooooooras sentando no meu banco preferido olhando o lago foi perfeito  *-*"
        },
        {
            "author_id": "188833184",
            "created_at": "2011-10-19T21:22:33.000Z",
            "id": "126770231736680448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande (Guararema) http://t.co/3IUdvkg5"
        },
        {
            "author_id": "64889389",
            "created_at": "2011-10-19T21:16:33.000Z",
            "id": "126768721455878144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um vai ser pro Parque Estadual da Serra do Mar. E outro \u00e9 visita\u00e7\u00e3o a \"Olimp\u00edada do Conhecimento\", centro de exposi\u00e7\u00f5es do Anhembi."
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2011-10-19T20:52:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "126762686477377536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/rDkpkBn2"
        },
        {
            "author_id": "160075116",
            "created_at": "2011-10-19T20:05:36.000Z",
            "id": "126750866328924160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde galera ! Dps de um dia inteiro na reserva biol\u00f3gica , volto a civiliza\u00e7\u00e3o e aturo um tr\u00e2nsito infernal na dutra sentido Rio!"
        },
        {
            "author_id": "391653850",
            "created_at": "2011-10-19T19:56:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "78652685",
                        "start": 109,
                        "username": "unaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "126748598842048512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro Universit\u00e1rio UNA - Not\u00edcias - Viva a Pra\u00e7a no Parque Municipal neste s\u00e1bado http://t.co/F0mnZQDy via @unaoficial"
        },
        {
            "author_id": "148365734",
            "created_at": "2011-10-19T19:30:24.000Z",
            "id": "126742008520916992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25\u00ba anivers\u00e1rio do \u201cEsp\u00edrito de Assis\u201d no Parque Municipal do centro de BH, um evento inter-religioso ,27 de outubro \u00e0s 14 horas."
        },
        {
            "author_id": "148365734",
            "created_at": "2011-10-19T19:20:33.000Z",
            "id": "126739532044435456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"25\u00ba anivers\u00e1rio do \u201cEsp\u00edrito de Assis\u201d Parque Municipal no centro de BH, evento inter-religioso pela paz! 27 de outubro \u00e0s 14 hs."
        },
        {
            "author_id": "42093018",
            "created_at": "2011-10-19T19:13:05.000Z",
            "id": "126737651054280704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem ainda nao sabe, tudo isso \u00e9 para evitar que uma estrada corte ao meio seu territ\u00f3rio, que tb \u00e9 \u00e1rea protegida. #TIPNIS"
        },
        {
            "author_id": "140538375",
            "created_at": "2011-10-19T18:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "52903738",
                        "start": 1,
                        "username": "FernandinoNeto"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "305200229",
                        "start": 103,
                        "username": "j_vanguarda"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.9655773,
                        -8.28741648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "126728133654228992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@FernandinoNeto: Saindo rumo ao Parque Municipal Severino Montenegro. Fotos para o TOP Marcas 2011 do @J_Vanguarda\u201d Legal!"
        },
        {
            "author_id": "94089312",
            "created_at": "2011-10-19T18:29:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "126726749894606848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O resto \u00e9 Parque Nacional dos Len\u00e7oes Maranhenses \u201c@folha_com: Funda\u00e7\u00e3o Sarney tem 'estatiza\u00e7\u00e3o' aprovada no Maranh\u00e3o. http://t.co/kq50R5F9\u201d"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-19T18:27:20.000Z",
            "id": "126726138578993152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como foi a passagem da @RotasVerdes Brasil no Parque Nacional da Serra da Bodoquena http://t.co/nq5ZSpKJ"
        },
        {
            "author_id": "148843815",
            "created_at": "2011-10-19T18:08:28.000Z",
            "id": "126721391759343617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas irregulares no Parque Nacional da Tijuca dever\u00e3o ser desocupadas at\u00e9 novembro"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-19T18:06:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "126721004935458816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje duas UCs comemoram anivers\u00e1rio. S\u00e3o o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Mata Preta, ambas em SC e criadas em 2005."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-19T18:04:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "126720313974206466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Rit\u00e1polis combate irregularidades no rio das Mortes.  http://t.co/hiwDX5x0"
        },
        {
            "author_id": "52903738",
            "created_at": "2011-10-19T17:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "305200229",
                        "start": 85,
                        "username": "j_vanguarda"
                    }
                ]
            },
            "id": "126718612743524352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saindo rumo ao Parque Municipal Severino Montenegro. Fotos para o TOP Marcas 2011 do @J_Vanguarda"
        },
        {
            "author_id": "75115905",
            "created_at": "2011-10-19T17:30:56.000Z",
            "id": "126711944588701696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal simples mais muito lindo. Deus realmente \u00e9 Tremendo"
        },
        {
            "author_id": "76785203",
            "created_at": "2011-10-19T17:22:50.000Z",
            "id": "126709907373309952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#triste parque municipal ake to assando p.q.p"
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2011-10-19T17:13:08.000Z",
            "id": "126707467404050432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 preparado para a Festur: http://t.co/o7z6O8dr"
        },
        {
            "author_id": "122240783",
            "created_at": "2011-10-19T17:12:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "63459107",
                        "start": 123,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "126707271244845057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Passeata em prol do direito da crian\u00e7a e do adolescente deixa tr\u00e2nsito complicado P\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o, seg. p Parque Municipal. @TransitoBH"
        },
        {
            "author_id": "121843956",
            "created_at": "2011-10-19T17:07:34.000Z",
            "id": "126706062479982592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontro promove a inclus\u00e3o produtiva de artes\u00e3s Munduruku da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/OLtsYB8E"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2011-10-19T17:03:48.000Z",
            "id": "126705115821383680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Passeata em prol do direito da crian\u00e7a e do adolescente deixa o tr\u00e2nsito complicado na P\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o, seguindo para o Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "145302298",
            "created_at": "2011-10-19T16:58:05.000Z",
            "id": "126703677628088320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Municipal de Macei\u00f3 : For\u00e7a Jovem Alagoas http://t.co/JiH3o4zF via @ThinkDevGrow"
        },
        {
            "author_id": "348005430",
            "created_at": "2011-10-19T16:57:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "63459107",
                        "start": 3,
                        "username": "TransitoBH"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "63459107",
                        "start": 31,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "126703574485962752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TransitoBH: RT @Cris7casr: @transitobh esta tendo passeata no centro na pr\u00e7a da esta\u00e7ao acho q eles estao indo no parque municipal rs"
        },
        {
            "author_id": "293599620",
            "created_at": "2011-10-19T16:41:33.000Z",
            "id": "126699515725094913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/P3EauOBt"
        },
        {
            "author_id": "95077828",
            "created_at": "2011-10-19T16:40:46.000Z",
            "id": "126699318336946176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/vg7xUdp8"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-10-19T16:40:45.000Z",
            "id": "126699314075533312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/YyM8VB7p"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-10-19T16:40:44.000Z",
            "id": "126699313253466112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/Ha0PjA7h"
        },
        {
            "author_id": "80405589",
            "created_at": "2011-10-19T16:29:53.000Z",
            "id": "126696582908350464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Constru\u00e7ao nas dunas do coc\u00f3..decisao fere lei q criou \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico\"..v\u00e3o destruir...  :-(( #fortaleza"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-19T16:10:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "126691757474840577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 fechado ao p\u00fablico nesta quinta-feira. http://t.co/il3xXrpV"
        },
        {
            "author_id": "306929212",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:30.000Z",
            "id": "126691200399982592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/rE3eQfd7"
        },
        {
            "author_id": "334923970",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:30.000Z",
            "id": "126691199057788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsua... http://t.co/SkaFCqfE #RT"
        },
        {
            "author_id": "387441851",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:29.000Z",
            "id": "126691196285366273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/Pn3pCno3"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:29.000Z",
            "id": "126691193630363648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/Syp3fR4u"
        },
        {
            "author_id": "53107857",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:28.000Z",
            "id": "126691191692599296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/kpeAMa0a"
        },
        {
            "author_id": "113015102",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:28.000Z",
            "id": "126691189922598912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/RH5CqHbZ"
        },
        {
            "author_id": "9079992",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:28.000Z",
            "id": "126691189587050496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bizarro: Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em ... http://t.co/YlyLMK2M"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:27.000Z",
            "id": "126691187640893440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/7fV3qMt1"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:27.000Z",
            "id": "126691187410206720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/PXa04lIg"
        },
        {
            "author_id": "251459661",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:26.000Z",
            "id": "126691184826523648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/FX6mAHwl"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:25.000Z",
            "id": "126691180468645888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/l6V0X338"
        },
        {
            "author_id": "252813164",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:25.000Z",
            "id": "126691177675235328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/e5Miel83"
        },
        {
            "author_id": "99825200",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:24.000Z",
            "id": "126691173191520256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/WJnQbY84"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:23.000Z",
            "id": "126691172268773377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/YEfU4iiI"
        },
        {
            "author_id": "216513892",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:23.000Z",
            "id": "126691170687528960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/zVvDKQ2T"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:23.000Z",
            "id": "126691168678453248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/5oamXbKD"
        },
        {
            "author_id": "211268126",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:21.000Z",
            "id": "126691162420551682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/Q6awxVlO"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:20.000Z",
            "id": "126691158125576193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/ZUVsjNtK"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:13.000Z",
            "id": "126691127284875264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/g6aj8czy"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:10.000Z",
            "id": "126691117923180546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/yVJKL2R7"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:10.000Z",
            "id": "126691116102848512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/v3daE9D3"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:10.000Z",
            "id": "126691115498872833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsu... http://t.co/SsLlfIh0"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:09.000Z",
            "id": "126691112785166336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/E31MJRzt"
        },
        {
            "author_id": "39621686",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:09.000Z",
            "id": "126691112172789760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/hUO1KFKK"
        },
        {
            "author_id": "60401174",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:07.000Z",
            "id": "126691104073588738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/OJ3gMOoP"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:07.000Z",
            "id": "126691103381524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/pMYReWW8"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2011-10-19T16:08:07.000Z",
            "id": "126691102987268096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/viZwkLoZ"
        },
        {
            "author_id": "33201847",
            "created_at": "2011-10-19T16:03:54.000Z",
            "id": "126690043153760256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz manda Prefeitura de Fortaleza conceder licenciamento em \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico nas dunas do Coc\u00f3 http://t.co/XYVZS8nI"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-19T16:03:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "126689959670333440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Monumento Natural das Ilhas Cagarras realiza oficina de capacita\u00e7\u00e3o. http://t.co/Q5aQunwx"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-19T16:03:32.000Z",
            "id": "126689950598049792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monocarvoeiros, os maiores primatas das Am\u00e9ricas em uma reportagem no Parque Estadual do Rio Doce. Veha na @RotasVerdes http://t.co/soKpy7Du"
        },
        {
            "author_id": "172513559",
            "created_at": "2011-10-19T16:00:45.000Z",
            "id": "126689251487256576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra que  tenho que colocar endere\u00e7o de onde e minha arvore, ta na cara que tirei do parque municipal \u00ac\u00ac'"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-10-19T16:00:30.000Z",
            "id": "126689184726532096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-10-19T16:00:23.000Z",
            "id": "126689158939934720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsu... http://t.co/XL5SaTRZ"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-10-19T16:00:20.000Z",
            "id": "126689145392349184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsua... http://t.co/lppxzE8f"
        },
        {
            "author_id": "318604759",
            "created_at": "2011-10-19T15:59:42.000Z",
            "id": "126688985333510145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/da28JcJO"
        },
        {
            "author_id": "343490032",
            "created_at": "2011-10-19T15:59:40.000Z",
            "id": "126688977200746497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/9dnDXPTT"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-10-19T15:59:13.000Z",
            "id": "126688865556770817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/kRJIt8Gl"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-10-19T15:59:12.000Z",
            "id": "126688860552962048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/7ZuXgi5V"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-10-19T15:59:11.000Z",
            "id": "126688857226870785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/mKNoRcdE"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-10-19T15:59:04.000Z",
            "id": "126688827266957313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsua... http://t.co/FdUHDRGm"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-10-19T15:58:53.000Z",
            "id": "126688779967807488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta luta com crocodilo ap\u00f3s ter tromba abocanhada por r\u00e9ptil: Cena ocorreu em parque nacional em Botsuana.\n... http://t.co/pMYReWW8"
        },
        {
            "author_id": "135187038",
            "created_at": "2011-10-19T15:41:26.000Z",
            "id": "126684386535014400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retornar ao evento \"2\u00b0 Volta Ciclistica do Parque Estadual do Tainhas\" domingo, 27 de Novembro de 08:30 as 13:00.... http://t.co/Jt1qy8g4"
        },
        {
            "author_id": "64436153",
            "created_at": "2011-10-19T15:37:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "126683514170126337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/rlHkeCJ"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-19T14:48:12.000Z",
            "id": "126670990263586816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara flagra a pris\u00e3o de ca\u00e7adores no Parque Estadual do Rio Doce. Veja na @RotasVerdes Brasil http://t.co/l7Y0FZoG"
        },
        {
            "author_id": "34594585",
            "created_at": "2011-10-19T14:46:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "126670440147058689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/ZzFn4diJ"
        },
        {
            "author_id": "71332908",
            "created_at": "2011-10-19T14:30:13.000Z",
            "id": "126666466249543680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se a prefeitura de Vit\u00f3ria comprasse mais leitos em hospitais c/ os 3 milh\u00f5es d reais gastos no Novo Parque Municipal,ganhar\u00edamos mt mais \u00d2\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "217171204",
            "created_at": "2011-10-19T14:11:46.000Z",
            "id": "126661824618823680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Acre X Major Rocha\nhttp://t.co/xQOKnJ3s"
        },
        {
            "author_id": "49339134",
            "created_at": "2011-10-19T14:07:38.000Z",
            "id": "126660783269613569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "100 muares (burros) e 20 matrizes como compensa\u00e7\u00e3o pela constru\u00e7\u00e3o da B R-156 trecho sul que passou por dentro da reserva extrativista..."
        },
        {
            "author_id": "120849166",
            "created_at": "2011-10-19T13:56:07.000Z",
            "id": "126657883722088449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".Daqui a pouco vamos conecer o parque nacional de SANTA TERESA ..... bjs ..."
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2011-10-19T13:42:59.000Z",
            "id": "126654578551824384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog criado para a divulga\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Ribeir\u00e3o Capanema-Marambaia, em Natividade-RJ. http://t.co/kcby5vUh"
        },
        {
            "author_id": "129854436",
            "created_at": "2011-10-19T13:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "15907720",
                        "start": 68,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "126654548159905792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Gandarela, Urgente!\u200f |: http://t.co/GCjg5LvF via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "76526751",
            "created_at": "2011-10-19T13:27:58.000Z",
            "id": "126650801757241344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pacoal, a primeira vis\u00e3o dos portugueses ao chegarem no Brasil!\nVeja mais em nosso Portal. http://t.co/gjgP5BGG"
        },
        {
            "author_id": "231132440",
            "created_at": "2011-10-19T12:55:14.000Z",
            "id": "126642562550337538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMISS\u00c3O DISCUTE PROJETO SOBRE ESTRADA NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\nhttp://t.co/ud22PbdS"
        },
        {
            "author_id": "288559875",
            "created_at": "2011-10-19T11:47:28.000Z",
            "id": "126625509839863808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (Rua do Horto, 1799, S\u00e3o Paulo) http://t.co/BUiJNYFc"
        },
        {
            "author_id": "295183530",
            "created_at": "2011-10-19T11:39:38.000Z",
            "id": "126623538944806912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF Brasil - Educa\u00e7\u00e3o contribui para a conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/c4IG6kQp"
        },
        {
            "author_id": "381617721",
            "created_at": "2011-10-19T11:35:02.000Z",
            "id": "126622381174292480",
            "in_reply_to_user_id": "262668644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@casal_98 acidente na Av Andradas em frente ao parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-10-19T11:28:46.000Z",
            "id": "126620804342489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA: Com aproximadamente 20 mil hectares de \u00e1rea de\u2026 http://t.co/e2sbG0nx"
        },
        {
            "author_id": "57222647",
            "created_at": "2011-10-19T11:26:35.000Z",
            "id": "126620254091747328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/b5xXxiac"
        },
        {
            "author_id": "21676382",
            "created_at": "2011-10-19T11:22:44.000Z",
            "id": "126619284007960577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O POVO Online - Colunas - Pol\u00edtica - Mesmo sem lei, Semam considera \u00e1rea protegida http://t.co/QrMiA6xm"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2011-10-19T08:34:06.000Z",
            "id": "126576845599686656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos acolhe projecto 'Soy nino' http://t.co/5fq1H7GH"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2011-10-19T07:13:19.000Z",
            "id": "126556514939961344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JusBrasil: \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico do Coc\u00f3 \u00e9 insconstitucional para a Justi\u00e7a: TJ/CE\u00c1rea de Relev... http://t.co/ZfymyRGK"
        },
        {
            "author_id": "206758582",
            "created_at": "2011-10-19T02:59:52.000Z",
            "id": "126492732452646912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Globo: Casas irregulares no Parque Nacional da Tijuca dever\u00e3o ser desocupadas at\u00e9 novembro. http://t.co/xXT3nlGj"
        },
        {
            "author_id": "362952455",
            "created_at": "2011-10-19T02:55:09.000Z",
            "id": "126491547574353920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Reserva #Extrativista #Riozinho #do #Anfr\u00edsio #Par\u00e1 ACONTECEU http://t.co/i6fK27cI"
        },
        {
            "author_id": "266035100",
            "created_at": "2011-10-19T02:01:13.000Z",
            "id": "126477975423172608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT leandro mendes: For\u00e7a Jovem Alagoas faz trilha no Parque Municipal... http://t.co/QdbpRIz"
        },
        {
            "author_id": "266035100",
            "created_at": "2011-10-19T01:47:58.000Z",
            "id": "126474641442217984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "leandro mendes: For\u00e7a Jovem Alagoas faz trilha no Parque Municipal... http://t.co/QdbpRIz"
        },
        {
            "author_id": "68853029",
            "created_at": "2011-10-19T01:40:40.000Z",
            "id": "126472802571259904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 incr\u00edvel como os defensores do Estado do Tapaj\u00f3s, dizem que haver\u00e1 desenvolvimento! 70% da regi\u00e3o \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o #ContraADivis\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "26540155",
            "created_at": "2011-10-19T01:27:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.015915,
                        -25.248644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "126469380325376001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Rod. BR-376, Ponta Grossa) http://t.co/RVV7sUWB"
        },
        {
            "author_id": "92208447",
            "created_at": "2011-10-19T01:22:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "136325212",
                        "start": 43,
                        "username": "avelinolucas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "126468307346923520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corridinha (@ Parque Municipal do Idoso w/ @avelinolucas) http://t.co/xbP9OOoF"
        },
        {
            "author_id": "134603764",
            "created_at": "2011-10-19T00:52:43.000Z",
            "id": "126460733306314753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana realiza palestra em Caapor\u00e3-PB. http://t.co/xMqGKDpU"
        },
        {
            "author_id": "122973987",
            "created_at": "2011-10-19T00:23:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "126453466259394560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalaaaaaaa (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/EBkSQde5"
        },
        {
            "author_id": "130199336",
            "created_at": "2011-10-19T00:21:23.000Z",
            "id": "126452848123854849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo assinado contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra \nhttp://t.co/0LmUc3Gc"
        },
        {
            "author_id": "281084489",
            "created_at": "2011-10-19T00:06:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "15907720",
                        "start": 106,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "126449116296396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra: http://t.co/foDeA7Nn via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "134603764",
            "created_at": "2011-10-19T00:01:00.000Z",
            "id": "126447719966457856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana realiza palestra em Caapor\u00e3. http://t.co/xMqGKDpU"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-10-18T23:53:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "15907720",
                        "start": 75,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "126445951190700032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/3sH4CEts via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "372799836",
            "created_at": "2011-10-18T23:48:31.000Z",
            "id": "126444577505816576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui ao Parque municipal hoje, ver meu filho Birosca"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-18T23:27:51.000Z",
            "id": "126439379806859264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Ibitipoca na @RotasVerdes Brasil http://t.co/KYqTydgA"
        },
        {
            "author_id": "82062843",
            "created_at": "2011-10-18T23:26:50.000Z",
            "id": "126439122008150016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo do descaso e do abandono: Isto n\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, reserva legal, parque municipal o... http://t.co/6ermB8zu"
        },
        {
            "author_id": "69415035",
            "created_at": "2011-10-18T23:22:05.000Z",
            "id": "126437925285134336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu fui perseguido no parque municipal O.o #tenso"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-10-18T22:45:01.000Z",
            "id": "126428599065657346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH enfoca alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel em comemora\u00e7\u00e3o no Parque Municipal: http://t.co/4uiw4Svr"
        },
        {
            "author_id": "276783896",
            "created_at": "2011-10-18T21:46:44.000Z",
            "id": "126413931551014913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/GaLgdOhM"
        },
        {
            "author_id": "71156313",
            "created_at": "2011-10-18T21:25:07.000Z",
            "id": "126408489034727424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange inicia processo de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria http://t.co/z0Zg1GYQ"
        },
        {
            "author_id": "91595519",
            "created_at": "2011-10-18T21:20:08.000Z",
            "id": "126407238662369281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange inicia processo de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria http://t.co/rVfDCeQx"
        },
        {
            "author_id": "255693871",
            "created_at": "2011-10-18T21:15:09.000Z",
            "id": "126405980962566144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange inicia processo de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria http://t.co/4skLRGVg"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2011-10-18T21:10:09.000Z",
            "id": "126404724961452034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange inicia processo de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria http://t.co/Hk5cGpjx"
        },
        {
            "author_id": "215236355",
            "created_at": "2011-10-18T21:02:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "791635",
                        "start": 122,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "126402691957133312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex concession\u00e1rio do Parque Estadual do Rio Doce denuncia abandono e irregularidades no Mesmo. - http://t.co/xX1TZxnQ via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2011-10-18T20:42:29.000Z",
            "id": "126397762462949376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecimento dos pescadores artesanais de Tijucas pode ajudar na gest\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvore... http://t.co/q2m0rtES"
        },
        {
            "author_id": "337873802",
            "created_at": "2011-10-18T20:38:28.000Z",
            "id": "126396751543414784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em acordar e dar de frente para a reserva biol\u00f3gica do Tambor\u00e9? Seu sonho pode virar realidade:http://t.co/A4bVQGlu.\nN\u00e3o perca!"
        },
        {
            "author_id": "192193710",
            "created_at": "2011-10-18T20:28:28.000Z",
            "id": "126394234646441984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ultimas Propriedades no entorno da Mata do Carv\u00e3o pertencem agora \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba http://t.co/yN7IqZaK Blogueiros do RJ"
        },
        {
            "author_id": "348005430",
            "created_at": "2011-10-18T20:24:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "63459107",
                        "start": 3,
                        "username": "TransitoBH"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "69140961",
                        "start": 19,
                        "username": "pedrostefano"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "63459107",
                        "start": 34,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "126393193800536064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TransitoBH: RT @pedrostefano: @TransitoBH subindo a afonso  ta PARADO desde o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-18T19:58:21.000Z",
            "id": "126386654566023168",
            "in_reply_to_user_id": "245433158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RotasVerdes Brasil mostra o Lago dos Espelhos em uma das trilhas do Parque Estadual do Ibitipoca. Veja agora  http://t.co/KYqTydgA"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2011-10-18T19:46:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "126383641017319424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/XBSfRZae"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-18T19:35:36.000Z",
            "id": "126380930096041985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a na @RotasVerdes Brasil, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os no Rio de Janeiro http://t.co/G2fj7eEW"
        },
        {
            "author_id": "326361018",
            "created_at": "2011-10-18T19:28:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "39857425",
                        "start": 0,
                        "username": "clarasouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "126379083692130304",
            "in_reply_to_user_id": "39857425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clarasouza PARQUE MUNICIPAL, JARDIM ZOOLOGICO....."
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2011-10-18T19:26:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "78631617",
                        "start": 3,
                        "username": "icvcentrodevida"
                    }
                ]
            },
            "id": "126378672914571264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @icvcentrodevida: Publiquei 46 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Cristalino\" http://t.co/6T9D9XjL"
        },
        {
            "author_id": "208023351",
            "created_at": "2011-10-18T19:07:03.000Z",
            "id": "126373746146684928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo da Floresta Estadual do Antimary http://t.co/ACy4FwqW"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2011-10-18T19:06:24.000Z",
            "id": "126373581297946626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca abre as inscri\u00e7\u00f5es para o II Curso de Capacita\u00e7\u00e3o de Guias de Turismo info: eloise.botelho@icmbio.gov.br"
        },
        {
            "author_id": "266035100",
            "created_at": "2011-10-18T18:52:47.000Z",
            "id": "126370154140536832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "leandro mendes: For\u00e7a Jovem Alagoas faz trilha no Parque Municipal... http://t.co/QdbpRIz"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-10-18T18:52:35.000Z",
            "id": "126370104186384384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange inicia processo de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria http://t.co/iEINZkCU"
        },
        {
            "author_id": "172451175",
            "created_at": "2011-10-18T18:51:21.000Z",
            "id": "126369792671232001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas irregulares no Parque Nacional da Tijuca dever\u00e3o ser desocupadas at\u00e9 novembro\nhttp://t.co/aSO9qzwt"
        },
        {
            "author_id": "78631617",
            "created_at": "2011-10-18T18:38:53.000Z",
            "id": "126366655528976384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 46 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Cristalino\" http://t.co/UOTPB4Hh"
        },
        {
            "author_id": "327143130",
            "created_at": "2011-10-18T18:13:47.000Z",
            "id": "126360338974261248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/DeZh4Hbp"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2011-10-18T18:00:58.000Z",
            "id": "126357116675039232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o contribui para a conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/jDcJdxBC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-18T18:00:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "126356896633470976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado o Plano de Manejo da Reserva Biol\u00f3gica de Serra Negra. http://t.co/PyC9dkdd"
        },
        {
            "author_id": "275464927",
            "created_at": "2011-10-18T17:22:16.000Z",
            "id": "126347377694085120",
            "in_reply_to_user_id": "371508077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fla_EmSuasMaos  EU LHE DSSE QUE ANDE SERA O SHOW E ESTILO PARQUE MUNICIPAL ?FECHADO SERA QUE VAI TER LIMITE DE PUBLICO??"
        },
        {
            "author_id": "354030917",
            "created_at": "2011-10-18T17:19:23.000Z",
            "id": "126346650309496832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o contribui para a conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\nhttp://t.co/570sL8vo"
        },
        {
            "author_id": "362716748",
            "created_at": "2011-10-18T17:15:19.000Z",
            "id": "126345625150296065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GALERA A #PREFEITURA_DE_BARUERI CANCELOU TODOS OS SHOWS DO PARQUE MUNICIPAL AT\u00c9 O FIM DO ANO..."
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2011-10-18T17:10:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "126344403450204160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O mundo j\u00e1 sabe o que est\u00e1 acontecendo na Floresta Estadual do Antimary http://t.co/DjqY7IMG"
        },
        {
            "author_id": "237943494",
            "created_at": "2011-10-18T17:09:09.000Z",
            "id": "126344073954074624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra foi criado em 1972 com o intuito de prote...: O Parque Nacional da Serra ... http://t.co/bDLcXnfE"
        },
        {
            "author_id": "237943494",
            "created_at": "2011-10-18T17:02:40.000Z",
            "id": "126342443607142400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra foi criado em 1972 com o intuito de proteger a nascente de um dos rios mais... http://t.co/iKYjjZZS"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2011-10-18T17:00:33.000Z",
            "id": "126341910771154946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhecimento dos pescadores artesanais de Tijucas pode ajudar na gest\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvore... \nhttp://t.co/IaZSOaqF"
        },
        {
            "author_id": "159319822",
            "created_at": "2011-10-18T16:41:57.000Z",
            "id": "126337228346634240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ilhabela engloba 85% do munic\u00edpio! http://t.co/juUAMZvs"
        },
        {
            "author_id": "380045609",
            "created_at": "2011-10-18T16:25:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.015915,
                        -25.248644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "126332974395437056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuniao do Conselho (@ Parque Estadual de Vila Velha) http://t.co/X3aGQKVh"
        },
        {
            "author_id": "288559875",
            "created_at": "2011-10-18T16:11:30.000Z",
            "id": "126329565625843712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj a terca esta aparentemente tranquila... (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande) http://t.co/NQNG3QJE"
        },
        {
            "author_id": "345160154",
            "created_at": "2011-10-18T16:03:58.000Z",
            "id": "126327670270214144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselho Consultivo da Floresta Estadual do Antimary : Nota http://t.co/qE4gB1Vh"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-10-18T15:58:58.000Z",
            "id": "126326412922720256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Construtora frauda licenciamento para erguer pr\u00e9dio em \u00e1rea protegida http://t.co/oUCF4Q5D"
        },
        {
            "author_id": "272394664",
            "created_at": "2011-10-18T15:49:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "54341363",
                        "start": 90,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "126324074162044928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas irregulares no Parque Nacional da Tijuca dever\u00e3o ser desocupadas at\u00e9 novembro - via @JornalOGlobo http://t.co/l0O0uc3H"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-18T15:31:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "126319374540865537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Pico da Neblina executa monitoramento dos impactos da visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/2WXNPjAK"
        },
        {
            "author_id": "362716748",
            "created_at": "2011-10-18T14:54:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "362716748",
                        "start": 54,
                        "username": "Welber_Messias"
                    }
                ]
            },
            "id": "126310274927050753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMBRANDO QUE #DOMINGO DIA 23/10 tem show ao vivo com @Welber_Messias  no PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI AS 13:00 HORAS DA TARDE *--*"
        },
        {
            "author_id": "389301626",
            "created_at": "2011-10-18T14:43:23.000Z",
            "id": "126307391049437184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto de Apoio \u00e0 Floresta Estadual do Antimary: http://t.co/IrbiTYjC"
        },
        {
            "author_id": "288559875",
            "created_at": "2011-10-18T14:19:10.000Z",
            "id": "126301295245148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almoco (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande) http://t.co/YV0SFUHm"
        },
        {
            "author_id": "137482907",
            "created_at": "2011-10-18T14:18:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "17572296",
                        "start": 80,
                        "username": "wibiya"
                    }
                ]
            },
            "id": "126301160666701824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atitude Jovem\u2026 Parque municipal! | Conex\u00e3o Jovem Minas http://t.co/eQaE8qQ1 via @wibiya"
        },
        {
            "author_id": "52736319",
            "created_at": "2011-10-18T14:04:36.000Z",
            "id": "126297632715980800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Morro do Diabo: programa\u00e7\u00e3o completa dos 70 anos do PEMD http://t.co/lVD8lLN4"
        },
        {
            "author_id": "60570739",
            "created_at": "2011-10-18T13:34:04.000Z",
            "id": "126289949606690818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o contribui para a conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque - _Ligia Paes de Barros,... http://t.co/rIw6vf66"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2011-10-18T13:32:38.000Z",
            "id": "126289588296744961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo da Floresta Estadual do Antimary http://t.co/pHHgnPBv"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2011-10-18T13:32:28.000Z",
            "id": "126289546555043840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mocambique-Gaza: Presen\u00e7a policial n\u00e3o impedir\u00e1 #greve dos Trabalhadores do Parque Nacional do #Limpopo http://t.co/L8nx6BMh"
        },
        {
            "author_id": "52594906",
            "created_at": "2011-10-18T13:31:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e3f916ebd378be16"
            },
            "id": "126289362626428928",
            "in_reply_to_user_id": "119235984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MaiconMachado40 pior Ti\u00e3o Viana desrespeita Estado Laico  vai investir 5 milh\u00f5es num parque nacional evang\u00e9lico. #EstadoLaicoJ\u00e1 #PTficadica"
        },
        {
            "author_id": "56771325",
            "created_at": "2011-10-18T13:20:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "120663759",
                        "start": 1,
                        "username": "biosustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "126286557379428352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@biosustentavel: Casas irregulares no Parque Nacional da Tijuca dever\u00e3o ser desocupadas at\u00e9 novembro - O Globo http://t.co/083FNxWT\u201d"
        },
        {
            "author_id": "153390308",
            "created_at": "2011-10-18T13:13:33.000Z",
            "id": "126284784803655680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com carro quebrado no parque estadual do #jalapao"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2011-10-18T13:10:02.000Z",
            "id": "126283900187189248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas irregulares no Parque Nacional da Tijuca dever\u00e3o ser desocupadas at\u00e9 novembro - O Globo http://t.co/SbCWCrL1"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-10-18T13:08:59.000Z",
            "id": "126283633718857728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o contribui para a conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Ligia Paes de Barros, WWF-Bra... http://t.co/Qsn56QXk"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-10-18T13:08:58.000Z",
            "id": "126283631751733248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o contribui para a conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Ligia Paes de Barros, WWF-Bra... http://t.co/TbeQVGLt"
        },
        {
            "author_id": "117613138",
            "created_at": "2011-10-18T13:05:56.000Z",
            "id": "126282866500972544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Construtora frauda licenciamento para erguer pr\u00e9dio em \u00e1rea protegida http://t.co/7mzUfV8F"
        },
        {
            "author_id": "66829050",
            "created_at": "2011-10-18T12:49:44.000Z",
            "id": "126278789524230144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Escritorio Parque Estadual Serra do Mar - Cunha http://t.co/EZwmQtbP"
        },
        {
            "author_id": "52736319",
            "created_at": "2011-10-18T12:25:37.000Z",
            "id": "126272722295734273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedivela Bike Clube: Cicloturismo - Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/BzF2nZDf"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2011-10-18T12:05:34.000Z",
            "id": "126267674153058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerca de 70 fam\u00edlias, que moram irregularmente na \u00e1rea do Parque Nacional da Tijuca ter\u00e3o que desocupar im\u00f3veis http://t.co/rMUSunjQ"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-10-18T11:36:12.000Z",
            "id": "126260285559414784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/std1Ir9u"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-10-18T11:36:05.000Z",
            "id": "126260256249618434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "203745711",
            "created_at": "2011-10-18T11:05:44.000Z",
            "id": "126252617721581568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 19 quarta feira (amanh\u00e3) reuni\u00e3o na U. Est\u00e1cio de S\u00e1 (C.Frio) INEA e o plano do PCSOL. Parque Estadual da Costa do Sol. TODOS convidados"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-10-18T10:51:29.000Z",
            "id": "126249030547283968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/IuiHOHss"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-10-18T10:51:28.000Z",
            "id": "126249026520752128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/a8AY67LK"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-10-18T10:51:27.000Z",
            "id": "126249023345672194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rZCXmQiv"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-10-18T10:51:21.000Z",
            "id": "126248998435696640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o ... http://t.co/LJN1XfDl"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-10-18T10:39:57.000Z",
            "id": "126246131297566721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/D1INuuf5"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-10-18T10:39:19.000Z",
            "id": "126245969946886144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute projeto sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/kbNefIvy"
        },
        {
            "author_id": "105110159",
            "created_at": "2011-10-18T09:54:55.000Z",
            "id": "126234794597154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedivela Bike Clube: Cicloturismo - Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/wTT2aMy8"
        },
        {
            "author_id": "316174853",
            "created_at": "2011-10-18T02:40:24.000Z",
            "id": "126125448273993730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acorde para a natureza! Domingo, 23/10, \u00e0s 10h no Parque Municipal. Cris Braun e sua m\u00fasica cl\u00e1ssica e show com Toni Augusto."
        },
        {
            "author_id": "112758436",
            "created_at": "2011-10-18T01:51:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "112758436",
                        "start": 99,
                        "username": "onggasb"
                    }
                ]
            },
            "id": "126113108660985856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e1 interessado em entender o processo de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do #gandarela? Siga @onggasb"
        },
        {
            "author_id": "249661911",
            "created_at": "2011-10-18T01:15:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "22914738",
                        "start": 70,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "126104023362314241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por dentro do Parque Nacional do Cabo Orange http://t.co/0u72rZuV via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "288559875",
            "created_at": "2011-10-18T01:15:04.000Z",
            "id": "126103973609488385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo dormir (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande) http://t.co/oRAKfsyx"
        },
        {
            "author_id": "52736319",
            "created_at": "2011-10-18T00:00:42.000Z",
            "id": "126085258998325249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Senhora Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Parque Estadual do Morro do Diabo 70 anos  de conserva\u00e7\u00e3o!  Participe de nossa programa\u00e7\u00e3o especial"
        },
        {
            "author_id": "136325212",
            "created_at": "2011-10-18T00:00:15.000Z",
            "id": "126085142912577536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr nessa chuva.. Pegar uma pneumonia gostosa (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/RvS067AC"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-10-17T23:10:43.000Z",
            "id": "126072679995412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por dentro do Cabo Orange: Nosso colunista aventurou-se por mais um parque nacional http://t.co/m6LrNWZw"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2011-10-17T23:10:43.000Z",
            "id": "126072677659181056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por dentro do Cabo Orange: Nosso colunista aventurou-se por mais um parque nacional http://t.co/4wX2sEk8"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2011-10-17T22:50:06.000Z",
            "id": "126067489200279555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicasHU Vai para Domingos Martins/ES? Conhe\u00e7a o Parque Estadual da Pedra Azul e participe das trilhas ecol\u00f3gicas ;)"
        },
        {
            "author_id": "45907499",
            "created_at": "2011-10-17T22:46:36.000Z",
            "id": "126066605535920128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acorde para a natureza! Domingo, 23/10, no Parque Municipal. Cris Braun e sua m\u00fasica cl\u00e1ssica e show com Toni Augusto. http://t.co/L2xOgP4m"
        },
        {
            "author_id": "55359439",
            "created_at": "2011-10-17T22:41:39.000Z",
            "id": "126065364458151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Amaz\u00f4nia possui a maior \u00e1rea protegida entre as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Federal, 17% do total federal, http://t.co/YYPmHZd9"
        },
        {
            "author_id": "313465842",
            "created_at": "2011-10-17T22:37:48.000Z",
            "id": "126064396639272961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demi ir\u00e1 no casamento de Tiffany Thornton no dia 12 de novembro,que ser\u00e1 em um parque nacional de Arkansas(USA) #DemiFacts"
        },
        {
            "author_id": "279321719",
            "created_at": "2011-10-17T22:25:24.000Z",
            "id": "126061275485708289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vou ter que ir fazer o trabalho de biologia l\u00e1 no parque municipal! hahaa #quebosta"
        },
        {
            "author_id": "80675300",
            "created_at": "2011-10-17T22:24:47.000Z",
            "id": "126061118413209601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vereador diz que em sete anos nunca foi dado uma aten\u00e7\u00e3o para expans\u00e3o do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "250585839",
            "created_at": "2011-10-17T21:41:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "24582031",
                        "start": 0,
                        "username": "edilbertocdias"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "245894432",
                        "start": 16,
                        "username": "aredacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "126050271515250688",
            "in_reply_to_user_id": "24582031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edilbertocdias @aredacao APA do Jo\u00e3o Leite e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Altamiro de Moura Pacheco sem Plano de Manejo..."
        },
        {
            "author_id": "362716748",
            "created_at": "2011-10-17T21:12:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "362716748",
                        "start": 40,
                        "username": "Welber_Messias"
                    }
                ]
            },
            "id": "126043008104808449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DOMINGOO DIA 23/10 TEM SHOW AO VIVO COM @Welber_Messias  NO PARQUE MUNICIPAL DE #BARUERI APARTIR DAS 13:00 HORAS TA TARDE *--------------*"
        },
        {
            "author_id": "325011931",
            "created_at": "2011-10-17T20:58:38.000Z",
            "id": "126039438777262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Jalap\u00e3o - TO fa\u00e7a seu planejamento com a http://t.co/yoVbCJBo  http://t.co/pPSVaprb"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2011-10-17T20:35:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "126033627170611201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/ZQBQJxFJ"
        },
        {
            "author_id": "68285082",
            "created_at": "2011-10-17T20:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "44401810",
                        "start": 0,
                        "username": "_JulioMendes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "126033440486338560",
            "in_reply_to_user_id": "44401810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_JulioMendes_ Obrigada. Fala algo sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e zona rural?  Acredito que deva ser diferente."
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2011-10-17T19:40:22.000Z",
            "id": "126019740526313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "V\u00eddeos denunciam devasta\u00e7\u00e3o causada por manejo de madeira na Floresta Estadual do Antimary, no Acre http://t.co/DjqY7IMG"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-17T19:25:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "126015986632626177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a Arie Serra das Abelhas \u2013 Rio da Prata comemora anivers\u00e1rio. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada em SC foi criada em 1990."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-17T19:08:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "126011677467607040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota sobre o funcionamento do Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/gb9hjL5y"
        },
        {
            "author_id": "217212864",
            "created_at": "2011-10-17T18:42:52.000Z",
            "id": "126005271003791361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o conferiu, as imagens EXCLUSIVAS do Portal Mais Barreiro durante o inc\u00eandio no Parque Estadual da... http://t.co/GqtR7e75"
        },
        {
            "author_id": "136633183",
            "created_at": "2011-10-17T18:26:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "392051990",
                        "start": 0,
                        "username": "KDMeuPedro"
                    }
                ]
            },
            "id": "126001035566264321",
            "in_reply_to_user_id": "392051990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KDMeuPedro kkk sei n\u00e3aaaao , eu estudava no IMACO fraga ? no parque Municipal !"
        },
        {
            "author_id": "100300959",
            "created_at": "2011-10-17T18:23:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85190952,
                        -29.313287
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "126000306189385728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rodovia RS 466, Canela) http://t.co/l5RbIul7"
        },
        {
            "author_id": "209615826",
            "created_at": "2011-10-17T18:08:36.000Z",
            "id": "125996646562660352",
            "in_reply_to_user_id": "386544092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ji_cardosinho parque municipal ^^"
        },
        {
            "author_id": "15674196",
            "created_at": "2011-10-17T17:30:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "86438458",
                        "start": 1,
                        "username": "felipedjeguaka"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "15674196",
                        "start": 17,
                        "username": "tainah"
                    }
                ]
            },
            "id": "125986944764223489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@felipedjeguaka @tainah critico ambientalistas q s\u00e3o c terras ind\u00edgenas, criticam \u00edndios, qrem s\u00f3 parque nacional p bi\u00f3logos passearem ;-)\u201d"
        },
        {
            "author_id": "86438458",
            "created_at": "2011-10-17T17:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "15674196",
                        "start": 0,
                        "username": "tainah"
                    }
                ]
            },
            "id": "125986031186096128",
            "in_reply_to_user_id": "15674196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tainah eu critico ambientalistas que s\u00e3o contra terras ind\u00edgenas, criticam \u00edndios, querem s\u00f3 parque nacional para bi\u00f3logos passearem ;-)"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-17T17:12:45.000Z",
            "id": "125982593266094080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional da Serra da Bodoquena. Veja na @RotasVerdes Brasil http://t.co/nq5ZSpKJ"
        },
        {
            "author_id": "373090266",
            "created_at": "2011-10-17T16:59:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "538866624",
                        "start": 0,
                        "username": "NandaBLB"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "125979289173757953",
            "in_reply_to_user_id": "159542113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nandablb hoje eu to afim de ir no parque municip\u00e1l ... Mas s\u00f3 eu n\u00e3o vou :S"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Khapimentinha].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Khapimentinha",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Khapimentinha"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [KDMeuPedro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "KDMeuPedro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "KDMeuPedro"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cruz Alta, Brasil",
                "id": "e3f916ebd378be16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "317985876",
                "name": "Le",
                "username": "LePaula_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812683102606589954",
                "name": "\ubc4c\uc62c\ud503\ud5c8",
                "username": "iPod_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36180847",
                "name": "Prefeitura de B\u00fazios",
                "username": "prefbuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135187038",
                "name": "Espa\u00e7o do Ciclista",
                "username": "EspacoCiclista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32480306",
                "name": "Luiselena Luna",
                "username": "luiselena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355494469",
                "name": "Milton Hobus",
                "username": "Milton_Hobus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166224575",
                "name": "fernandodelamancha",
                "username": "LaManchaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165769602",
                "name": "sindipublicos-es",
                "username": "sindipublicoses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21889387",
                "name": "Marcelo Valente",
                "username": "ValenteFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393553752",
                "name": "EcoX",
                "username": "EcoX_Ciclismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59180366",
                "name": "Grupo Mogi News",
                "username": "jornalmoginews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346324419",
                "name": "Huilo Huilo",
                "username": "RB_HuiloHuilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44891235",
                "name": "Valnei Cordeiro",
                "username": "ValneiCordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91805422",
                "name": "Cl\u00e9cio Franco",
                "username": "cleciofranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52736319",
                "name": "Morro do DiaboSPark",
                "username": "MorrodoDiabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38726215",
                "name": "MPF no Acre",
                "username": "MPF_AC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60570739",
                "name": "Rubens Jos\u00e9 de Souza",
                "username": "rubensjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32523584",
                "name": "ex-9inha atual cringe",
                "username": "nandsrose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324976686",
                "name": "Onda Positiva",
                "username": "aondapositiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14259780",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marcelofl86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121421911",
                "name": "Bancada do PT/SC",
                "username": "ptnoparlamento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108134919",
                "name": "ananda andrade",
                "username": "anandaandradef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088819800921509888",
                "name": "D\u00e9bora Vaz",
                "username": "DeboraVaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044740",
                "name": "Emanuel J\u00falio Leite",
                "username": "santaremconexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367899979",
                "name": "Direito 2 - ACam",
                "username": "Direito2ACam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224194374",
                "name": "Inst. Marcos Daniel",
                "username": "IMDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46948444",
                "name": "J\u00e9ssica Nayara",
                "username": "JessTavares_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64859028",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "afvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10495832",
                "name": "Rodrigo Almeida",
                "username": "rodrigoalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72899270",
                "name": "Tetra Pak Portugal",
                "username": "tetrapak_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71576907",
                "name": "Wagner Lemos",
                "username": "WebEvangelista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298493184",
                "name": "\u00d6zt\u00fcrk",
                "username": "SAIDESSETUITO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223295097",
                "name": "Thiago Rider Augusto",
                "username": "thiago_rider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2813697875",
                "name": "google places",
                "username": "googleplaces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234980271",
                "name": "Fernanda Ebling",
                "username": "fernandaebling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59313177",
                "name": "Fernando Anitelli",
                "username": "Fanitelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261347489",
                "name": "mazi",
                "username": "sovoceluanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69042749",
                "name": "Cassy Lesina",
                "username": "cassy_lesina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20335171",
                "name": "Adriana Couto Pereira",
                "username": "drianis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20236291",
                "name": "Roberto R G Uebel",
                "username": "RobertoUebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95068370",
                "name": "Glau Santi",
                "username": "glauciasantil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96046337",
                "name": "Edu",
                "username": "DudUChacaL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290449918",
                "name": "TeacherJoe",
                "username": "Europeu46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25074989",
                "name": "ACR \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\u26bd\ufe0f\ud83c\udfbc\ud83d\udcfd",
                "username": "acrpoa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332619595",
                "name": "Andr\u00e9a Miotto",
                "username": "deinha_miotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40695353",
                "name": "Erick Carvalho",
                "username": "erick87i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17990955",
                "name": "\ud83e\udd8a Paulo C\u00e9sar",
                "username": "paulopc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15012435",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Johnnie",
                "username": "Johnnie_666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307045970",
                "name": "Nathan",
                "username": "_nathans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15230120",
                "name": "Beatriz Freitas",
                "username": "Biacff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391522023",
                "name": "Tayn\u00e1 Pilar",
                "username": "TaynaPilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375876458",
                "name": "Breno Oliveira",
                "username": "BrenoMaciel11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236869315",
                "name": "Elias Almeida",
                "username": "Elias_CEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62836239",
                "name": "jorge",
                "username": "jorgejunio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46985434",
                "name": "Igor Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "Igortep",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195933819",
                "name": "Anderson Leal",
                "username": "Anderson_tt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57948111",
                "name": "Erick Silveira",
                "username": "ericksilver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185699468",
                "name": "Tony Ambientalista",
                "username": "meioambientepb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55936283",
                "name": "Ambiente Energia",
                "username": "AmbienteEnergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288519902",
                "name": "W.Henrique",
                "username": "wesley_h1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60652031",
                "name": "Wilson Melo",
                "username": "Wilson_Melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81470454",
                "name": "Izumi",
                "username": "Izuminog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29594035",
                "name": "Ricardo Augusto",
                "username": "Cadinzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106086683",
                "name": "nariguda",
                "username": "livriar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362716748",
                "name": "Welber Messias",
                "username": "Welber_Messias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5111641",
                "name": "Jean Marconi",
                "username": "jmarc0n1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61762794",
                "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddea Eduardo de Abreu MD MBA",
                "username": "deabreuferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72148098",
                "name": "Fernanda Queiroz",
                "username": "nandapqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710962491929526272",
                "name": "Luiz C\u00e9sar Queiroz C",
                "username": "queiroz_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152853772",
                "name": "Raphael Prazeres",
                "username": "RaphaPrazeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43439519",
                "name": "Audir",
                "username": "audir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144655074",
                "name": "Esquerdopata 4.0 turbinado",
                "username": "esquerdopata10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277272888",
                "name": "Sergio Villela",
                "username": "villela5010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26832373",
                "name": "SuperGirl",
                "username": "angel_chris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139389841",
                "name": "felipe",
                "username": "felipe7044",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360243857",
                "name": "giovanna",
                "username": "giovannapiment",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335288724",
                "name": "Portaltamoios",
                "username": "Portaltamoios1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203745711",
                "name": "Jailton DNogueira Jr",
                "username": "JAILTONMAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265555987",
                "name": "egidioo \u2654",
                "username": "thainaegidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386151782",
                "name": "R\u00e1dio Educadora Mcr",
                "username": "RadioEducado630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163964777",
                "name": "S\u00f3MaisUmZ\u00e9",
                "username": "jgnobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231992731",
                "name": "Atlantida FM 94.1",
                "username": "94__atlantidafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3955511",
                "name": "Walter CF \ue00a\ue133",
                "username": "logwal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283092143",
                "name": "rafa21",
                "username": "37920x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267721935",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "rafa312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226780079",
                "name": "Pet & Amigos",
                "username": "peteamigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114210422",
                "name": "Not\u00edcia Silva Jardim",
                "username": "falasilvajardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362266802",
                "name": "Mato Grosso",
                "username": "Mato_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261382795",
                "name": "Murilo Ruza",
                "username": "missaoconcluida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370833838",
                "name": "Bianca Louise",
                "username": "moon_louise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87453374",
                "name": "Lu\u00eds Felipe Borges",
                "username": "Borges_Luis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211037275",
                "name": "Neide RC Solimoes",
                "username": "NeideSolimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349422908",
                "name": "$SCCP \u30af\u30e9\u30d0\u30fc \ud83e\ude78",
                "username": "Klebsepullvida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66972919",
                "name": "Luna",
                "username": "Luna____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168173508",
                "name": "raulcleto",
                "username": "raulcleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59167266",
                "name": "Cella Ferrarini",
                "username": "cellaferrarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354030917",
                "name": "Florestas do ES",
                "username": "florestasdoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168791938",
                "name": "Rodrig\u00e3o!!!",
                "username": "Ro_Barbosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67358802",
                "name": "Rafael Cunha Guedes",
                "username": "rafacguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264488448",
                "name": "Fl@vio Freit@s",
                "username": "flavio_haf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30088238",
                "name": "\u276c Saturno Ju \u276d \uea00\u0f04",
                "username": "PixyJuuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389013693",
                "name": "MCR BH",
                "username": "MCRBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154327424",
                "name": "Josias Gomes",
                "username": "josiasgomesba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30876726",
                "name": "Jo\u00e3o Fernando C. Jr.",
                "username": "jfcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48757493",
                "name": "Edu sem filtro",
                "username": "pergunteaoprofe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14820326",
                "name": "J.S.J\u00fanior",
                "username": "jsjtux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60948587",
                "name": "Prof. Yuri Lazaro de Oliveira-Cunha",
                "username": "yurilazaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59284438",
                "name": "MauSkas",
                "username": "MMskas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216359043",
                "name": "Forma\u00e7\u00e3o Modular",
                "username": "alcanenafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119881872",
                "name": "Prensa Latina",
                "username": "PrensaLatina_cu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41596882",
                "name": "Cristiano Rossi",
                "username": "Cris_Rossii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41345406",
                "name": "Leandro Ara\u00fajo",
                "username": "somoslion1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110198465",
                "name": "Johnny do C\u00e2mera 7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "_johnnygomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246437277",
                "name": "Felipe Augusto Gomes",
                "username": "FeelipeAuguusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52462091",
                "name": "Thayron",
                "username": "Thayron_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51929129",
                "name": "Barbarha",
                "username": "barbarha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43555538",
                "name": "Andrews Leal",
                "username": "Andrewsleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58497636",
                "name": "Luiz Alacarini",
                "username": "LuizAlaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52108736",
                "name": "Bruxa",
                "username": "bruxaOD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95086531",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd9c\ud835\udd93 \ud835\udd94\ud835\udd8b \ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86 \u2694\ufe0f\ud83d\udc9a",
                "username": "rnncldr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311468541",
                "name": "Cidade Barueri",
                "username": "jcbarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327799245",
                "name": "Nestor Correa",
                "username": "NestorPan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395907665",
                "name": "Gest\u00e3o Financeira",
                "username": "financasuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17575823",
                "name": "Jos\u00e9 Padilha",
                "username": "JosePadilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59165983",
                "name": "meivacinadah",
                "username": "sanches___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83574292",
                "name": "Fernacho Fernandez",
                "username": "fernandohxcx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6544482",
                "name": "Renato Batista",
                "username": "zenatuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74336532",
                "name": "Jair Oliveira Junior",
                "username": "Jairolijunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29478020",
                "name": "\u219d\u00c5ndr\u0117zz\u00e5.",
                "username": "dezz4_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45584726",
                "name": "Milton Freitas",
                "username": "miltonlfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64577829",
                "name": "Majo Yslei \u25ea",
                "username": "Majoyslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362952455",
                "name": "Par\u00e1",
                "username": "Para_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253657829",
                "name": "Ag\u00eancia BaunerReon",
                "username": "baunerreon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168503564",
                "name": "Wellington Rafael",
                "username": "wraffael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74000455",
                "name": "\u2606 Florismara Santos\u2606",
                "username": "Florismarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92808838",
                "name": "latest blog posts",
                "username": "malayalamposts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62067124",
                "name": "Painel Florestal",
                "username": "PainelFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336294814",
                "name": "LeClemente.",
                "username": "LeClementte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284732514",
                "name": "lia \u26a0",
                "username": "_lizdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62376256",
                "name": "FRANCISCO ADELINO",
                "username": "assisadelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195253133",
                "name": "Sex and Violence",
                "username": "keellenpicancoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299994987",
                "name": "Joa1",
                "username": "joaolavalle_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171411644",
                "name": "Terra Solta",
                "username": "terrasolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15392221",
                "name": "TSF R\u00e1dio",
                "username": "TSFRadio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71650592",
                "name": "Portugal News",
                "username": "portugalnews4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29056257",
                "name": "Erick Ungarelli",
                "username": "ErickUngarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247274397",
                "name": "Jan Pierre Martins",
                "username": "pierreexemplo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55844318",
                "name": "Guilherme",
                "username": "Guilhermedemf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103662177",
                "name": "Retweet Jos\u00e9 Serra",
                "username": "rt_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306487610",
                "name": "paulo kennedydasilva",
                "username": "paulokennedydas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71358820",
                "name": "Tudo em um",
                "username": "tudo_em_um",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207268198",
                "name": "Gabriela Pedrozo",
                "username": "Gabi_Pedrozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78652685",
                "name": "Una Oficial",
                "username": "unaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60700086",
                "name": "Botas Vento",
                "username": "botasvento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264524895",
                "name": "Cassio Sena",
                "username": "cassiosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317938236",
                "name": "Wagner Alexandre",
                "username": "wsalexandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62875287",
                "name": "Plox",
                "username": "ploxvaledoaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395230350",
                "name": "A PROCURA DELA",
                "username": "PROCURADELA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162842885",
                "name": "Ronaldo F cruz",
                "username": "rfcruz1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160782377",
                "name": "Al\u00e9m das Palavras",
                "username": "alemdpalavras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356393732657049600",
                "name": "luanviciomania",
                "username": "luanviciomania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47933681",
                "name": "coisasdolitoral",
                "username": "coisasdolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54879504",
                "name": "Eduardo Dantas",
                "username": "eduardodantas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110418294",
                "name": "Mii5h'",
                "username": "Emilynayla_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315583932",
                "name": "Ocupa\u00e7\u00e3o na CMN",
                "username": "ocupacaonacmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51500963",
                "name": "Fernando Belfort Mat",
                "username": "profbelfort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46394547",
                "name": "tata",
                "username": "navegantedaluua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204014122",
                "name": "Taiane Martins",
                "username": "martinstaiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153811327",
                "name": "Patricia Saboya",
                "username": "patricia_saboya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303864215",
                "name": "Alexandre Mendelssohn de Ara\u00fajo Mour\u00e3o",
                "username": "Alexandre_MAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196284801",
                "name": "Melampus",
                "username": "viagensmelampus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85168075",
                "name": "Dayanserique",
                "username": "dayanserique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56966504",
                "name": "Unileste",
                "username": "unilesteoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310228310",
                "name": "Lucas Franzoni",
                "username": "LucasFranzoniG1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91310365",
                "name": "Murillo Rosa \u2696 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "murillorosa_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39394082",
                "name": "Juristas",
                "username": "Juristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83359596",
                "name": "thiago marques",
                "username": "althi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262625593",
                "name": "Angelo Maneira Filho",
                "username": "anginhomaneira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290524385",
                "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista",
                "username": "saojoaocanastra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369610263",
                "name": "Webcolony",
                "username": "Webcolony_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88229942",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "ptnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169129441",
                "name": "Nissan LEAF",
                "username": "NissanLeafPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94586734",
                "name": "Areeiro Bau",
                "username": "bauareeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23011527",
                "name": "Francisco da Silva",
                "username": "fvicentedasilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14396986",
                "name": "ecosfera",
                "username": "ecosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59352412",
                "name": "Filipe Dias",
                "username": "filipedmdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166210167",
                "name": "Constru\u00e7\u00e3o e Reforma",
                "username": "construcaosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307516883",
                "name": "Thiciane Oliveira",
                "username": "littlebaad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84874935",
                "name": "Agroportal - a porta do mundo rural",
                "username": "agroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373369250",
                "name": "Newton Brandao",
                "username": "newtonbrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43828844",
                "name": "Ponta Grossa News",
                "username": "PontaGrossaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370732922",
                "name": "Newton SM",
                "username": "newton_shimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315164373",
                "name": "Narrassa Filmes",
                "username": "narrassafilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136325212",
                "name": "Lucas Avelino",
                "username": "avelinolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102863927",
                "name": "Cynthia Costa",
                "username": "cynthia_cp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102357514",
                "name": "Santa Teresa Turismo",
                "username": "SantaTeresa_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27375603",
                "name": "Young Dumb Duda",
                "username": "duudap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35100334",
                "name": "Bianca Lima",
                "username": "biialima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63333682",
                "name": "Robson Loureiro",
                "username": "LoureiroRobson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105507550",
                "name": "J\u00e9ssica Caroline",
                "username": "jessicarollline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108516149",
                "name": "Maranh\u00e3o Maravilha",
                "username": "MA_Maravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204506722",
                "name": "kriz",
                "username": "krizcolors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338432830",
                "name": "s\u00f3 do meu vi \u2665",
                "username": "_chriisribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55835014",
                "name": "Caragua SP",
                "username": "Caraguatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88004954",
                "name": "Ulbra",
                "username": "ulbrabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77229070",
                "name": "scsmcz",
                "username": "scsmcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327143130",
                "name": "Francisco Tadeu Reol",
                "username": "ChicoReol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119130495",
                "name": "Luiz",
                "username": "Feelqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44121930",
                "name": "Fuss",
                "username": "fussbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "203193205",
                "name": "Barueri Not\u00edcias",
                "username": "sp_barueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126627769",
                "name": "EncontraSP",
                "username": "encontrasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "370141419",
                "name": "Nativ Pescados",
                "username": "nativpescados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87031782",
                "name": "Juliana Silva",
                "username": "JulianaFSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26223403",
                "name": "Tiazona do tuiter",
                "username": "erikapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110852541",
                "name": "Paulo Luiz",
                "username": "pauloluizac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365015836",
                "name": "Luis Alexandre",
                "username": "lulalexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67705666",
                "name": "Osasco e Regi\u00e3o",
                "username": "osascoeregiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105503650",
                "name": "Aderaldo Trajano",
                "username": "TrajanoAreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38748761",
                "name": "Casa do Mercedes",
                "username": "pcdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174276012",
                "name": "F\u00e1bio Nunes",
                "username": "Fabionunessanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57222647",
                "name": "HUMBERTO MATOS",
                "username": "BETOHMATOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33201847",
                "name": "Rafael Tomyama",
                "username": "rafaeltomyama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177227348",
                "name": "Prof. Brito",
                "username": "RBNBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78903183",
                "name": "Leonan Leal",
                "username": "_leonan_leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112758436",
                "name": "ONG Gasb",
                "username": "onggasb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102815912",
                "name": "FC Voc\u00ea de Volta",
                "username": "fcvocedevolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266035100",
                "name": "Leandro Mendes",
                "username": "leandrosantosm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368715035",
                "name": "alex sennin",
                "username": "sennin_alex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834289796",
                "name": "edy",
                "username": "edy_edyvelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377731014",
                "name": "N\u00e9rison Brutti",
                "username": "Neryson_brutti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23450875",
                "name": "Paula Marina",
                "username": "PaulaMarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152503644",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Teixeira",
                "username": "JoseCarlosTex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30376434",
                "name": "Maxwell Silva",
                "username": "Maxwell_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163171491",
                "name": "mapeiro \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "username": "FronJusciantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44769913",
                "name": "Salim",
                "username": "r_salim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176082853",
                "name": "Elif ",
                "username": "baa_bs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37714442",
                "name": "mari",
                "username": "marianamesquit4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259381854",
                "name": "K\u0454\u017fv\u03b9\u03b7 Dias",
                "username": "wkel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188833184",
                "name": "Nilton Gabriolli",
                "username": "NGabriolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64889389",
                "name": "Ana Paula Facchini",
                "username": "PaulaFacchini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27883150",
                "name": "Daniel Boghossian",
                "username": "daniboghossian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160075116",
                "name": "Diego Cust\u00f3dio",
                "username": "Diiegocustodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391653850",
                "name": "T\u00falio Melo",
                "username": "tulio_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148365734",
                "name": "Pastoral Vocacional",
                "username": "pvfranciscana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42093018",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Imillitay \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lidiaamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140538375",
                "name": "Nathalia Ludmilla",
                "username": "nathalialud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52903738",
                "name": "Fernandino Neto",
                "username": "FernandinoNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305200229",
                "name": "Jornal Vanguarda",
                "username": "j_vanguarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94089312",
                "name": "Israel Leibnitz",
                "username": "IsraelLeibnitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148843815",
                "name": "Eric Ferreira",
                "username": "EricFeer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75115905",
                "name": "Alan Carvalho",
                "username": "carvalho_allan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76785203",
                "name": "Lucas Vieira",
                "username": "LucaVieira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57012662",
                "name": "PM Salvador do Sul",
                "username": "salvadordosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122240783",
                "name": "actsdeia",
                "username": "actsdeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121843956",
                "name": "Ufopa",
                "username": "ufopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145302298",
                "name": "Thiago Santos",
                "username": "thiago_acredite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348005430",
                "name": "EntupidexBH",
                "username": "EntupidexBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293599620",
                "name": "Sandro Fernandes",
                "username": "sandro_fernands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95077828",
                "name": "informe-se",
                "username": "PortalA13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80405589",
                "name": "\u2764AnaCristieLULAdSilva \ud83d\udcaf%\ud83d\udea9esquerda\u2764\ud83d\udea9",
                "username": "cristieMJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929212",
                "name": "\u2022 Conex\u00e3o Itaperuna",
                "username": "SigaItaperuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334923970",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricardooo_hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387441851",
                "name": "Sergio",
                "username": "recomendocomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53107857",
                "name": "Diego Freitas",
                "username": "diego_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113015102",
                "name": "Jr itapipoca import",
                "username": "jritapipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9079992",
                "name": "Cec\u00edlia Ielpo",
                "username": "ceciliaielpojp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251459661",
                "name": "\u00c9dico Lima \u24df \ud80c\udcdf",
                "username": "edicolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252813164",
                "name": "Wallace Alexandre",
                "username": "wallacebhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99825200",
                "name": "Piadas da Hora",
                "username": "PiadasDaHora_PH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216513892",
                "name": "Caf\u00e9 Bourbonn",
                "username": "CafeBourbonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211268126",
                "name": "Arisvelton dos Reis",
                "username": "velton777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387370457",
                "name": "Lucas Almeida",
                "username": "OLucasAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39621686",
                "name": "Planeta Bizarro",
                "username": "PlanetaBizarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60401174",
                "name": "Burro Chucro",
                "username": "burrochucro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172513559",
                "name": "Anamara",
                "username": "Anamara_Rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318604759",
                "name": "War News | Not\u00edcias",
                "username": "IAmEduardoWar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343490032",
                "name": "fucking dog",
                "username": "fuckzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64436153",
                "name": "Jorel",
                "username": "jorel_antunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34594585",
                "name": "Jonathan Costa",
                "username": "JonathanCosta88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71332908",
                "name": "@AllanJudson",
                "username": "AllanJudson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217171204",
                "name": "Nativus24horas",
                "username": "lelandeholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe \ud83d\udc9a\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120849166",
                "name": "nanadryca",
                "username": "nanadryca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129854436",
                "name": "Pablo Camargo",
                "username": "pablomcamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76526751",
                "name": "Dicas de Pousadas",
                "username": "dicasdepousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231132440",
                "name": "Plant\u00e3o Rodovi\u00e1rio",
                "username": "plantaorodovia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288559875",
                "name": "Caio Nobrega",
                "username": "caionobregacost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295183530",
                "name": "mundocerto",
                "username": "mundocerto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381617721",
                "name": "Fred Porto",
                "username": "Fredpmixirica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21676382",
                "name": "Luiz Cl\u00e1udio",
                "username": "luizclaudioce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206758582",
                "name": "A voz do Bem de Itapi\u00fana",
                "username": "avozdobem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68853029",
                "name": "Erick Erickson",
                "username": "erickerickson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26540155",
                "name": "Felipe Lima",
                "username": "lipelimma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92208447",
                "name": "Bruno",
                "username": "fstbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134603764",
                "name": "Luiz Claudio Souza",
                "username": "LuizClaudiopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122973987",
                "name": "Genifer Formiga",
                "username": "geniferformiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130199336",
                "name": "Isis Felippe",
                "username": "Isis_geo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281084489",
                "name": "Edson",
                "username": "EdsonKlauck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372799836",
                "name": "Edna",
                "username": "edna_escritora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82062843",
                "name": "STVBrasil",
                "username": "STVBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69415035",
                "name": "Henrique de Paula N.",
                "username": "Henriquem6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276783896",
                "name": "Matheus Guimaraes",
                "username": "matheusmaneira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71156313",
                "name": "QI-Empresarial",
                "username": "qiempresarial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91595519",
                "name": "Defesa do Cerrado",
                "username": "defesadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255693871",
                "name": "Bosco Carvalho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "boscocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76711517",
                "name": "Izabela Carvalho",
                "username": "carvalhoizabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215236355",
                "name": "Gustavo ARM Quint\u00e3o\u261c",
                "username": "gustavoborracha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "337873802",
                "name": "Betta Im\u00f3veis",
                "username": "BettaImoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192193710",
                "name": "#RioBlogProg",
                "username": "rioblogprog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69140961",
                "name": "Pedro Stefano",
                "username": "pedrostefano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326361018",
                "name": "claudia maria silva",
                "username": "litle_wizard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39857425",
                "name": "Clara",
                "username": "clarasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124278064",
                "name": "Sob a Pata do Boi",
                "username": "OEcoAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78631617",
                "name": "Instituto Centro Vida - ICV",
                "username": "icvcentrodevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208023351",
                "name": "Pla T\u00f4nico",
                "username": "pla_tonico1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "YIDAL NFT MASKS",
                "username": "yidalmask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172451175",
                "name": "Save Invest",
                "username": "saveinveste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275464927",
                "name": "Nany Le\u00e3o",
                "username": "Nany_ElaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237943494",
                "name": "Destino Barato",
                "username": "destinobarato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159319822",
                "name": "Marakuthai",
                "username": "Marakuthai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380045609",
                "name": "Daniel Wagner",
                "username": "danielwagner33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345160154",
                "name": "oestadoacre",
                "username": "Oestadoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272394664",
                "name": "Instituto Muda Mundo",
                "username": "InstMudaMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389301626",
                "name": "BibliotecadaFloresta",
                "username": "florestabiblio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137482907",
                "name": "VPR Minas Gerais",
                "username": "fjminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17572296",
                "name": "FKA Wibiya",
                "username": "wibiya",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52594906",
                "name": "Everlei do Vigor \ud83c\udf93\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Everlei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56771325",
                "name": "Vanessa Ferrari",
                "username": "vanessacferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153390308",
                "name": "Marcos F\u00e1bio",
                "username": "MFABAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117613138",
                "name": "Radioag\u00eancia NP",
                "username": "radioagencianp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66829050",
                "name": "Kelly Agostinho",
                "username": "kellyagostinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105110159",
                "name": "Pedivelabikeclube",
                "username": "pedivela_bike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316174853",
                "name": "Givaldo Kleber",
                "username": "GivaldoKleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249661911",
                "name": "Angela",
                "username": "damatavoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45907499",
                "name": "IRINA COSTA",
                "username": "Irinavegar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55359439",
                "name": "\u2763\u273dGrazi\u1155\u273d\u1154 Com Z",
                "username": "grazzsie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313465842",
                "name": "Selenator.",
                "username": "DemiiSelenaFans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279321719",
                "name": "vav\u00e1 \u262e",
                "username": "WagnerVinicius_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80675300",
                "name": "CIDADE E CIDAD\u00c3O",
                "username": "cidadeecidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250585839",
                "name": "Alessandro",
                "username": "AMPAlessandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24582031",
                "name": "Edilberto Dias.",
                "username": "edilbertocdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325011931",
                "name": "Travel Adv Brazil",
                "username": "TravelAdBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68285082",
                "name": "SUZANE CARVALHO",
                "username": "SUZANECARVALHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44401810",
                "name": "Julio Mendes",
                "username": "_JulioMendes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217212864",
                "name": "Portal Mais Barreiro",
                "username": "maisbarreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136633183",
                "name": "Amanda",
                "username": "wisknamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100300959",
                "name": "Felipe B",
                "username": "fbertaglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209615826",
                "name": "BetoBelCastilho",
                "username": "BetoBelCastilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15674196",
                "name": "tainah",
                "username": "tainah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86438458",
                "name": "Felipe Milanez",
                "username": "felipedjeguaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373090266",
                "name": "Matheus Fellipe \u30ab",
                "username": "Fell_the_Matt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538866624",
                "name": "au-ah",
                "username": "NandaBLB",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "128548274713018368",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze39wr7n88iusgj63gnyyfxpg0fp9",
        "oldest_id": "125979289173757953",
        "result_count": 499
    }
}