{
    "data": [
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2011-09-13T16:53:39.000Z",
            "id": "113656598014083072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Nzqv93Y"
        },
        {
            "author_id": "131544907",
            "created_at": "2011-09-13T16:51:17.000Z",
            "id": "113656002448068609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Bras\u00edlia t\u00e1 dando pena. Tudo queimado! #ChuvaJ\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "28726614",
            "created_at": "2011-09-13T16:40:58.000Z",
            "id": "113653406144528384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - Pa\u00eds | O Rep\u00f3rter http://t.co/rJtTK3S"
        },
        {
            "author_id": "41583808",
            "created_at": "2011-09-13T16:30:03.000Z",
            "id": "113650659278069761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional j\u00e1 \u00e9 maior da hist\u00f3ria. Conforme o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona foi destru\u00edda pelo fogo. http://t.co/agJNaWU"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-09-13T15:51:25.000Z",
            "id": "113640939259572224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja este v\u00eddeo da @RotasVerdes Brasil no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) onde fica o Dedo de Deus http://t.co/vqrazwV"
        },
        {
            "author_id": "66702926",
            "created_at": "2011-09-13T15:49:34.000Z",
            "id": "113640470755811328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/OQN95T8"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2011-09-13T15:45:01.000Z",
            "id": "113639325224271873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Meteorologia (Inmet) informou na segunda (12) que a temperatura m\u00e1xima do ... http://t.co/URpt02g #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2011-09-13T15:34:36.000Z",
            "id": "113636706212773888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plano de Manejo da Floresta Estadual do Trombetas tamb\u00e9m teve seu resumo executivo publicado http://t.co/SzDbNM8"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2011-09-13T15:33:10.000Z",
            "id": "113636344873500672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/HfgsYMR"
        },
        {
            "author_id": "190028536",
            "created_at": "2011-09-13T15:26:46.000Z",
            "id": "113634734210433026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Infelizmente nossos parlamentares e governantes ainda entendem \"\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" como \"\u00e1rea que podemos usar sem desapropria\u00e7\u00e3o\"."
        },
        {
            "author_id": "280279838",
            "created_at": "2011-09-13T15:26:45.000Z",
            "id": "113634731656085505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: O Instituto Nacional de Meteorologia (Inmet) inform... http://t.co/YLJ4B4R"
        },
        {
            "author_id": "24563088",
            "created_at": "2011-09-13T15:21:34.000Z",
            "id": "113633426153816064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pera ae! O pessoal constroi casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de forma ilegal, governo avisa que n\u00e3o pode, o povo insiste, depois reclamam"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2011-09-13T15:14:19.000Z",
            "id": "113631602520760321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A que pre\u00e7o? Pago com recursos p\u00fablico? Com ou sem licita\u00e7\u00e3o? RT @betoverissimo: Floresta Estadual Paru/ Resum\u2026 (cont) http://t.co/mAt7dJ5"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2011-09-13T15:01:08.000Z",
            "id": "113628282125164544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Imazon produziu o resumo executivo do Plano de Manejo da Floresta Estadual do Paru, na Calha Norte http://t.co/Aq37N9V"
        },
        {
            "author_id": "135665116",
            "created_at": "2011-09-13T14:57:57.000Z",
            "id": "113627482074255360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/9rHus5E"
        },
        {
            "author_id": "104207152",
            "created_at": "2011-09-13T14:54:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "15907720",
                        "start": 82,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "113626561764261889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONAPUB: GO: um carro-saf\u00e1ri no Parque Nacional das Emas: http://t.co/rSXfba2 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2011-09-13T14:52:15.000Z",
            "id": "113626049115463680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF: V\u00eddeo S\u00f3 nesta segunda-feira (12\u2026 http://t.co/eg9lZvP"
        },
        {
            "author_id": "114498104",
            "created_at": "2011-09-13T14:49:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "113625387573059585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da tijuca srrsrs vamos envadir la com o forro ssrrsrs"
        },
        {
            "author_id": "56901688",
            "created_at": "2011-09-13T14:37:25.000Z",
            "id": "113622316147159041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF: V\u00eddeo S\u00f3 nesta segunda-feira (12\u2026 http://t.co/xRo4P89"
        },
        {
            "author_id": "18560784",
            "created_at": "2011-09-13T14:32:23.000Z",
            "id": "113621046569091072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Verde e Meio Ambiente realiza \u00faltima oficina sobre plano de manejo do Parque Municipal http://t.co/nY30r6M"
        },
        {
            "author_id": "269425481",
            "created_at": "2011-09-13T14:23:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "363461079",
                        "start": 0,
                        "username": "AmandaMandinis"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "159183606",
                        "start": 71,
                        "username": "GustavoBarrozin"
                    }
                ]
            },
            "id": "113618923336908801",
            "in_reply_to_user_id": "363461079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmandaMandinis podemos fazer algo bem radical para a sua idade e a do @GustavoBarrozin ir no barquinho do parque municipal kkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "153656303",
            "created_at": "2011-09-13T13:52:58.000Z",
            "id": "113611128566853632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente em Foco: Parque Nacional de Sete Cidades completa 50 anos d... http://t.co/uHj4mxm"
        },
        {
            "author_id": "59150875",
            "created_at": "2011-09-13T13:50:46.000Z",
            "id": "113610574092435456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias"
        },
        {
            "author_id": "296417755",
            "created_at": "2011-09-13T13:47:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "226817226",
                        "start": 37,
                        "username": "pannykk"
                    }
                ]
            },
            "id": "113609875694690304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sexta irei no parque municipal com a @pannykk , #thais , #l\u00e9o kkkkkk *-*"
        },
        {
            "author_id": "58214179",
            "created_at": "2011-09-13T13:39:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "235778607",
                        "start": 0,
                        "username": "sudemagovpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "113607753179734017",
            "in_reply_to_user_id": "235778607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sudemagovpb cuida da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Barra do Rio Mamanguape???"
        },
        {
            "author_id": "92741652",
            "created_at": "2011-09-13T13:33:17.000Z",
            "id": "113606175035109376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video -  Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF - http://t.co/kZpQxnB"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2011-09-13T13:30:13.000Z",
            "id": "113605405174796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias  http://t.co/FEARTpC #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-09-13T13:22:41.000Z",
            "id": "113603507650707456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os trabalhos hoje s\u00e3o na APA Maroaga na Grande Manaus Conhe\u00e7a mais esta unidade de conserva\u00e7\u00e3o da @RotasVerdes Brasil http://t.co/ozzzFak"
        },
        {
            "author_id": "14536368",
            "created_at": "2011-09-13T13:13:19.000Z",
            "id": "113601151466864641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei ao ref\u00fagio! (@ Parque Nacional Da Serra Do Cip\u00f3) [pic]: http://t.co/Tz2dVYV"
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2011-09-13T13:13:04.000Z",
            "id": "113601085540810753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO: 42% da Floresta Nacional j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo http://t.co/hOziypn (Manchete Destak DF) Acha que deve ser feito algo mais?"
        },
        {
            "author_id": "368433988",
            "created_at": "2011-09-13T13:12:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "17718003",
                        "start": 54,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "113601052523237377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir: Parque Nacional do Igua\u00e7u #1001lugares pelo @guia4rodas http://t.co/o1fCqgf"
        },
        {
            "author_id": "177609049",
            "created_at": "2011-09-13T13:08:58.000Z",
            "id": "113600056128585729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia perde 85% da cobertura florestal. Pessima noticia a moradores q vivem c/ clima cada vez mais seco na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "140888598",
            "created_at": "2011-09-13T13:08:10.000Z",
            "id": "113599855347253248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na WEBTVCN Clima seco destruiu 80% da floresta nacional http://t.co/CHjBi9M #webtvcn"
        },
        {
            "author_id": "57195535",
            "created_at": "2011-09-13T13:08:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "22554305",
                        "start": 36,
                        "username": "alanfischer85"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "113599821885087746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa w/ @alanfischer85 http://t.co/tscjmjj"
        },
        {
            "author_id": "22554305",
            "created_at": "2011-09-13T13:04:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "113598852325580801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/V7WSTYK"
        },
        {
            "author_id": "180152323",
            "created_at": "2011-09-13T12:52:42.000Z",
            "id": "113595961032454145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 aproveitou o final de tarde para caminhar e conhecer o projeto do entorno do lago no Parque Municipal? http://t.co/jO0PSvs"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-09-13T12:51:36.000Z",
            "id": "113595686209073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @votecataratas: Desde 2002 o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um dos s\u00edtios geol\u00f3gicos brasileiros. #voteicataratas http://t.co/6gFCugO"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-09-13T12:50:40.000Z",
            "id": "113595448949874688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 2002 o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um dos s\u00edtios geol\u00f3gicos brasileiros. #voteicataratas http://t.co/TyKX9xI"
        },
        {
            "author_id": "67774491",
            "created_at": "2011-09-13T12:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "35524446",
                        "start": 28,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "113594768776368128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela Copa vale, n\u00e9? #NOT RT @ecodebate #CodigoFlorestal recebe emenda q permite construir de est\u00e1dios em \u00e1rea protegida http://t.co/bbp36au"
        },
        {
            "author_id": "34322744",
            "created_at": "2011-09-13T12:38:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "113592352358150145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/vIUh9Do"
        },
        {
            "author_id": "320887098",
            "created_at": "2011-09-13T12:36:21.000Z",
            "id": "113591848643203073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/zURsA0n"
        },
        {
            "author_id": "14851837",
            "created_at": "2011-09-13T12:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "22832729",
                        "start": 84,
                        "username": "rev_ecoturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "113591621416796160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/1DSfYm8 via @rev_ecoturismo @mapaecorede"
        },
        {
            "author_id": "319063138",
            "created_at": "2011-09-13T12:34:16.000Z",
            "id": "113591324212609024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/u9KfeyC"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2011-09-13T12:29:29.000Z",
            "id": "113590118547337216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproximadamente 129.500 turistas mo\u00e7ambicanos e estrangeiros j\u00e1 escalaram o Parque Nacional do Limpopo, na... http://t.co/di9Zr3p"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-09-13T12:26:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "22832729",
                        "start": 84,
                        "username": "rev_ecoturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "113589241728073728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/OoQlPEN via @rev_ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "31009451",
            "created_at": "2011-09-13T12:25:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.017965,
                        -3.098646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "113589234249637889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/dd57s5D"
        },
        {
            "author_id": "22832729",
            "created_at": "2011-09-13T12:23:46.000Z",
            "id": "113588678978318336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/V3g0wy4"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2011-09-13T12:23:36.000Z",
            "id": "113588637526007809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Considerado um monumento natural, n\u00e3o deixe de conhecer A Gruta do Lago Azul em #Bonito http://scup.it/cyu"
        },
        {
            "author_id": "50435425",
            "created_at": "2011-09-13T12:21:48.000Z",
            "id": "113588184251772928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia: 92 dias sem chuva. Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/Z0QOh90"
        },
        {
            "author_id": "68686866",
            "created_at": "2011-09-13T12:21:21.000Z",
            "id": "113588073761214465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A seca e a pouqu\u00edssima umidade relativa do ar impera em Bras\u00edlia. As chamas ainda consomem o cerrado na Floresta Nacional."
        },
        {
            "author_id": "272941469",
            "created_at": "2011-09-13T11:57:22.000Z",
            "id": "113582035762810880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF (Folha/UOL): Share With Friends:  |  | Ind\u00fastria... http://t.co/bHgHw9T"
        },
        {
            "author_id": "283092143",
            "created_at": "2011-09-13T11:57:22.000Z",
            "id": "113582035754426368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF (Folha/UOL): Share With Friends:  |  | Ind\u00fastria... http://t.co/rJJNlhj"
        },
        {
            "author_id": "168489333",
            "created_at": "2011-09-13T11:51:52.000Z",
            "id": "113580652733009920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/kVE5OxI"
        },
        {
            "author_id": "36003430",
            "created_at": "2011-09-13T11:50:27.000Z",
            "id": "113580295965511682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA p vc q foi multado por pr\u00e1tica ilegal de queimadas, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, na Regi\u00e3o Serrana. #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "312716996",
            "created_at": "2011-09-13T11:50:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "14594698",
                        "start": 32,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "113580240718151681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falei q esse jogo \u00e9 perigoso!! \"@UOLNoticias: QUEIMADAS j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/h9ZexIE #UOL\""
        },
        {
            "author_id": "77807656",
            "created_at": "2011-09-13T11:32:10.000Z",
            "id": "113575693211811840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/9OAMWCk"
        },
        {
            "author_id": "208309371",
            "created_at": "2011-09-13T11:32:02.000Z",
            "id": "113575660424929280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/W3wG2dE"
        },
        {
            "author_id": "129902446",
            "created_at": "2011-09-13T11:31:42.000Z",
            "id": "113575577037967360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/rzLYEtx"
        },
        {
            "author_id": "8226362",
            "created_at": "2011-09-13T11:30:48.000Z",
            "id": "113575349916409856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chico Faganello, 1\u00ba propriet\u00e1rio em SC de uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. 15ha de mata em Anit\u00e1polis pra proteger a bicharada."
        },
        {
            "author_id": "179035337",
            "created_at": "2011-09-13T11:27:36.000Z",
            "id": "113574545465683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/olec4bg"
        },
        {
            "author_id": "263300582",
            "created_at": "2011-09-13T11:25:39.000Z",
            "id": "113574054979579904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF: \nV\u00eddeo\nS\u00f3 nesta segunda-feira (12), o Corpo de Bomb... http://t.co/rdzTN5s"
        },
        {
            "author_id": "232561330",
            "created_at": "2011-09-13T11:25:37.000Z",
            "id": "113574044875493376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/FkYOnK4"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2011-09-13T11:23:05.000Z",
            "id": "113573407609729024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Estado do Ambiente multa cinco pessoas por pr\u00e1tica ilegal de queimadas, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, na Regi\u00e3o Serrana."
        },
        {
            "author_id": "20141710",
            "created_at": "2011-09-13T11:14:45.000Z",
            "id": "113571313146277889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha: \"Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF\". Ainda restam 75% para tacar fogo"
        },
        {
            "author_id": "34507497",
            "created_at": "2011-09-13T11:13:31.000Z",
            "id": "113570999743692801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 dura quatro dias http://t.co/ENDHlQp"
        },
        {
            "author_id": "63524417",
            "created_at": "2011-09-13T11:03:08.000Z",
            "id": "113568389913526272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF. http://t.co/aI7ojFO"
        },
        {
            "author_id": "123306717",
            "created_at": "2011-09-13T11:02:58.000Z",
            "id": "113568346548604928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/CMVgpVR #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "123306717",
            "created_at": "2011-09-13T10:56:25.000Z",
            "id": "113566698950496256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF  #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "69904787",
            "created_at": "2011-09-13T10:56:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "128003920",
                        "start": 0,
                        "username": "botocarioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "113566696974983168",
            "in_reply_to_user_id": "128003920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@botocarioca Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/u5J9p1L #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "197410224",
            "created_at": "2011-09-13T10:55:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "52471614",
                        "start": 125,
                        "username": "realwbonner"
                    }
                ]
            },
            "id": "113566392611123200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada j\u00e1 consumiu mais de 1000 hectares do Parque estadual Serra Nova. Porteirinha, Serrn\u00f3polis-MG, isso \u00e9 noticia p/  JN @realwbonner"
        },
        {
            "author_id": "127548213",
            "created_at": "2011-09-13T10:52:20.000Z",
            "id": "113565671899672576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias; inc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metros quadrados http://t.co/NSiMtPg"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-09-13T10:50:36.000Z",
            "id": "113565236283441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "folha_ambiente: Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF. http://t.co/xeFSlXx: folha_ambiente... http://t.co/ii5sEvc"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2011-09-13T10:47:37.000Z",
            "id": "113564482697043968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/DmYR7z5"
        },
        {
            "author_id": "118550495",
            "created_at": "2011-09-13T10:45:44.000Z",
            "id": "113564011504746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT: @climaWorld Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/rruXnVP #climate"
        },
        {
            "author_id": "203745711",
            "created_at": "2011-09-13T10:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "90959293",
                        "start": 1,
                        "username": "folha_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "113563749151014912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@folha_ambiente: Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF. http://t.co/1qyltqu\"atencao"
        },
        {
            "author_id": "197410224",
            "created_at": "2011-09-13T10:44:12.000Z",
            "id": "113563625393885184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 ontem o fogo j\u00e1 tinha consumido aproximadamente 1000 hect do Parque Estadual Serra Nova. Cade as autoridades que multaram os carvoeiros?"
        },
        {
            "author_id": "322595924",
            "created_at": "2011-09-13T10:43:55.000Z",
            "id": "113563551829991424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF: \nV\u00eddeo\nS\u00f3 nesta segunda-feira (12), o Corpo de Bomb... http://t.co/BSqEfpE"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-13T10:33:25.000Z",
            "id": "113560908197933056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF: \nV\u00eddeo\nS\u00f3 nesta segunda-feira (... http://t.co/KobQCJO #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "57869243",
            "created_at": "2011-09-13T10:33:15.000Z",
            "id": "113560869002162176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/cPG7KoK"
        },
        {
            "author_id": "108475050",
            "created_at": "2011-09-13T10:32:57.000Z",
            "id": "113560794519715841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/BRdOs0Y #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-13T10:32:47.000Z",
            "id": "113560752757022720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/ZrQneAO #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-13T10:32:08.000Z",
            "id": "113560587119771649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF: \nV\u00eddeo\nS\u00f3 nesta segunda-feira ... http://t.co/ZrQneAO #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2011-09-13T10:32:03.000Z",
            "id": "113560566789967872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF. http://t.co/cBDxfLa"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-13T10:31:57.000Z",
            "id": "113560539313082368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF: \nV\u00eddeo\nS\u00f3 nesta segunda-feira (... http://t.co/0q72sU2 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-13T10:31:51.000Z",
            "id": "113560516370239488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF: \nV\u00eddeo\nS\u00f3 nesta segunda-feira (12), o Corpo de Bomb... http://t.co/0q72sU2"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-09-13T10:31:37.000Z",
            "id": "113560457071173632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/3wKs3se"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-09-13T10:31:37.000Z",
            "id": "113560456584626177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF: \nV\u00eddeo\nS\u00f3 nesta segunda-feira (12), o Corpo de Bomb... http://t.co/BNTTEmG"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2011-09-13T10:31:36.000Z",
            "id": "113560454785277953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF: \nV\u00eddeo\nS\u00f3 nesta segunda-feira (12), o Corpo de Bomb... http://t.co/H4uPpi8"
        },
        {
            "author_id": "317641517",
            "created_at": "2011-09-13T10:22:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "14594698",
                        "start": 1,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "113558093710897152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@UOLNoticias: Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/mUedfVo #UOL\""
        },
        {
            "author_id": "57222647",
            "created_at": "2011-09-13T10:18:56.000Z",
            "id": "113557266644471808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Flamboyant\nR. 73 (R. 15)\nhttp://t.co/uU62OlF"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2011-09-13T10:11:42.000Z",
            "id": "113555445116960769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam h\u00e1 quatro dias conter chamas que atingem Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu 23 quil\u00f4metros quadrados."
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2011-09-13T10:02:08.000Z",
            "id": "113553037368365056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/6fjxVSs #UOL"
        },
        {
            "author_id": "337738538",
            "created_at": "2011-09-13T09:43:02.000Z",
            "id": "113548232096874496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To indo para o MATO! Fuiii... qualquer coisa to no Parque Nacional do Igua\u00e7u longe da civiliza\u00e7\u00e3o at\u00e9 sexta =) hahaha"
        },
        {
            "author_id": "140092231",
            "created_at": "2011-09-13T06:46:29.000Z",
            "id": "113503802509893632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes: Meio Ambiente realiza \u00faltima oficina sobre plano de manejo do Parque\u2026 http://t.co/GjSybjq"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2011-09-13T04:10:52.000Z",
            "id": "113464637101576192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planeta: Cacto da Chapada Diamantina sob amea\u00e7a Funcion\u00e1rios do Parque Nacional da Chapada da Diamantina, na Ba... http://t.co/RnDQtwh"
        },
        {
            "author_id": "105531670",
            "created_at": "2011-09-13T03:30:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "90535148",
                        "start": 3,
                        "username": "itamarjapa"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "105531670",
                        "start": 106,
                        "username": "20MinBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "113454445664272385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @itamarjapa: Venezuela - Desbravando O Lindiss\u00edmo Parque Nacional De Morrocoy http://t.co/8seQPo1 (via @20MinBR)"
        },
        {
            "author_id": "288733404",
            "created_at": "2011-09-13T02:44:42.000Z",
            "id": "113442955284590592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem de televis\u00e3o comete erro crasso sobre a localiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Sete Cidades. -  http://t.co/nXAiwyQ"
        },
        {
            "author_id": "123324139",
            "created_at": "2011-09-13T02:21:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "266292758",
                        "start": 0,
                        "username": "asascoloridasmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "113437159305908224",
            "in_reply_to_user_id": "266292758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AsasColoridasMG ent\u00e3o eu to colocando s\u00f3 o tt de FC msm , e vai ser no parque municipal pq as pessoas querem l\u00e1 pq a pra\u00e7a ta mt perigosa"
        },
        {
            "author_id": "24784054",
            "created_at": "2011-09-13T02:14:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "55297957",
                        "start": 6,
                        "username": "Rivascn"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.99928963,
                        -22.65960597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54c66ef165207fb6"
            },
            "id": "113435247164665856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boa! \u201c@Rivascn: Santa noite a tds (@ Parque Estadual do Ibitipoca) http://t.co/1D9XtCI\u201d"
        },
        {
            "author_id": "55297957",
            "created_at": "2011-09-13T02:09:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "113434042300497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa noite a tds (@ Parque Estadual do Ibitipoca) http://t.co/wfHRfoo"
        },
        {
            "author_id": "128003087",
            "created_at": "2011-09-13T01:56:10.000Z",
            "id": "113430741752348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#microlins Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 4 dias; inc\u00eandio \u2026 http://t.co/Y70fajA"
        },
        {
            "author_id": "130904269",
            "created_at": "2011-09-13T01:49:12.000Z",
            "id": "113428985291091968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias; inc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metros quadrad... #desgra\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-09-13T01:48:17.000Z",
            "id": "113428757049647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias; inc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metros quadrad... http://t.co/CRfpMiP"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-09-13T01:47:36.000Z",
            "id": "113428582822457345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira - Distrito Federal http://t.co/ac6RbxF #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "96047624",
            "created_at": "2011-09-13T01:42:42.000Z",
            "id": "113427350674358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: At\u00e9 o momento, meus amigos, o ICMBio aponta que 85% do Parque Nacional de Bras\u00edlia e 60% do Jardim... http://t.co/SJOoxpP"
        },
        {
            "author_id": "348425128",
            "created_at": "2011-09-13T01:26:35.000Z",
            "id": "113423293868015616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Feliz Feliz e Feliz!!!   Monitora Ambiental do Parque Estadual do Rio Preto!!    1\u00b0 lugar    uhullllll      \\o/"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-09-13T01:10:08.000Z",
            "id": "113419156438781952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/fqj7PoB"
        },
        {
            "author_id": "348222341",
            "created_at": "2011-09-13T01:08:21.000Z",
            "id": "113418705869881346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era para caratinga....No parque estadual do rio doce!"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-09-13T01:06:52.000Z",
            "id": "113418334992728064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias; inc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 Km2 - \r Os bombeiro\u2026 (cont) http://t.co/eq923d3"
        },
        {
            "author_id": "371384119",
            "created_at": "2011-09-13T01:06:32.000Z",
            "id": "113418249831591936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mito moderno da natureza intocada permanece... http://t.co/5vCU23H"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2011-09-13T01:04:24.000Z",
            "id": "113417712646107136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia pode ser criminoso. http://t.co/3VyL55x"
        },
        {
            "author_id": "231597672",
            "created_at": "2011-09-13T01:02:07.000Z",
            "id": "113417139519619072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se fosse no Planalto j\u00e1 tinham apagado o fogo? \"Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias\": http://t.co/jMRawrc"
        },
        {
            "author_id": "337738538",
            "created_at": "2011-09-13T00:44:45.000Z",
            "id": "113412766710235136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou dormirrr =)  Preparar o corpinho para 4 dias de compo no Parque Nacional do Igua\u00e7u ;)"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:08.000Z",
            "id": "113410596824821760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/15ZkxvA"
        },
        {
            "author_id": "306996428",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:07.000Z",
            "id": "113410596648660994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/AFGN7I4"
        },
        {
            "author_id": "333006434",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:07.000Z",
            "id": "113410596623499264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/YI0Xi5P"
        },
        {
            "author_id": "296281529",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:07.000Z",
            "id": "113410596371841024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/U5VjQ8Q"
        },
        {
            "author_id": "294775087",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:07.000Z",
            "id": "113410596254396417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/akA9Pp1"
        },
        {
            "author_id": "286317048",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:07.000Z",
            "id": "113410596044673027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/qBK6Fzu"
        },
        {
            "author_id": "222569206",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:07.000Z",
            "id": "113410595637825536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/6bYRfXc"
        },
        {
            "author_id": "252774677",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:07.000Z",
            "id": "113410595130310657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/7FZyVBs"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155691003",
                        "start": 0,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "142420817",
                        "start": 120,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "113410590873100288",
            "in_reply_to_user_id": "155691003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infonuevo Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio a... http://t.co/lsO7f7R @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155691003",
                        "start": 0,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "142420817",
                        "start": 120,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "113410590776635392",
            "in_reply_to_user_id": "155691003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infonuevo Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio a... http://t.co/vY72IjJ @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155691003",
                        "start": 0,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "142420817",
                        "start": 120,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "113410590512390145",
            "in_reply_to_user_id": "155691003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infonuevo Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio a... http://t.co/AXpVAi7 @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "124217367",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:06.000Z",
            "id": "113410589971316736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOPS \u25ba Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 qu... http://t.co/l53eyoG"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:05.000Z",
            "id": "113410586179665920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/ksMEFpW"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:05.000Z",
            "id": "113410585944797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/lKgXEuE"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:05.000Z",
            "id": "113410585676357632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ig\u00daltimoSegundo Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1re... http://t.co/tDfAt5s"
        },
        {
            "author_id": "370093755",
            "created_at": "2011-09-13T00:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "8110402",
                        "start": 98,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "113410141348577280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias - Brasil - iG http://t.co/0valqWS via @ultimosegundo"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409177250041856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/qXOw3wh #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "47556016",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:29.000Z",
            "id": "113409176872562690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/xCN8JbB"
        },
        {
            "author_id": "331883120",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:29.000Z",
            "id": "113409176184684544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/fWU0hEK"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:28.000Z",
            "id": "113409174733463552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/lCwYA8Q"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:28.000Z",
            "id": "113409172518879232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/YBIgDlJ"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409172409815041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/ynVKqlL #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409171856171008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/HeN1VzR #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:28.000Z",
            "id": "113409171642261504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/RPeU0gN"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409169557692416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/MvDTDkQ #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "276076580",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409169343791104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/FuewRYx #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:27.000Z",
            "id": "113409169121476608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/49LJrOo"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:27.000Z",
            "id": "113409168827887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/CHMvdoF"
        },
        {
            "author_id": "275536069",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409168400060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/2HzBRMP #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409168370712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/SJHwnMF #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409167913521152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/zqBNKBp #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275534109",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409167477313538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/NrWccnI #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275538453",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409167007563776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/dhAOC8b #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275535227",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409165623427072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/K2EPDtk #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275537286",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409165011070976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/9Eplui0 #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275529777",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409164197367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/6EtSfad #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275531204",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409164151234560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/G1NsmoY #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "274804181",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409163769556992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/C0u2Enh #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "274801334",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409162431574017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/CHFDucA #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:25.000Z",
            "id": "113409158446989312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/ynP3UYx"
        },
        {
            "author_id": "138023810",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:23.000Z",
            "id": "113409153090846720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/MmSiydx #noticia #24h #news"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:23.000Z",
            "id": "113409150616207360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/NbEEeUt"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:21.000Z",
            "id": "113409144651907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/KaeRLDX"
        },
        {
            "author_id": "57869243",
            "created_at": "2011-09-13T00:29:04.000Z",
            "id": "113408822307078145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/3ocXPSE"
        },
        {
            "author_id": "367888963",
            "created_at": "2011-09-13T00:21:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "36185737",
                        "start": 103,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "113406837000372224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias; inc\u00eandio atingiu\u2026 http://t.co/GE4mjdp via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2011-09-13T00:13:45.000Z",
            "id": "113404964180738048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/FI78Ex1"
        },
        {
            "author_id": "86388277",
            "created_at": "2011-09-13T00:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "14594698",
                        "start": 3,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "113403280259944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @UOLNoticias: Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/1Id0ui1 #UOL"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2011-09-12T23:52:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "323039094",
                        "start": 5,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "113399611489652736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via  @Geands Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/KbUoHih"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2011-09-12T23:52:14.000Z",
            "id": "113399552333189121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias -&gt;&gt; Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias; inc\u00eandio atingiu ... http://t.co/KaWVFiY ricardoorlandini.net"
        },
        {
            "author_id": "79058172",
            "created_at": "2011-09-12T23:51:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "14594698",
                        "start": 15,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "113399467469844480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tristeza... RT @UOLNoticias: Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/EmIBWpQ"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-09-12T23:50:45.000Z",
            "id": "113399177320480768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias:  http://t.co/IcpbAjz"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-09-12T23:50:45.000Z",
            "id": "113399176192200704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias:  http://t.co/ebjr7Db"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2011-09-12T23:47:45.000Z",
            "id": "113398421439791104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/fW5X6U4 #UOL"
        },
        {
            "author_id": "244354737",
            "created_at": "2011-09-12T23:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "58972870",
                        "start": 0,
                        "username": "Helen_JK"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "61916739",
                        "start": 94,
                        "username": "KitsuneTakarai"
                    }
                ]
            },
            "id": "113390903405711360",
            "in_reply_to_user_id": "58972870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Helen_JK  amanha se der aparece l\u00e1 no parque municipal... no lugar de sempre (coreto) eu e a @KitsuneTakarai vamos pra l\u00e1 apartir de 11:45"
        },
        {
            "author_id": "134577856",
            "created_at": "2011-09-12T23:11:50.000Z",
            "id": "113389383897456640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira http://t.co/tHunrQb"
        },
        {
            "author_id": "57869243",
            "created_at": "2011-09-12T23:04:28.000Z",
            "id": "113387529906044928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia pode ser criminoso http://t.co/nqhdzyz"
        },
        {
            "author_id": "102061970",
            "created_at": "2011-09-12T23:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "8802752",
                        "start": 89,
                        "username": "g1"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "102061970",
                        "start": 93,
                        "username": "canumaagua"
                    }
                ]
            },
            "id": "113386435960246273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira http://scup.it/es3 via @g1 @canumaagua"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2011-09-12T22:57:44.000Z",
            "id": "113385836694867968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia pode ser criminoso http://t.co/3VyL55x"
        },
        {
            "author_id": "257163270",
            "created_at": "2011-09-12T22:54:18.000Z",
            "id": "113384970382352385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Corpo de Bombeiros do DF+FAB RT Bombeiros controlam inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/8XHZBtQ #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "93910602",
            "created_at": "2011-09-12T22:51:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "39637476",
                        "start": 32,
                        "username": "BrunoSoasi"
                    }
                ]
            },
            "id": "113384216468783104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque Municipal com @BrunoSoasi e Luiz! http://t.co/lQOGlGI"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-09-12T22:43:40.000Z",
            "id": "113382295058132992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Bombeiros controlam inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/CiU7tlt #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-09-12T22:43:40.000Z",
            "id": "113382294399619072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas:  http://t.co/gZyNNuC"
        },
        {
            "author_id": "220195098",
            "created_at": "2011-09-12T22:35:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "124861908",
                        "start": 12,
                        "username": "lari_gaga_"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "996778682923470848",
                        "start": 36,
                        "username": "SorryDeath"
                    }
                ]
            },
            "id": "113380134593114112",
            "in_reply_to_user_id": "278737679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@hanny_ga2x @lari_gaga_ @BilkiRebel @Sorrydeath @_BielSuicide anima Parque municipal sabado e depois PDG ? *--*"
        },
        {
            "author_id": "45041589",
            "created_at": "2011-09-12T22:27:41.000Z",
            "id": "113378272833847296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver o carinha imitando uma mo\u00e7a no parque nacional foi bem hil\u00e1rio... pskaposkposkopaksp"
        },
        {
            "author_id": "348169808",
            "created_at": "2011-09-12T22:25:50.000Z",
            "id": "113377808331444224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ilhabela,40 praias, 360 cachoeiras catalogadas pelo parque estadual, vem pra ilha!!"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2011-09-12T22:25:44.000Z",
            "id": "113377782171582464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 o maior da hist\u00f3ria na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o, diz Instituto Chico Mendes http://t.co/TtGinYn"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-09-12T22:23:00.000Z",
            "id": "113377095886966785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas ganha carro-saf\u00e1ri e portal com r\u00e9plicas de animais http://t.co/YsuO6NC"
        },
        {
            "author_id": "138387693",
            "created_at": "2011-09-12T22:19:10.000Z",
            "id": "113376129573855232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou muito triste com esse incendio na floresta nacional, 80% dela ja foi queimada, quem fez isso tem que pagar #Fdp"
        },
        {
            "author_id": "18221776",
            "created_at": "2011-09-12T22:14:28.000Z",
            "id": "113374949107957760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a Floresta Nacional t\u00e1 ardendo desde quinta-feira. :(("
        },
        {
            "author_id": "18221776",
            "created_at": "2011-09-12T22:13:05.000Z",
            "id": "113374598594174976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas est\u00e1 em chamas :("
        },
        {
            "author_id": "40333957",
            "created_at": "2011-09-12T22:10:16.000Z",
            "id": "113373890213982209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#valedoribeira Parque Estadual Carlos Botelho comemora 29 anos http://t.co/lPtNbNZ #carlosbotelho #setebarras"
        },
        {
            "author_id": "118367376",
            "created_at": "2011-09-12T22:08:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "113194428",
                        "start": 3,
                        "username": "RealMORTE"
                    }
                ]
            },
            "id": "113373487422377984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po @RealMORTE  era pra vc ter incendiado o Congresso Nacional, n\u00e3o a floresta nacional\u2026 vc entendeu tudo errado\u2026"
        },
        {
            "author_id": "56095783",
            "created_at": "2011-09-12T22:06:42.000Z",
            "id": "113372991882133504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje realizamos belos movimentos que garantiram a preserva\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Delta do Jacui diante da obra da BR 448.."
        },
        {
            "author_id": "371803728",
            "created_at": "2011-09-12T22:05:05.000Z",
            "id": "113372584258699264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mes de setembro se inicia  na reserva biologica do uma os  trabalho de quelonio no tabulheiro do limao e pintiga...rebio uatuma"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-09-12T22:03:01.000Z",
            "id": "113372065968562176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas ganha carro-saf\u00e1ri e portal com r\u00e9plicas de #animais http://t.co/G6i1Ee5 #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "77307195",
            "created_at": "2011-09-12T21:59:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "74842999",
                        "start": 1,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "113371146937827328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Imazon: O Imazon lan\u00e7a a Cartilha do Plano de Manejo da Flota (Floresta Estadual) do Paru http://t.co/B68Dk8f\u201d"
        },
        {
            "author_id": "271247677",
            "created_at": "2011-09-12T21:51:17.000Z",
            "id": "113369112650063872",
            "in_reply_to_user_id": "339372889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@freddyizzy  woon coisa linda *.* , to marcando com o eddy de geral ir pro parque municipal ai de l\u00e1 agt vai pra pdg sab , topa bee ?"
        },
        {
            "author_id": "263835135",
            "created_at": "2011-09-12T21:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "263835135",
                        "start": 62,
                        "username": "fotografoisrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "113368238808768514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das 7 Cidades \u2013 Piau\u00ed http://t.co/X3oLJqB via @fotografoisrael"
        },
        {
            "author_id": "129878273",
            "created_at": "2011-09-12T21:46:49.000Z",
            "id": "113367987590926336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira http://t.co/uKreCB5"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2011-09-12T21:45:03.000Z",
            "id": "113367545993633792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 75 por cento da Floresta Nacional em Bras\u00edlia:  http://t.co/8CcMo81"
        },
        {
            "author_id": "179656460",
            "created_at": "2011-09-12T21:20:55.000Z",
            "id": "113361469004984320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros tentam controlar inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/cfoNtc1"
        },
        {
            "author_id": "58874573",
            "created_at": "2011-09-12T21:20:07.000Z",
            "id": "113361267728715776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira http://ow.ly/6soRv Bras\u00edlia pede CHUVAAAA"
        },
        {
            "author_id": "62073624",
            "created_at": "2011-09-12T21:09:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "31161322",
                        "start": 108,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "113358616303640578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 85% da mata da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/8d8Dp8Q via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "61630572",
            "created_at": "2011-09-12T21:09:13.000Z",
            "id": "113358526453260288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi criminoso\""
        },
        {
            "author_id": "177210580",
            "created_at": "2011-09-12T20:59:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113356180117655552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem que tacar fogo \u00e9 no fdp que causou o inc\u00eandio na Floresta Nacional, isso sim :@"
        },
        {
            "author_id": "127012698",
            "created_at": "2011-09-12T20:51:23.000Z",
            "id": "113354037323243520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hor\u00e1rio especial no dia da Maratona Internacional em Foz: O Parque Nacional do Igua\u00e7u adotar\u00e1 um hor\u00e1rio especia... http://t.co/5cu7d87"
        },
        {
            "author_id": "357642873",
            "created_at": "2011-09-12T20:48:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "31161322",
                        "start": 108,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "113353260953378816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 85% da mata da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/cYvB4lt via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "25283401",
            "created_at": "2011-09-12T20:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "44649143",
                        "start": 1,
                        "username": "dalmarcondes"
                    }
                ]
            },
            "id": "113352278903230464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@dalmarcondes: A Floresta Nacional de Bras\u00edlia teve 70% da sua \u00e1rea queimada ... parece que h\u00e1 interesses imobili\u00e1rios envolvidos.\u201d CRIME"
        },
        {
            "author_id": "98901877",
            "created_at": "2011-09-12T20:34:49.000Z",
            "id": "113349868042461184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu deus...80% da floresta nacional queimada....ai que trag\u00e9dia, e ainda mais q foi criminoso. #triste"
        },
        {
            "author_id": "68983582",
            "created_at": "2011-09-12T20:34:39.000Z",
            "id": "113349826757926912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que coisa boa, hein? Inc\u00eancio na floresta nacional pode ter sido criminoso. Pessoal ta achando pouco o sofrimento com essa seca braba... \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "118505112",
            "created_at": "2011-09-12T20:34:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0ab6e2fd2a4fbc1f"
            },
            "id": "113349767857307648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional De Bras\u00edlia estar sendo destru\u00edda pelo fogo , #tenso"
        },
        {
            "author_id": "368942721",
            "created_at": "2011-09-12T20:29:16.000Z",
            "id": "113348473029525505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a qualidade do ar em Bras\u00edlia est\u00e1 uma das piores dos \u00faltimos anos! E ainda muitas queimadas http://t.co/WvlaymJ acabam com a vegeta\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "231950218",
            "created_at": "2011-09-12T20:27:41.000Z",
            "id": "113348073123610625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artes\u00e3os visitam a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Parceria entre Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversi... http://t.co/JbdwisB"
        },
        {
            "author_id": "44649143",
            "created_at": "2011-09-12T20:15:53.000Z",
            "id": "113345105972314112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Bras\u00edlia teve 70% da sua \u00e1rea queimada, cerca de 6.000 hectares. E parece que h\u00e1 interesses imobili\u00e1rios envolvidos."
        },
        {
            "author_id": "118907707",
            "created_at": "2011-09-12T20:14:34.000Z",
            "id": "113344773519196161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @betoverissimo: Plano de manejo ilustrado da Flota do Paru,  3a  maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do mundo tropical  http://t.co/1J6LKKK"
        },
        {
            "author_id": "210784918",
            "created_at": "2011-09-12T20:09:17.000Z",
            "id": "113343445187305476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/QFwOxIw #G1"
        },
        {
            "author_id": "118907707",
            "created_at": "2011-09-12T20:08:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "74842999",
                        "start": 3,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "113343124989939712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @imazon: O Imazon lan\u00e7a a Cartilha do Plano de Manejo da Flota (Floresta Estadual) do Paru http://t.co/1J6LKKK"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2011-09-12T20:07:20.000Z",
            "id": "113342954676027392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Imazon lan\u00e7a a Cartilha do Plano de Manejo da Flota (Floresta Estadual) do Paru http://t.co/53ZeuGX"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-09-12T20:02:17.000Z",
            "id": "113341683617370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Bombeiros tentam controlar inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/c03JU2h #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-09-12T20:02:17.000Z",
            "id": "113341683457998848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bombeiros tentam controlar inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas:  http://t.co/Xqy5OjF"
        },
        {
            "author_id": "106811208",
            "created_at": "2011-09-12T20:00:01.000Z",
            "id": "113341112785174529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional em Brazl\u00e2ndia http://t.co/pVo5e9l"
        },
        {
            "author_id": "45715530",
            "created_at": "2011-09-12T19:33:34.000Z",
            "id": "113334456332455936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado reconhece primeira Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Estadual - Geral - SC: http://t.co/eIam1OV"
        },
        {
            "author_id": "19301425",
            "created_at": "2011-09-12T19:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "113334053016580096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: O Parque Nacional de Yellowstone est\u00e1 sobre um dos maiores vulc\u00f5es do planeta. E ele n\u00e3o est\u00e1 extinto http://t.co/rzt9QcR"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2011-09-12T19:30:08.000Z",
            "id": "113333593018871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional perde 85% da mata\nhttp://t.co/5v85eLk"
        },
        {
            "author_id": "138475890",
            "created_at": "2011-09-12T19:26:27.000Z",
            "id": "113332663275888640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa ao Monumento Natural de Pipa #monadepipa Senador Georgino Avelino, Ar\u00eaz, Goianinha, Tibau do Sul, Canguaretama e Baia Formosa"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-09-12T19:26:10.000Z",
            "id": "113332593675616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ngbrasil: O Parque Nacional de Yellowstone, dos EUA, est\u00e1 sobre um dos maiores vulc\u00f5es do planeta. E ele n\u00e3o est... http://t.co/xjhVLh4"
        },
        {
            "author_id": "66390007",
            "created_at": "2011-09-12T19:24:57.000Z",
            "id": "113332287864705024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia ap\u00f3s o 7 de setembro - http://t.co/iDY2G4K"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-09-12T19:17:23.000Z",
            "id": "113330382677606400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo continua a destruir vegeta\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional: As chamas ainda consomem o cerrado na Floresta Nacional... http://t.co/i974zxb"
        },
        {
            "author_id": "209156284",
            "created_at": "2011-09-12T19:16:45.000Z",
            "id": "113330223398912000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou destruido, dois dias na floresta nacional, muuuito fogo, combate intenso!"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-09-12T19:16:20.000Z",
            "id": "113330118751027200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone, dos EUA, est\u00e1 sobre um dos maiores vulc\u00f5es do planeta. E ele n\u00e3o est\u00e1 extinto http://t.co/miXPeLk"
        },
        {
            "author_id": "223263403",
            "created_at": "2011-09-12T19:12:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "193286750",
                        "start": 0,
                        "username": "manuelasampaio"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "78426236",
                        "start": 16,
                        "username": "munhozvf"
                    }
                ]
            },
            "id": "113329149657096194",
            "in_reply_to_user_id": "193286750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manuelasampaio @munhozvf Vamos no parque municipal de NI fazer um churrasco ap\u00f3s uma caminhada ecol\u00f3gica...rsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "172880643",
            "created_at": "2011-09-12T19:04:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "172880643",
                        "start": 0,
                        "username": "Ezequielbeserra"
                    }
                ]
            },
            "id": "113327224807100416",
            "in_reply_to_user_id": "172880643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ezequielbeserra Grande Incendio florestal esta acontecendo agora na Esta\u00e7\u00e3o Ecologica de Aguas Emendadas Planaltina"
        },
        {
            "author_id": "149117889",
            "created_at": "2011-09-12T19:04:22.000Z",
            "id": "113327104984231936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m fomos ver a Cabe\u00e7a de Elefante! Um monumento natural. http://t.co/9Xmz92C"
        },
        {
            "author_id": "172880643",
            "created_at": "2011-09-12T19:01:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "47341466",
                        "start": 0,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "113326296066572288",
            "in_reply_to_user_id": "47341466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnbrasilia incendio na esta\u00e7\u00e3o ecologica de aguas emendadas esecae, corpo de bombeiro."
        },
        {
            "author_id": "351502954",
            "created_at": "2011-09-12T18:56:38.000Z",
            "id": "113325160551030784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12/09/2011 Fogo continua a destruir vegeta\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional - http://t.co/RGvDneH #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "269484025",
            "created_at": "2011-09-12T18:55:12.000Z",
            "id": "113324799018807297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta #segunda-feira http://t.co/bwZBPcu"
        },
        {
            "author_id": "255496686",
            "created_at": "2011-09-12T18:47:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "799289352303955969",
                        "start": 115,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "113322779926994944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correio Braziliense - Cidades DF - Fogo continua a destruir vegeta\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional http://t.co/Kptgj2z via @cbonlinedf"
        },
        {
            "author_id": "314816042",
            "created_at": "2011-09-12T18:37:36.000Z",
            "id": "113320371264028673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 o clima ta foda aqui!! http://t.co/FE5q8dZ"
        },
        {
            "author_id": "308000779",
            "created_at": "2011-09-12T18:32:16.000Z",
            "id": "113319030697377792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira .. http://t.co/C5WyxBh \u00e9 muito triste! Cuide da sua sa\u00fade tempo seco!"
        },
        {
            "author_id": "55872571",
            "created_at": "2011-09-12T18:14:46.000Z",
            "id": "113314625273077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira http://t.co/XWz7T7Z #G1"
        },
        {
            "author_id": "161018987",
            "created_at": "2011-09-12T18:01:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "161018987",
                        "start": 0,
                        "username": "supersoft_"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "335483444",
                        "start": 12,
                        "username": "Talklink_"
                    }
                ]
            },
            "id": "113311288142209024",
            "in_reply_to_user_id": "161018987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@supersoft_ @talklink_ patrocinam a 2\u00aa Caminhada Ecol\u00f3gica, 09/10 - Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade - http://t.co/hed95XL"
        },
        {
            "author_id": "335483444",
            "created_at": "2011-09-12T18:01:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "161018987",
                        "start": 0,
                        "username": "supersoft_"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "335483444",
                        "start": 12,
                        "username": "Talklink_"
                    }
                ]
            },
            "id": "113311275630608384",
            "in_reply_to_user_id": "161018987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@supersoft_ @talklink_ patrocinam a 2\u00aa Caminhada Ecol\u00f3gica, 09/10 - Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade - http://t.co/nufpeTa"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2011-09-12T17:59:48.000Z",
            "id": "113310858205073408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente que faz diferen\u00e7a, de Bel\u00e9m a Macap\u00e1: \n        Christoph Jaster, chefe do Parque Nacional das Montanhas do... http://t.co/Cetr3P8"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-09-12T17:56:46.000Z",
            "id": "113310093772193792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gente que faz diferen\u00e7a, de Bel\u00e9m a Macap\u00e1: \n        Christoph Jaster, chefe do Parque Nacional das Montanhas do... http://t.co/oVt3LAI"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2011-09-12T17:36:14.000Z",
            "id": "113304926653915136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sema aprova Plano de Manejo de Reserva Biol\u00f3gica http://t.co/kawqGlD"
        },
        {
            "author_id": "368492666",
            "created_at": "2011-09-12T17:16:16.000Z",
            "id": "113299904595640320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira http://t.co/97axhZP #G1"
        },
        {
            "author_id": "52485967",
            "created_at": "2011-09-12T17:15:59.000Z",
            "id": "113299829941223424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo continua a destruir vegeta\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional: http://t.co/gD2Hcnz"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-09-12T17:15:03.000Z",
            "id": "113299598222700544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cidades DF: Fogo continua a destruir vegeta\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional http://t.co/NhJk4pU #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-09-12T17:15:03.000Z",
            "id": "113299597622919168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo continua a destruir vegeta\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional:  http://t.co/mhlClVF"
        },
        {
            "author_id": "205250372",
            "created_at": "2011-09-12T17:09:37.000Z",
            "id": "113298231244505089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/6p5Jdzn"
        },
        {
            "author_id": "34943722",
            "created_at": "2011-09-12T17:05:28.000Z",
            "id": "113297186351095810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: O inc\u00eandio que destr\u00f3i a Floresta Nacional d... http://t.co/WOBLSnw"
        },
        {
            "author_id": "73003152",
            "created_at": "2011-09-12T16:49:50.000Z",
            "id": "113293252416897024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DENUNCIA: s\u00e3o os iluminatti que mandaram atear fogo nas florestas brasileiras, inclusive o kncendio da FLORESTA NACIONAL DE BRASILIA! de RT"
        },
        {
            "author_id": "73003152",
            "created_at": "2011-09-12T16:47:54.000Z",
            "id": "113292764610961410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DENUNCIA: s\u00e3o os iluminatti que mandaram atear fogo nas florestas brasileiras, inclusive o kncendio da FLORESTA NACIONAL DE BRASILIA!"
        },
        {
            "author_id": "256095486",
            "created_at": "2011-09-12T16:45:35.000Z",
            "id": "113292182944878593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRAS\u00cdLIA CAPITAL: Inc\u00eandio na Floresta Nacional pode ser criminoso http://t.co/JXFZVzj"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-12T16:45:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113292054523686912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desconhecidos tentam atear fogo \u00e0 sede do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es . http://t.co/jtvo5i2"
        },
        {
            "author_id": "112578402",
            "created_at": "2011-09-12T16:43:01.000Z",
            "id": "113291534597750784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 o maior d hist\u00f3ria! Imagino a agonia dos animais que ali habitavam. Triste. http://t.co/WgK4m5a"
        },
        {
            "author_id": "231836913",
            "created_at": "2011-09-12T16:37:39.000Z",
            "id": "113290184329658368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio contrata empresa para servi\u00e7os na Reserva Biol\u00f3gica e Arqueol\u00f3gica de Guaratiba (RBAG). http://t.co/bo3GYuh"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2011-09-12T16:25:28.000Z",
            "id": "113287117320355840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira http://t.co/b0nC273 #G1"
        },
        {
            "author_id": "320846648",
            "created_at": "2011-09-12T16:11:36.000Z",
            "id": "113283630956154880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "85% da floresta nacional foi destruida pelos inc\u00eandios. Triste isso!"
        },
        {
            "author_id": "54393444",
            "created_at": "2011-09-12T16:10:07.000Z",
            "id": "113283253649145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraca j\u00e1 se foi 85% da floresta nacional por causa do inc\u00eandio :s"
        },
        {
            "author_id": "348091671",
            "created_at": "2011-09-12T16:10:02.000Z",
            "id": "113283235110330369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria. Not\u00edcias BRAS\u00cdLIA-DF http://t.co/dU2X7dW"
        },
        {
            "author_id": "37990911",
            "created_at": "2011-09-12T16:07:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "113282562159419392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "85% da floresta nacional \u00e9 queimada. GENTE QUE ABSURDO! Tadinho dos animais. )="
        },
        {
            "author_id": "120207373",
            "created_at": "2011-09-12T16:06:42.000Z",
            "id": "113282396278882304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o acabando Bras\u00edlia em Fogo. Tem um inviado do capeta que ta tacando fogo na Floresta Nacional . Al\u00e9m do calor tem a fuma\u00e7a aki ... Ownt"
        },
        {
            "author_id": "332839266",
            "created_at": "2011-09-12T16:04:57.000Z",
            "id": "113281956124434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracas, 85% da Floresta Nacional foi queimada :'("
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-09-12T16:03:27.000Z",
            "id": "113281576720269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira http://q.gs/OF6z"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2011-09-12T15:59:26.000Z",
            "id": "113280567130333184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Funbio contrata empresa para servi\u00e7os na Reserva Biol\u00f3gica e Arqueol\u00f3gica de Guaratiba (RBAG). http://t.co/397LbNt"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2011-09-12T15:51:52.000Z",
            "id": "113278663746781184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira http://t.co/yymOMFr"
        },
        {
            "author_id": "49867619",
            "created_at": "2011-09-12T15:51:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.89083416,
                        -15.76887314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113278481151950848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a FLONA e o Parque Nacional em chamas, quem mora na asa do norte est\u00e1 se sentindo em um forno de pizza."
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-09-12T15:50:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "35398575",
                        "start": 125,
                        "username": "agitoslz"
                    }
                ]
            },
            "id": "113278303430901760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira: Administra\u00e7\u00e3o da Flona suspei... http://t.co/AX6DcX2 (via @agitoslz)"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-09-12T15:45:35.000Z",
            "id": "113277079532994561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas ficam entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina. http://t.co/TyKX9xI"
        },
        {
            "author_id": "50362954",
            "created_at": "2011-09-12T15:41:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113276023528898560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/QaIQY0r Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira &lt;&lt; e sem previs\u00e3o de chuva pra os proximos 10 dias ??"
        },
        {
            "author_id": "45673668",
            "created_at": "2011-09-12T15:39:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "31161322",
                        "start": 108,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "113275520807997440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 85% da mata da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/AvwxIj7 via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "50362954",
            "created_at": "2011-09-12T15:37:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113275137129857025",
            "in_reply_to_user_id": "72913570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acaba + \u00f1 ???? =/ e monte de bichos morrendo .. @BrasiliaDF_ Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira dlvr.it/lBsLm"
        },
        {
            "author_id": "108929801",
            "created_at": "2011-09-12T15:35:35.000Z",
            "id": "113274565081313280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira dlvr.it/lBsLm"
        },
        {
            "author_id": "203495480",
            "created_at": "2011-09-12T15:32:18.000Z",
            "id": "113273738023276544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i 85% da Floresta de Bras\u00edlia: http://t.co/CyyenyX"
        },
        {
            "author_id": "350866791",
            "created_at": "2011-09-12T15:31:27.000Z",
            "id": "113273525296570368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas ganha carro-saf\u00e1ri e portal com r\u00e9plicas de animais http://t.co/p9JO59F"
        },
        {
            "author_id": "32506125",
            "created_at": "2011-09-12T15:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "31161322",
                        "start": 3,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "113273447563530240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @yahoobr: Fogo destr\u00f3i 85% da Floresta de Bras\u00edlia: http://t.co/sVqYHaH"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-09-12T15:27:03.000Z",
            "id": "113272415609569280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira http://t.co/7DfVze5"
        },
        {
            "author_id": "39419745",
            "created_at": "2011-09-12T15:25:52.000Z",
            "id": "113272120351535104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 revoltante imaginar que algu\u00e9m tem coragem de colocar fogo na Floresta Nacional do DF."
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2011-09-12T15:25:05.000Z",
            "id": "113271922392956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira http://t.co/MOseCUd"
        },
        {
            "author_id": "326262433",
            "created_at": "2011-09-12T15:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "703466375961042945",
                        "start": 0,
                        "username": "MariiClara"
                    }
                ]
            },
            "id": "113271568817332224",
            "in_reply_to_user_id": "110286083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariiclara vou levar vc la na floresta nacional para vc apagar o incendio l\u00e1......"
        },
        {
            "author_id": "271635355",
            "created_at": "2011-09-12T15:19:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "15907720",
                        "start": 125,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "113270594925113346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia pega fogo. Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 85% da \u00e1rea principal. BAHIA TODO DIA: http://t.co/mr2w9I9 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-12T15:15:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113269600040394752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m aberto para visita\u00e7\u00e3o o Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos em 2011 e est\u00e1 no bioma Cerrado. http://t.co/lCNH7G5"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-12T15:14:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113269247731445761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das poucas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o que apresentam as diversas formas de Cerrado no GO \u00e9 o Parque Nacional das Emas. http://t.co/GVC6ry0"
        },
        {
            "author_id": "200662576",
            "created_at": "2011-09-12T15:14:01.000Z",
            "id": "113269137614180352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os guris qrem ir dar uma vout hoje acho que vou com eles qrem ir pra Praia do paquet\u00e1,parque municipal getulio vargas,e isso vou ir euacho"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-12T15:13:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113268905023250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no bioma \u00e9 o Parque Nacional da Serra da Canastra. Leia mais: http://t.co/VmoMx7p"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-12T15:10:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113268174992048129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em MG, o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 aberto a visitantes. Saiba mais: http://t.co/UW2q45B"
        },
        {
            "author_id": "372227923",
            "created_at": "2011-09-12T15:05:54.000Z",
            "id": "113267093616599040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios na Floresta Nacional de Bras\u00edlia Podem Ser Criminosos - 12/09/2011 (TV Record) http://t.co/lUX5Uo3"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2011-09-12T15:02:08.000Z",
            "id": "113266146647609345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 11/09/2011 18:00: CB Arauc\u00e1ria || Inc\u00eandio Ambiental -&gt; Avenida getulio vargas, S/N, Parque estadual do monge, Lapa"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-12T15:01:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113265959191576576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diferentes esp\u00e9cies de flora e fauna do Cerrado s\u00e3o atrativos do Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es. http://t.co/E4sAvLn"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-12T14:59:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113265361922695168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no bioma do Cerrado, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 aberto para visitantes. http://t.co/fawjln1 #diadocerrado"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-12T14:56:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113264705006604288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ICMBio gerencia ainda 5 Esta\u00e7\u00f5es Ecol\u00f3gicas, 3 \u00c1reas de Relevantes Interesse Ecol\u00f3gico e uma Reserva Biol\u00f3gica. #diadocerrado"
        },
        {
            "author_id": "218614848",
            "created_at": "2011-09-12T14:55:15.000Z",
            "id": "113264413762535424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara (CE) - Hospedagem perfeita e os melhores ventos do mundo para a pr\u00e1tica do Kitesurf voc\u00ea encontra no... http://t.co/G9MODde"
        },
        {
            "author_id": "91190977",
            "created_at": "2011-09-12T14:48:46.000Z",
            "id": "113262777640038400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prontos p entrar no Parque Municipal de Petr\u00f3polis p o culto http://t.co/Y9t6241"
        },
        {
            "author_id": "269442949",
            "created_at": "2011-09-12T14:39:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "1365328118957932545",
                        "start": 109,
                        "username": "maisbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "113260531653156864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria - Not\u00edcias - maisbrasilia.com http://t.co/GjGMwLy v\u00eda @maisbrasilia"
        },
        {
            "author_id": "64541721",
            "created_at": "2011-09-12T14:33:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1116992870",
                        "start": 0,
                        "username": "dede_xavier"
                    }
                ]
            },
            "id": "113258813854973952",
            "in_reply_to_user_id": "69018730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dede_xavier \u00e9 que o pico \u00e9 parque estadual agora, e o horto sempre foi, k. sabe o endere\u00e7o?"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2011-09-12T14:27:27.000Z",
            "id": "113257419106291712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Inea vai notificar os fazendeiros respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio que atinge h\u00e1 dias o Parque Estadual Tr\u00eas Picos, na Regi\u00e3o Serrana do Rio."
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-09-12T14:26:16.000Z",
            "id": "113257119800762369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/JXTzdGV"
        },
        {
            "author_id": "120885034",
            "created_at": "2011-09-12T14:22:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1365328118957932545",
                        "start": 1,
                        "username": "maisbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "113256096700960768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@maisbrasilia: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria. http://t.co/bM0phqO\" // :("
        },
        {
            "author_id": "104879784",
            "created_at": "2011-09-12T14:22:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "1365328118957932545",
                        "start": 92,
                        "username": "maisbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "113256054229434369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria. http://t.co/5v4VxNb via @maisbrasilia"
        },
        {
            "author_id": "87521512",
            "created_at": "2011-09-12T14:20:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "1365328118957932545",
                        "start": 92,
                        "username": "maisbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "113255691573141505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria. http://t.co/x5gbaut via @maisbrasilia"
        },
        {
            "author_id": "62158883",
            "created_at": "2011-09-12T14:19:19.000Z",
            "id": "113255373242241024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria. http://t.co/IzO1GQU"
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-09-12T14:17:17.000Z",
            "id": "113254862149533696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca - http://t.co/hBP6JI6 - Passeio ao ponto culminante termina com vista pro mar de morros de MG"
        },
        {
            "author_id": "256095486",
            "created_at": "2011-09-12T14:10:42.000Z",
            "id": "113253201498746880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRAS\u00cdLIA CAPITAL: Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/AuEluB0"
        },
        {
            "author_id": "136360413",
            "created_at": "2011-09-12T14:05:49.000Z",
            "id": "113251974824198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no parque estadual sete passagens com marilia menezes ! hahhah chegouuuu."
        },
        {
            "author_id": "104211662",
            "created_at": "2011-09-12T14:04:00.000Z",
            "id": "113251516646821888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/qYKhUvN"
        },
        {
            "author_id": "50362954",
            "created_at": "2011-09-12T14:02:31.000Z",
            "id": "113251145954242560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/knMxG1B - ta a mesma coisa na Floresta Nacional de Brasilia =/"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2011-09-12T13:56:37.000Z",
            "id": "113249657353805824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Aproximadamente 1.600 fam\u00edlias deixam o Parque Nacional do Limpopo. http://t.co/cC73NhW"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-09-12T13:53:17.000Z",
            "id": "113248821479350273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maioria do efetivo combate as chamas na Floresta Nacional e no Jardim Bot\u00e2nico, onde o fogo continua consumindo o cerrado"
        },
        {
            "author_id": "26854714",
            "created_at": "2011-09-12T13:51:22.000Z",
            "id": "113248338345857025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 devastou 85% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/gjLROY3"
        },
        {
            "author_id": "50362954",
            "created_at": "2011-09-12T13:50:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "95649529",
                        "start": 52,
                        "username": "Lu_Martyns"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "50362954",
                        "start": 64,
                        "username": "lucinhacorreia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113248023957610497",
            "in_reply_to_user_id": "95649529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e a queimada aki perto de casa da Floresta Nacional @Lu_Martyns @lucinhacorreia Eu t\u00f4 vendo suas fotos aqui...que fuma\u00e7a s\u00e3o essas??"
        },
        {
            "author_id": "360718269",
            "created_at": "2011-09-12T13:47:00.000Z",
            "id": "113247240453242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos\nInc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "64541721",
            "created_at": "2011-09-12T13:38:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1116992870",
                        "start": 0,
                        "username": "dede_xavier"
                    }
                ]
            },
            "id": "113245043472605184",
            "in_reply_to_user_id": "69018730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dede_xavier parque estadual, horto ou pico do itapeva? Horto \u00e9 facil, pico ja n\u00e3o sei T.T"
        },
        {
            "author_id": "345775061",
            "created_at": "2011-09-12T13:35:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45907499",
                        "start": 0,
                        "username": "Irinavegar"
                    }
                ]
            },
            "id": "113244248693932033",
            "in_reply_to_user_id": "45907499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@IRINAvegar Not\u00edvaga, ficaram lindas as fotos no Parque Municipal. Inclusive, soube combinar bem o vestido...kkkkk. Beijo e boa semana!"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-09-12T13:21:21.000Z",
            "id": "113240782013607936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MORADORES,PESCADOR,TURISTAS E ATLETAS ESTAO PROIBIDOS DE TER ACESSO AO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL DAMA BRANCA POR EMPRESA NA R. TOME SOUZA"
        },
        {
            "author_id": "42300711",
            "created_at": "2011-09-12T13:19:54.000Z",
            "id": "113240418900119554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 as not\u00edcias sobre os inc\u00eandios em Bras\u00edlia apontam que cerca de 85% da mata da Floresta Nacional foi devastada. A seca j\u00e1 dura 94 dias."
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-09-12T13:16:08.000Z",
            "id": "113239469951430656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL DAMA BRANCA , UNICA ENTRADA PERMANECE SOB DOMINIO DE EMPRESA IMOBILIARIA MARINA DO CABO R. TOME DE SOUZA ARRAIA"
        },
        {
            "author_id": "50362954",
            "created_at": "2011-09-12T13:12:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113238521120169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DTaU8J8 &lt;&lt;&lt; Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria &lt;, e da pra ver isso aki perto de casa ..."
        },
        {
            "author_id": "88811994",
            "created_at": "2011-09-12T13:08:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "182392642",
                        "start": 3,
                        "username": "isoikos"
                    }
                ]
            },
            "id": "113237487358455809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @isoikos: \u00c9 um absurdo permitirmos que 85% do Parque Nacional seja destru\u00eddo. #digonaoasqueimadas"
        },
        {
            "author_id": "182392642",
            "created_at": "2011-09-12T13:07:49.000Z",
            "id": "113237380403707906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 um absurdo permitirmos que 85% do Parque Nacional seja destru\u00eddo. #digonaoasqueimadas"
        },
        {
            "author_id": "201445849",
            "created_at": "2011-09-12T12:54:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "10228272",
                        "start": 72,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "113234074042236929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca este v\u00eddeo -- Fogo no Parque Nacional http://t.co/U4sl3co via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "367403446",
            "created_at": "2011-09-12T12:45:39.000Z",
            "id": "113231797810233345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos a caminho do parque estadual de ibitipoca"
        },
        {
            "author_id": "244354737",
            "created_at": "2011-09-12T12:45:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1325060806250168320",
                        "start": 0,
                        "username": "lynpp"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "61916739",
                        "start": 30,
                        "username": "KitsuneTakarai"
                    }
                ]
            },
            "id": "113231745754742785",
            "in_reply_to_user_id": "164438732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lynpp vou me encontrar com a @KitsuneTakarai no parque municipal amanh\u00e3 de tarde, se vc quizer ir pra conhecer a gente e conversar =)"
        },
        {
            "author_id": "309094695",
            "created_at": "2011-09-12T12:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.089351,
                        -22.465688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "113231600023650305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os, Petr\u00f3polis / RJ / Brasil http://t.co/GgdakR7"
        },
        {
            "author_id": "61250931",
            "created_at": "2011-09-12T12:43:54.000Z",
            "id": "113231357580279809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!! Segunda-feira e a fuma\u00e7a continua em Bras\u00edlia!! 21.000 ha queimados, especialmente na floresta nacional e jardim bot\u00e2nico!!"
        },
        {
            "author_id": "55297957",
            "created_at": "2011-09-12T12:34:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "42433302",
                        "start": 76,
                        "username": "CharlesCN"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.002787,
                        -22.663573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54c66ef165207fb6"
            },
            "id": "113228919519461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo p Parque Estadual do Ibitipoca-MG pelo facebook/Preserva\u00e7\u00e3oAmbiental c @charlescn,Marcelo iepa, Charles Gon\u00e7alves http://t.co/0T8kPX8"
        },
        {
            "author_id": "120334738",
            "created_at": "2011-09-12T12:19:14.000Z",
            "id": "113225151394480129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria - http://t.co/RiATam1"
        },
        {
            "author_id": "133071945",
            "created_at": "2011-09-12T12:13:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35524446",
                        "start": 0,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "113223708209983490",
            "in_reply_to_user_id": "35524446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecodebate\"Inc\u00eandio destr\u00f3i 85% da Floresta Nacional no DF\"Todos os anos se repetem inc\u00eandios. Prova de que Administra\u00e7\u00e3o ali \u00e9 zero."
        },
        {
            "author_id": "76385085",
            "created_at": "2011-09-12T12:12:28.000Z",
            "id": "113223448330911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m da polui\u00e7\u00e3o e do risco \u00e0s nascentes, \u00e9 lament\u00e1vel saber que tantas esp\u00e9cies vegetais e animais est\u00e3o indo embora. http://t.co/hC0fh0S"
        },
        {
            "author_id": "31009451",
            "created_at": "2011-09-12T12:11:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.017965,
                        -3.098646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "113223184752459776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/Z9iFwRK"
        },
        {
            "author_id": "334857667",
            "created_at": "2011-09-12T12:00:33.000Z",
            "id": "113220450007519232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: http://t.co/GfiiLj5 #Riomais20"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2011-09-12T11:55:18.000Z",
            "id": "113219127728029696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia enfrenta pior inc\u00eandio em 12 anos: Pelo menos 80% da \u00e1rea j\u00e1 foi atingida pelas chamas http://t.co/oCWuCUj"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2011-09-12T11:52:11.000Z",
            "id": "113218345326739456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia enfrenta pior inc\u00eandio em 12 anos: Pelo menos 80% da \u00e1rea j\u00e1 foi atingida pelas chamas http://t.co/56SQEfm"
        },
        {
            "author_id": "246003252",
            "created_at": "2011-09-12T11:20:39.000Z",
            "id": "113210408348811264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12\u00ba Motovinho - dias 16, 17 e 18/09 Parque Municipal de Urussanga - SC..."
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2011-09-12T11:20:08.000Z",
            "id": "113210278870650880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia enfrenta inc\u00eandio desde quinta-feira. Fogo j\u00e1 consumiu 80% da \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "165558208",
            "created_at": "2011-09-12T11:08:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35524446",
                        "start": 3,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "113207415067000832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ecodebate:Inc\u00eandio destr\u00f3i 85%daFloresta Nacional noDF http://t.co/WWIAA0D PFederal investigar\u00e1 se os inc\u00eandios tiveram origem criminosa"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-09-12T11:00:03.000Z",
            "id": "113205224352649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 85% da Floresta Nacional no DF http://t.co/mNQTSD9 Pol\u00edcia Federal investigar\u00e1 se os inc\u00eandios tiveram origem criminosa"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:34.000Z",
            "id": "113204852682784768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:31.000Z",
            "id": "113204837377777664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de B... http://t.co/83lSwtS"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:29.000Z",
            "id": "113204829869981696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edli... http://t.co/EIUrskI"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:28.000Z",
            "id": "113204827248525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edli... http://t.co/NS2YjQf"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:28.000Z",
            "id": "113204826384498688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edli... http://t.co/BzqT8k7"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:27.000Z",
            "id": "113204823586910208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Br... http://t.co/nR9UdSK"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:23.000Z",
            "id": "113204807073935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bra... http://t.co/pKZ6gRO"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:21.000Z",
            "id": "113204797477359617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edli... http://t.co/fpw7jZi"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:18.000Z",
            "id": "113204785464885249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edli... http://t.co/9qxLR5F"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:18.000Z",
            "id": "113204784999309312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edli... http://t.co/SXfEDF9"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:18.000Z",
            "id": "113204784328220672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edli... http://t.co/dF0ANA9"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:18.000Z",
            "id": "113204783405477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edli... http://t.co/5WratPi"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:18.000Z",
            "id": "113204782306574336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edli... http://t.co/sMeGPUu"
        },
        {
            "author_id": "58815966",
            "created_at": "2011-09-12T10:41:39.000Z",
            "id": "113200593664876544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o tenho d\u00favida que os inc\u00eandios que tomaram conta do Parque Nacional de Bras\u00edlia e do Parque Ecol\u00f3gico do Guar\u00e1 s\u00e3o criminosos"
        },
        {
            "author_id": "17234169",
            "created_at": "2011-09-12T10:39:35.000Z",
            "id": "113200075404091392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "dia mais quente do ano, 13% de umidade, floresta nacional se destruindo... gente, vamo fazer a dan\u00e7a da chuva a\u00ed. quest\u00e3o de sobreviv\u00eancia!"
        },
        {
            "author_id": "53780299",
            "created_at": "2011-09-12T10:27:52.000Z",
            "id": "113197126477037568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional foi a mais atingida e tudo indica que foi criminoso. Pior queimada na historia do DF, 14.163 registros de inc\u00eandio."
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2011-09-12T10:20:45.000Z",
            "id": "113195334754246656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/1bR0dEK"
        },
        {
            "author_id": "70174268",
            "created_at": "2011-09-12T10:19:44.000Z",
            "id": "113195080596209665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem focos de inc\u00eandio no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos   - http://t.co/wENDw3w"
        },
        {
            "author_id": "302146529",
            "created_at": "2011-09-12T09:59:56.000Z",
            "id": "113190095640723456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria : Blog do Cafezinho \nwww.docafezinho.com.br"
        },
        {
            "author_id": "37077373",
            "created_at": "2011-09-12T09:31:28.000Z",
            "id": "113182930649624576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 5 anos, parque municipal deve sair do papel http://t.co/EPfq4J2 J\u00e1 n\u00e3o era tempo"
        },
        {
            "author_id": "40092740",
            "created_at": "2011-09-12T08:30:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2914180206",
                        "start": 0,
                        "username": "marif_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0ab6e2fd2a4fbc1f"
            },
            "id": "113167626682900480",
            "in_reply_to_user_id": "29512930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marif_ http://t.co/8LidVDa s\u00f3 pra voc\u00ea ter uma ideia de como aqui t\u00e1 quente e seco"
        },
        {
            "author_id": "54623389",
            "created_at": "2011-09-12T05:46:12.000Z",
            "id": "113126240747143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria\nhttp://t.co/K62DbJb"
        },
        {
            "author_id": "52851898",
            "created_at": "2011-09-12T05:41:25.000Z",
            "id": "113125038835777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotidiano: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/7L66f4j #MaisNoticias"
        },
        {
            "author_id": "37191761",
            "created_at": "2011-09-12T05:41:23.000Z",
            "id": "113125031260848129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/bQM1Ni9"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2011-09-12T05:41:23.000Z",
            "id": "113125030501691392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UltimasNoticias: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/t4XpPVA"
        },
        {
            "author_id": "271247677",
            "created_at": "2011-09-12T05:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2844235391",
                        "start": 0,
                        "username": "matthluxury"
                    }
                ]
            },
            "id": "113118481121161216",
            "in_reply_to_user_id": "190046479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matthluxury  amr to chamando uma galera da pdg pra ir no parque municipal sabado e dps ir direto pra pdg anima ? *-*"
        },
        {
            "author_id": "45907499",
            "created_at": "2011-09-12T04:54:21.000Z",
            "id": "113113195400527873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acorde para a natureza  @ Parque Municipal http://t.co/cCHrTYv"
        },
        {
            "author_id": "46409160",
            "created_at": "2011-09-12T04:53:50.000Z",
            "id": "113113061333811200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#NHC2H Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 80% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. www.radiogaucha.com.br"
        },
        {
            "author_id": "161276088",
            "created_at": "2011-09-12T04:35:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "161276088",
                        "start": 43,
                        "username": "JoanaDarc_T"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "343789060",
                        "start": 63,
                        "username": "JanaT_Brandao"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "297678791",
                        "start": 78,
                        "username": "JoyceFHT"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "312027958",
                        "start": 90,
                        "username": "JosueFHT"
                    }
                ]
            },
            "id": "113108397947228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiindo do Parque Nacional de Ubajara Haha @JoanaDarc_T #Luana @JanaT_Brandao @JoyceFHT e @JosueFHT http://t.co/kM1Zv5D"
        },
        {
            "author_id": "54537959",
            "created_at": "2011-09-12T04:26:31.000Z",
            "id": "113106187595165697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/EgVmtwE"
        },
        {
            "author_id": "169997282",
            "created_at": "2011-09-12T04:06:44.000Z",
            "id": "113101211347058688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: http://t.co/83RPKP7"
        },
        {
            "author_id": "168772292",
            "created_at": "2011-09-12T03:39:57.000Z",
            "id": "113094471020847105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/7QQvX3z #G1"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2011-09-12T03:39:16.000Z",
            "id": "113094296219037696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria.\nhttp://t.co/2Qo6H3F"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2011-09-12T03:30:37.000Z",
            "id": "113092122663587841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/cfgVJgz"
        },
        {
            "author_id": "55716271",
            "created_at": "2011-09-12T03:04:47.000Z",
            "id": "113085619848216578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/i2uidwR da vontade de chorar :("
        },
        {
            "author_id": "48526037",
            "created_at": "2011-09-12T03:02:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "113085071589781506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/u0Znkl5 quando sai do RJ e fiz escala pra DF eu vi um incendio desses no avi\u00e3o q"
        },
        {
            "author_id": "40092740",
            "created_at": "2011-09-12T03:01:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113084738574630912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/8LidVDa OLHA QUE BELEZA ESSA CAPITAL DO MEU BRASIL"
        },
        {
            "author_id": "164269787",
            "created_at": "2011-09-12T02:42:57.000Z",
            "id": "113080126434050048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse povo mal educado de bras\u00edlia que fica jogando ponta de cigarro na floresta nacional. Nesse clima seco e sem chuva. #conci\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "238976808",
            "created_at": "2011-09-12T01:55:58.000Z",
            "id": "113068303492194304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Clima Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/qURvPCo"
        },
        {
            "author_id": "252079985",
            "created_at": "2011-09-12T01:44:45.000Z",
            "id": "113065479559581696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DF: fogo destr\u00f3i 85% da Floresta Nacional: Ou\u00e7a na CBN http://t.co/BE4nZMr"
        },
        {
            "author_id": "68064289",
            "created_at": "2011-09-12T01:38:42.000Z",
            "id": "113063955357892610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regionais : Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/TWccPHI"
        },
        {
            "author_id": "192037176",
            "created_at": "2011-09-12T01:38:42.000Z",
            "id": "113063954946850817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regionais : Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/CRot9hU"
        },
        {
            "author_id": "69097615",
            "created_at": "2011-09-12T01:28:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "141220303",
                        "start": 0,
                        "username": "gustavofcs"
                    }
                ]
            },
            "id": "113061276279767040",
            "in_reply_to_user_id": "141220303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustavofcs Inc\u00eandio numa reserva florestal ai (Floresta  Nacional de Brasilia)... n\u00e3o soube?"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-09-12T01:21:57.000Z",
            "id": "113059743014203392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/mIVNyGL #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "191187935",
            "created_at": "2011-09-12T01:21:32.000Z",
            "id": "113059638135619584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/Qjg9a61"
        },
        {
            "author_id": "364530112",
            "created_at": "2011-09-12T01:14:52.000Z",
            "id": "113057956832083968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso ae, queima tudo\nhttp://t.co/nfDza5G"
        },
        {
            "author_id": "123324139",
            "created_at": "2011-09-12T01:10:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "835382648",
                        "start": 0,
                        "username": "ananda_santana"
                    }
                ]
            },
            "id": "113056796746326016",
            "in_reply_to_user_id": "118845135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ananda_santana ent\u00e3o,dia 02/10 no parque municipal as 15 horas que vai ser o pagamento , ai depois qdo ficar pronto vo marcar outro"
        },
        {
            "author_id": "128068577",
            "created_at": "2011-09-12T01:05:57.000Z",
            "id": "113055713609265153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cursos O inc\u00eandio que destr\u00f3i a Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Flona) desde a \u00faltima quinta-feira (8... http://t.co/gZNLIEd #brasilia"
        },
        {
            "author_id": "128003087",
            "created_at": "2011-09-12T01:05:51.000Z",
            "id": "113055688690892803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#microlins Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/IJH2mRS"
        },
        {
            "author_id": "125446258",
            "created_at": "2011-09-12T01:02:18.000Z",
            "id": "113054796751183872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da... http://t.co/uj4R4Ds"
        },
        {
            "author_id": "67625714",
            "created_at": "2011-09-12T01:02:18.000Z",
            "id": "113054794926661633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/zirta9E"
        },
        {
            "author_id": "83724117",
            "created_at": "2011-09-12T01:02:17.000Z",
            "id": "113054791927730176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plant\u00e3o VB Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/whrMJXk"
        },
        {
            "author_id": "147675499",
            "created_at": "2011-09-12T00:55:44.000Z",
            "id": "113053143465607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/V92QxfO"
        },
        {
            "author_id": "186993882",
            "created_at": "2011-09-12T00:54:37.000Z",
            "id": "113052862984110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria (Vote Brasil): Share With Friends:  |  | ... http://t.co/IXRQS6e"
        },
        {
            "author_id": "40759472",
            "created_at": "2011-09-12T00:51:47.000Z",
            "id": "113052149914677248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera marcando trilha e acampar no Parque Nacional da Serra do \u00d3rg\u00e3os. Depois de eu passar um litro de repelente vou feliz da vida :D"
        },
        {
            "author_id": "173293947",
            "created_at": "2011-09-12T00:50:48.000Z",
            "id": "113051903486730240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria (Vote Brasil): Share With Friends:  |  | ... http://t.co/9FdI4eC"
        },
        {
            "author_id": "267721935",
            "created_at": "2011-09-12T00:50:48.000Z",
            "id": "113051903155380225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria (Vote Brasil): Share With Friends:  |  | ... http://t.co/3QelBIQ"
        },
        {
            "author_id": "36969788",
            "created_at": "2011-09-12T00:41:11.000Z",
            "id": "113049482958086144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jamais que eu faria uma expedi\u00e7ao pro parque nacional do Xingu... No way!"
        },
        {
            "author_id": "82773144",
            "created_at": "2011-09-12T00:37:28.000Z",
            "id": "113048544671301632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Xingu."
        },
        {
            "author_id": "23828713",
            "created_at": "2011-09-12T00:29:53.000Z",
            "id": "113046639618437120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria - http://t.co/crB7nc9"
        },
        {
            "author_id": "290197576",
            "created_at": "2011-09-12T00:29:28.000Z",
            "id": "113046531464105984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o calor infeliz, e ainda o homem colocando fogo na floresta nacional, ta foda de respirar"
        },
        {
            "author_id": "55359439",
            "created_at": "2011-09-12T00:29:16.000Z",
            "id": "113046482256531456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa que Floresta P\u00fablica http://t.co/4TOd5J6"
        },
        {
            "author_id": "55359439",
            "created_at": "2011-09-12T00:27:14.000Z",
            "id": "113045972636024833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/3epRqcl #G1"
        },
        {
            "author_id": "46440030",
            "created_at": "2011-09-12T00:25:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35063209",
                        "start": 0,
                        "username": "marinajacome"
                    }
                ]
            },
            "id": "113045592569151490",
            "in_reply_to_user_id": "35063209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinajacome no PARQUE MUNICIPAL? aproveita e chama os mendigos pra ir junto porque n\u00e9 KKKKK"
        },
        {
            "author_id": "35063209",
            "created_at": "2011-09-12T00:22:31.000Z",
            "id": "113044786038059009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ter que fazer corrida no parque municipal :|"
        },
        {
            "author_id": "112553087",
            "created_at": "2011-09-12T00:20:06.000Z",
            "id": "113044175846514689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "85% da Flona de BSB, foi queimada. Putz o trem ta fei. http://t.co/Gz2vLdT"
        },
        {
            "author_id": "70174268",
            "created_at": "2011-09-12T00:03:00.000Z",
            "id": "113039871827902465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia enfrenta o pior inc\u00eandio da hist\u00f3ria   - http://t.co/vuF1wDn"
        },
        {
            "author_id": "52437186",
            "created_at": "2011-09-11T23:56:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113038240906358784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Estr. EPIA, \u00c1gua Mineral, Bras\u00edlia) http://t.co/GpPsWoQ"
        },
        {
            "author_id": "126156506",
            "created_at": "2011-09-11T23:47:06.000Z",
            "id": "113035870386397184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime!!! Centenas de focos s\u00e3o criminosos!!! \u201c@folha_com: Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/i3j94ag\u201d"
        },
        {
            "author_id": "263391556",
            "created_at": "2011-09-11T23:46:55.000Z",
            "id": "113035825612210176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste o  inc\u00eandio na Floresta Nacional do DF..."
        },
        {
            "author_id": "77204624",
            "created_at": "2011-09-11T23:35:02.000Z",
            "id": "113032833064386560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero que se tenha um plano de manejo para o Parque Nacional de jurubatiba Urgente."
        },
        {
            "author_id": "58672362",
            "created_at": "2011-09-11T23:33:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ccebf8e6facd96db"
            },
            "id": "113032323661959168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui no Parque Municipal em BH...vi o 'Busto do #Galo' la......tirei umas fotos..."
        },
        {
            "author_id": "68285528",
            "created_at": "2011-09-11T23:30:48.000Z",
            "id": "113031770391322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Kymowv4 Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "65539417",
            "created_at": "2011-09-11T23:27:54.000Z",
            "id": "113031038728548352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio l\u00e1 no parque nacional de Bras\u00edlia e d\u00e1 pra ver o fogo daqui de casa."
        },
        {
            "author_id": "251714422",
            "created_at": "2011-09-11T23:24:45.000Z",
            "id": "113030247477297152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal hj e mta brisa com o @djeyk_hf8 kkk"
        },
        {
            "author_id": "52724486",
            "created_at": "2011-09-11T23:22:22.000Z",
            "id": "113029647364657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria. http://t.co/qrwGizC"
        },
        {
            "author_id": "93910602",
            "created_at": "2011-09-11T23:16:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "39637476",
                        "start": 58,
                        "username": "BrunoSoasi"
                    }
                ]
            },
            "id": "113028212761706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio pela Feira Hippie e pelo Parque Municipal com o @BrunoSoasi e o Luiz foi muito bom! #amei"
        },
        {
            "author_id": "269484025",
            "created_at": "2011-09-11T23:14:20.000Z",
            "id": "113027626662244352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inc\u00eandio na Floresta Nacional de #Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria  http://t.co/Z8DEzL9"
        },
        {
            "author_id": "83293485",
            "created_at": "2011-09-11T23:06:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "190271330",
                        "start": 1,
                        "username": "wadsonv"
                    }
                ]
            },
            "id": "113025715452116992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@wadsonv: #FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Al8Y3PH #TeamFollowBack\""
        },
        {
            "author_id": "83248370",
            "created_at": "2011-09-11T23:05:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113025517531299842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tomar um banho gelado aqui, pq calor \u00e9 a mato.... pegando fogo no Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "199631892",
            "created_at": "2011-09-11T23:05:28.000Z",
            "id": "113025394277494784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alta temperatura na nossa capital; RT \"@folha_com: Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/V85wQ0S\""
        },
        {
            "author_id": "123306717",
            "created_at": "2011-09-11T23:04:01.000Z",
            "id": "113025030509694977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/qOHlkRj #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "330677172",
            "created_at": "2011-09-11T23:03:25.000Z",
            "id": "113024878323580928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava no parque municipal com os amigos styles, kk e dps fui tomar um a\u00e7a\u00ed com a #Qu\u00e9ren eeee, cabei de chegar =)"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2011-09-11T22:58:18.000Z",
            "id": "113023591225892865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/2V01Aj2"
        },
        {
            "author_id": "96156915",
            "created_at": "2011-09-11T22:58:00.000Z",
            "id": "113023515019575296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/OEkX17l"
        },
        {
            "author_id": "124557991",
            "created_at": "2011-09-11T22:56:29.000Z",
            "id": "113023131240771584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VNews &gt; Meio Ambiente &gt; Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/DYB1cqI via @SiteVNews"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:51:57.000Z",
            "id": "113021993581936640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo ... http://t.co/PnZZEc3 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:51:50.000Z",
            "id": "113021962732834816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo p... http://t.co/9OYRl8i #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:51:43.000Z",
            "id": "113021935520202752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo ... http://t.co/PnZZEc3 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:51:37.000Z",
            "id": "113021907716145153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/PnZZEc3 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:51:29.000Z",
            "id": "113021875931721728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/IOHTRF0 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:51:25.000Z",
            "id": "113021858537930752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo ... http://t.co/Q17RkQW #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:51:23.000Z",
            "id": "113021848370937856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Q17RkQW #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:51:13.000Z",
            "id": "113021809552654336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo parte de uma floresta... http://t.co/9OYRl8i"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:51:06.000Z",
            "id": "113021780234473472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Q17RkQW #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:51:04.000Z",
            "id": "113021770835046400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo p... http://t.co/Echf5qB #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:51:02.000Z",
            "id": "113021761850839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/U915k4B #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:50:58.000Z",
            "id": "113021744582885376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/FkMB19r #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:50:55.000Z",
            "id": "113021732985643008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/iPi2lyn #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:50:55.000Z",
            "id": "113021730431311872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo p... http://t.co/Echf5qB #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:50:52.000Z",
            "id": "113021720180428802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/wfXSN6u #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:50:49.000Z",
            "id": "113021708935507970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Echf5qB"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:50:42.000Z",
            "id": "113021676878434304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Q17RkQW #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:50:39.000Z",
            "id": "113021666614980608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo p... http://t.co/Echf5qB #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:50:21.000Z",
            "id": "113021590769381377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo ... http://t.co/Q17RkQW #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:50:06.000Z",
            "id": "113021527506694144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo parte de uma floresta... http://t.co/Echf5qB"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-09-11T22:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "139839061",
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "155691003",
                        "start": 88,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "155570307",
                        "start": 99,
                        "username": "GOGYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "113021518098874368",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/FysrpcV @infonuevo @GOGYN"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-09-11T22:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "139839061",
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "155691003",
                        "start": 88,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "155570307",
                        "start": 99,
                        "username": "GOGYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "113021517784297472",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/9IW1ozi @infonuevo @GOGYN"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:50:04.000Z",
            "id": "113021516681187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo p... http://t.co/Echf5qB #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:49:55.000Z",
            "id": "113021482451476480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Q17RkQW #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:49:53.000Z",
            "id": "113021471730827264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/PnZZEc3 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-09-11T22:49:50.000Z",
            "id": "113021458606858240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/tRiENR7"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-09-11T22:49:49.000Z",
            "id": "113021457637978112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo parte de uma floresta... http://t.co/GDxIEVo"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2011-09-11T22:49:49.000Z",
            "id": "113021457281458177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo parte de uma floresta... http://t.co/4dpsl3O"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-09-11T22:49:49.000Z",
            "id": "113021453812768768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/EIH1eHI #folha"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2011-09-11T22:49:36.000Z",
            "id": "113021401807597575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal hoje. Foi bom demais! #ParqueMunicipal http://t.co/GpPt6rn"
        },
        {
            "author_id": "39493095",
            "created_at": "2011-09-11T22:49:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "241343661",
                        "start": 3,
                        "username": "brasilia_hoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "113021268621656064",
            "in_reply_to_user_id": "241343661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @brasilia_hoje: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/SgZpeft"
        },
        {
            "author_id": "241343661",
            "created_at": "2011-09-11T22:48:34.000Z",
            "id": "113021141991432192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/hBmuWEp"
        },
        {
            "author_id": "196226904",
            "created_at": "2011-09-11T22:47:36.000Z",
            "id": "113020899485171712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "183638502",
            "created_at": "2011-09-11T22:44:11.000Z",
            "id": "113020037866061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenso @folha_com: Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/xRHbCdf"
        },
        {
            "author_id": "312252142",
            "created_at": "2011-09-11T22:43:47.000Z",
            "id": "113019935957061632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/zYEtp4S"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-09-11T22:42:44.000Z",
            "id": "113019671057399808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia:  http://t.co/X2m6lY4"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-09-11T22:42:43.000Z",
            "id": "113019670642180096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia:  http://t.co/AOtWzIS"
        },
        {
            "author_id": "55268024",
            "created_at": "2011-09-11T22:41:29.000Z",
            "id": "113019358971834369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/71mWCVG #folha"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2011-09-11T22:40:03.000Z",
            "id": "113018998676926466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/yb1lAFH"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2011-09-11T22:39:54.000Z",
            "id": "113018959149793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: \n\n\tO inc\u00eandio que destr\u00f3i a Floresta Naci... http://t.co/HiskIlU"
        },
        {
            "author_id": "199880232",
            "created_at": "2011-09-11T22:26:53.000Z",
            "id": "113015686258896896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de chegar do parque municipal \u00fa...\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "159697855",
            "created_at": "2011-09-11T22:13:09.000Z",
            "id": "113012227325431808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ UM MOTIVO P/ CELEBRAR O NOVO GOVERNADOR DO DF &gt;&gt;&gt; http://t.co/NgTowhL &lt;&lt;&lt; EMPASTELARAM ARRUDA P/ ISSO... #SOSBrasil"
        },
        {
            "author_id": "96815163",
            "created_at": "2011-09-11T22:07:00.000Z",
            "id": "113010680956846080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/kkuWOdo"
        },
        {
            "author_id": "106233342",
            "created_at": "2011-09-11T21:57:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "113008320394174464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje no parque municipal foi irado, me senti katniss demais , postei at\u00e9 uma foto"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2011-09-11T21:49:57.000Z",
            "id": "113006387654688768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/pQkWs1U"
        },
        {
            "author_id": "95949014",
            "created_at": "2011-09-11T21:49:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.566832,
                        -23.85817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "113006210025918465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo a serra. Transito bom. (@ Parque Estadual Da Serra Do Mar) http://t.co/B78SQOB"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-09-11T21:45:10.000Z",
            "id": "113005186481524736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-09-11T21:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "139839061",
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "113005177996443648",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/wW6kWND @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-09-11T21:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "139839061",
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "113005177920954369",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/oV32j8C @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-09-11T21:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "139839061",
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "113005176541024256",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/OSpfwY6 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-09-11T21:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "139839061",
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "113005176536825856",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/Yekfles @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-09-11T21:45:08.000Z",
            "id": "113005175836381184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da... http://t.co/m7V4wh2"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-09-11T21:45:06.000Z",
            "id": "113005167493922816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/BIujmRA"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-09-11T21:45:05.000Z",
            "id": "113005165770055682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/s652JjU"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-09-11T21:45:05.000Z",
            "id": "113005165400952833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/2BYg7Br"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-09-11T21:45:04.000Z",
            "id": "113005160896266240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da ... http://t.co/1oSlg1B"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-09-11T21:44:58.000Z",
            "id": "113005136753864704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/UekBFPC"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-09-11T21:44:58.000Z",
            "id": "113005136065998848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da F... http://t.co/Qwosyfn"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-09-11T21:44:56.000Z",
            "id": "113005125626372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/8BZfp0t G1 News"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-09-11T21:44:55.000Z",
            "id": "113005123877347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% d... http://t.co/NqyVKLA #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-09-11T21:44:55.000Z",
            "id": "113005123659251712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/BHRczmT"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-09-11T21:44:55.000Z",
            "id": "113005123214643200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/21mGmgB"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-09-11T21:44:55.000Z",
            "id": "113005122740682752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/diVoaAt"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-09-11T21:43:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "35398575",
                        "start": 125,
                        "username": "agitoslz"
                    }
                ]
            },
            "id": "113004769299275777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% ... http://t.co/uexySCE (via @agitoslz)"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-09-11T21:39:02.000Z",
            "id": "113003642482737152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://q.gs/O9d6"
        },
        {
            "author_id": "50656136",
            "created_at": "2011-09-11T21:31:42.000Z",
            "id": "113001796879908865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/B6hKU7P"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:18.000Z",
            "id": "113001191306305536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:16.000Z",
            "id": "113001186487058432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/r897zmY"
        },
        {
            "author_id": "357083246",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:16.000Z",
            "id": "113001186348634113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/tLZuHOy"
        },
        {
            "author_id": "104654161",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001180002652160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/Gu1bU9X"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001179809718273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% ... http://t.co/oR5KGNi #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "271221391",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001179671310336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/KpOKk0T"
        },
        {
            "author_id": "273810769",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001179650334722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/gVF5Ft8"
        },
        {
            "author_id": "110761918",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001179537092608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/QswxUcH"
        },
        {
            "author_id": "51429527",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001179453194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/TtEyRkO"
        },
        {
            "author_id": "270735223",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001179268648960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/ynKkEiQ"
        },
        {
            "author_id": "42506430",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001179256070145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/rYwg7pZ"
        },
        {
            "author_id": "273813872",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001179105083393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/IT8HRUA"
        },
        {
            "author_id": "273812217",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001178543034368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/bR9UfMq"
        },
        {
            "author_id": "273799446",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001178488512514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/DZBvz9W"
        },
        {
            "author_id": "273795775",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001178320736256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/Gt6McIX"
        },
        {
            "author_id": "273791303",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001178278789120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/Mo9Elq7"
        },
        {
            "author_id": "273794552",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001178165555200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/mYtRfMs"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [SorryDeath].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SorryDeath",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SorryDeath"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [marif_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "marif_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "marif_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JoyceFHT].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JoyceFHT",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JoyceFHT"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeira Paulista, Brasil",
                "id": "54c66ef165207fb6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taguatinga, Brasil",
                "id": "0ab6e2fd2a4fbc1f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Congonhas, Brasil",
                "id": "ccebf8e6facd96db",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131544907",
                "name": "Rog\u00e9rio Veras",
                "username": "roger_veras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28726614",
                "name": "OREPORTER.COM",
                "username": "o_reporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41583808",
                "name": "Ricardo Callado",
                "username": "portaldocallado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66702926",
                "name": "cliqzbrnews",
                "username": "cliqzbrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190028536",
                "name": "Jorge Stolfi",
                "username": "JorgeStolfi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280279838",
                "name": "ZecadeOgum",
                "username": "ZecadeOgum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24563088",
                "name": "Ju Matos",
                "username": "Yaholy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135665116",
                "name": "Mailton Gomes",
                "username": "IMailtonGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104207152",
                "name": "Conapub",
                "username": "conapub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114498104",
                "name": "Wilker Moura",
                "username": "DeputadoAssu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901688",
                "name": "Not\u00edcias de Hoje",
                "username": "noticiasdabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269425481",
                "name": "Rodrigo Buonincoutro",
                "username": "buonincoutro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363461079",
                "name": "Amanda Lorena",
                "username": "AmandaMandinis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159183606",
                "name": "Gustavo Barroso",
                "username": "GustavoBarrozin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153656303",
                "name": "F\u00e1bio Vasconcelos",
                "username": "fabiocesarcv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59150875",
                "name": "Renato Souza",
                "username": "reporterenato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296417755",
                "name": "juliane",
                "username": "rjulli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226817226",
                "name": "Evelyn Heldt",
                "username": "pannykk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58214179",
                "name": "Xvan \ud83c\udf35\ud83e\uddec",
                "username": "elisvanborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92741652",
                "name": "IMAIS/BISA: Benchmarking Intelig\u00eancia Sustent\u00e1vel",
                "username": "InstitutoMAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14536368",
                "name": "Joy Fernandes \ud83d\udc8a\ud83d\udd2c\ud83e\udd8b\ud83d\udc89\ud83d\ude91",
                "username": "joyfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306455439",
                "name": "Destak",
                "username": "destak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "368433988",
                "name": "Nglauber Test",
                "username": "nglaubertest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177609049",
                "name": "Duda Montefusco",
                "username": "EduMontefusco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140888598",
                "name": "Ana Maria Teste",
                "username": "manateste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57195535",
                "name": "Larissa Zocche",
                "username": "_larizinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22554305",
                "name": "Alan Fischer e Silva",
                "username": "alanfischer85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180152323",
                "name": "Prefeitura de Feliz",
                "username": "pmfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774491",
                "name": "Fernanda Carvalho",
                "username": "FernandaVdeC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322744",
                "name": "Fernanda Kraemer",
                "username": "kraemer_cracker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320887098",
                "name": "SINDIAGRI",
                "username": "sindiagri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14851837",
                "name": "Lis Duarte",
                "username": "lisduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22832729",
                "name": "Revista Ecoturismo",
                "username": "rev_ecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319063138",
                "name": "Roney Santana",
                "username": "RoneySant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31009451",
                "name": "M\u00e1rio Adolfo Filho",
                "username": "marioadolfo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "279172406",
                "name": "Viagem na Natureza",
                "username": "ViagemNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50435425",
                "name": "Eco4u",
                "username": "Eco4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68686866",
                "name": "Sichieri",
                "username": "AC_Sichieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272941469",
                "name": "rafael",
                "username": "laudenir77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283092143",
                "name": "rafa21",
                "username": "37920x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168489333",
                "name": "Eco Amazon",
                "username": "EcoAmazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36003430",
                "name": "Rafael Araruna",
                "username": "Araruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312716996",
                "name": "Kenfell",
                "username": "Kenfell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77807656",
                "name": "Clovis Fotos e Videos",
                "username": "ClovisAraujoxam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208309371",
                "name": "Xambio\u00e1 Noticias Catolica",
                "username": "NewsCatolica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129902446",
                "name": "Clovis Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ClovisNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8226362",
                "name": "Dauro Veras",
                "username": "dauroveras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179035337",
                "name": "Marcelo Marques",
                "username": "urbanofellippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263300582",
                "name": "Redentor Prote\u00e7\u00e3o",
                "username": "RedentorEPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232561330",
                "name": "um iludido",
                "username": "alef_ok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20141710",
                "name": "Nei Ducl\u00f3s",
                "username": "neiduclos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34507497",
                "name": "ANTIFA",
                "username": "michelitosedov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63524417",
                "name": "Folha Multim\u00eddia",
                "username": "folhamultimidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123306717",
                "name": "Daniel \u26a1",
                "username": "danielmatias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69904787",
                "name": "boto do tiet\u00ea",
                "username": "botodotiete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128003920",
                "name": "botocarioca",
                "username": "botocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197410224",
                "name": "Gleydesson Nobre",
                "username": "Nobre_eng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52471614",
                "name": "William Bonner",
                "username": "realwbonner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127548213",
                "name": "Escola Verde",
                "username": "escolaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118550495",
                "name": "Desperta Caapor\u00e3",
                "username": "despertacaapora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203745711",
                "name": "Jailton DNogueira Jr",
                "username": "JAILTONMAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322595924",
                "name": "T\u00e1cio De Sousa",
                "username": "taciots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190271330",
                "name": "Wadson Medeiros",
                "username": "wadsonv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57869243",
                "name": "Hugo Feijo Filho",
                "username": "HugoFeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108475050",
                "name": "lbdl \ud83d\udef8",
                "username": "laurenzdl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249367828",
                "name": "AnonimodeUbatuba",
                "username": "anonimo_Ubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317641517",
                "name": "Luiz Mariz",
                "username": "LuizMariz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57222647",
                "name": "HUMBERTO MATOS",
                "username": "BETOHMATOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337738538",
                "name": "Weber Lais",
                "username": "layweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140092231",
                "name": "mogiano.com",
                "username": "Portalmogiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105531670",
                "name": "20Minutos Brasil",
                "username": "20MinBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90535148",
                "name": "itamarjapa",
                "username": "itamarjapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288733404",
                "name": "FOR\u00c7A DE EXPRESS\u00c3O",
                "username": "forcaexpressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123324139",
                "name": "Sempre com voc\u00ea!",
                "username": "SemprecomvcBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266292758",
                "name": "Lu\u0251n R\u0251f\u0251el \u2765",
                "username": "asascoloridasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24784054",
                "name": "Rodrigo Luiz",
                "username": "rodrigosanluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55297957",
                "name": "@Rivascn",
                "username": "Rivascn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128003087",
                "name": "Blog da Microlins",
                "username": "blogdamicrolins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130904269",
                "name": "Roceiro Principiante \ud83e\udd20",
                "username": "jupteraple",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96047624",
                "name": "chapadeiro",
                "username": "joaoviitorr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348425128",
                "name": "N\u00fabia",
                "username": "nu_cristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267330806",
                "name": "Not\u00edcias Fala Rio",
                "username": "news_fala_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348222341",
                "name": "Luana!",
                "username": "GvLulu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371384119",
                "name": "Na Beirada",
                "username": "NaBeirada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231597672",
                "name": "marisa fanton",
                "username": "marisafanton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306996428",
                "name": "Markos Gnoll",
                "username": "MarkosGnoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333006434",
                "name": "yuri sarto",
                "username": "yurisarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296281529",
                "name": "Jorge Miguel",
                "username": "JoorgeMiiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294775087",
                "name": "oi, sou joao flavio\u263a",
                "username": "soujoaoflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286317048",
                "name": "victor de borba",
                "username": "victordeborbaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222569206",
                "name": "Jullia",
                "username": "JulliaKeeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252774677",
                "name": "R\u00e1dio Continental",
                "username": "continental1520",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124217367",
                "name": "L\u00ea Indignada",
                "username": "LeIndignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370093755",
                "name": "Jos\u00e9 Alencar Lopes",
                "username": "Clavaforte_iesb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47556016",
                "name": "@direitomoderno",
                "username": "direitomoderno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331883120",
                "name": "isahgatinh",
                "username": "isahgatinh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276076580",
                "name": "braviturturismo",
                "username": "braviturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275536069",
                "name": "saojose_viagens",
                "username": "saojose_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275534109",
                "name": "abc_viagens",
                "username": "abc_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275538453",
                "name": "saojose_turismo",
                "username": "saojose_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275535227",
                "name": "saojoseviagens",
                "username": "saojoseviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275537286",
                "name": "saojoseturismo",
                "username": "saojoseturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275529777",
                "name": "braviturviagens",
                "username": "braviturviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275531204",
                "name": "abcviagens",
                "username": "abcviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274804181",
                "name": "express_vip",
                "username": "express_vip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274801334",
                "name": "expressvip",
                "username": "expressvip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138023810",
                "name": "Feed 24h",
                "username": "feed24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367888963",
                "name": "Direito 2 - ABr",
                "username": "Direito2ABr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86388277",
                "name": "Roberta T. M - VACINA, SIM!",
                "username": "roberta_jorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79058172",
                "name": "Carla Leite",
                "username": "CarlaTCL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244354737",
                "name": "Kpop_Minas",
                "username": "Kpop_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58972870",
                "name": "Helen J.K.",
                "username": "Helen_JK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61916739",
                "name": "s\u00f3 Paula, sem Ana",
                "username": "KitsuneTakarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134577856",
                "name": "Henrique Buxexa",
                "username": "HenriqueBuxexa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102061970",
                "name": "Canuma",
                "username": "canumaagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "257163270",
                "name": "Daniel Lemos",
                "username": "danielrlemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93910602",
                "name": "Cizabella Oliveira",
                "username": "Cizabella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39637476",
                "name": "Bruno Soasi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "BrunoSoasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220195098",
                "name": "Ederson L\u00e9lis.",
                "username": "eddy_llis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124861908",
                "name": "larisse silva",
                "username": "lari_gaga_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45041589",
                "name": "Giovana Bisetto",
                "username": "gihbisetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348169808",
                "name": "IlhaMar turismo",
                "username": "ilhaemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138387693",
                "name": "Juh Martins",
                "username": "juhmartina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18221776",
                "name": "Maria do Barro",
                "username": "thainalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40333957",
                "name": "Camilo Ap. Almeida",
                "username": "camiloaparecido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118367376",
                "name": "Emico \u00d6\u00bf\u00d6",
                "username": "emicosalum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113194428",
                "name": "MORTE",
                "username": "RealMORTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56095783",
                "name": "Joceane Gasparetto",
                "username": "joceane_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371803728",
                "name": "adolfo rodrigues",
                "username": "AdolfoGatoshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77307195",
                "name": "Denys Pereira",
                "username": "denys_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271247677",
                "name": "Greh",
                "username": "GrehFreax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263835135",
                "name": "Israel Araujo",
                "username": "fotografoisrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129878273",
                "name": "PB Acontece",
                "username": "pbacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179656460",
                "name": "Utopia",
                "username": "utopiafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58874573",
                "name": "Adriana Vasconcelos VACINA SIM",
                "username": "AdrianaVNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62073624",
                "name": "Ricardo Faria",
                "username": "rikrdofaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61630572",
                "name": "Tet\u00ea.",
                "username": "tetenobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177210580",
                "name": "JULEANA",
                "username": "julianaa_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127012698",
                "name": "gazeta",
                "username": "gazetamaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357642873",
                "name": "Rafaela Lago \u2720",
                "username": "LagoRafaela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44649143",
                "name": "Dal Marcondes",
                "username": "dalmarcondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98901877",
                "name": "eva braun",
                "username": "eva_braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68983582",
                "name": "Giuliana Tosi | Vacina 1/2 \ud83d\udfe1",
                "username": "giulianatosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118505112",
                "name": ".",
                "username": "morenajess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368942721",
                "name": "XRadiologia Converge",
                "username": "XRadioConverge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231950218",
                "name": "clicRBS Rio Grande",
                "username": "clicrbs_rg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118907707",
                "name": "Simone Romero",
                "username": "romerosimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210784918",
                "name": "Xuxuu \u273f",
                "username": "xuxuusagahc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106811208",
                "name": "D.A Press",
                "username": "DAPress_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45715530",
                "name": "RCN - Rede Catarinense de Not\u00edcias",
                "username": "rcnonline_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19301425",
                "name": "Aversus",
                "username": "Aversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138475890",
                "name": "Ludjanio Rog\u00e9rio",
                "username": "ludjanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66390007",
                "name": "Rafael do Brasil",
                "username": "Br_Rafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209156284",
                "name": "Antonio de Jesus",
                "username": "antonio_cbmdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223263403",
                "name": "Diogo Munhoz Fraga",
                "username": "digmunhoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193286750",
                "name": "Manuela Sampaio",
                "username": "manuelasampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78426236",
                "name": "Vin\u00edcius Munhoz",
                "username": "munhozvf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172880643",
                "name": "Ezequiel",
                "username": "Ezequielbeserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149117889",
                "name": "boa-vai-ela",
                "username": "boavaiela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351502954",
                "name": "RadioDifusora690",
                "username": "Difusora690",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269484025",
                "name": "Bras\u00edlia DF",
                "username": "cidadeBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255496686",
                "name": "Osvaldo Ourives \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ouriwes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799289352303955969",
                "name": "Bella Blue",
                "username": "cbonlinedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314816042",
                "name": "Pequena \ud83d\udc9a\ud83d\udc37",
                "username": "pequenasep1914",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308000779",
                "name": "CiR Hospital Odontol\u00f3gico",
                "username": "HospitalCIR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55872571",
                "name": "Francisco Stuckert",
                "username": "fstuckert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161018987",
                "name": "Supersoft Sistemas",
                "username": "supersoft_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335483444",
                "name": "Talklink Internet",
                "username": "Talklink_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124278064",
                "name": "Sob a Pata do Boi",
                "username": "OEcoAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "368492666",
                "name": "noticia da cidade",
                "username": "noticiaA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52485967",
                "name": "Maria da Gra\u00e7a",
                "username": "galconrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205250372",
                "name": "Blog Eco Verde",
                "username": "BlogEcoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34943722",
                "name": "Michaella Enguel",
                "username": "Michaella777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73003152",
                "name": "Jess \uf8ff",
                "username": "JessyPaiixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256095486",
                "name": "Bras\u00edlia Capital",
                "username": "BSBCAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112578402",
                "name": "Vanuza Freitas",
                "username": "vanuzanutri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231836913",
                "name": "Flora Original",
                "username": "FloraOriginal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320846648",
                "name": "Fernanda Galv\u00e3o",
                "username": "FernandaaGalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54393444",
                "name": "oi guil\u00e9rme, tudo beeem?",
                "username": "guialvesz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091671",
                "name": "SindiQ Top",
                "username": "SindiQ_Top",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37990911",
                "name": "pri \u2728",
                "username": "pripripiri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120207373",
                "name": "Daniel Moura",
                "username": "Daniiel_Moura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332839266",
                "name": "thay",
                "username": "thaymonts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35398575",
                "name": "AgitoSLZ . com",
                "username": "agitoslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336255310",
                "name": "Ag\u00eancia pre7",
                "username": "agenciapre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49867619",
                "name": "Ricardo Roriz",
                "username": "ricardinhororiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50362954",
                "name": "lucia correia \ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "lucinhacorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45673668",
                "name": "wilson yoshio",
                "username": "wilsonyoshio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108929801",
                "name": "\ud83c\udf10Gazeta Bras\u00edlia",
                "username": "gazetabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203495480",
                "name": "Matheus Souza",
                "username": "boyporreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350866791",
                "name": "ASCOB",
                "username": "AscobCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32506125",
                "name": "FDEANDREA",
                "username": "fdeandrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39419745",
                "name": "Rodrigo Fernandes",
                "username": "rodrigo_fnandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326262433",
                "name": "Italo Miranda",
                "username": "italomiranda3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703466375961042945",
                "name": "Maria Clara",
                "username": "MariiClara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271635355",
                "name": "BAHIA TODO DIA",
                "username": "bahiatododia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200662576",
                "name": "Luto.",
                "username": "AdaoManuuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372227923",
                "name": "TV News BRAZIL",
                "username": "TVNewsBRAZIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218614848",
                "name": "Salvador Descontos",
                "username": "ssadescontos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91190977",
                "name": "Pr\u00aa Mariza Pizzi",
                "username": "PrMariza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269442949",
                "name": "Everton de Castro",
                "username": "evertoncastro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365328118957932545",
                "name": "maisbrasilia",
                "username": "maisbrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64541721",
                "name": "Natalia Hime",
                "username": "nahime_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116992870",
                "name": "lucas tavares",
                "username": "dede_xavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120885034",
                "name": "Gisele Brand\u00e3o",
                "username": "gi_brandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104879784",
                "name": "\u00c1guas Claras-DF",
                "username": "dfaguasclaras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87521512",
                "name": "Renata",
                "username": "Tagainve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62158883",
                "name": "Viagem Ins\u00f3lita",
                "username": "viageminsolita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136360413",
                "name": "Emanoela Andrade",
                "username": "_mannuaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104211662",
                "name": "Policeshop",
                "username": "policeshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26854714",
                "name": "portalGAZ",
                "username": "portalGAZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95649529",
                "name": "Lu",
                "username": "Lu_Martyns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360718269",
                "name": "Amaz\u00f4niaVerde",
                "username": "AmazoniaCabocla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345775061",
                "name": "JULIANO PESSOA",
                "username": "PessoaJuliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45907499",
                "name": "IRINA COSTA",
                "username": "Irinavegar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197047330",
                "name": "Dr.Wagner de Andrade",
                "username": "drwdeandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42300711",
                "name": "Luiz Carlos Busato",
                "username": "lcbusato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88811994",
                "name": "Adrielle Saldanha",
                "username": "adrielesaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182392642",
                "name": "IS\u00d3IKOS",
                "username": "isoikos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201445849",
                "name": "Rafah Borges",
                "username": "rafahsborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "367403446",
                "name": "Denise Alves",
                "username": "dedaviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325060806250168320",
                "name": "\ud64d\uc2dc",
                "username": "lynpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309094695",
                "name": "Roberta Daudt",
                "username": "DaudtRoberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61250931",
                "name": "Gerson Luis Ben",
                "username": "gersonben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42433302",
                "name": "Charles Jader",
                "username": "CharlesCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120334738",
                "name": "Rep\u00f3rter News",
                "username": "reporternewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133071945",
                "name": "Guy Furtado Andrade",
                "username": "guyfandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76385085",
                "name": "\u2606 Aline Guedes \u2606",
                "username": "alineeguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334857667",
                "name": "Rio + 20",
                "username": "Rio_mais20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28489736",
                "name": "Not\u00edcias de SC",
                "username": "scnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246003252",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "rodrigohbaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165558208",
                "name": "Adrianna",
                "username": "Adrianna_ST",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58815966",
                "name": "LucianoLima",
                "username": "papofirme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17234169",
                "name": "unidos da coronavac",
                "username": "sandney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53780299",
                "name": "M. Tereza",
                "username": "TerezaBarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70174268",
                "name": "Rio NEWS",
                "username": "Rio_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302146529",
                "name": "docafezinho",
                "username": "docafezinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37077373",
                "name": "SCHRDR",
                "username": "schereder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40092740",
                "name": "reclamanna",
                "username": "annajota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54623389",
                "name": "Buscar  Not\u00edcias",
                "username": "BuscarNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52851898",
                "name": "+Not\u00edcias",
                "username": "maisnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37191761",
                "name": "Alagoas em Foco",
                "username": "alagoasemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844235391",
                "name": "Matt Healy",
                "username": "matthluxury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46409160",
                "name": "R\u00e1dio Ga\u00facha",
                "username": "RdGaucha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161276088",
                "name": "D'arc",
                "username": "JoanaDarc_T",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343789060",
                "name": "Jana Brand\u00e3o",
                "username": "JanaT_Brandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312027958",
                "name": "@Perfect for God",
                "username": "JosueFHT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54537959",
                "name": "Bruno Oliveira Costa",
                "username": "BrunoCosta___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169997282",
                "name": "ave.Ludi",
                "username": "aveLudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168772292",
                "name": "Edwin Keizer",
                "username": "ED_AMAZONIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279410827",
                "name": "Conex\u00e3o PB",
                "username": "conexaopb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55716271",
                "name": "\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "naotenhouserbjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526037",
                "name": "Raisa \ud83e\udd8b",
                "username": "isacampps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164269787",
                "name": "B\u00e1rbara carvalho",
                "username": "Barbarawondr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238976808",
                "name": "LD \u2502Lages Di\u00e1rio",
                "username": "lagesdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252079985",
                "name": "Patrick Molas",
                "username": "patrickmolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68064289",
                "name": "AM Noticias",
                "username": "amnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192037176",
                "name": "VoteBrasil.com",
                "username": "VoteBrasil2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69097615",
                "name": "Cassiano Ricardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carimarso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141220303",
                "name": "Gustavo Felipe",
                "username": "gustavofcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191187935",
                "name": "Carolina Sanilsa",
                "username": "CarolSanilsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364530112",
                "name": "Fabiano Oliveira",
                "username": "_FabianoOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835382648",
                "name": "Ananda Santana",
                "username": "ananda_santana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128068577",
                "name": "Cursos Bras\u00edlia",
                "username": "cursosbrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125446258",
                "name": "ASSUNTOS POLITICOS",
                "username": "assuntopolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67625714",
                "name": "Jornal de Hoje",
                "username": "jornaldehoje_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83724117",
                "name": "SC - Not\u00edcias",
                "username": "noticiassc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147675499",
                "name": "Luiz Canavieira",
                "username": "LuizCanavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186993882",
                "name": "Infloripa",
                "username": "infloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40759472",
                "name": "Luana Andrade",
                "username": "LuuhAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173293947",
                "name": "Fredson Wander",
                "username": "Fredsinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267721935",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "rafa312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36969788",
                "name": "marina \ud83e\udd86\u26a2",
                "username": "din0_delacinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82773144",
                "name": "roberta pardo emo",
                "username": "anklebiter_t",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23828713",
                "name": "45 GRAUS",
                "username": "portal45graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290197576",
                "name": "gabriel",
                "username": "Gabrielsqcunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55359439",
                "name": "\u2763\u273dGrazi\u1155\u273d\u1154 Com Z",
                "username": "grazzsie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46440030",
                "name": "princess consuela banana hammock",
                "username": "itslaisfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35063209",
                "name": "Marina",
                "username": "marinajacome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112553087",
                "name": "Jourdan Calil",
                "username": "jourdancalil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52437186",
                "name": "Juliano Sousa fotografia",
                "username": "julianodraft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126156506",
                "name": "Carlos Zimmer Jr",
                "username": "carloszimmerjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263391556",
                "name": "Blog 7 em 1",
                "username": "blog7em1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77204624",
                "name": "Professor S\u00e9rgio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ProfSergioRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58672362",
                "name": "Hugo Cordeiro\u2122",
                "username": "hugocordeiro13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68285528",
                "name": "Helena Cavalcanti",
                "username": "florcavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65539417",
                "name": "S\u00edlvia Lima",
                "username": "maisquepleura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251714422",
                "name": "Tom Santos",
                "username": "tom_wss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52724486",
                "name": "Luiz Halan",
                "username": "LuizHalann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83293485",
                "name": "Prasetya",
                "username": "Prasetyanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83248370",
                "name": "DJ Juninho Portugal",
                "username": "marcos_aguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199631892",
                "name": "Rog\u00e9rio Lorenzetti\ud83d\udc89",
                "username": "RJ_Lorenzetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330677172",
                "name": "Jordana Rocha",
                "username": "jordanaaRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96156915",
                "name": "Emmanuel Medeiros",
                "username": "Maano_Doido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124557991",
                "name": "Aline Santiago  \u0950",
                "username": "Alinechanning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59462781",
                "name": "Lenilda Luna \ud83c\udd99\ufe0f",
                "username": "LenildaLuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39493095",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Anlugole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241343661",
                "name": "Bras\u00edlia Hoje",
                "username": "brasilia_hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196226904",
                "name": "oprofessordanoticia",
                "username": "profdanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183638502",
                "name": "Fernando Soeiro",
                "username": "fernandosoeiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312252142",
                "name": "GATITO  RT_news",
                "username": "Twiticias_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55268024",
                "name": "Roberta Andrade #VacinaJ\u00e1",
                "username": "AndradeeRoberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199880232",
                "name": "Sra. Sambini (;",
                "username": "KarenCarolinne_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159697855",
                "name": "kika_Rio",
                "username": "kika_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96815163",
                "name": "Mais PB",
                "username": "maispb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106233342",
                "name": "Marcella andion",
                "username": "marcellaandion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95949014",
                "name": "Arnold Oliveira | Vacinadah \ud83d\udc89",
                "username": "ArnoldOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50656136",
                "name": "Ant\u00f4nio H. P. J\u00fanior",
                "username": "JuniorPinzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357083246",
                "name": "Futebol Acontece",
                "username": "FutebolAc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104654161",
                "name": "Drycaa",
                "username": "drycahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271221391",
                "name": "Poly Marina Castro",
                "username": "PolyanaMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273810769",
                "name": "Prescila Marconi",
                "username": "PrennyMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110761918",
                "name": "Raphael Fonseca",
                "username": "RaphaeelFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429527",
                "name": "Paula :)",
                "username": "tdl_lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270735223",
                "name": "Poliana Melisa",
                "username": "PolianaMelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42506430",
                "name": "Cha wheller",
                "username": "chazzinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273813872",
                "name": "Richard Molari",
                "username": "RichardMolari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273812217",
                "name": "Georgia Lisene",
                "username": "GeorgiaLisene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273799446",
                "name": "Breno Marocci",
                "username": "BrenoMarocci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273795775",
                "name": "Ronei Lorenzi",
                "username": "RoneiInderio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273791303",
                "name": "Marcinho",
                "username": "MarcioAntolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273794552",
                "name": "Chrys",
                "username": "chryscorry",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "113656598014083072",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze09a0px4s82lg9dpor5x1lh62r99",
        "oldest_id": "113001178165555200",
        "result_count": 499
    }
}