{
    "data": [
        {
            "author_id": "54692459",
            "created_at": "2011-08-28T04:11:06.000Z",
            "id": "107666491410886656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir ver Pepeu Gomes amanh\u00e3 no Parque Municipal, mas \u00e9 muito cedo \u00ac\u00ac' haha.."
        },
        {
            "author_id": "36267347",
            "created_at": "2011-08-28T03:33:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "35648568",
                        "start": 0,
                        "username": "_Naty_"
                    }
                ]
            },
            "id": "107656942683561984",
            "in_reply_to_user_id": "35648568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Naty_ LOL. Eu disse o q eu vi na foto.. tava escrito parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "304414526",
            "created_at": "2011-08-28T02:45:20.000Z",
            "id": "107644908575272960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou pro parque municipal e depois stadiun, vai ser muito zika!!"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-08-28T01:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "58042451",
                        "start": 0,
                        "username": "cgomests"
                    }
                ]
            },
            "id": "107632215604723712",
            "in_reply_to_user_id": "58042451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cgomests , N\u00e3o podemos ficar alheios ao processo do MONUMENTO NATURAL DA PIPA Camarada Comunista!!"
        },
        {
            "author_id": "197244438",
            "created_at": "2011-08-28T01:52:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "234200255",
                        "start": 20,
                        "username": "douglaas_luz"
                    }
                ]
            },
            "id": "107631505370648576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu vi o manolo @douglaas_luz no Parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2011-08-28T00:33:35.000Z",
            "id": "107611753193537539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 27/08/2011 17:50: CB Arauc\u00e1ria || Inc\u00eandio Ambiental -&gt; Avenida do monge, 000, Parque estadual do monge, Lapa"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2011-08-28T00:21:30.000Z",
            "id": "107608709865287682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 o Dia Nacional do Voluntariado. Comemore participando do 79\u00ba mutir\u00e3o volunt\u00e1rio no Parque Nacional da Tijuca \u00e0s 9h no Largo Tai-Chi"
        },
        {
            "author_id": "62975859",
            "created_at": "2011-08-28T00:13:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "53771410",
                        "start": 25,
                        "username": "erika_machado"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "195843132",
                        "start": 81,
                        "username": "Mrpepeugomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "107606718250360832",
            "in_reply_to_user_id": "53771410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa bom p amanh\u00e3 RT @erika_machado a passagem de som foi massa! amanh\u00e3 eu e @Mrpepeugomes no parque municipal as 11 d matina de gratss!"
        },
        {
            "author_id": "53771410",
            "created_at": "2011-08-28T00:02:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "195843132",
                        "start": 42,
                        "username": "Mrpepeugomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "107603960965246976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "a passagem de som foi massa!! amanh\u00e3 eu e @Mrpepeugomes no parque municipal as 11 da matina de gratssss!"
        },
        {
            "author_id": "67786089",
            "created_at": "2011-08-27T23:45:50.000Z",
            "id": "107599735505956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual Morro do Diabo em Teodoro Sampaio http://t.co/QCedWJv"
        },
        {
            "author_id": "104706480",
            "created_at": "2011-08-27T22:42:32.000Z",
            "id": "107583802817253377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabamos de chegar ao hotel...fomos ver o parque estadual do Monge. :D"
        },
        {
            "author_id": "49691253",
            "created_at": "2011-08-27T22:35:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "49691253",
                        "start": 79,
                        "username": "proparnaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "107582114630873088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop: Reserva Extrativista do Caju\u00ed em Ilha Grande http://t.co/CUqTas4 via @proparnaiba"
        },
        {
            "author_id": "45186079",
            "created_at": "2011-08-27T22:32:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "16624778",
                        "start": 0,
                        "username": "euthiagobiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "107581206442409984",
            "in_reply_to_user_id": "16624778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@euthiagobiz Pepeu Gomes e Erika Machado (ela \u00e9 ex-Penelope) no parque municipal dia 28/08, entrada franca! a partir das 11hs."
        },
        {
            "author_id": "67191516",
            "created_at": "2011-08-27T22:23:26.000Z",
            "id": "107578997424128001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ja \u00eda esquecendo .. nunca mais vo no Parque municipal de bike, fui la e voltei com 7 furos na c\u00e2mara de ar _l_"
        },
        {
            "author_id": "361792976",
            "created_at": "2011-08-27T22:14:28.000Z",
            "id": "107576742625030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARUARU: Parque Municipal faz anivers\u00e1rio e tem recorde de visitantes: \nInaugurado h\u00e1 pouco mais de dois anos no... http://t.co/JJiLDGd"
        },
        {
            "author_id": "224369344",
            "created_at": "2011-08-27T21:59:22.000Z",
            "id": "107572940807217152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carai man' gosti do parque municipal de Barueri , acho que vou gravar mais videos l\u00e1 :D"
        },
        {
            "author_id": "70119519",
            "created_at": "2011-08-27T21:51:00.000Z",
            "id": "107570836948533248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo da festa dos 2 anos do Parque Municipal. Orgulho em fazer parte de um governo q faz tanto pelo meio ambiente http://t.co/UKR8Bbm"
        },
        {
            "author_id": "14421096",
            "created_at": "2011-08-27T21:44:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "261552929",
                        "start": 0,
                        "username": "Betaniadiass"
                    }
                ]
            },
            "id": "107569113605472257",
            "in_reply_to_user_id": "261552929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Betaniadiass beee!!! Fui na Gleba divisa, regi\u00e3o Sul do Parque Estadual do Cristalino! Vc precisa ver que pessoal bacana mora l\u00e1! :)"
        },
        {
            "author_id": "15571201",
            "created_at": "2011-08-27T21:40:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.021276,
                        -12.149536
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "107568111477198848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A buscar comidaaaa (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/CnIWIr9"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-08-27T21:00:03.000Z",
            "id": "107558013912629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Tempo - Pepeu Gomes divide o palco do Sesc MPB com \u00c9rika Machado: http://ow.ly/6emfA | Amanh\u00e3, \u00e0s 11h, no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "334808100",
            "created_at": "2011-08-27T20:57:46.000Z",
            "id": "107557438789656576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal Natural, mais uma etapa\" http://t.co/eJvERIj"
        },
        {
            "author_id": "191144807",
            "created_at": "2011-08-27T20:45:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "15907720",
                        "start": 131,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "107554359780446209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista e lugar de mem\u00f3ria da pacifica\u00e7\u00e3o do Maraj\u00f3, Mapu\u00e1 deve ser tombado poesia \"O Mapu\u00e1\": http://t.co/a6JVYGx via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "17596355",
            "created_at": "2011-08-27T20:43:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "107553932397645824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindamente frio (@ Parque Nacional da Serra dos Orgaos) http://t.co/3Z1mNNp"
        },
        {
            "author_id": "148167600",
            "created_at": "2011-08-27T20:35:16.000Z",
            "id": "107551776227590144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Petrobras, Shell, OGX , Perenco (UK), Vale e outras, querem explorar Petr\u00f3leo e G\u00e1s no Parque Nacional de Abrolhos: http://t.co/V9cQM9i"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-08-27T20:28:13.000Z",
            "id": "107550000896147456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/JXTzdGV"
        },
        {
            "author_id": "1360671",
            "created_at": "2011-08-27T20:15:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "51079755",
                        "start": 0,
                        "username": "MotoTuristas"
                    }
                ]
            },
            "id": "107546820250583040",
            "in_reply_to_user_id": "51079755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MotoTuristas s\u00e3o milhares, esse \u00e9 especial pois foi encontrado dentro de uma \u00e1rea protegida :P"
        },
        {
            "author_id": "250675747",
            "created_at": "2011-08-27T20:08:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2518921256",
                        "start": 0,
                        "username": "san_deca"
                    }
                ]
            },
            "id": "107545155225141248",
            "in_reply_to_user_id": "90459478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@san_deca Quando fui ao Rio de Janeiro, voei sobre o morro dois irm\u00e3os, o corcovado e o Parque Nacional da Floresta da Tijuca, a maior flore"
        },
        {
            "author_id": "45631027",
            "created_at": "2011-08-27T19:57:25.000Z",
            "id": "107542251273584640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://t.co/T77WVb9"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2011-08-27T19:47:24.000Z",
            "id": "107539730350088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Direito: Justi\u00e7a ordena retirada imediata de madeireiros de reserva extrativista no Par\u00e1 por explora\u00e7\u00e3o ilegal http://t.co/NFPTQKm"
        },
        {
            "author_id": "21242707",
            "created_at": "2011-08-27T19:28:29.000Z",
            "id": "107534970427420672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a ordena retirada imediata de madeireiros de reserva extrativista no Par\u00e1 por explora\u00e7\u00e3o ilegal http://t.co/UM0v8Ga"
        },
        {
            "author_id": "33582649",
            "created_at": "2011-08-27T19:09:41.000Z",
            "id": "107530237386047488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recanto Ga\u00facho #23: Parque Estadual do Caracol e Cascata do Caracol (S\u00e9rie: Pontos Tur\u00edsticos): Localizado a pou... http://t.co/qm6SUuE"
        },
        {
            "author_id": "64533927",
            "created_at": "2011-08-27T19:01:04.000Z",
            "id": "107528070503743489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recanto Ga\u00facho #23: Parque Estadual do Caracol e Cascata do Caracol (S\u00e9rie: Pontos Tur\u00edsticos) http://t.co/hhnPzXV"
        },
        {
            "author_id": "11093042",
            "created_at": "2011-08-27T19:01:03.000Z",
            "id": "107528068234612737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recanto Ga\u00facho #23: Parque Estadual do Caracol e Cascata do Caracol (S\u00e9rie: Pontos Tur\u00edsticos) http://t.co/z0vNnGF"
        },
        {
            "author_id": "93293462",
            "created_at": "2011-08-27T19:01:03.000Z",
            "id": "107528065910968320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recanto Ga\u00facho #23: Parque Estadual do Caracol e Cascata do Caracol (S\u00e9rie: Pontos Tur\u00edsticos) http://t.co/Ju6iW0t"
        },
        {
            "author_id": "64533927",
            "created_at": "2011-08-27T19:00:12.000Z",
            "id": "107527851510743040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recanto Ga\u00facho #23: Parque Estadual do Caracol e Cascata do Caracol (S\u00e9rie: Pontos Tur\u00edsticos) http://t.co/vL0YBmJ"
        },
        {
            "author_id": "71022151",
            "created_at": "2011-08-27T18:59:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "271632042",
                        "start": 0,
                        "username": "juniatamires"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "314330396",
                        "start": 14,
                        "username": "Eliezerfranroch"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "202195287",
                        "start": 31,
                        "username": "kexiim"
                    }
                ]
            },
            "id": "107527706421374978",
            "in_reply_to_user_id": "271632042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juniatamires @Eliezerfranroch @kexiim e depois do almo\u00e7o vamos no parque municipal viu \\o/"
        },
        {
            "author_id": "64861597",
            "created_at": "2011-08-27T18:51:27.000Z",
            "id": "107525649945731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP http://t.co/tUaHhIl #G1"
        },
        {
            "author_id": "225046642",
            "created_at": "2011-08-27T18:37:13.000Z",
            "id": "107522069431984128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "show amanh\u00e3 na frente do parque municipal, no CT *-* da minha banda compare\u00e7am la pessoal a partir das 17 hrs"
        },
        {
            "author_id": "155362250",
            "created_at": "2011-08-27T18:34:07.000Z",
            "id": "107521288586788864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO PORTAL: Prefeitura de Caruaru comemora mais um ano do Parque Municipal Ambientalista Severino Montenegro http://t.co/OSoUMeq"
        },
        {
            "author_id": "46446773",
            "created_at": "2011-08-27T17:59:45.000Z",
            "id": "107512641785831424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil pessoas estiveram no Parque Municipal do Idoso , para troca de\u2026 http://t.co/SzEiheV #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "59424701",
            "created_at": "2011-08-27T17:57:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92710263,
                        -15.73805635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "107512049390723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Bras\u00edlia http://t.co/zdZEhqp"
        },
        {
            "author_id": "110220815",
            "created_at": "2011-08-27T17:46:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "35940003",
                        "start": 42,
                        "username": "graveola"
                    }
                ]
            },
            "id": "107509218592038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "querem saber o que eu queria hoje?Show do @graveola no parque municipal, acompanhada da turma do Encontro Cultural do MIlho Verde..\u00ea saudade"
        },
        {
            "author_id": "33320758",
            "created_at": "2011-08-27T16:10:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "2173375074",
                        "start": 36,
                        "username": "AliciaMoss"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "107485196143706112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa w/ @aliciamoss http://t.co/sSOkvVf"
        },
        {
            "author_id": "50631456",
            "created_at": "2011-08-27T16:10:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "197613962",
                        "start": 0,
                        "username": "ManuzinhaDutra"
                    }
                ]
            },
            "id": "107485141189935104",
            "in_reply_to_user_id": "197613962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Manuzinhadutra T\u00e1 cantando 'Pinhal no parque municipal'??????? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "340340841",
            "created_at": "2011-08-27T15:35:00.000Z",
            "id": "107476211344740352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pai foi d+ ganhando a corrida de pedalim l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "344300066",
            "created_at": "2011-08-27T15:19:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1669249765",
                        "start": 42,
                        "username": "CarolinaBlock"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "1167178777",
                        "start": 66,
                        "username": "nick_ymcmb"
                    }
                ]
            },
            "id": "107472205822173184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sep\u00e1 , Parque Municipal com @Dudu_YMCMB , @CarolinaBlock e talvez @Nick_YMCMB  &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-08-27T15:01:51.000Z",
            "id": "107467869738119169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Dedo de Deus no Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os est\u00e3o na Rotas Verdes Brasil http://t.co/M4ixxeW"
        },
        {
            "author_id": "15364902",
            "created_at": "2011-08-27T15:01:43.000Z",
            "id": "107467834715680768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do mundo http://t.co/cOYVGM3"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-08-27T14:59:36.000Z",
            "id": "107467303515467776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rotas Verdes Brasil mostra o Circuito do Pe\u00e3o no Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/674tds2"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-08-27T14:58:35.000Z",
            "id": "107467049923641344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fernando Lara e a Rotas Verdes Brasil na Floresta Nacional do Jamari http://t.co/4YStRI7"
        },
        {
            "author_id": "60161925",
            "created_at": "2011-08-27T14:15:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "177190134",
                        "start": 0,
                        "username": "raizeremix"
                    }
                ]
            },
            "id": "107456325168005120",
            "in_reply_to_user_id": "177190134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raizeremix \u00e9 um evento massa, mas falta mais ousadia. o parque municipal \u00e9 matin\u00ea, talco pra bumbum de b\u00eabe."
        },
        {
            "author_id": "57869243",
            "created_at": "2011-08-27T14:05:23.000Z",
            "id": "107453661080334337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares invadem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em RO http://t.co/eNYKbzy"
        },
        {
            "author_id": "34274014",
            "created_at": "2011-08-27T13:59:19.000Z",
            "id": "107452132436877312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha tem show da Erika Machado com Pepeu Gomes. Jenninha, eu, BrunoSantos e Danielzin. 11 da manh\u00e3. Parque municipal, de gra\u00e7a. Sesc mpb"
        },
        {
            "author_id": "86381099",
            "created_at": "2011-08-27T13:56:49.000Z",
            "id": "107451504453107712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia! j\u00e1 fui caminhar/correr naquele parque municipal lindo! come\u00e7ei o dia lavando a alma!!!!"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2011-08-27T13:51:54.000Z",
            "id": "107450267322163200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares invadem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rond\u00f4nia http://t.co/yjPlK1I"
        },
        {
            "author_id": "66439075",
            "created_at": "2011-08-27T13:33:25.000Z",
            "id": "107445612974317569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr 11,6 km no parque Nacional, com a brisa das Cataratas do Iguacu, N\u00c3O TEM PRECO!"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-08-27T13:30:03.000Z",
            "id": "107444766928670721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aproveite as atividades de cultura e lazer no Parque Municipal durante o final de semana: http://ow.ly/6dULc"
        },
        {
            "author_id": "42891176",
            "created_at": "2011-08-27T13:23:52.000Z",
            "id": "107443211429093376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Ecol\u00f3gica - Anivers\u00e1rio de 156 Anos do Barreiro. (@ Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a) http://t.co/zTJavE0"
        },
        {
            "author_id": "17243632",
            "created_at": "2011-08-27T12:56:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.824044,
                        -14.174756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "107436436172718080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/ou6acBz"
        },
        {
            "author_id": "24402813",
            "created_at": "2011-08-27T12:49:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1084852231738966016",
                        "start": 8,
                        "username": "BacelarDiniz"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "53771410",
                        "start": 50,
                        "username": "erika_machado"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "22924086",
                        "start": 108,
                        "username": "icpn"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "15782157",
                        "start": 114,
                        "username": "rafildis"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "22024678",
                        "start": 124,
                        "username": "cassiodiniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "107434668755914752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos? \"@bacelardiniz: E amanh\u00e3 tem Pepeu Gomes e @erika_machado, no SESC MPB, 11h, no Parque Municipal. cc @icpn @rafildis @cassiodiniz\""
        },
        {
            "author_id": "229221745",
            "created_at": "2011-08-27T12:44:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1084852231738966016",
                        "start": 13,
                        "username": "BacelarDiniz"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "53771410",
                        "start": 55,
                        "username": "erika_machado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96448135,
                        -19.92160868
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "107433209695977473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presente! RT @bacelardiniz: E amanh\u00e3 tem Pepeu Gomes e @erika_machado, no SESC MPB, 11h, no Parque Municipal. Entrada franca."
        },
        {
            "author_id": "39277508",
            "created_at": "2011-08-27T12:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "53771410",
                        "start": 27,
                        "username": "erika_machado"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "22924086",
                        "start": 101,
                        "username": "icpn"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "15782157",
                        "start": 107,
                        "username": "rafildis"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "22024678",
                        "start": 117,
                        "username": "cassiodiniz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96448135,
                        -19.92160868
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "107432810717003776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E amanh\u00e3 tem Pepeu Gomes e @erika_machado, no SESC MPB, 11h, no Parque Municipal. Entrada franca. cc @icpn @rafildis @cassiodiniz"
        },
        {
            "author_id": "34923984",
            "created_at": "2011-08-27T11:44:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "012d81605af0416c"
            },
            "id": "107418237825851392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva marinha Parque Nacional Cabo Pulmo, no M\u00e9xico, quintuplicou o n\u00famero de peixes em dez anos, veja as fotos http://t.co/bukK1xG"
        },
        {
            "author_id": "34923984",
            "created_at": "2011-08-27T11:44:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "012d81605af0416c"
            },
            "id": "107418117076041729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A reserva marinha Parque Nacional Cabo Pulmo, no M\u00e9xico, quintuplicou o n\u00famero de peixes em dez anos, veja as imagens. http://t.co/bukK1xG"
        },
        {
            "author_id": "70520554",
            "created_at": "2011-08-27T11:43:05.000Z",
            "id": "107417847206133761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio fotogr\u00e1fico de um \"casal gr\u00e1vido\" daqui a pouquinho no Parque Municipal! #amo! #fotografia #bookexternobh"
        },
        {
            "author_id": "268532550",
            "created_at": "2011-08-27T11:21:39.000Z",
            "id": "107412454040023040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi!sempre alerta ,hoje as atividades do grupo escoteiro Cacique Marau  vao acontecer no  Parque municipal de Marau Lauro Ricieri Bortolon."
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-08-27T11:07:42.000Z",
            "id": "107408944695222273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa continua com interdi\u00e7\u00e3o parcial da passarela da Garganta do Diabo.\rhttp://t.co/pmTjfWM"
        },
        {
            "author_id": "215229939",
            "created_at": "2011-08-27T10:42:30.000Z",
            "id": "107402602727223296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1frica do Sul -Joanesburgo 14% OFF 6 Di\u00e1rias - http://t.co/D0pZa1V\"marcelo-eduardo\""
        },
        {
            "author_id": "76799845",
            "created_at": "2011-08-27T07:59:29.000Z",
            "id": "107361575907770368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas alertam contra inc\u00eandios no meio ambiente: Equipe do Prevfogo no S\u00edtio Fund\u00e3o, na Floresta Nacional ... http://t.co/DLOD3oB"
        },
        {
            "author_id": "323014966",
            "created_at": "2011-08-27T04:25:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1087853913360007170",
                        "start": 0,
                        "username": "Gabidecastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "107307660055027713",
            "in_reply_to_user_id": "67078944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabidecastro No parque Municipal Americo Renn\u00e9 Gianetti O parque municipal de BH uahuhs perto do shop cidade"
        },
        {
            "author_id": "201337500",
            "created_at": "2011-08-27T03:08:58.000Z",
            "id": "107288466055897088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou programando o pr\u00f3ximo Culto no Parque Municipal ...quem quiser participar seja bem vindo...Rsrs http://t.co/UZwBOGk"
        },
        {
            "author_id": "149647376",
            "created_at": "2011-08-27T02:20:16.000Z",
            "id": "107276212925235200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petar-parque estadual turistico alto do Ribeira,boa indica\u00e7ao p quem gosta de turismo ecologico e de esportes radicais. @TurismoIporanga"
        },
        {
            "author_id": "14421190",
            "created_at": "2011-08-27T01:53:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "16177777",
                        "start": 48,
                        "username": "maria_fro"
                    }
                ]
            },
            "id": "107269582376538112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quero ibagens, me d\u00e1 ibagens, Cmd Hamilton\" RT @maria_fro: Parque Nacional Canaima, lindo, lindo, lindo."
        },
        {
            "author_id": "14421190",
            "created_at": "2011-08-27T01:50:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "16177777",
                        "start": 19,
                        "username": "maria_fro"
                    }
                ]
            },
            "id": "107268652604211201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achamo-la-ela...RT @maria_fro: Parque Nacional Canaima, lindo, lindo, lindo."
        },
        {
            "author_id": "69207130",
            "created_at": "2011-08-27T01:43:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "17715048",
                        "start": 37,
                        "username": "VEJA"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "16177777",
                        "start": 71,
                        "username": "maria_fro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "107267000526581760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi Fr\u00f4 !!! Tem homem pelado a\u00ed ??? A @Veja est\u00e1 querendo pegar !!!  RT @maria_fro: Parque Nacional Canaima, lindo, lindo, lindo."
        },
        {
            "author_id": "16177777",
            "created_at": "2011-08-27T01:42:25.000Z",
            "id": "107266685089755137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Canaima, lindo, lindo, lindo."
        },
        {
            "author_id": "49691253",
            "created_at": "2011-08-27T01:39:39.000Z",
            "id": "107265990592700416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reda\u00e7\u00e3o: Workshop: Reserva Extrativista do Caju\u00ed em Ilha Grande http://t.co/bMS9CSV"
        },
        {
            "author_id": "123552421",
            "created_at": "2011-08-27T01:18:05.000Z",
            "id": "107260560743202816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Igarap\u00e9 S\u00e3o Francisco ter\u00e1 plano efetivo de gest\u00e3o: APA completa seis anos, englo... http://t.co/gYJOJUl"
        },
        {
            "author_id": "149647376",
            "created_at": "2011-08-27T01:16:00.000Z",
            "id": "107260039600930816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de tenis .hora de descansar pq amanha irie p Iporanga-sp p petar (parque estadual turistico alto do ribeira).fui e boa noite"
        },
        {
            "author_id": "113923937",
            "created_at": "2011-08-27T01:12:19.000Z",
            "id": "107259110948470785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 acordar cedo, ir pro #Webvibe2, logo ap\u00f3s parque municipal com m\u00e3e/irm\u00e3... ai eu nao sei mais."
        },
        {
            "author_id": "329765057",
            "created_at": "2011-08-27T00:32:59.000Z",
            "id": "107249212298768385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado que vem tem : vem comigo #hiphop arte no parque municipal de Barueri , pra quem curte um #rap , \u00e9 n\u00f3is o/"
        },
        {
            "author_id": "284009585",
            "created_at": "2011-08-27T00:16:04.000Z",
            "id": "107244954727874560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JOAO BATISTA FERREIRA-BOM RETIRO DO SUL: PARQUE MUNICIPAL P\u00d4R-DO-SOL TER\u00c1  ACADEMIA AO AR L... http://t.co/NgWOBdG"
        },
        {
            "author_id": "362745750",
            "created_at": "2011-08-27T00:06:56.000Z",
            "id": "107242655301373952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite sou Lotado no Parque Nacional do Capara\u00f3, lugar maravilhoso. Quero parabenizar nossa institui\u00e7\u00e3o por mais um ano de luta."
        },
        {
            "author_id": "97540329",
            "created_at": "2011-08-26T23:34:45.000Z",
            "id": "107234556008079360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reading Parque Estadual Rio Vermelho on Scribd http://t.co/wpNN21Y #readcast"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-08-26T23:15:02.000Z",
            "id": "107229595962580993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite as atividades de cultura e lazer no Parque Municipal durante o final de semana: http://ow.ly/6dUAE"
        },
        {
            "author_id": "73363564",
            "created_at": "2011-08-26T23:08:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "312172165",
                        "start": 0,
                        "username": "Adalberto_58"
                    }
                ]
            },
            "id": "107228003649585152",
            "in_reply_to_user_id": "312172165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Adalberto_58 \u00e9 isso mesmo. Olho vivo que essa gente desumana t\u00e1 querendo impactar Reserva Extrativista M\u00e3e Grande de Curu\u00e7\u00e1. X\u00f4, Cramunh\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "80953685",
            "created_at": "2011-08-26T23:02:23.000Z",
            "id": "107226413261795328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingo tem piquenique de adolescentes e jovens no parque municipal...\u00e9 as 9h30m...compare\u00e7am..."
        },
        {
            "author_id": "362748098",
            "created_at": "2011-08-26T23:01:49.000Z",
            "id": "107226269351018497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Selvagemaoextremo no Parque Nacional das emas http://t.co/b5oqWf2"
        },
        {
            "author_id": "68976260",
            "created_at": "2011-08-26T22:55:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.626456,
                        -19.33559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "107224556959305728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Serra Do Cip\u00f3 (Serra do cip\u00f3) http://t.co/IrDmb7l"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2011-08-26T22:42:25.000Z",
            "id": "107221389035048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Igarap\u00e9 S\u00e3o Francisco ter\u00e1 plano efetivo de gest\u00e3o http://t.co/D45h9R4"
        },
        {
            "author_id": "106786326",
            "created_at": "2011-08-26T22:00:05.000Z",
            "id": "107210732424273921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi quase uma volta olimpica que eu tive que fazer no parque municipal pra chegar no curso kkkk :b"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2011-08-26T21:38:33.000Z",
            "id": "107205315979784192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! Veja as ftos: http://t.co/svlJVT4"
        },
        {
            "author_id": "45536584",
            "created_at": "2011-08-26T21:18:15.000Z",
            "id": "107200207351070721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de Caruaru comemora mais um ano de sucesso do Parque Municipal Ambientalista Severino Montenegro http://t.co/7xRdBK1"
        },
        {
            "author_id": "107255817",
            "created_at": "2011-08-26T21:13:11.000Z",
            "id": "107198929984167936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u acha estranho que l\u00e1 n\u00e3o chegam verbas do Turismo. Vai tudo para Jandaia? http://t.co/7jAYvl4"
        },
        {
            "author_id": "128549867",
            "created_at": "2011-08-26T21:02:21.000Z",
            "id": "107196204894519297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expointer de 27/8 a 4/9, no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio: http://t.co/ojLpzgb"
        },
        {
            "author_id": "38414070",
            "created_at": "2011-08-26T21:01:57.000Z",
            "id": "107196105074286592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui e voltei do parque municipal andando e na volta com direito a ser perseguida por um mendigo, oooh beleza!"
        },
        {
            "author_id": "226922728",
            "created_at": "2011-08-26T20:58:42.000Z",
            "id": "107195284353851392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vou ir na floresta nacional de ipanema... tenho que acorda cedo D:"
        },
        {
            "author_id": "42726121",
            "created_at": "2011-08-26T20:45:14.000Z",
            "id": "107191898871037952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "54\u00aa edi\u00e7\u00e3o da festa de S\u00e3o Bartolomeo ser\u00e1 realizada no pr\u00f3ximo domingo, a partir das 10h30, no Parque Municipal Estoril, no Riacho Grande."
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-08-26T20:29:44.000Z",
            "id": "107187996855508992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional do Igua\u00e7u por Fernando Lara http://t.co/aMIh3Y4"
        },
        {
            "author_id": "90397970",
            "created_at": "2011-08-26T19:27:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "188795259",
                        "start": 19,
                        "username": "rioeco"
                    }
                ]
            },
            "id": "107172212431261697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brasiltemjeito RT @rioeco: 79\u00ba Mutir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca - A\u00e7\u00e3o Volunt\u00e1ria - Portal do Volunt\u00e1rio: http://t.co/6qaG4FR"
        },
        {
            "author_id": "79155285",
            "created_at": "2011-08-26T19:19:07.000Z",
            "id": "107170226088574976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u estranha recursos do Minist\u00e9rio do Turismo destinados ao munic\u00edpio de Jandaia do Sul: http://t.co/oRZLA2r"
        },
        {
            "author_id": "70119519",
            "created_at": "2011-08-26T19:18:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "92341904",
                        "start": 3,
                        "username": "WolneyQueirozM"
                    }
                ]
            },
            "id": "107170185135394816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @WolneyQueirozM: Obras em curso no Parque Municipal do bairro das Rendeiras http://t.co/xtI3W3c http://t.co/BkKtSjA"
        },
        {
            "author_id": "39748249",
            "created_at": "2011-08-26T19:18:52.000Z",
            "id": "107170162226110464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u estranha recursos do Minist\u00e9rio do Turismo destinados ao munic\u00edpio de Jandaia... http://t.co/UfiDAfp"
        },
        {
            "author_id": "92341904",
            "created_at": "2011-08-26T18:57:53.000Z",
            "id": "107164879995142144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras em curso no Parque Municipal do bairro das Rendeiras:\n  http://t.co/kW8jf3a http://t.co/VAYskYa"
        },
        {
            "author_id": "98641812",
            "created_at": "2011-08-26T18:40:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 3,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "107160586625880066",
            "in_reply_to_user_id": "41821990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ambientesp Apreens\u00e3o de palmitos e armas em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Vale do RIbeira, em Barra do Turvo http://t.co/qnpu5yL"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2011-08-26T18:36:59.000Z",
            "id": "107159622229573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "79\u00ba Mutir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca - A\u00e7\u00e3o Volunt\u00e1ria - Portal do Volunt\u00e1rio: http://t.co/lt8ftDQ"
        },
        {
            "author_id": "131139837",
            "created_at": "2011-08-26T18:27:39.000Z",
            "id": "107157271775154176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, atrai pela beleza natural http://t.co/KDok67l"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-08-26T18:22:34.000Z",
            "id": "107155994911576064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Saint Hilaire/Lange em Matinhos no PR http://t.co/HLVdxvO"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-08-26T18:19:24.000Z",
            "id": "107155198207725568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica da Contagem realiza seu Planejamento Estrat\u00e9gico. http://t.co/eIrvvIo"
        },
        {
            "author_id": "240925897",
            "created_at": "2011-08-26T18:14:04.000Z",
            "id": "107153857007722496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sistema contra inc\u00eandio \u00e9 instalado no Parque Municipal de Eventos: Em contagem regressiva para a 23&ordf... http://t.co/N82Pox8"
        },
        {
            "author_id": "85826675",
            "created_at": "2011-08-26T17:39:05.000Z",
            "id": "107145051058077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descoberta cient\u00edfica: Nova esp\u00e9cie de macaco \u00e9 encontrada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Mato Grosso http://t.co/CMfoeLw"
        },
        {
            "author_id": "106259149",
            "created_at": "2011-08-26T17:30:15.000Z",
            "id": "107142829557547009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoio as popula\u00e7\u00f5es do Territ\u00f3rio Ind\u00edgena e Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure - Tipnis, Bol\u00edvia http://t.co/ZweZMJ2"
        },
        {
            "author_id": "38414070",
            "created_at": "2011-08-26T17:15:30.000Z",
            "id": "107139114066915328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ser arrastada pro parque municipal gra\u00e7as a um trabalho de mat de merda! Oh god"
        },
        {
            "author_id": "38656699",
            "created_at": "2011-08-26T17:00:55.000Z",
            "id": "107135445669908481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo l\u00e1 domingo! Em frente ao parque municipal! As 17:00!"
        },
        {
            "author_id": "71121528",
            "created_at": "2011-08-26T16:53:42.000Z",
            "id": "107133631968968705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu pro Parque Municipal.. quem animar colar me liga"
        },
        {
            "author_id": "178890907",
            "created_at": "2011-08-26T16:50:44.000Z",
            "id": "107132884602732544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 1\u00b0 dia do Raiz e Remix \u00e9 HOJE, saindo do show de Maria Gadu vou correr p/ o parque municipal coma  galera ;)"
        },
        {
            "author_id": "178890907",
            "created_at": "2011-08-26T16:50:10.000Z",
            "id": "107132739005857792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E amanha a noite no parque municipal de Petrolina tem o 2\u00b0 dia do Raiz e Remix - como \u00e9 SESI \u00e9 la perto, vou marcar presen\u00e7a ;)"
        },
        {
            "author_id": "221167222",
            "created_at": "2011-08-26T16:47:19.000Z",
            "id": "107132024938180608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor que ter uma gincana em pelno sabado do col\u00e9gio \u00e1s 7hrs da manh\u00e3 no Parque Municipal, o que eu n\u00e3o fa\u00e7o por dois pontos n\u00e9 ?!!"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2011-08-26T16:46:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -67.85970848,
                        -9.93228252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "107131732771352576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rsimundo Irineu Serra, em Rio Branco http://t.co/42ZFK7M"
        },
        {
            "author_id": "105217739",
            "created_at": "2011-08-26T16:42:47.000Z",
            "id": "107130881055002624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ow, quem anima de ir la no Parque Municipal hoje?"
        },
        {
            "author_id": "218470653",
            "created_at": "2011-08-26T16:42:42.000Z",
            "id": "107130861740228608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show: Pepeu Gomes E \u00c9rika Machado\nDia: 28/08\nHor\u00e1rio: 11h\nLocal: Parque Municipal\nEntrada franca\nBox4u, sempre uma boa op\u00e7\u00e3o!!"
        },
        {
            "author_id": "96147679",
            "created_at": "2011-08-26T16:28:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "40042091",
                        "start": 127,
                        "username": "portalMSN"
                    }
                ]
            },
            "id": "107127269742485504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pal\u00e1cio do Penhasco, Parque Nacional de Mesa Verde \u2013 EUA - 10 assustadoras cidades-fantasma pelo mundo http://t.co/uU1vfrT v\u00eda @portalMSN"
        },
        {
            "author_id": "71121528",
            "created_at": "2011-08-26T16:16:28.000Z",
            "id": "107124259213676544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pro parque municipal fazer fotos... alguem anima?"
        },
        {
            "author_id": "348863151",
            "created_at": "2011-08-26T16:10:44.000Z",
            "id": "107122817463623680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai to muito feliz, irei ao parque municipal da marinha meu sonho esta se realizando! (obrigado Deus )"
        },
        {
            "author_id": "51721028",
            "created_at": "2011-08-26T16:05:58.000Z",
            "id": "107121618958028800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em entrevista a Globo, Ricky Martin fala sobre os lugares que visitou no Brasil, e menciona Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/jjS643F"
        },
        {
            "author_id": "68598445",
            "created_at": "2011-08-26T15:55:05.000Z",
            "id": "107118880010416128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de aposta quem perde a aposta vai vender \u00e1gua de coc\u00f4 no parque municipal. Tem coragem ou vai Tremer ? rsrs"
        },
        {
            "author_id": "218483222",
            "created_at": "2011-08-26T15:33:06.000Z",
            "id": "107113348285476864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse em nosso site http://t.co/MddPxqR - Cartilha sobre o Parque Estadual do Rio Vermelho"
        },
        {
            "author_id": "323285510",
            "created_at": "2011-08-26T15:30:29.000Z",
            "id": "107112688961847298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Rua Ipiranga \u00e9 limpo:\nhttp://t.co/BuleVwW"
        },
        {
            "author_id": "20940968",
            "created_at": "2011-08-26T15:15:20.000Z",
            "id": "107108873885851649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Do Cabo Mondego Proposta Uma Estrategia ... http://t.co/me1ZHQv"
        },
        {
            "author_id": "45536584",
            "created_at": "2011-08-26T14:59:26.000Z",
            "id": "107104874738622464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Caruaru comemora mais um ano de sucesso do Parque Municipal Ambientalista Severino Montenegro http://t.co/QCiZeoE"
        },
        {
            "author_id": "55897065",
            "created_at": "2011-08-26T14:54:47.000Z",
            "id": "107103702254489600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita nostalgia esse parque municipal, bons tempos de inf\u00e2ncia"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2011-08-26T14:53:17.000Z",
            "id": "107103325614387201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ambientalista Severino Montenegro comemora 2 anos com festa http://t.co/Sv1aO7f"
        },
        {
            "author_id": "175135790",
            "created_at": "2011-08-26T14:40:40.000Z",
            "id": "107100150920515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal completa dois anos com comemora\u00e7\u00e3o especial\nhttp://t.co/H59ZDXZ"
        },
        {
            "author_id": "335288724",
            "created_at": "2011-08-26T14:39:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "131286287",
                        "start": 4,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "107099898154979328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 @minc_rj  aproveita vinda a Tamoios/Cabo Frio e al\u00e9m de Areais, visite Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado e Parque da Pregui\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2011-08-26T14:38:13.000Z",
            "id": "107099534362021888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de macaco \u00e9 encontrada no Brasil: Nova esp\u00e9cie de macaco \u00e9 encontrada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do ... http://t.co/VOxDzd9"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-08-26T14:35:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "107098780742066176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de N\u00edsia Floresta comemora seu 10\u00ba anivers\u00e1rio. http://t.co/Me0JGk9"
        },
        {
            "author_id": "163480113",
            "created_at": "2011-08-26T14:33:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "75267429",
                        "start": 3,
                        "username": "AdvocaciaGeral"
                    }
                ]
            },
            "id": "107098225047109633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @AdvocaciaGeral: Procuradorias asseguram retirada imediata de madeireiros da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns... http://t.co/cjU2pB7"
        },
        {
            "author_id": "97192263",
            "created_at": "2011-08-26T14:30:37.000Z",
            "id": "107097619892940800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradorias asseguram retirada imediata de madeireiros da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns por dano ambiental http://t.co/757ZNyo"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2011-08-26T14:24:29.000Z",
            "id": "107096077794160642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGU: Procuradorias asseguram retirada imediata de madeireiros da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns por dano... http://t.co/uL54nDE"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2011-08-26T14:23:58.000Z",
            "id": "107095948009799681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradorias asseguram retirada imediata de madeireiros da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapi... http://t.co/GLG32fb #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172980383",
            "created_at": "2011-08-26T14:23:57.000Z",
            "id": "107095942372667393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradorias asseguram retirada imediata de madeireiros da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapi... http://t.co/WrN8bqT #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "99840781",
            "created_at": "2011-08-26T14:23:55.000Z",
            "id": "107095934739030017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradorias asseguram retirada imediata de madeireiros da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arap... http://t.co/2bRdfAi #oab #direito #stf"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2011-08-26T14:23:55.000Z",
            "id": "107095934042775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Procuradorias asseguram retirada imediata de madeireiros da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns por dano ambiental http://t.co/ekWM2Ir"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-08-26T14:04:43.000Z",
            "id": "107091103450271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, e o Dedo de Deus em Petr\u00f3polis e Teres\u00f3polis http://t.co/TfZp2bh"
        },
        {
            "author_id": "349081311",
            "created_at": "2011-08-26T14:04:34.000Z",
            "id": "107091065915453440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EcoD B\u00e1sico: Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN): As Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RP... http://t.co/S77jO04"
        },
        {
            "author_id": "297754072",
            "created_at": "2011-08-26T13:56:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "176494112",
                        "start": 93,
                        "username": "GoPantanal"
                    }
                ]
            },
            "id": "107088990154403840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama investiga se garimpo ilegal avan\u00e7ou para Parque Nacional em MT http://t.co/vXknHiV via @GoPantanal"
        },
        {
            "author_id": "176494112",
            "created_at": "2011-08-26T13:55:46.000Z",
            "id": "107088850672824321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama investiga se garimpo ilegal avan\u00e7ou para Parque Nacional em MT http://t.co/eRsnep3"
        },
        {
            "author_id": "105503650",
            "created_at": "2011-08-26T13:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "235778607",
                        "start": 0,
                        "username": "sudemagovpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "107087150809489409",
            "in_reply_to_user_id": "235778607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sudemagovpb O Parque Estadual Mata do Pau Ferro continua pedindo socorro sem respostas. Qual a gest\u00e3o do Parque?"
        },
        {
            "author_id": "72851250",
            "created_at": "2011-08-26T13:33:08.000Z",
            "id": "107083154489225216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo estadual ampliou de 60 para 158,11 hectares a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APP) do Rio Coc\u00f3.  #Assessoria"
        },
        {
            "author_id": "329740580",
            "created_at": "2011-08-26T13:17:08.000Z",
            "id": "107079130620760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios do Parque Nacional do Xingu preocupam com a preseva\u00e7\u00e3o de suas ra\u00edzes. Vale a pena conferir!! http://t.co/KIPLEit"
        },
        {
            "author_id": "77079408",
            "created_at": "2011-08-26T13:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "15907720",
                        "start": 94,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "107078694782251008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ibama investiga se garimpo ilegal avan\u00e7ou para Parque Nacional em MT. http://t.co/cTVxqCR via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "26275202",
            "created_at": "2011-08-26T13:10:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "35787594",
                        "start": 1,
                        "username": "pgpinguim"
                    }
                ]
            },
            "id": "107077540333617152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@pgpinguim: \u00d3leo pode chegar a 50 km de Parque Nacional marinho. http://t.co/zYgWd1I Diga N\u00c3O! Peguem seus tomates e se preparem\""
        },
        {
            "author_id": "23153836",
            "created_at": "2011-08-26T13:09:55.000Z",
            "id": "107077313052680192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhosa s\u00e9rie sobre os 50 anos do Parque nacional do #Xingu - Tradi\u00e7\u00e3o - Vale a pena ver! http://t.co/FzBkG0K"
        },
        {
            "author_id": "120137818",
            "created_at": "2011-08-26T13:09:01.000Z",
            "id": "107077085117427712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "del\u00edcia de grava\u00e7\u00e3o hoje no Parque Municipal, entrevista sobre alergias respirat\u00f3rias."
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2011-08-26T13:05:06.000Z",
            "id": "107076099044937729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo pode chegar a 50 km de Parque Nacional marinho. http://t.co/DmDq87r Diga N\u00c3O! Peguem seus tomates e se preparem"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2011-08-26T13:05:06.000Z",
            "id": "107076099028160512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00d3leo pode chegar a 50 km de Parque Nacional marinho. http://t.co/6DVFeTn Diga N\u00c3O! Peguem seus tomates e se preparem"
        },
        {
            "author_id": "357000422",
            "created_at": "2011-08-26T13:05:03.000Z",
            "id": "107076086529138688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo pode chegar a 50 km de Parque Nacional marinho. http://t.co/eg3xtKh Diga N\u00c3O! Peguem seus tomates e se preparem"
        },
        {
            "author_id": "177555455",
            "created_at": "2011-08-26T12:55:48.000Z",
            "id": "107073759701245952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu aqui em Niteroi indo para \nParque Nacional da Tijuca\u200e. \\\u263a/"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2011-08-26T12:37:16.000Z",
            "id": "107069097627488257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de macaco \u00e9 encontrada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Mato Grosso registrada no Museu Paraense Em\u00edlio Goeldi http://t.co/H5yNHWL"
        },
        {
            "author_id": "102535275",
            "created_at": "2011-08-26T12:36:42.000Z",
            "id": "107068955646111745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Max Feffer ter\u00e1 peneira de nata\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado (27/8) http://t.co/83YzEU9"
        },
        {
            "author_id": "101264377",
            "created_at": "2011-08-26T12:28:30.000Z",
            "id": "107066889301274624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 HOJE GALERA! RAIZ E REMIX FESTIVAL! ANDRANJOS 23:30 h! QUEREMOS VER GERAL L\u00c1 CANTANDO E CURTINDO CONOSCO! O PARQUE MUNICIPAL VAI TREMER!!!"
        },
        {
            "author_id": "224987667",
            "created_at": "2011-08-26T12:24:16.000Z",
            "id": "107065825915174912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolivia Travel: Parque Nacional Sajama: *http://t.co/2bboxbA - &lt;img alt=\"bolivia\"..."
        },
        {
            "author_id": "224986508",
            "created_at": "2011-08-26T12:24:16.000Z",
            "id": "107065824212291585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolivia Travel: Parque Nacional Sajama: *http://t.co/HngIlu7 - &lt;img alt=\"bolivia\"..."
        },
        {
            "author_id": "224982036",
            "created_at": "2011-08-26T12:24:15.000Z",
            "id": "107065822215806976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolivia Travel: Parque Nacional Sajama: *http://t.co/wNSwhKb - &lt;img alt=\"bolivia\"..."
        },
        {
            "author_id": "224978333",
            "created_at": "2011-08-26T12:24:15.000Z",
            "id": "107065819644694528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolivia Travel: Parque Nacional Sajama: *http://t.co/vYreiqk - &lt;img alt=\"bolivia\"..."
        },
        {
            "author_id": "224309194",
            "created_at": "2011-08-26T12:24:15.000Z",
            "id": "107065819107823616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolivia Travel: Parque Nacional Sajama: *http://t.co/0vwJL0V - &lt;img alt=\"bolivia\"..."
        },
        {
            "author_id": "176212375",
            "created_at": "2011-08-26T12:24:07.000Z",
            "id": "107065787344371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolivia Travel: Parque Nacional Sajama: *http://t.co/9N83m2p - &lt;img alt=\"bolivia\"..."
        },
        {
            "author_id": "174348833",
            "created_at": "2011-08-26T12:23:58.000Z",
            "id": "107065749717266434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolivia Travel: Parque Nacional Sajama: *http://t.co/kZA2Zln - &lt;img alt=\"bolivia\"..."
        },
        {
            "author_id": "85793510",
            "created_at": "2011-08-26T12:21:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "78396581",
                        "start": 66,
                        "username": "apontadormobile"
                    }
                ]
            },
            "id": "107065074899894272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estou @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/Md4szE2 (via @apontadormobile) - 09:21"
        },
        {
            "author_id": "17620198",
            "created_at": "2011-08-26T12:00:15.000Z",
            "id": "107059781734379520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a empreendedora que luta pela preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente e criou a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural! http://t.co/4F5fLdu"
        },
        {
            "author_id": "158973449",
            "created_at": "2011-08-26T11:46:08.000Z",
            "id": "107056229389578240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No BLOG DO KASSU - Parque Nacional do Xingu completa 50 anos de cria\u00e7\u00e3o - http://t.co/2aWKKtW"
        },
        {
            "author_id": "31208836",
            "created_at": "2011-08-26T11:38:55.000Z",
            "id": "107054411699851264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParnaTijuca o parque nacional com mais sobrev\u00f4o de helic\u00f3ptero do mundo??"
        },
        {
            "author_id": "273264594",
            "created_at": "2011-08-26T11:25:32.000Z",
            "id": "107051046253232129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do lan\u00e7amento do projeto Parque Municipal da Pessoa Idosa: espa\u00e7o  para lazer e cultura: http://t.co/xQ7wPuB"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-08-26T10:00:03.000Z",
            "id": "107029530144817152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/JXTzdGV"
        },
        {
            "author_id": "34036508",
            "created_at": "2011-08-26T08:13:49.000Z",
            "id": "107002798310293504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biologia - Not\u00edcia : Nova esp\u00e9cie de macaco \u00e9 encontrada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Mato Grosso http://t.co/BbuUQF5"
        },
        {
            "author_id": "89010471",
            "created_at": "2011-08-26T06:45:15.000Z",
            "id": "106980508487008256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo revisar\u00e1 \u00e1rea do entorno do Parque Estadual Lago Azul http://t.co/jNBWtFV"
        },
        {
            "author_id": "22924086",
            "created_at": "2011-08-26T02:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "53771410",
                        "start": 19,
                        "username": "erika_machado"
                    }
                ]
            },
            "id": "106919282134355968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom de mais! =) RT @erika_machado: Domingo 11 da manh\u00e3 tem show no Parque Municipal de grats!"
        },
        {
            "author_id": "184955720",
            "created_at": "2011-08-26T01:32:11.000Z",
            "id": "106901721523032064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL (BH) http://t.co/fuRrCtO"
        },
        {
            "author_id": "281026027",
            "created_at": "2011-08-26T00:35:02.000Z",
            "id": "106887342555537408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio vai tratar dos 25 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - http://ow.ly/6b5vJ #eco #sustentabilidade #biodiversidade"
        },
        {
            "author_id": "290788324",
            "created_at": "2011-08-26T00:26:56.000Z",
            "id": "106885299975634944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E amaanh\u00e3 vou conhecer a gluuta azuuul e o parque nacional da chapada . (:"
        },
        {
            "author_id": "40029949",
            "created_at": "2011-08-25T23:17:42.000Z",
            "id": "106867879210782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal foi alvo de furto:  http://t.co/A21Ijhm"
        },
        {
            "author_id": "41417162",
            "created_at": "2011-08-25T23:11:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "58237276",
                        "start": 16,
                        "username": "CamilaBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "106866262705045506",
            "in_reply_to_user_id": "28556155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dalton_Estrela @CamilaBH Pensei em sair as 14:00. Tem show da Erika Machado no Parque Municipal de manha, busco a Camila e vc vem pra c\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-08-25T22:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "106858936967245824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/3ZBoPTF via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "141250593",
            "created_at": "2011-08-25T21:44:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35285594",
                        "start": 0,
                        "username": "BetoNardelli"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "25500996",
                        "start": 14,
                        "username": "katiamaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "106844502307774465",
            "in_reply_to_user_id": "35285594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetoNardelli @katiamaia Tamb\u00e9m gosto de nadar em \u00e1gua bem fria, como a do Parque Nacional de Bras\u00edlia. E uma l\u00e1 em Barra do Gar\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-08-25T21:35:59.000Z",
            "id": "106842279758675968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o mar de montanhas do Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os http://t.co/TfZp2bh"
        },
        {
            "author_id": "61340374",
            "created_at": "2011-08-25T21:24:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "53771410",
                        "start": 11,
                        "username": "erika_machado"
                    }
                ]
            },
            "id": "106839406148730880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH, n\u00e9? RT @erika_machado: Domingo 11 da manh\u00e3 tem show no Parque Municipal de grats!"
        },
        {
            "author_id": "53771410",
            "created_at": "2011-08-25T20:57:29.000Z",
            "id": "106832593063911424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Domingo 11 da manh\u00e3 tem show no Parque Municipal de grats!"
        },
        {
            "author_id": "107304292",
            "created_at": "2011-08-25T20:27:54.000Z",
            "id": "106825146567901184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pal\u00e1cio do Penhasco, Parque Nacional de Mesa Verde \u2013 Estados Unidos - 10 assustadoras cidades-fantasma pelo mundo http://t.co/eDXrcW1"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2011-08-25T20:24:25.000Z",
            "id": "106824272760160256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "79\u00ba Mutir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca - A\u00e7\u00e3o Volunt\u00e1ria - Portal do Volunt\u00e1rio: http://t.co/lf6MBEz Participe tamb\u00e9m!"
        },
        {
            "author_id": "101264377",
            "created_at": "2011-08-25T20:22:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "101264377",
                        "start": 22,
                        "username": "Andranjos"
                    }
                ]
            },
            "id": "106823758823698433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 AMANHA GALERA 26/08 @andranjos NO RAIZ & REMIX FESTIVAL! (Parque Municipal J. Coelho - Petrolina/PE) - E AI? VAMOS ENTRAR NA RODA?"
        },
        {
            "author_id": "234001408",
            "created_at": "2011-08-25T20:19:59.000Z",
            "id": "106823153271050240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho q o parque Ibicatu deveria ser mais exposto a comunidade, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o importante para todos!!"
        },
        {
            "author_id": "353111078",
            "created_at": "2011-08-25T20:19:00.000Z",
            "id": "106822909414215680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "parque nacional do igua\u00e7u  maraviilha '  petrobras   par\u00e7eria com elee ."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-08-25T20:02:05.000Z",
            "id": "106818652371820545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ICMBio organiza semin\u00e1rio em comemora\u00e7\u00e3o aos 25 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim.  http://t.co/aECAdp5"
        },
        {
            "author_id": "226185278",
            "created_at": "2011-08-25T20:01:36.000Z",
            "id": "106818527012470785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira nossos Roteiros em Destaque! Fazemos a Rota 174, Salto Angel, Yanomami,Observa\u00e7\u00e3o de orqu\u00eddeas, Parque Nacional do Viru\u00e1, e outros!"
        },
        {
            "author_id": "33890284",
            "created_at": "2011-08-25T19:57:16.000Z",
            "id": "106817436443090944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a ins\u00f4nia atacou cabulosa na \u00faltima noite. em retorno pelas horas em claro, fui presenteado com uma tarde feliz no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "37731898",
            "created_at": "2011-08-25T19:54:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "40042091",
                        "start": 125,
                        "username": "portalMSN"
                    }
                ]
            },
            "id": "106816855901081600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pal\u00e1cio do Penhasco, Parque Nacional de Mesa Verde \u2013 Estados Unidos - 10 cidades-fantasma pelo mundo http://t.co/FS5EBgk via @portalMSN"
        },
        {
            "author_id": "338347747",
            "created_at": "2011-08-25T19:46:17.000Z",
            "id": "106814674124816384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ara baile do farol sexta, Mr Catra Sabado e Domingo Parque Municipal {ADRENALINA}  ;D"
        },
        {
            "author_id": "77287273",
            "created_at": "2011-08-25T19:45:59.000Z",
            "id": "106814599466201088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cataratas do Igua\u00e7u est\u00e3o concorrendo a uma das sete maravilhas da natureza. O chefe do Parque Nacional do... http://t.co/fg8zmlD"
        },
        {
            "author_id": "334859825",
            "created_at": "2011-08-25T19:20:28.000Z",
            "id": "106808177189859328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza e Biodiversidade do Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u.\n\nhttp://t.co/K5CLDoD http://t.co/ZYPteQ0"
        },
        {
            "author_id": "257054538",
            "created_at": "2011-08-25T19:00:58.000Z",
            "id": "106803270051311616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de macaco \u00e9 encontrada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Mato Grosso e registrada no Museu Paraense Em\u00edl... http://t.co/zGuyZSA"
        },
        {
            "author_id": "263172636",
            "created_at": "2011-08-25T19:00:58.000Z",
            "id": "106803269766090753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de macaco \u00e9 encontrada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Mato Grosso e registrada no Museu Paraense Em\u00edl... http://t.co/WIyOnEw"
        },
        {
            "author_id": "234222183",
            "created_at": "2011-08-25T19:00:58.000Z",
            "id": "106803268537171969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de macaco \u00e9 encontrada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Mato Grosso e registrada no Museu Paraense Em\u00edl... http://t.co/OMGLvdL"
        },
        {
            "author_id": "177355067",
            "created_at": "2011-08-25T19:00:57.000Z",
            "id": "106803267308228608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de macaco \u00e9 encontrada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Mato Grosso e registrada no Museu Paraense Em\u00edl... http://t.co/j6vkb1g"
        },
        {
            "author_id": "191123444",
            "created_at": "2011-08-25T19:00:57.000Z",
            "id": "106803267186601984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de macaco \u00e9 encontrada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Mato Grosso e registrada no Museu Paraense Em\u00edl... http://t.co/4uZXuPL"
        },
        {
            "author_id": "202380814",
            "created_at": "2011-08-25T19:00:57.000Z",
            "id": "106803266662309888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de macaco \u00e9 encontrada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Mato Grosso e registrada no Museu Paraense Em\u00edl... http://t.co/fysfCiZ"
        },
        {
            "author_id": "137004743",
            "created_at": "2011-08-25T19:00:57.000Z",
            "id": "106803265345306624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de macaco \u00e9 encontrada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Mato Grosso e registrada no Museu Paraense Em\u00edl... http://t.co/4hRofh7"
        },
        {
            "author_id": "146301315",
            "created_at": "2011-08-25T19:00:57.000Z",
            "id": "106803265081053184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de macaco \u00e9 encontrada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Mato Grosso e registrada no Museu Paraense Em\u00edl... http://t.co/ZL04p0T"
        },
        {
            "author_id": "168162486",
            "created_at": "2011-08-25T19:00:57.000Z",
            "id": "106803264405770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de macaco \u00e9 encontrada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Mato Grosso e registrada no Museu Paraense Em\u00edl... http://t.co/FlIqw2R"
        },
        {
            "author_id": "87501261",
            "created_at": "2011-08-25T19:00:56.000Z",
            "id": "106803259737509888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de macaco \u00e9 encontrada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Mato Grosso e registrada no Museu Paraense Em\u00edl... http://t.co/Xh6nyaW"
        },
        {
            "author_id": "37307127",
            "created_at": "2011-08-25T19:00:45.000Z",
            "id": "106803216095772672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais iae... os karas da Administra\u00e7\u00e3o da cidade t\u00e3o trabalhando hein! Est\u00e3o reformando as estradas do Parque Municipal xD"
        },
        {
            "author_id": "54375457",
            "created_at": "2011-08-25T18:36:03.000Z",
            "id": "106796999172554752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "''O Circo t\u00e1 pegando fogo e os Palha\u00e7os Lutando para salvar a Floresta Nacional''. #PAREBELOMONTE."
        },
        {
            "author_id": "187029901",
            "created_at": "2011-08-25T18:18:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "241275634",
                        "start": 3,
                        "username": "Dudinhastour"
                    }
                ]
            },
            "id": "106792465369014274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Dudinhastour: #PARQUES NACIONAIS - #ECOLOGIA E #TURISMO - \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - APA CARSTE LAGOA SANTA EM... http://t.co/TSlZOY0"
        },
        {
            "author_id": "315873987",
            "created_at": "2011-08-25T17:54:24.000Z",
            "id": "106786519414620160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma expedi\u00e7\u00e3o formada por unidades de conserva\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Guariba-Roosevelt, no noroeste do Mato Grosso, descobriu um..."
        },
        {
            "author_id": "326930665",
            "created_at": "2011-08-25T17:14:46.000Z",
            "id": "106776541895208960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pal\u00e1cio do Penhasco, Parque Nacional de Mesa Verde \u2013 Estados Unidos - 10 assustadoras cidades-fantasma pelo mundo http://t.co/b0tlw8F"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-08-25T16:08:13.000Z",
            "id": "106759796614643712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Floresta Nacional do Jamari (RO), a 14a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da #RotasVerdesBrasil http://t.co/eW1ropl"
        },
        {
            "author_id": "273467265",
            "created_at": "2011-08-25T16:02:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "106758377736118272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o basta ser pobre,tem que ter foto no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "57869243",
            "created_at": "2011-08-25T15:55:06.000Z",
            "id": "106756494497808384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama investiga se garimpo ilegal avan\u00e7ou para Parque Nacional em MT http://t.co/7y2JEBG"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2011-08-25T15:49:27.000Z",
            "id": "106755074272931841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama investiga se garimpo ilegal avan\u00e7ou para Parque Nacional em MT http://t.co/51Xm0Cc"
        },
        {
            "author_id": "307960330",
            "created_at": "2011-08-25T15:46:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "15907720",
                        "start": 111,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "106754440337432576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio - ATENDATO AO PARQUE NACIONAL DE ILHA GRANDE :: Portal P\u00e9rola: http://t.co/3ylaG3q via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "47986826",
            "created_at": "2011-08-25T15:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "821381560951775241",
                        "start": 0,
                        "username": "AlmeidaRute"
                    }
                ]
            },
            "id": "106753830871515137",
            "in_reply_to_user_id": "70427927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@almeidarute T\u00e1, nunca te levo l\u00e1, ent\u00e3o. J\u00e1 foi no Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "241275634",
            "created_at": "2011-08-25T15:41:29.000Z",
            "id": "106753068489646080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PARQUES NACIONAIS - #ECOLOGIA E #TURISMO - \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - APA CARSTE LAGOA SANTA EM MINAS GERAIS-BRASIL: http://t.co/KZV5KNk"
        },
        {
            "author_id": "107049100",
            "created_at": "2011-08-25T15:01:31.000Z",
            "id": "106743011622400000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama investiga se garimpo ilegal avancou para Parque Nacional em MT http://t.co/F7kavWY"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2011-08-25T14:56:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "224194374",
                        "start": 97,
                        "username": "IMDBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "106741647857037313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMD -  XII Simbora Pro Parque no Parque Estadual do Forno Grande  -FOTOS http://t.co/9c6MHZB via @imdbrasil"
        },
        {
            "author_id": "349045006",
            "created_at": "2011-08-25T14:55:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "106741433381306368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube videofrom @Sul_da_Ilha http://t.co/qj7sDwA Parque Municipal da Lagoa do Peri, Flori"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-08-25T14:53:22.000Z",
            "id": "106740959030685696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja como foram os trabalhos na primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do projeto: o Parque Estadual do Rio Doce http://t.co/WNCd3jM"
        },
        {
            "author_id": "252207826",
            "created_at": "2011-08-25T14:44:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "82408094",
                        "start": 101,
                        "username": "PrimeiraEdicao"
                    }
                ]
            },
            "id": "106738736347348992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de macaco \u00e9 encontrada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Mato Grosso http://t.co/qnWvK4L via @primeiraedicao"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-08-25T14:23:15.000Z",
            "id": "106733379021578242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Ibama investiga se garimpo ilegal avan\u00e7ou para Parque Nacional em MT: Maquin\u00e1rio apreendido no garimpo ... http://t.co/WAt66zO"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-08-25T14:23:15.000Z",
            "id": "106733378639888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama investiga se garimpo ilegal avan\u00e7ou para Parque Nacional em MT: Maquin\u00e1rio apreendido no garimpo ultrapas... http://t.co/4wAqEhE"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-08-25T14:23:06.000Z",
            "id": "106733342803755008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Ibama investiga se garimpo ilegal avan\u00e7ou para Parque Nacional em MT http://t.co/GyhCERb"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-08-25T14:14:40.000Z",
            "id": "106731218942443520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama investiga se garimpo ilegal avan\u00e7ou para Parque Nacional em MT http://t.co/DOxXSLx"
        },
        {
            "author_id": "284039957",
            "created_at": "2011-08-25T14:06:28.000Z",
            "id": "106729156020154368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama investiga se garimpo ilegal avan\u00e7ou para Parque Nacional em MT: Maquin\u00e1rio apreendido no garimpo ultrapass... http://t.co/wSYbBtV"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-08-25T14:06:24.000Z",
            "id": "106729140291510273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Ibama investiga se garimpo ilegal avan\u00e7ou para Parque Nacional em MT http://t.co/VrQddAR | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-08-25T14:06:24.000Z",
            "id": "106729139763036160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Ibama investiga se garimpo ilegal avan\u00e7ou para Parque Nacional em MT http://t.co/cdhlJYb | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-08-25T14:06:24.000Z",
            "id": "106729137825251328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Ibama investiga se garimpo ilegal avan\u00e7ou para Parque Nacional em MT http://t.co/Fyhb0IG | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-08-25T14:06:23.000Z",
            "id": "106729137108041728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Ibama investiga se garimpo ilegal avan\u00e7ou para Parque Nacional em MT http://t.co/PyiT8Mr | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-08-25T14:03:59.000Z",
            "id": "106728531924484096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama investiga se garimpo ilegal avan\u00e7ou para Parque Nacional em MT http://t.co/RY3xhYW"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-08-25T14:03:58.000Z",
            "id": "106728526769688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama investiga se garimpo ilegal avan\u00e7ou para Parque Nacional em MT: Maquin\u00e1rio apreendido no garimpo ultrapass... http://t.co/oeDHUaS"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-08-25T14:01:06.000Z",
            "id": "106727807626919937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama investiga se garimpo ilegal avan\u00e7ou para Parque Nacional em MT http://q.gs/M2he"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-08-25T13:59:11.000Z",
            "id": "106727324640219136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama investiga se garimpo ilegal avan\u00e7ou para Parque Nacional em MT http://t.co/sIAVKmn"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2011-08-25T13:56:28.000Z",
            "id": "106726641262276608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Ibama investiga se garimpo ilegal avan\u00e7ou para Parque Nacional em MT http://t.co/0TWDDmN"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-08-25T13:32:36.000Z",
            "id": "106720631751581696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja a passagem de Fernando Lara pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/JkGSytV"
        },
        {
            "author_id": "188010671",
            "created_at": "2011-08-25T13:17:00.000Z",
            "id": "106716706256338945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu irm\u00e3o diz: o parque municipal \u00e9 um otimo lugar pra namorar."
        },
        {
            "author_id": "23153836",
            "created_at": "2011-08-25T13:16:53.000Z",
            "id": "106716678590709760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhosa s\u00e9rie sobre os 50 anos do Parque nacional do #Xingu - Artesanatos - Vale a pena ver! - http://t.co/q92Tt5n"
        },
        {
            "author_id": "23153836",
            "created_at": "2011-08-25T13:16:14.000Z",
            "id": "106716515876880385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhosa s\u00e9rie sobre os 50 anos do Parque nacional do #Xingu - Dan\u00e7as e Lutas - Vale a pena ver!  - http://t.co/o6ZLJSc"
        },
        {
            "author_id": "23153836",
            "created_at": "2011-08-25T13:15:21.000Z",
            "id": "106716294149189632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhosa s\u00e9rie sobre os 50 anos do Parque nacional do #Xingu - Hist\u00f3ria- Vale a pena ver! - http://t.co/1fDCyXV"
        },
        {
            "author_id": "333025557",
            "created_at": "2011-08-25T13:03:23.000Z",
            "id": "106713282596970498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como ser\u00e1 que deve t\u00e1 la na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica? '-'"
        },
        {
            "author_id": "281058919",
            "created_at": "2011-08-25T13:00:16.000Z",
            "id": "106712498601857024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que hoje o Hemocentro da Alameda Ezequiel Dias, que fica atr\u00e1s do Parque Municipal, funciona at\u00e9 as 18h? Passe l\u00e1 e doe sangue!"
        },
        {
            "author_id": "70705225",
            "created_at": "2011-08-25T12:57:29.000Z",
            "id": "106711797473624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Das Fal\u00e9sia (Cear\u00e1, Beberibe) http://t.co/cZuVsdy"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2011-08-25T12:56:43.000Z",
            "id": "106711605097660418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, no Norte do Rio, tenta sobreviver numa \u00e1rea de press\u00e3o social e... http://t.co/FuvpkAv"
        },
        {
            "author_id": "51051361",
            "created_at": "2011-08-25T12:51:46.000Z",
            "id": "106710358961553408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uns lugares em BH q a TIM n\u00e3o pega q pelamor... Meu sinal SEMPRE cai em frente \u00e0 entrada do Parque Municipal... Fala s\u00e9rio! O.O"
        },
        {
            "author_id": "271690418",
            "created_at": "2011-08-25T12:49:52.000Z",
            "id": "106709878688579585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 pessoas foram presas por venda irregular de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Taquaru\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "339867432",
            "created_at": "2011-08-25T12:40:41.000Z",
            "id": "106707567710969858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeito de Torres recebe  chefe da Divis\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Sema e o gestor do Parque Estadual da Itapeva http://t.co/BNMetRm"
        },
        {
            "author_id": "134863174",
            "created_at": "2011-08-25T12:13:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "90960574",
                        "start": 0,
                        "username": "MarianaAtaide"
                    }
                ]
            },
            "id": "106700791586365440",
            "in_reply_to_user_id": "90960574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MarianaAtaide As vagas s\u00e3o atr\u00e1s dos blocos N, P, Q, R e S, do lado oposto ao DCE, nas ruas limites \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "148473474",
            "created_at": "2011-08-25T12:09:35.000Z",
            "id": "106699742234423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito lan\u00e7a Parque Municipal da Pessoa Idosa http://t.co/SAev9Vt"
        },
        {
            "author_id": "223444684",
            "created_at": "2011-08-25T11:44:20.000Z",
            "id": "106693386773348352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem troquei ideia com um menino de 15 que da aero no half do parque municipal, o aero dele \u00e9 de 1m zica o gurh XD"
        },
        {
            "author_id": "186171612",
            "created_at": "2011-08-25T11:18:05.000Z",
            "id": "106686783181438976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa mant\u00e9m 'cemit\u00e9rio' de trens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - \u00a0\u00daltimas Not\u00edcias - MSN Estad\u00e3o http://t.co/R45oT2T"
        },
        {
            "author_id": "180469559",
            "created_at": "2011-08-25T10:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "253626865",
                        "start": 0,
                        "username": "elainelegentil"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "42244291",
                        "start": 16,
                        "username": "karlalugon"
                    }
                ]
            },
            "id": "106681829762932736",
            "in_reply_to_user_id": "253626865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elainelegentil @karlalugon hj parque nacional do fim do mundo.. ja fomos tb ao presidio.. tudo lindo. amanha montanha martial"
        },
        {
            "author_id": "76874439",
            "created_at": "2011-08-25T10:47:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.38423681,
                        36.62775508
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2f5ccbf3d470843b"
            },
            "id": "106679184637698048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito, bonito! (@ Monumento Natural de Los Corrales de Rota) http://t.co/KamJIQ7"
        },
        {
            "author_id": "94845516",
            "created_at": "2011-08-25T10:46:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -5.7626597,
                        40.3851724
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e1f4a11930daa22a"
            },
            "id": "106678925492629504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De compras (@ Parque Municipal) http://t.co/n2LfraY"
        },
        {
            "author_id": "27611466",
            "created_at": "2011-08-25T10:35:59.000Z",
            "id": "106676185924251648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural do Cabo Mondego \u2013 proposta para uma estrat\u00e9gia de geoconserva\u00e7\u00e3o e de um plano de ordenamento http://t.co/48TEinR"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-25T10:16:06.000Z",
            "id": "106671182568370176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa proposta de encontro com o Para\u00edso de Portugal-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://t.co/eAFhm40"
        },
        {
            "author_id": "92117145",
            "created_at": "2011-08-25T10:02:14.000Z",
            "id": "106667695021359104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicos do IAP apresentam hj projeto de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ibicatu, entre Centen\u00e1rio e Porecatu. Confira: http://t.co/MiKT8nf"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-08-25T04:48:18.000Z",
            "id": "106588690876346368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/JXTzdGV"
        },
        {
            "author_id": "68161839",
            "created_at": "2011-08-25T02:33:54.000Z",
            "id": "106554865827844096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu completa 50 anos de cria\u00e7\u00e3o | AgoraMT http://t.co/a7y6voX"
        },
        {
            "author_id": "245806150",
            "created_at": "2011-08-25T02:33:26.000Z",
            "id": "106554750006345728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERRITORIO IND\u00cdGENA y PARQUE NACIONAL ISIBORO S\u00c9CURE\nT I P N I S\n\nhttp://t.co/8URCrS9"
        },
        {
            "author_id": "85793510",
            "created_at": "2011-08-25T02:32:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "25612593",
                        "start": 58,
                        "username": "apontador"
                    }
                ]
            },
            "id": "106554464311312384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam minha avaliacao do Parque Municipal Chico Mendes no @apontador http://t.co/CjGftFF"
        },
        {
            "author_id": "85793510",
            "created_at": "2011-08-25T02:28:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "78396581",
                        "start": 47,
                        "username": "apontadormobile"
                    }
                ]
            },
            "id": "106553615262547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estou @ Parque Municipal Chico Mendes  (via @apontadormobile) - 23:28"
        },
        {
            "author_id": "71702602",
            "created_at": "2011-08-25T01:59:03.000Z",
            "id": "106546098037985280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "coordenado pela Universidade da Calif\u00f3rnia. O projeto de recupera\u00e7\u00e3o na \u00e1rea do Parque Nacional Cabo Pulmo, no Estado da Baja Calif\u00f3rnia."
        },
        {
            "author_id": "321019280",
            "created_at": "2011-08-25T01:17:21.000Z",
            "id": "106535603306377216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talvez Sabado Ira ter Encontro de #Free_Step No Parque municipal de Baruebas e Nem Ensaiei Ainda =/ .."
        },
        {
            "author_id": "185888423",
            "created_at": "2011-08-25T01:14:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "62084154",
                        "start": 0,
                        "username": "nattycristina"
                    }
                ]
            },
            "id": "106534776244146176",
            "in_reply_to_user_id": "62084154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nattycristina sim.. e s\u00f3 por causa disso eu n\u00e3o consigo fazer esporte no parque municipal.. =@ kajshfdfgka"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-08-25T00:16:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "106520243320520704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/YVq4mtP via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "71669749",
            "created_at": "2011-08-24T23:56:21.000Z",
            "id": "106515216593977344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a tarde vi \"Os Smurfs!\" e fiz um passeio tur\u00edstico no parque municipal Kkkkk foi smurflegal"
        },
        {
            "author_id": "24093734",
            "created_at": "2011-08-24T23:12:19.000Z",
            "id": "106504136249450496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 sou carajaense porque nasci na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s e etc."
        },
        {
            "author_id": "339027399",
            "created_at": "2011-08-24T22:19:43.000Z",
            "id": "106490900582121473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA NO MORRO DO QUEROSENE VAI VIRAR PARQUE MUNICIPAL http://t.co/9dI0ZCQ"
        },
        {
            "author_id": "284167873",
            "created_at": "2011-08-24T22:00:13.000Z",
            "id": "106485993263218688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o - Parque Nacional Lauca, Andes http://t.co/4d9cXXY"
        },
        {
            "author_id": "62067124",
            "created_at": "2011-08-24T21:26:48.000Z",
            "id": "106477580235972608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo - http://t.co/7bcgZyU"
        },
        {
            "author_id": "16228754",
            "created_at": "2011-08-24T21:26:29.000Z",
            "id": "106477501135601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As 7 maravilhosas ilhas que formam o Parque Nacional do Arquip\u00e9lago Toscano Elba, Pianosa, Capraia,Montecristo, Giglio,Gorgona e Giannutri."
        },
        {
            "author_id": "282671346",
            "created_at": "2011-08-24T21:07:19.000Z",
            "id": "106472679095275520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sem contar que andei o parque municipal todo hoje n\u00e9? kkk to morta !"
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2011-08-24T20:46:28.000Z",
            "id": "106467431681232896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio: \u201cEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - 25 anos\u201d: \n\nTaim 25 anos\u00a0Pesquisa e Sustentabilidade\n\nCriada em ... http://t.co/dqtzP3Q"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2011-08-24T20:45:52.000Z",
            "id": "106467280443031552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuar Respirando: Semin\u00e1rio: \u201cEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - 25 anos\u201d http://t.co/yfyqEWs"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-08-24T20:40:26.000Z",
            "id": "106465913951367168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fernando Lara trabalha hoje na Floresta nacional do Jamari http://t.co/akLlf39"
        },
        {
            "author_id": "334808100",
            "created_at": "2011-08-24T20:29:50.000Z",
            "id": "106463245681958913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reuni\u00e3o na Diretoria do Meio Ambiente de Cajamar, para planejamento de a\u00e7\u00f5es relativas ao Parque Municipal Natural."
        },
        {
            "author_id": "65660886",
            "created_at": "2011-08-24T20:25:13.000Z",
            "id": "106462085734596608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/Qrqcwws"
        },
        {
            "author_id": "303045276",
            "created_at": "2011-08-24T20:21:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "52777287",
                        "start": 0,
                        "username": "BuuHOx"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "106461159179292673",
            "in_reply_to_user_id": "52777287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BuuHOx Assisti o show da sua banda no parque municipal mt foda ;) #pareb\u00e9ns"
        },
        {
            "author_id": "96783166",
            "created_at": "2011-08-24T19:53:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 0,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "106454159334715392",
            "in_reply_to_user_id": "41821990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ambientesp Sim! Olha l\u00e1! \"Parque Estadual de Intervales: Para\u00edso do Ecoturismo\"  - http://t.co/byr6OOV"
        },
        {
            "author_id": "54873955",
            "created_at": "2011-08-24T19:47:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "106452587531878400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) [pic]: http://t.co/UVBP63L"
        },
        {
            "author_id": "96783166",
            "created_at": "2011-08-24T19:37:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "248707463",
                        "start": 105,
                        "username": "EcoturismoSP"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 119,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "106450022291341312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Estadual de Intervales \u00e9 mat\u00e9ria de capa na revista Giro das Estradas: \"O para\u00edso do ecoturismo\". @EcoturismoSP @ambientesp"
        },
        {
            "author_id": "101264377",
            "created_at": "2011-08-24T19:11:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "101264377",
                        "start": 10,
                        "username": "Andranjos"
                    }
                ]
            },
            "id": "106443438613999616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 26/08 @andranjos NO RAIZ & REMIX FESTIVAL! (Parque Municipal J. Coelho - Petrolina/PE) - E AI? VAMOS ENTRAR NA RODA?\u201d"
        },
        {
            "author_id": "55566535",
            "created_at": "2011-08-24T19:10:05.000Z",
            "id": "106443177149468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 fotos que tirei no parque nacional do Capara\u00f3 no final de semana http://t.co/ya8sSAt"
        },
        {
            "author_id": "232675873",
            "created_at": "2011-08-24T18:59:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "34996429",
                        "start": 0,
                        "username": "joseserra_"
                    }
                ]
            },
            "id": "106440505117786113",
            "in_reply_to_user_id": "34996429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joseserra_ Isto \u00e9 uma falacia, estam querendo acabar com o Parque Estadual da Cantareira com o Trecho Norte do Rodoanel. Recupera/destroi"
        },
        {
            "author_id": "312642309",
            "created_at": "2011-08-24T18:57:56.000Z",
            "id": "106440119032086528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O projeto do Parque estadual Jo\u00e3o Leite ficar\u00e1 pronto em um m\u00eas\", afirma Leonardo em reuni\u00e3o hoje cedo na @SemarhGO. http://t.co/UC7ZqDJ"
        },
        {
            "author_id": "195742339",
            "created_at": "2011-08-24T18:57:19.000Z",
            "id": "106439965390540801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem 200 ingressos pro baile que podem ser retirados  das 8 \u00e0s 12 horas, no Parque Municipal de Eventos."
        },
        {
            "author_id": "19529710",
            "created_at": "2011-08-24T18:31:29.000Z",
            "id": "106433460637417474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Lauca \u00e9 um pequeno para\u00edso perdido no meio dos Andes http://t.co/hwqGWdx"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2011-08-24T18:18:57.000Z",
            "id": "106430307523239937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, no Norte do Rio, tenta sobreviver numa \u00e1rea de press\u00e3o social e econ\u00f4mica  http://t.co/WETtNLS"
        },
        {
            "author_id": "334859825",
            "created_at": "2011-08-24T18:07:45.000Z",
            "id": "106427487759777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Guia de Trilhas do Parque Estadual do Desengano. O objetivo da publica\u00e7\u00e3o \u00e9 elevar a visita\u00e7\u00e3o do parque que,... http://t.co/oNlJEBv"
        },
        {
            "author_id": "61829021",
            "created_at": "2011-08-24T18:04:39.000Z",
            "id": "106426710651707393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lauca \u00e9 um destino ex\u00f3tico na Am\u00e9rica Latina: http://t.co/gj3nE0C"
        },
        {
            "author_id": "336946151",
            "created_at": "2011-08-24T17:50:46.000Z",
            "id": "106423215668215809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DedoMesmo Parque nacional de Bras\u00edlia, vista de aguas claras. http://t.co/OoNVDXq"
        },
        {
            "author_id": "223762585",
            "created_at": "2011-08-24T17:46:55.000Z",
            "id": "106422247580909568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lauca \u00e9 um pequeno para\u00edso perdido no meio dos Andes #UOL http://t.co/uLIamVG via @UOLViagem"
        },
        {
            "author_id": "258144928",
            "created_at": "2011-08-24T17:43:27.000Z",
            "id": "106421373185953793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro das Pedras, regi\u00e3o pr\u00f3xima a Sede Administrativa do Parque Municipal da Lagoa do Per\u00ed - FLORAM - Florian\u00f3pol http://t.co/SNOqSQM"
        },
        {
            "author_id": "258144928",
            "created_at": "2011-08-24T17:41:26.000Z",
            "id": "106420865041842176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/NBgnHXk - Sede Administrativa do Parque Municipal da Lagoa do Per\u00ed - Florian\u00f3polis - SC, onde foi realizado o Curso de Leg"
        },
        {
            "author_id": "124625500",
            "created_at": "2011-08-24T17:27:51.000Z",
            "id": "106417449754304514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto amplia \u00e1rea do Parque Estadual Ibicatu http://t.co/nJKB69c"
        },
        {
            "author_id": "16000565",
            "created_at": "2011-08-24T17:24:51.000Z",
            "id": "106416695240957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, no Norte do Rio, tenta sobreviver numa \u00e1rea de press\u00e3o social e econ\u00f4mica http://j.mp/qM2hj9"
        },
        {
            "author_id": "27636830",
            "created_at": "2011-08-24T17:12:23.000Z",
            "id": "106413555707953152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EcoD B\u00e1sico: Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) \u2014 EcoDesenvolvimento http://t.co/JAcO8Y3"
        },
        {
            "author_id": "329140641",
            "created_at": "2011-08-24T16:54:48.000Z",
            "id": "106409130633334784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catumbi vai passar por revitaliza\u00e7\u00e3o. \u00c1rea no Morro do Querosene vai virar parque municipal http://t.co/R3ahayF #gentilezaconsultoria"
        },
        {
            "author_id": "53440528",
            "created_at": "2011-08-24T16:44:34.000Z",
            "id": "106406555976609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Centro est\u00e1 localizado no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga (PEFI), na Rod. Imigrantes km 11,5, ao lado da Sec. Agricultura."
        },
        {
            "author_id": "61819716",
            "created_at": "2011-08-24T16:29:38.000Z",
            "id": "106402797427240960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lauca \u00e9 um pequeno para\u00edso perdido no meio dos Andes http://t.co/xnTA6GR"
        },
        {
            "author_id": "89171379",
            "created_at": "2011-08-24T16:05:14.000Z",
            "id": "106396658589380608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @riodosul: Qualidade de vida e sa\u00fade no parque municipal http://t.co/Z8ojVYJ"
        },
        {
            "author_id": "19152276",
            "created_at": "2011-08-24T15:42:03.000Z",
            "id": "106390823926636547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andei do alto da Contorno ontem, da Serra, at\u00e9 o parque municipal, ainda passando pela Savassi. Minhas pernas est\u00e3o doendo, sim ou claro?"
        },
        {
            "author_id": "53766222",
            "created_at": "2011-08-24T15:22:47.000Z",
            "id": "106385973318909954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro? http://t.co/3oLxHDq"
        },
        {
            "author_id": "40709323",
            "created_at": "2011-08-24T15:17:53.000Z",
            "id": "106384742638829568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano brasileiro de preserva\u00e7\u00e3o ambiental zera o desmatamento e amplia \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! #PodiaSerVerdade"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-08-24T15:03:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "106381069816836098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo comemora 21 anos reunindo conselheiros. http://t.co/uYgks8Q"
        },
        {
            "author_id": "253114278",
            "created_at": "2011-08-24T14:53:10.000Z",
            "id": "106378519789047809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lauca \u00e9 um pequeno para\u00edso perdido no meio dos Andes - http://t.co/UBl64Rf"
        },
        {
            "author_id": "337739167",
            "created_at": "2011-08-24T14:48:59.000Z",
            "id": "106377470323859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blog !!! Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/bxQqLqa"
        },
        {
            "author_id": "122550130",
            "created_at": "2011-08-24T14:48:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "106377281886371840",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista \" Apoiamos a preserva\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense. Veja foto http://t.co/duX7APh \""
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-08-24T14:35:21.000Z",
            "id": "106374037541896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RUA TOME DE SOUZA BAIRRO MORRO DA CABOCLA ARRAIAL DO CABO PORTAO,VIGILANTES CLADESTINOS E MURO NO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL DAMA BRANCA"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-08-24T14:34:43.000Z",
            "id": "106373879437598720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual costa do sol dama branca tem acesso bloqueado por empresa marina do cabo e mras vig. e consul, interditadas pela DPF NITEROI"
        },
        {
            "author_id": "78898957",
            "created_at": "2011-08-24T14:18:36.000Z",
            "id": "106369820911616001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qualidade de vida e sa\u00fade no parque municipal http://t.co/4m0Xnte"
        },
        {
            "author_id": "243702042",
            "created_at": "2011-08-24T14:03:19.000Z",
            "id": "106365976571936768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "novos guardas de Boa Esperan\u00e7a - MG est\u00e3o no Parque Municipal da Sucupira ralando no curso de combate e preven\u00e7\u00e3o a incendio florestal."
        },
        {
            "author_id": "104887148",
            "created_at": "2011-08-24T14:01:34.000Z",
            "id": "106365535750598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que imagem bacana do Chile, hein? Parque Nacional Lauca: http://t.co/GVHdeTq"
        },
        {
            "author_id": "351824431",
            "created_at": "2011-08-24T14:01:00.000Z",
            "id": "106365390954835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal, as crian\u00e7as tamb\u00e9m s\u00e3o a favor do #Geopark Quadril\u00e1tero: http://t.co/IBmW9P6 #APROVAUNESCO"
        },
        {
            "author_id": "333628097",
            "created_at": "2011-08-24T13:41:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "849110742431395840",
                        "start": 0,
                        "username": "bahgiulia"
                    }
                ]
            },
            "id": "106360447908855808",
            "in_reply_to_user_id": "67688091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BahGiulia parque municipal ? com qem ?"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-08-24T12:39:17.000Z",
            "id": "106344829398695936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia http://t.co/pUjHG2R"
        },
        {
            "author_id": "74013971",
            "created_at": "2011-08-24T12:29:15.000Z",
            "id": "106342301592338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Menos conhecido que o Torres del Paine, o Parque Nacional Lauca \u00e9 fascinante: http://t.co/XDwMwiw"
        },
        {
            "author_id": "76738266",
            "created_at": "2011-08-24T12:15:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "106338929065730048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde que te quero verde (@ Parque Municipal) http://t.co/ByHfwKF"
        },
        {
            "author_id": "208227620",
            "created_at": "2011-08-24T11:25:11.000Z",
            "id": "106326180529053696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, no Norte do Rio, tenta sobreviver numa \u00e1rea de press\u00e3o social e econ\u00f4mica - http://t.co/OkNaR10"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2011-08-24T11:13:56.000Z",
            "id": "106323347188613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Pessoa Idosa  ser\u00e1 lan\u00e7ado nesta quinta, 25 http://t.co/f23cTKM"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2011-08-24T10:50:25.000Z",
            "id": "106317433119326209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Pessoa Idosa ser\u00e1 lan\u00e7ado nesta  quinta, 25 http://t.co/f23cTKM"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-08-24T10:16:05.000Z",
            "id": "106308792555274240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/Wv7P5Ad"
        },
        {
            "author_id": "83376048",
            "created_at": "2011-08-24T09:42:59.000Z",
            "id": "106300462524936192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, no Norte do Rio, tenta sobreviver numa \u00e1rea de press\u00e3o social e econ\u00f4mica -  http://t.co/uCB8Nig"
        },
        {
            "author_id": "92117145",
            "created_at": "2011-08-24T09:39:00.000Z",
            "id": "106299457104117760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Meio ambiente: Projeto amplia \u00e1rea do Parque Estadual Ibicatu entre Porecatu e Centen\u00e1rio do Sul. Confira: http://t.co/DXVudqF"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-08-24T08:14:08.000Z",
            "id": "106278099691380736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo: fot\u00f3grafo registra hiena-castanha no Parque Nacional Sperrgebiet, na Nam\u00edbia http://t.co/CGLkDcx"
        },
        {
            "author_id": "99514747",
            "created_at": "2011-08-24T05:23:20.000Z",
            "id": "106235116732432384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lauca \u00e9 um pequeno para\u00edso perdido no meio dos Andes http://t.co/OCLZlhr via @UOLViagem"
        },
        {
            "author_id": "37786609",
            "created_at": "2011-08-24T04:58:39.000Z",
            "id": "106228904792043520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/ZFLUWJ3"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-08-24T02:36:12.000Z",
            "id": "106193055828279296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (R. Eduardo Sprada, 8261, Curitiba) http://t.co/wulQrsj"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2011-08-24T01:54:09.000Z",
            "id": "106182473209225216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal  da Pessoa Idosa ser\u00e1 lan\u00e7ado nesta quinta, 25 http://t.co/f23cTKM"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-08-24T01:01:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "106169295939182593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/dG9D47h via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "177363593",
            "created_at": "2011-08-24T00:53:20.000Z",
            "id": "106167169477390336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo na regi\u00e3o da Rio X Caxambu parte alta do Parque Nacional do Itatiaia vem crescendo bastante,novas pousadas e restaurantes"
        },
        {
            "author_id": "61303937",
            "created_at": "2011-08-24T00:27:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "106160593039392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedala Manaus! =) (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/qYjLd9O"
        },
        {
            "author_id": "59199906",
            "created_at": "2011-08-24T00:08:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "106155860144828416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prova do radicamping - imagem e a\u00e7\u00e3o! Veeeeeeem galera! :) (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/HGI1t6p"
        },
        {
            "author_id": "337938279",
            "created_at": "2011-08-23T23:46:00.000Z",
            "id": "106150225072234496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lauca \u00e9 um pequeno para\u00edso perdido no meio dos Andes http://t.co/VBsl7S7 #fotos #biodiversidade"
        },
        {
            "author_id": "137506669",
            "created_at": "2011-08-23T23:25:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "52234140",
                        "start": 0,
                        "username": "_Patagon_"
                    }
                ]
            },
            "id": "106145101851541507",
            "in_reply_to_user_id": "52234140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Patagon_ Napes , el lugar mas lindo de la Patagonia . Parque nacional Jeinimeni"
        },
        {
            "author_id": "58052251",
            "created_at": "2011-08-23T22:55:59.000Z",
            "id": "106137638343426048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva marinha mexicana quintuplica n\u00famero de peixes em 10 anos: A reserva marinha Parque Nacional Cabo Pulmo, ... http://t.co/0n9dfSf"
        },
        {
            "author_id": "158614637",
            "created_at": "2011-08-23T22:23:35.000Z",
            "id": "106129486071873536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lauca \u00e9 um pequeno para\u00edso perdido no meio dos Andes http://t.co/341oxW4"
        },
        {
            "author_id": "122084126",
            "created_at": "2011-08-23T22:15:17.000Z",
            "id": "106127393760088066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/8xsfXrR #folha"
        },
        {
            "author_id": "162501791",
            "created_at": "2011-08-23T21:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "27636830",
                        "start": 97,
                        "username": "ecodorg"
                    }
                ]
            },
            "id": "106118525638291456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior \u00e1rea protegida do mundo ser\u00e1 localizada na \u00c1frica #EcoDesenvolvimento http://t.co/LtN4Vu9 (@ecodorg:)"
        },
        {
            "author_id": "340560154",
            "created_at": "2011-08-23T21:30:28.000Z",
            "id": "106116118896324608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passeio hoje na escola para o parque estadual cantareira"
        },
        {
            "author_id": "219448062",
            "created_at": "2011-08-23T20:57:24.000Z",
            "id": "106107793911713792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo http://t.co/8eZxbvc"
        },
        {
            "author_id": "82215889",
            "created_at": "2011-08-23T20:57:23.000Z",
            "id": "106107789499310080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo http://t.co/XWdMgPY"
        },
        {
            "author_id": "131196434",
            "created_at": "2011-08-23T20:57:17.000Z",
            "id": "106107768070610944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo http://t.co/gUFnwnh"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2011-08-23T20:54:06.000Z",
            "id": "106106965062721537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Pessoa Idosa ser\u00e1 lan\u00e7ado pelo prefeito Raul Filho: http://coto.me/5xL"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2011-08-23T20:46:53.000Z",
            "id": "106105148509663233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Pessoa Idosa ser\u00e1 lan\u00e7ado nesta quinta, 25 http://t.co/f23cTKM"
        },
        {
            "author_id": "49725460",
            "created_at": "2011-08-23T20:28:08.000Z",
            "id": "106100431683465217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque MUNICIPAL da pessoa Idosa http://t.co/olgXH3A #PALMAS"
        },
        {
            "author_id": "49725460",
            "created_at": "2011-08-23T20:26:11.000Z",
            "id": "106099941029580800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura Lan\u00e7a Parque nacional do Idoso http://t.co/olgXH3A #idoso #inclus\u00e3osocial"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-08-23T19:51:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "226638673",
                        "start": 71,
                        "username": "odiariolondrina"
                    }
                ]
            },
            "id": "106091149428662272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto amplia \u00e1rea do Parque Estadual Ibicatu http://t.co/vwGpetl via @odiariolondrina"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-08-23T19:51:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "226638673",
                        "start": 71,
                        "username": "odiariolondrina"
                    }
                ]
            },
            "id": "106091147193090048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto amplia \u00e1rea do Parque Estadual Ibicatu http://t.co/MXK1uCa via @odiariolondrina"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-08-23T19:51:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "226638673",
                        "start": 71,
                        "username": "odiariolondrina"
                    }
                ]
            },
            "id": "106091146211635200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto amplia \u00e1rea do Parque Estadual Ibicatu http://t.co/TMFnYyM via @odiariolondrina"
        },
        {
            "author_id": "109415827",
            "created_at": "2011-08-23T19:42:26.000Z",
            "id": "106088929249337344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bate papo sobre Abrolhos: P\u00e9rola do litoral baiano, Abrolhos foi o primeiro Parque Nacional Marinho criado no Br... http://t.co/PGL3YrV"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-23T19:40:48.000Z",
            "id": "106088518299824128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Viva uma experi\u00eancia \u00fanica, cheia de mem\u00f3rias e paisagens... http://t.co/lQRkpbd"
        },
        {
            "author_id": "230833588",
            "created_at": "2011-08-23T19:27:26.000Z",
            "id": "106085152802869248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Viagem | Parque Nacional Lauca \u00e9 um pequeno para\u00edso perdido no meio dos Andes:  http://t.co/m4qSg9Y"
        },
        {
            "author_id": "163895663",
            "created_at": "2011-08-23T19:26:15.000Z",
            "id": "106084855439298560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @UOLViagem: Parque Nacional Lauca \u00e9 um pequeno para\u00edso perdido no meio dos Andes http://t.co/cazvhBV #UOL"
        },
        {
            "author_id": "323009876",
            "created_at": "2011-08-23T19:21:10.000Z",
            "id": "106083575950082048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "haaaa hj a @adelsinha_ e o @renatostaylo foram me ver *-* eeee eles sao mt fodaaa , quarta que vem e nos no parque municipal 7:30 kkkk"
        },
        {
            "author_id": "208056970",
            "created_at": "2011-08-23T19:19:12.000Z",
            "id": "106083082599284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| NEWSBLOG | Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o... http://t.co/EqyfWsk | #BRPR |"
        },
        {
            "author_id": "308183110",
            "created_at": "2011-08-23T19:09:57.000Z",
            "id": "106080755142246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bate papo sobre Abrolhos: P\u00e9rola do litoral baiano, Abrolhos foi o primeiro Parque Nacional Marinho criado no Br... http://t.co/LMbxmkv"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2011-08-23T19:08:59.000Z",
            "id": "106080511650308097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Lauca \u00e9 um pequeno para\u00edso perdido no meio dos Andes http://t.co/KpnoCyr #UOL"
        },
        {
            "author_id": "185789961",
            "created_at": "2011-08-23T19:07:13.000Z",
            "id": "106080065758035968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| NEWSBLOG | Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o... http://t.co/3D18fts | #BRPR |"
        },
        {
            "author_id": "338414073",
            "created_at": "2011-08-23T19:04:15.000Z",
            "id": "106079321495576576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer aproveitar o calor para fazer uma trilha em meio \u00e0 natureza? Conhe\u00e7a a Estac\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG: http://t.co/OzrtKjp"
        },
        {
            "author_id": "231873421",
            "created_at": "2011-08-23T18:27:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "74763991",
                        "start": 3,
                        "username": "cynaramenezes"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "292520054",
                        "start": 22,
                        "username": "CarlosAraujo68"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "43023158",
                        "start": 127,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "106070053396553728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cynaramenezes: RT @CarlosAraujo68 Gente famosa que fala mal dos pol\u00edticos e que tem casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. cc @LucianoHuck"
        },
        {
            "author_id": "74763991",
            "created_at": "2011-08-23T18:23:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "292520054",
                        "start": 3,
                        "username": "CarlosAraujo68"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "43023158",
                        "start": 108,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "106069021975257088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "RT @CarlosAraujo68 Gente famosa que fala mal dos pol\u00edticos e que tem casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. cc @LucianoHuck"
        },
        {
            "author_id": "292520054",
            "created_at": "2011-08-23T18:20:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "74763991",
                        "start": 12,
                        "username": "cynaramenezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "106068305223237632",
            "in_reply_to_user_id": "124611355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@super_pala @cynaramenezes Gente famosa da tv que fala mal dos pol\u00edticos e que tem casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "322312910",
            "created_at": "2011-08-23T18:15:09.000Z",
            "id": "106066964526534657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/xu9EPFU Popula\u00e7\u00e3o local cria e cuida de parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "283719128",
            "created_at": "2011-08-23T18:07:37.000Z",
            "id": "106065066452975616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parada #parque municipal #ebrincadeiragarotinho"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-08-23T18:01:15.000Z",
            "id": "106063464144977920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Floresta Nacional do Jamari. A 14a unid de conserva\u00e7\u00e3o no caminho da Rotas Verdes Brasil http://t.co/akLlf39"
        },
        {
            "author_id": "337739167",
            "created_at": "2011-08-23T18:01:05.000Z",
            "id": "106063422642323457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post no Blog !!! Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/iA1teF3"
        },
        {
            "author_id": "346804570",
            "created_at": "2011-08-23T17:51:42.000Z",
            "id": "106061060531949569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Itapema. http://t.co/7eXNy9n"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2011-08-23T17:44:30.000Z",
            "id": "106059251637694464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva marinha Parque Nacional Cabo Pulmo, no M\u00e9xico, quintuplicou o n\u00famero de peixes em dez anos http://t.co/UnIcMGo"
        },
        {
            "author_id": "15917347",
            "created_at": "2011-08-23T17:31:02.000Z",
            "id": "106055861297872896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva mexicana quintuplica n\u00famero de peixes em dez anos http://t.co/ol2xwoN Parque Nacional Cabo Pulmo #BoaNoticia"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2011-08-23T17:25:45.000Z",
            "id": "106054532731113472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vagas esgotadas para a Biotrip do Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o. Agora s\u00f3 no ano que vem.\nwww.obichobiotrips.net"
        },
        {
            "author_id": "46351230",
            "created_at": "2011-08-23T17:21:22.000Z",
            "id": "106053430333804544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, na Costa Rica http://t.co/iWUBpJj"
        },
        {
            "author_id": "328221878",
            "created_at": "2011-08-23T17:11:35.000Z",
            "id": "106050967753076736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finlamente vai ter escur\u00e7\u00e3o naquela budega daquela escola u.u  l\u00e0 pro  Parque Municipal Chiquinho Ver\u00ecssimo U_U"
        },
        {
            "author_id": "59565343",
            "created_at": "2011-08-23T17:10:05.000Z",
            "id": "106050589053550595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite sua estadia no Vila Ventura para conhecer o Parque Estadual de Itapu\u00e3. http://ow.ly/6audc"
        },
        {
            "author_id": "185789961",
            "created_at": "2011-08-23T16:59:49.000Z",
            "id": "106048004531830785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| NEWSBLOG | Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Unidade de\u2026 http://t.co/4zIl3T2"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-08-23T16:58:03.000Z",
            "id": "106047560489254912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1, estende-se por uma \u00e1rea de 26 mil hectares e abrange seis... http://t.co/d4yCEos"
        },
        {
            "author_id": "171929663",
            "created_at": "2011-08-23T16:34:31.000Z",
            "id": "106041637137956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo - http://t.co/0cWTTf4"
        },
        {
            "author_id": "321936268",
            "created_at": "2011-08-23T16:29:35.000Z",
            "id": "106040398136352768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#casa \u00c1rea no Morro do Querosene vai virar parque municipal http://t.co/2219StL #imoveis"
        },
        {
            "author_id": "22909891",
            "created_at": "2011-08-23T15:58:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "22909891",
                        "start": 79,
                        "username": "chicomacena"
                    }
                ]
            },
            "id": "106032479856631809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea no Morro do Querosene vai virar parque municipal: http://t.co/IXDWQXm via @chicomacena"
        },
        {
            "author_id": "122784463",
            "created_at": "2011-08-23T15:57:32.000Z",
            "id": "106032332619776000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba e sua sobreviv\u00eancia http://t.co/n8th28m Leia mais"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-08-23T15:48:15.000Z",
            "id": "106029996103045122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo http://t.co/qntAt51"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2011-08-23T15:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "9317502",
                        "start": 98,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "106025593090486272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa mant\u00e9m &#39;cemit\u00e9rio&#39; de trens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/jSWVHfQ via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "186111002",
            "created_at": "2011-08-23T15:27:21.000Z",
            "id": "106024732494807040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva marinha Parque Nacional Cabo Pulmo, na costa oeste do M\u00e9xico, quintuplicou o n\u00famero de peixes em dez anos http://t.co/5gvK9ut"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2011-08-23T15:23:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "54341363",
                        "start": 107,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "106023728487469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PN da Restinga de Jurubatiba, no Norte do RJ, tenta sobreviver numa \u00e1rea de press\u00e3o social e econ\u00f4mica via @JornalOGlobo http://t.co/lFB5rwA"
        },
        {
            "author_id": "172345341",
            "created_at": "2011-08-23T15:19:02.000Z",
            "id": "106022643790135297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vazando do parque municipal com o bonde do dor\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "22909891",
            "created_at": "2011-08-23T14:51:17.000Z",
            "id": "106015658889850880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea no Morro do Querosene vai virar parque municipal http://t.co/x5pP487"
        },
        {
            "author_id": "154117181",
            "created_at": "2011-08-23T14:16:19.000Z",
            "id": "106006859365883905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo formado em sua maioria por profissionais do #Sicoob Confedera\u00e7\u00e3o realizou um trekking no Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os (RJ)."
        },
        {
            "author_id": "35017004",
            "created_at": "2011-08-23T14:10:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "53050115",
                        "start": 11,
                        "username": "RollembergPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "106005333675212800",
            "in_reply_to_user_id": "53050115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi senador @RollembergPSB \u00e9 verdade que h\u00e1 proposta no Congresso p/ diminuir o Parque Nacional de Bras\u00edlia,privatizando mais \u00e1reas ao redor?"
        },
        {
            "author_id": "97637196",
            "created_at": "2011-08-23T13:59:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "9317502",
                        "start": 98,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "106002655658258432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa mant\u00e9m &#39;cemit\u00e9rio&#39; de trens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/CyLdIGF via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "231950218",
            "created_at": "2011-08-23T13:58:07.000Z",
            "id": "106002280863645696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio vai tratar dos 25 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Evento ser\u00e1 realizado nos dias 12 e 13 de setembr... http://t.co/eq8AMcR"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2011-08-23T13:56:52.000Z",
            "id": "106001963484852224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/eIOIxOP Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo."
        },
        {
            "author_id": "185789961",
            "created_at": "2011-08-23T13:37:38.000Z",
            "id": "105997126235983872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| #NEWS | Natureza Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza conclui ...: Ge\u00f3grafa acompanhou... http://t.co/lflRPZ8 | #BRPR |"
        },
        {
            "author_id": "315849025",
            "created_at": "2011-08-23T13:37:31.000Z",
            "id": "105997097207209985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vivaolympus\nParque Nacional de Serengueti, na \u00c1frica."
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2011-08-23T13:35:57.000Z",
            "id": "105996701768232960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 Causadora de Pobreza, Conclui Estudo - http://t.co/WbDVAbI #territorioanimal #topblog"
        },
        {
            "author_id": "338787358",
            "created_at": "2011-08-23T13:35:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "338787358",
                        "start": 0,
                        "username": "AuAuUrbano"
                    }
                ]
            },
            "id": "105996672374542339",
            "in_reply_to_user_id": "338787358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AuAuUrbano Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 Causadora de Pobreza, Conclui Estudo: Estudo publicado na \u00faltima edi\u00e7\u00e3o... http://t.co/SXyv86Q"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-08-23T13:35:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "46499804",
                        "start": 90,
                        "username": "Biologo_Caio"
                    }
                ]
            },
            "id": "105996672156446720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 Causadora de Pobreza, Conclui Estudo http://t.co/yPg4Tuz via @Biologo_Caio"
        },
        {
            "author_id": "319856253",
            "created_at": "2011-08-23T13:17:25.000Z",
            "id": "105992035164631040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/uiM7wH6 Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo"
        },
        {
            "author_id": "47029810",
            "created_at": "2011-08-23T13:03:23.000Z",
            "id": "105988503443210240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SELE\u00c7\u00c3O DO CANAD\u00c1 - As 13h a Sele\u00e7\u00e3o do Canad\u00e1 far\u00e1 um passeio especial no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "307587470",
            "created_at": "2011-08-23T13:02:17.000Z",
            "id": "105988228825362433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, no Norte do Rio, tenta sobreviver numa \u00e1rea de press\u00e3o social e econ\u00f4... http://t.co/yOVIIsN"
        },
        {
            "author_id": "324493424",
            "created_at": "2011-08-23T13:02:17.000Z",
            "id": "105988228129099776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, no Norte do Rio, tenta sobreviver numa \u00e1rea de press\u00e3o social e econ\u00f4... http://t.co/A7ifEnF"
        },
        {
            "author_id": "168489333",
            "created_at": "2011-08-23T13:02:17.000Z",
            "id": "105988227181195264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, no Norte do Rio, tenta sobreviver numa \u00e1rea de press\u00e3o social e econ\u00f4... http://t.co/p9afaX3"
        },
        {
            "author_id": "111056186",
            "created_at": "2011-08-23T13:02:17.000Z",
            "id": "105988227025997826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, no Norte do Rio, tenta sobreviver numa \u00e1rea de press\u00e3o socia... http://t.co/EIYmlOm #ciencia"
        },
        {
            "author_id": "34322744",
            "created_at": "2011-08-23T12:58:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "105987195105579008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/ya4QGjs"
        },
        {
            "author_id": "29507254",
            "created_at": "2011-08-23T12:47:23.000Z",
            "id": "105984478689771520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Monumento Natural Estadual da Pedra Grande, em Atibaia, com a faculdade. Melhor que ficar na sala de aula \\\u00f5\u00f5\u00f5\u00f5/"
        },
        {
            "author_id": "309850668",
            "created_at": "2011-08-23T12:38:51.000Z",
            "id": "105982332669931520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1 a Expo: IRM\u00c3OS - O Xingu dos Villas-B\u00f4as \u2013 em homenagem aos 50 anos do Parque Nacional do Xingu.... http://t.co/IUjYT0L"
        },
        {
            "author_id": "360558496",
            "created_at": "2011-08-23T12:38:09.000Z",
            "id": "105982155808706560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DIA 27/8   17hs\n2\u00aa EDI\u00c7\u00c3O MJRBH  love Ac\u00fastico\nPe\u00e7a O julgamento A&O\n\nAv. dos Andradas n\u00ba 1005 centro (em frente ao parque municipal)\n\nIIGD!"
        },
        {
            "author_id": "113120251",
            "created_at": "2011-08-23T12:34:48.000Z",
            "id": "105981311952494592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mistura de vida selvagem e civiliza\u00e7\u00e3o: parque nacional de Peneda-Ger\u00eas, em Portugal. Divers\u00e3o certa pra quem ama muito a natureza."
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-23T12:17:38.000Z",
            "id": "105976993367080960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Viva uma experi\u00eancia \u00fanica, cheia de mem\u00f3rias e paisagens... http://t.co/ISuDXxQ"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2011-08-23T12:04:27.000Z",
            "id": "105973674540150784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo http://t.co/C1E6Dkw"
        },
        {
            "author_id": "306604675",
            "created_at": "2011-08-23T11:51:58.000Z",
            "id": "105970531085451264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada com guia pela trilha do Pico do Papagaio, no Parque Nacional da Tijuca - RJ. De R$ 38,00 por R$ 19,00!!! http://t.co/NEA6DiY"
        },
        {
            "author_id": "101264377",
            "created_at": "2011-08-23T11:20:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "101264377",
                        "start": 10,
                        "username": "Andranjos"
                    }
                ]
            },
            "id": "105962731353538560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DIA 26/08 @andranjos NO RAIZ & REMIX FESTIVAL! (Parque Municipal J. Coelho - Petrolina/PE) - E AI? VAMOS ENTRAR NA RODA?\u201d"
        },
        {
            "author_id": "65028880",
            "created_at": "2011-08-23T11:17:58.000Z",
            "id": "105961976076836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/MddlSn8"
        },
        {
            "author_id": "57794292",
            "created_at": "2011-08-23T10:39:30.000Z",
            "id": "105952297841987584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confer\u00eancias Internacionais de Design\n22 a 30 de Outubro de 2011\nParque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es da Marinha Grande... http://t.co/B1eQNkN"
        },
        {
            "author_id": "52851898",
            "created_at": "2011-08-23T10:03:18.000Z",
            "id": "105943184420515840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotidiano: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo http://t.co/leO8oTS #MaisNoticias"
        },
        {
            "author_id": "16111281",
            "created_at": "2011-08-23T09:46:44.000Z",
            "id": "105939016293158912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem conheci o Parque Nacional do Godzilla. O ingresso custa R$ 20,10."
        },
        {
            "author_id": "64796523",
            "created_at": "2011-08-23T09:43:06.000Z",
            "id": "105938101402210304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou pro parque municipal hoje ! :( odeio parques"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2011-08-23T09:29:51.000Z",
            "id": "105934768973156352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UltimasNoticias: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo http://t.co/NY436Q8"
        },
        {
            "author_id": "37191761",
            "created_at": "2011-08-23T09:29:51.000Z",
            "id": "105934768062992384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Ge\u00f3grafa acompanhou fam\u00edlias que vivem perto ... http://t.co/BDBpuC5"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2011-08-23T06:35:31.000Z",
            "id": "105890897341857792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog de imagens: Parque Nacional Peneda Ger\u00eas #2 http://t.co/mL4dK3n"
        },
        {
            "author_id": "330060240",
            "created_at": "2011-08-23T04:13:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.07793426,
                        -15.58901309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "105855204964040704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo o pessoal q esta trabalhando com turismo esta pedindo o afastamento de toda a equipe do parque nacional de chapada"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2011-08-23T03:27:48.000Z",
            "id": "105843654454804481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Ge\u00f3grafa acompanhou fam\u00edlias que vivem perto ... http://t.co/hUVBdlg"
        },
        {
            "author_id": "38656699",
            "created_at": "2011-08-23T02:54:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "68212946",
                        "start": 0,
                        "username": "HevelynMoura"
                    }
                ]
            },
            "id": "105835336998981632",
            "in_reply_to_user_id": "68212946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HevelynMoura kk \u00e9 no centro esportivo em frente ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "197955401",
            "created_at": "2011-08-23T02:40:19.000Z",
            "id": "105831704257757185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vlw galero to saindo,amanh\u00e3 vai rolar um passeio pro Parque Nacional do Itatiaia,pelo colegio.muita zueira,pena q falta alquem...\n\nvlw"
        },
        {
            "author_id": "169279445",
            "created_at": "2011-08-23T02:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "68212946",
                        "start": 0,
                        "username": "HevelynMoura"
                    }
                ]
            },
            "id": "105828399892799488",
            "in_reply_to_user_id": "68212946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HevelynMoura ela tava falando daquela hora, em frente do parque municipal --' rs"
        },
        {
            "author_id": "224369344",
            "created_at": "2011-08-23T01:53:19.000Z",
            "id": "105819879441051648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aee quem tiver afim de ir pro Only Friends do Parque municipal, todo mundo vai se encontrar no Bulevard primeiro"
        },
        {
            "author_id": "46133568",
            "created_at": "2011-08-23T01:51:36.000Z",
            "id": "105819444999229440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No fim de semana, den\u00fancias de moradores pr\u00f3ximos ao Bosque do Caf\u00e9, aqui no TT, evitaram uma degrada\u00e7\u00e3o ambiental na unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "224369344",
            "created_at": "2011-08-23T01:31:34.000Z",
            "id": "105814403760390144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Only Friends no Parque municipal de Barueri, sabado dia 27, quem vai?  #Rt"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2011-08-23T01:28:21.000Z",
            "id": "105813595450912769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e Camping: Foto \u2013 Piscina do Maromba \u2013 Parque Nacional de Ita... http://t.co/HsheS2W"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2011-08-23T01:27:30.000Z",
            "id": "105813379037405184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto &ndash; Piscina do Maromba &ndash; Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/CfeW262"
        },
        {
            "author_id": "93014368",
            "created_at": "2011-08-23T01:23:26.000Z",
            "id": "105812356587716608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag. C\u00e2mara - Proposta torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/Cg7sEJv"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-08-23T01:04:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "105807633491050496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, estudo foi feito em Unganda, veja aqui artigo compleo em PDF http://t.co/NcBWRtn"
        },
        {
            "author_id": "38656699",
            "created_at": "2011-08-23T00:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "169279445",
                        "start": 0,
                        "username": "teteu_msilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "105806316588630016",
            "in_reply_to_user_id": "169279445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@teteu_msilva ent\u00e3o, o luau da banda Distrito Sonoro ser\u00e1 neste domingo (28/08) \u00e1s 17h em frente ao Parque Municipal, no Centro Esportivo."
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-08-23T00:59:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "105806262528249856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, estudo foi feito em Unganda, veja aqui http://t.co/yM8ml6H"
        },
        {
            "author_id": "163116910",
            "created_at": "2011-08-23T00:49:46.000Z",
            "id": "105803885209333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela manh\u00e2 de domingo a Orquestra Sinf\u00f4nica fez o concerto no Parque Municipal e foi lindo ver tanta gente naquela manh\u00e3 de sol. Glorias!!!!"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-08-23T00:49:04.000Z",
            "id": "105803707186282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza http://t.co/PbAL1Gg #MeioAmbiente #Conservacionismo"
        },
        {
            "author_id": "114075562",
            "created_at": "2011-08-23T00:48:50.000Z",
            "id": "105803650764505088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 a consolida\u00e7\u00e3o legal do nosso primeiro Parque Municipal de Natal. Toda equipe t\u00e9cnica que se dedicou ao Parque est\u00e1 de parab\u00e9ns..."
        },
        {
            "author_id": "22440470",
            "created_at": "2011-08-23T00:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1267778176018722816",
                        "start": 0,
                        "username": "BrenoGsc"
                    }
                ]
            },
            "id": "105803056989483008",
            "in_reply_to_user_id": "16714747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brenogsc n\u00e3o salva. A solu\u00e7\u00e3o do Galo \u00e9 fechar; ir todo mundo para o Parque Municipal e come\u00e7ar tudo de novo!"
        },
        {
            "author_id": "26020374",
            "created_at": "2011-08-23T00:31:10.000Z",
            "id": "105799205418835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Proposta torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: bit.ly/pxrJ2p Ser\u00e3o \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental segundo PL"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2011-08-23T00:30:14.000Z",
            "id": "105798969157890049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Proposta torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: http://t.co/pUzv1Ve Ser\u00e3o \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental segundo PL"
        },
        {
            "author_id": "14507097",
            "created_at": "2011-08-22T23:40:29.000Z",
            "id": "105786446933278720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o mais dedicado Dono da Rota Parque Municipal de Belo Horizonte! http://t.co/7f0humS"
        },
        {
            "author_id": "240226724",
            "created_at": "2011-08-22T23:27:15.000Z",
            "id": "105783120598536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#festaderinaldinho no parque municipal uma resenha!"
        },
        {
            "author_id": "111442001",
            "created_at": "2011-08-22T23:12:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "105779291484196864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Av. Constantino Nery, S/N, S\u00e3o Geraldo, Manaus) http://t.co/2xLAmUD"
        },
        {
            "author_id": "35017004",
            "created_at": "2011-08-22T23:07:12.000Z",
            "id": "105778072116146176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que \u00e9 isso? Agora o neg\u00f3cio \u00e9 diminuir \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental? H\u00e1 projeto no Congresso q visa diminuir o Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2011-08-22T23:04:03.000Z",
            "id": "105777281259151360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proibida pr\u00e1tica de windsurf no Parque Nacional de Jericoacoara   http://t.co/Zoj9Tsa"
        },
        {
            "author_id": "60180645",
            "created_at": "2011-08-22T22:44:11.000Z",
            "id": "105772278700195840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional pode perder \u00e1rea para invasores ilegais! Absurdo! O projeto t\u00e1 sendo analizado pelos deputados. Vamos acompanhar...#DFrecord"
        },
        {
            "author_id": "30486949",
            "created_at": "2011-08-22T22:42:53.000Z",
            "id": "105771954140745729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a reducao do Parque Nacional no DF! Chakareiros invadiram, agora kerem direito d espaco :-x"
        },
        {
            "author_id": "45907499",
            "created_at": "2011-08-22T22:27:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "38259894",
                        "start": 77,
                        "username": "crisbraun"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "232639865",
                        "start": 88,
                        "username": "wilmaaraujomace"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "51291788",
                        "start": 105,
                        "username": "felixbaigon"
                    }
                ]
            },
            "id": "105768010177974273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ACORDE PARA A NATUREZA. Dia 28/08, domingo, no parque municipal. Irina Costa,@crisbraun,@wilmaaraujomace,@felixbaigon. http://t.co/YCuzZnr"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2011-08-22T22:14:25.000Z",
            "id": "105764790533767168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite ! Hoje estive com o Fl\u00e1vio Silva, chef da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1... http://t.co/Byx3Yob"
        },
        {
            "author_id": "325749125",
            "created_at": "2011-08-22T22:13:20.000Z",
            "id": "105764517920776192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 academia ao ar livre http://t.co/4h3aEv7 Po\u00e7os de Caldas"
        },
        {
            "author_id": "16082899",
            "created_at": "2011-08-22T22:09:02.000Z",
            "id": "105763432816582656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP 542: Disp\u00f5e sobre altera\u00e7\u00f5es nos limites do Parque Nacional Amaz\u00f4nia, do Parque Nacional dos Campos ... http://t.co/A23bH4r"
        },
        {
            "author_id": "45907499",
            "created_at": "2011-08-22T21:54:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "83779575",
                        "start": 0,
                        "username": "paulinhosegundo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.70402961,
                        -9.6439622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "105759845537423361",
            "in_reply_to_user_id": "83779575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulinhosegundo s\u00e1bado, \u00e0s 18h. Domingo, \u00e0s 11h no Parque Municipal em Bebedouro."
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2011-08-22T21:42:14.000Z",
            "id": "105756691274018816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi realizado neste final de semana o evento \u201cVirada Radical\u201d na pista de skate no Parque Municipal: Ant\u00f4nio Molinari. http://t.co/PtJqvip"
        },
        {
            "author_id": "74759572",
            "created_at": "2011-08-22T21:20:55.000Z",
            "id": "105751325672882177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcha para o Oeste Brasil.XINGU http://t.co/VCejO69"
        },
        {
            "author_id": "73571652",
            "created_at": "2011-08-22T21:16:31.000Z",
            "id": "105750220465385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite ! Hoje estive com o Fl\u00e1vio Silva, chef da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 e fechamos parceria na... http://t.co/T1bz31f"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2011-08-22T21:14:34.000Z",
            "id": "105749728419004416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite !  Hoje estive com o Fl\u00e1vio Silva, chef da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 e fechamos parceria na... http://t.co/acPBQMQ"
        },
        {
            "author_id": "132599722",
            "created_at": "2011-08-22T20:56:03.000Z",
            "id": "105745066143920128",
            "in_reply_to_user_id": "42332041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zezaestrela outro dia tava lembrando da Eco-92! a gringalhada de ongs reclamando da reserva biol\u00f3gica q ainda era incipiente!"
        },
        {
            "author_id": "219467545",
            "created_at": "2011-08-22T20:52:44.000Z",
            "id": "105744232085602304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P: Seguiindooo --\n um lugar que te marcou *-* R: *--*\nParque Municipal :) http://t.co/zevTvKE #MePergunte"
        },
        {
            "author_id": "240405069",
            "created_at": "2011-08-22T20:10:50.000Z",
            "id": "105733688737804288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo http://t.co/I41p2vC"
        },
        {
            "author_id": "125640160",
            "created_at": "2011-08-22T20:03:12.000Z",
            "id": "105731767130009600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento ser\u00e1 realizado no PARQUE MUNICIPAL DE EVENTOS (GA\u00daCHA),\nmesmo local onde ocorreu a 15\u00aa Festa do Pinh\u00e3o, em junho deste ano."
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-08-22T20:00:45.000Z",
            "id": "105731149439041537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo http://q.gs/Lc0n"
        },
        {
            "author_id": "277177186",
            "created_at": "2011-08-22T19:56:48.000Z",
            "id": "105730158174015488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o calor voltar, um passeio no Parque Estadual da Pedra Branca \u00e9 uma boa para recarregar as energias: bit.ly/pjkMmr  #EnergiaRJ"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-08-22T19:54:05.000Z",
            "id": "105729474405994497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo http://t.co/uYYgz7s"
        },
        {
            "author_id": "284039957",
            "created_at": "2011-08-22T19:54:05.000Z",
            "id": "105729474070446080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Ge\u00f3grafa acompanhou fam\u00edlias que vivem perto ... http://t.co/lamcNNU"
        },
        {
            "author_id": "284123779",
            "created_at": "2011-08-22T19:54:05.000Z",
            "id": "105729472883474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Ge\u00f3grafa acompanhou fam\u00edlias que vivem perto ... http://t.co/DFYVyOX"
        },
        {
            "author_id": "255708730",
            "created_at": "2011-08-22T19:54:04.000Z",
            "id": "105729471369326592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo http://t.co/mGhMLcz"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-08-22T19:53:55.000Z",
            "id": "105729431011721217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Ge\u00f3grafa acompanhou fam\u00edlias que vivem p... http://t.co/dNGjFVb"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-08-22T19:53:55.000Z",
            "id": "105729429921218560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Ge\u00f3grafa acomp... http://t.co/dn8bpRL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-08-22T19:53:55.000Z",
            "id": "105729429568888832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Ge\u00f3grafa acomp... http://t.co/Vxs29NI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2011-08-22T19:53:54.000Z",
            "id": "105729428595806209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[- #Brasil -] Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Ge\u00f3grafa acompanhou... http://t.co/kxZkoQs [- #News -]"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-08-22T19:53:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "139839061",
                        "start": 104,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "105729379086245888",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo http://t.co/imX9nZQ @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-08-22T19:53:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "139839061",
                        "start": 104,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "105729377597263872",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo http://t.co/751lu6i @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-08-22T19:53:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "139839061",
                        "start": 104,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "105729377354002432",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo http://t.co/m9xqvfP @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-08-22T19:53:40.000Z",
            "id": "105729369208668160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Ge\u00f3grafa acompanhou fam\u00edlias que vivem perto ... http://t.co/O1gNY0X"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-08-22T19:53:40.000Z",
            "id": "105729367602233344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Ge\u00f3grafa acompanhou fam\u00edlias que vivem perto ... http://t.co/cd8FuGT"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-08-22T19:53:40.000Z",
            "id": "105729366771777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Ge\u00f3grafa acompanhou fam\u00edlias que vivem perto ... http://t.co/4KO58uV"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-08-22T19:53:35.000Z",
            "id": "105729347784163330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Ge\u00f3grafa acompanhou fam\u00edlias que vivem pe... http://t.co/jbvIzQr"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-08-22T19:53:34.000Z",
            "id": "105729345238220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo http://t.co/HQ22JbU"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-08-22T19:53:31.000Z",
            "id": "105729331585761280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Ge\u00f3grafa acompanhou fam\u00edlias q... http://t.co/3oA6J7z #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-08-22T19:53:31.000Z",
            "id": "105729331300540417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo http://t.co/VKYRES6 G1 News"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-08-22T19:53:31.000Z",
            "id": "105729329752834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Ge\u00f3grafa acompanhou fam\u00edlias que vivem perto ... http://t.co/ONUgyQr"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-08-22T19:49:54.000Z",
            "id": "105728420788453376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Ge\u00f3grafa acompanhou fam\u00edlias que vivem perto ... http://t.co/0qQyZoQ"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-08-22T19:49:54.000Z",
            "id": "105728419584688128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Ge\u00f3grafa acompanhou fam\u00edlias que vivem perto ... http://t.co/UMfYWmv"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-08-22T19:49:49.000Z",
            "id": "105728398298578945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Ge\u00f3grafa acompanhou fam\u00edlias que v... http://t.co/oNtPecc #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-08-22T19:49:48.000Z",
            "id": "105728397250002944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo http://t.co/3KHT99H"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-08-22T19:49:48.000Z",
            "id": "105728396310491136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Ge\u00f3grafa acompanhou fam\u00edlias que vivem perto ... http://t.co/KMLlEcb"
        },
        {
            "author_id": "42514577",
            "created_at": "2011-08-22T19:47:03.000Z",
            "id": "105727702870409217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c1reas de extensas de cobertura florestal (...) Ex: Floresta Nacional de Rio Preto\" Resposta: Floresta Nacional"
        },
        {
            "author_id": "42514577",
            "created_at": "2011-08-22T19:46:02.000Z",
            "id": "105727446116089856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Identifique: \"ar\u00e9as representativas de ecossistemas naturais (...) Ex: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim (RS)\" Resposta: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2011-08-22T19:40:09.000Z",
            "id": "105725965279297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo http://t.co/hx6pGZm"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-08-22T19:34:03.000Z",
            "id": "105724432315711488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo http://t.co/4YVKhVA"
        },
        {
            "author_id": "175193164",
            "created_at": "2011-08-22T19:32:43.000Z",
            "id": "105724095882215425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "visita t\u00e9cnica ao parque nacional de itatiaia cancelada   ;("
        },
        {
            "author_id": "351824431",
            "created_at": "2011-08-22T19:22:16.000Z",
            "id": "105721467165085696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 a equipe do Geopark Quadril\u00e1tero far\u00e1 oficinas educativas com crian\u00e7as no Parque Municipal. O m\u00e9todo utilizado ser\u00e1 o da Rocha Amiga."
        },
        {
            "author_id": "335288724",
            "created_at": "2011-08-22T19:16:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "246264128",
                        "start": 80,
                        "username": "mendesmarquinho"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "131286287",
                        "start": 98,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "47226771",
                        "start": 107,
                        "username": "janiomendes"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "84377699",
                        "start": 121,
                        "username": "MP_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "105719967294554114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado necessita de prote\u00e7\u00e3o e apoio  de Todos @mendesmarquinho  @minc_rj @janiomendes  @MP_RJ"
        },
        {
            "author_id": "145000567",
            "created_at": "2011-08-22T18:44:48.000Z",
            "id": "105712038969487360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/1phKRlL"
        },
        {
            "author_id": "35017790",
            "created_at": "2011-08-22T18:18:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "9317502",
                        "start": 88,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "105705369694781440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa mant\u00e9m cemit\u00e9rio de trens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/ODqSO2S via @estadao"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Mrpepeugomes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Mrpepeugomes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Mrpepeugomes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Mrpepeugomes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Mrpepeugomes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Mrpepeugomes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BrenoGsc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BrenoGsc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BrenoGsc"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joinville, Brasil",
                "id": "012d81605af0416c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Rota, Espa\u00f1a",
                "id": "2f5ccbf3d470843b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "B\u00e9jar, Espa\u00f1a",
                "id": "e1f4a11930daa22a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "54692459",
                "name": "\u00c1lvaro",
                "username": "alvaro_falanes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267347",
                "name": "Chris",
                "username": "_chriixx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35648568",
                "name": "Natalia Abreu",
                "username": "_Naty_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304414526",
                "name": "Flavia Dayane",
                "username": "Fla_Flaviaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75078451",
                "name": "Eder Guimar\u00e3es",
                "username": "ederguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58042451",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "cgomests",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197244438",
                "name": "Eudie/\\/es",
                "username": "eudienes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234200255",
                "name": "@doouglas",
                "username": "douglaas_luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62975859",
                "name": "Suzana Luna",
                "username": "SuzanaLuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53771410",
                "name": "\u00c9rika Machado",
                "username": "erika_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67786089",
                "name": "Emerson",
                "username": "emerson1886",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104706480",
                "name": "Luiz Michel",
                "username": "MicheLuizS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49691253",
                "name": "Proparnaiba.com",
                "username": "proparnaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45186079",
                "name": "Koiti Moriya",
                "username": "Yellow_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16624778",
                "name": "Thiago Moura",
                "username": "euthiagobiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67191516",
                "name": "Ot\u00e1vio Luiz R Munhoz",
                "username": "Taviimmunhoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361792976",
                "name": "aquicaruaru",
                "username": "aquicaruaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224369344",
                "name": "Caco Aniceto",
                "username": "CacoAniceto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70119519",
                "name": "Os\u00f3rio Chalegre",
                "username": "osoriochalegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14421096",
                "name": "Luiz C\u00e9zar",
                "username": "luizcezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261552929",
                "name": "Betania Dias Batista",
                "username": "Betaniadiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15571201",
                "name": "Luis Hidalgo",
                "username": "lhidalgo0204",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "334808100",
                "name": "ONG Mata Nativa",
                "username": "ONGMataNativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191144807",
                "name": "Jos\u00e9 Maraj\u00f3 Varela",
                "username": "CabocodoMarajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17596355",
                "name": "Akminarrah Quadrinista Antifa",
                "username": "akminarrah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148167600",
                "name": "Pedro Torres",
                "username": "PH_Torres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360671",
                "name": "Ren\u00ea Fraga",
                "username": "ReneFraga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51079755",
                "name": "M o t oT u r i s t a s \ud83c\udf35\ud83c\udf39",
                "username": "MotoTuristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250675747",
                "name": "Digi Brian Expert",
                "username": "digibr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2518921256",
                "name": "Sergio Andrade",
                "username": "san_deca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45631027",
                "name": "Celio RRP",
                "username": "CelioDick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21242707",
                "name": "Alameda Casa Editorial",
                "username": "ed_alameda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33582649",
                "name": "Jonas Marcelo",
                "username": "jonasfranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64533927",
                "name": "TCH\u00cacnologia.com.br",
                "username": "TCHEcnologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11093042",
                "name": "Que se Dani",
                "username": "abroadaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93293462",
                "name": "Gean Galina",
                "username": "GeanGalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71022151",
                "name": "Meigue Alvarenga",
                "username": "meigue_alvareng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271632042",
                "name": "J\u00fania Tamires Souza",
                "username": "juniatamires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314330396",
                "name": "Eliezer francisco R.",
                "username": "Eliezerfranroch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202195287",
                "name": "MARCOS PIMENTA",
                "username": "kexiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64861597",
                "name": "maria calixta",
                "username": "calixtasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225046642",
                "name": "Paix\u00e3o",
                "username": "tiagoopaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155362250",
                "name": "NordesTurismo",
                "username": "nordesturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46446773",
                "name": "Alvaro Corado \uf8ff",
                "username": "AlvaroCorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59424701",
                "name": "Cristiano Oliveira",
                "username": "CristianoOlive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110220815",
                "name": "Paulinha Proc\u00f3pio",
                "username": "paulinhaprocops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35940003",
                "name": "Graveola",
                "username": "graveola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33320758",
                "name": "Marcel Duarte",
                "username": "marcelduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2173375074",
                "name": "alicia moss",
                "username": "AliciaMoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50631456",
                "name": "#UseM\u00e1scara",
                "username": "anderson__melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197613962",
                "name": "Manu Dutra",
                "username": "ManuzinhaDutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340340841",
                "name": "David Silveira",
                "username": "DavidSilveir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344300066",
                "name": "vinicius p.",
                "username": "etaporravini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669249765",
                "name": "Carolina Block",
                "username": "CarolinaBlock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167178777",
                "name": "big squishy dilllldo",
                "username": "nick_ymcmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15364902",
                "name": "Radam\u00e9s Manosso",
                "username": "radamesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60161925",
                "name": "Bart\u00f4",
                "username": "clarolhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177190134",
                "name": "Raiz e Remix",
                "username": "raizeremix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57869243",
                "name": "Hugo Feijo Filho",
                "username": "HugoFeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34274014",
                "name": "Thiago Correa",
                "username": "tcmusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86381099",
                "name": "Bruna Biaso Bacha",
                "username": "brubacha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66439075",
                "name": "Tha\u00eds Sellini Tremea",
                "username": "ThaisTremea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42891176",
                "name": "Pablo Emilio",
                "username": "pabloemiliobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17243632",
                "name": "D\u00e9cio Ben\u00edcio",
                "username": "deciobenicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24402813",
                "name": "Patricia Gomes",
                "username": "patcgomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084852231738966016",
                "name": "Michael Bacelar Diniz",
                "username": "BacelarDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22924086",
                "name": "Ismael C P Neto",
                "username": "icpn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15782157",
                "name": ".-. .- ..-. .- . .-.",
                "username": "rafildis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22024678",
                "name": "C\u00e1ssio Diniz",
                "username": "cassiodiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229221745",
                "name": "Foda-se como voc\u00ea passou a noite!*\ufe0f\u20e3",
                "username": "urbanocaofiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39277508",
                "name": "The Don *\ufe0f\u20e3",
                "username": "CapitaoDon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34923984",
                "name": "PAPASIRI",
                "username": "PAPASIRI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70520554",
                "name": "Dani Luciano",
                "username": "danielleluciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268532550",
                "name": "PATRULHA PEGASUS",
                "username": "PPEGASUS125",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215229939",
                "name": "Marcelo Pereira",
                "username": "marcelo_77edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76799845",
                "name": "Joelso Brandelero",
                "username": "JBrandelero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323014966",
                "name": "941B  BH",
                "username": "941B_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087853913360007170",
                "name": "Gabriella",
                "username": "Gabidecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201337500",
                "name": "jon",
                "username": "_johnribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149647376",
                "name": "Renato Messias",
                "username": "Messiastennis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14421190",
                "name": "Mantovs \ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "fabiomantov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16177777",
                "name": "Maria Fr\u00f4",
                "username": "maria_fro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69207130",
                "name": "Enio Barroso Filho",
                "username": "Enio_ARENGUEIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123552421",
                "name": "Janel\u00e3o.Net",
                "username": "JanelaoNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113923937",
                "name": "Rita Fernandes",
                "username": "rihfernandees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329765057",
                "name": "La Robertita",
                "username": "imblackp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284009585",
                "name": "Jo\u00e3o Batista",
                "username": "jbferreira15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362745750",
                "name": "Welington Lopes",
                "username": "34801430678",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97540329",
                "name": "AGROECOLOGY",
                "username": "_AGROECOLOGIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73363564",
                "name": "Jos\u00e9 Varella",
                "username": "zevarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312172165",
                "name": "Adalberto",
                "username": "Adalberto_58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80953685",
                "name": "Entre poesia e prosa - Drika Lopes",
                "username": "drika_laperuta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362748098",
                "name": "selvagemaoextremo",
                "username": "selvagemaoextre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68976260",
                "name": "Rafael Gurgel",
                "username": "gurgelrafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106786326",
                "name": "Nath\u00e1lia Werneck",
                "username": "Nathwco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45536584",
                "name": "Jornal de Caruaru",
                "username": "jornal_caruaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107255817",
                "name": "Rogerio W. Galindo",
                "username": "caixazero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128549867",
                "name": "Riversides Group",
                "username": "RiversidesGroup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38414070",
                "name": "Rafaela Lisboa",
                "username": "rafaelaaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226922728",
                "name": "Fernando Machado",
                "username": "fer_machado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42726121",
                "name": "Grande S\u00e3o Paulo",
                "username": "ABCPaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90397970",
                "name": "brasiltemjeito.org",
                "username": "brasiltemjeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79155285",
                "name": "Carina Bernardino",
                "username": "cabernardino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92341904",
                "name": "Wolney Queiroz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "WolneyQueirozM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39748249",
                "name": "CBN Maring\u00e1",
                "username": "cbnmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98641812",
                "name": "Isadora Parada",
                "username": "isadoraparada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304900800284692483",
                "name": "Ambientes Planejados Parauapebas",
                "username": "AmbientesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131139837",
                "name": "Am\u00e1bille",
                "username": "amabillealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240925897",
                "name": "Pref. Jaragu\u00e1 do Sul",
                "username": "Prefeitura_Jgua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85826675",
                "name": "OIPOL",
                "username": "oipoloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106259149",
                "name": "P\u00e1gina 13",
                "username": "jornalpagina13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38656699",
                "name": "Priscila Martins",
                "username": "Pri_Martins18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71121528",
                "name": "Isack Oliveira",
                "username": "isackoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178890907",
                "name": "Tales Kalil",
                "username": "Tk_DM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221167222",
                "name": "zabella maria",
                "username": "isabellatoleedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105217739",
                "name": "Giovanna Rouffino",
                "username": "giovannaroufino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218470653",
                "name": "box4u",
                "username": "box4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96147679",
                "name": "Felipe Miranda",
                "username": "femiranda_txt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "348863151",
                "name": "sarah drumond",
                "username": "sarahdrumondsoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51721028",
                "name": "Tarob\u00e1 Hotel",
                "username": "hoteltaroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68598445",
                "name": "Eduardo Pascoal",
                "username": "EduardoPascoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218483222",
                "name": "PDA",
                "username": "ProjetosPDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323285510",
                "name": "Adonai Tv Canal 15",
                "username": "AdonaiTvCanal15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20940968",
                "name": "Figueira Da Foz",
                "username": "figueiradafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55897065",
                "name": "N\u00edvea Consolini",
                "username": "niconsolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175135790",
                "name": "Jornal Extra PE",
                "username": "JornalExtraPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335288724",
                "name": "Portaltamoios",
                "username": "Portaltamoios1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163480113",
                "name": "Wendel Braun",
                "username": "wendelbraun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97192263",
                "name": "Tu \u00e9 leso \u00e9? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fgolobovant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172980383",
                "name": "canal do advogado",
                "username": "canaldoadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99840781",
                "name": "Antonio_adv",
                "username": "Antonio_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349081311",
                "name": "Gab\u00e3o 220i",
                "username": "gabao220i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297754072",
                "name": "Bruna Francielle",
                "username": "_BFrancielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176494112",
                "name": "Go Pantanal",
                "username": "GoPantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105503650",
                "name": "Aderaldo Trajano",
                "username": "TrajanoAreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72851250",
                "name": "Danniel Oliveira",
                "username": "depdanniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329740580",
                "name": "TVCA Programa\u00e7\u00e3o",
                "username": "TVCAprogramacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77079408",
                "name": "Rede GTA",
                "username": "RedeGTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26275202",
                "name": "Leandra Gon\u00e7alves",
                "username": "lelegoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23153836",
                "name": "Marcus Aur\u00e9lio",
                "username": "marcusaurelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120137818",
                "name": "Carolina Abreu",
                "username": "carolinabreu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357000422",
                "name": "350 Rio de Janeiro",
                "username": "350RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177555455",
                "name": "R. Faust Lira \ud83c\udf35",
                "username": "R7Faust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102535275",
                "name": "Prefeitura de Suzano",
                "username": "PrefSuzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101264377",
                "name": "Andranjos",
                "username": "Andranjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224987667",
                "name": "Daniela Quesada",
                "username": "danielaquesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224986508",
                "name": "Antonia Coehlo",
                "username": "antonietalove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224982036",
                "name": "Ana Thomson",
                "username": "MalailoLama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224978333",
                "name": "Debonair",
                "username": "debonairobjecti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224309194",
                "name": "benstill",
                "username": "Ben_stilhere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176212375",
                "name": "Dustineber",
                "username": "dustineber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174348833",
                "name": "Miley",
                "username": "BoliviaTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85793510",
                "name": "Diogo Nabarro",
                "username": "Nabarroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78396581",
                "name": "Apontador Mobile",
                "username": "apontadormobile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17620198",
                "name": "CLAUDIA",
                "username": "CLAUDIAonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158973449",
                "name": "Agua Boa News",
                "username": "aguaboanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31208836",
                "name": "Pierre-Andr\u00e9 Martin",
                "username": "PapaiNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273264594",
                "name": "Tocantins Imagens",
                "username": "TOimagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34036508",
                "name": "biologias",
                "username": "biologias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89010471",
                "name": "Castronline",
                "username": "CastroOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184955720",
                "name": "Raniely Lopes",
                "username": "Ranielylopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281026027",
                "name": "Instituto Sustentar",
                "username": "forumsustentar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290788324",
                "name": "Danielle Kozuck",
                "username": "DannyKozuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40029949",
                "name": "Jornal O Di\u00e1rio",
                "username": "odiarionet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41417162",
                "name": "Talles Pessoa",
                "username": "TallesPessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58237276",
                "name": "T_AMO_DEMOCRACIA",
                "username": "CamilaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141250593",
                "name": "Mem\u00e9lia Moreira",
                "username": "MemeliaMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35285594",
                "name": "Beto Nardelli",
                "username": "BetoNardelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25500996",
                "name": "katia maia",
                "username": "katiamaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61340374",
                "name": "Leonardo Silva",
                "username": "xulispanego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107304292",
                "name": "F\u00e1tima  Rivera",
                "username": "Falayu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234001408",
                "name": "Adam Lineker",
                "username": "adam_lineker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353111078",
                "name": "Luis Raphael.",
                "username": "luisraphaelv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226185278",
                "name": "Roraima Adventures",
                "username": "rradventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33890284",
                "name": "Colunista Social de Interior",
                "username": "bossuet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37731898",
                "name": "Icaro Monteiro",
                "username": "icarodavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338347747",
                "name": "C\u00fd\u00fds ;)",
                "username": "MeniinA_mmA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77287273",
                "name": "UniCesumar",
                "username": "UniCesumar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334859825",
                "name": "reciclaMOVE",
                "username": "reciclaMOVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257054538",
                "name": "T\u00eanis Naki",
                "username": "tenisnaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263172636",
                "name": "motorpoderoso",
                "username": "motorpoderoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234222183",
                "name": "S\u00f3 Capim Canelas",
                "username": "socapimcanelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177355067",
                "name": "Loja3",
                "username": "loja3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191123444",
                "name": "Tecnologia Bagarai",
                "username": "TechBagarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202380814",
                "name": "Murdoque.com.br",
                "username": "murdoquecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137004743",
                "name": "Bagarai",
                "username": "fodagarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146301315",
                "name": "De Retuite",
                "username": "deretuite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168162486",
                "name": "Bagarai.us",
                "username": "bagaraius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87501261",
                "name": "Buzz Bagarai",
                "username": "BuzzBagarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37307127",
                "name": "Guilherme Jer\u00f4nimo",
                "username": "guigawhata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54375457",
                "name": "Karen Reis \u2206",
                "username": "kkreiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187029901",
                "name": "FALA Lagoa Santa",
                "username": "FalaLagoaSanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241275634",
                "name": "Luxury Travel",
                "username": "Dudinhastour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315873987",
                "name": "Lukas Gomes",
                "username": "9090lukas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326930665",
                "name": "\ud835\udc3a\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc67\ud835\udc56\ud83d\udc9e",
                "username": "KlinGrazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273467265",
                "name": "William u\u00e9",
                "username": "Williamsevla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307960330",
                "name": "Portal P\u00e9rola",
                "username": "portalperola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47986826",
                "name": "C\u00edntia Mara \ud83d\udc0a",
                "username": "cintiamcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821381560951775241",
                "name": "Rute almeida",
                "username": "AlmeidaRute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107049100",
                "name": "Portal Guiame",
                "username": "guiamenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224194374",
                "name": "Inst. Marcos Daniel",
                "username": "IMDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349045006",
                "name": "Quinta dos Ganchos",
                "username": "kintadosganchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252207826",
                "name": "Jessica Pacheco",
                "username": "_jessikpacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185793090",
                "name": "Nordeste Informa",
                "username": "nordesteinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284039957",
                "name": "juliopaniago",
                "username": "juliopaniago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64859028",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "afvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35398575",
                "name": "AgitoSLZ . com",
                "username": "agitoslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336255310",
                "name": "Ag\u00eancia pre7",
                "username": "agenciapre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188010671",
                "name": "Bebela",
                "username": "pepemyreason",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333025557",
                "name": "A Menininha fofa",
                "username": "crl_vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281058919",
                "name": "Projeto Na Veia",
                "username": "projetonaveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70705225",
                "name": "Lia Kretly",
                "username": "LiaKretly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51051361",
                "name": "\u00c9rika Costa",
                "username": "ErikaCostaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271690418",
                "name": "CBN Tocantins",
                "username": "cbntocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339867432",
                "name": "Ascom Torres",
                "username": "ascomtorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863174",
                "name": "Universidade de Fortaleza",
                "username": "UniforOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90960574",
                "name": "Mariana Ata\u00edde",
                "username": "MarianaAtaide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473474",
                "name": "Portal Stylo",
                "username": "PortalSTYLO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223444684",
                "name": "Igor Pereira",
                "username": "Igor_Miojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186171612",
                "name": "Paulo Toledo",
                "username": "paulortoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180469559",
                "name": "Ivete LULA Fran\u00e7a",
                "username": "IveteFranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253626865",
                "name": "ElaineLegentil",
                "username": "elainelegentil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42244291",
                "name": "Karla",
                "username": "karlalugon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76874439",
                "name": "A.M.M.",
                "username": "marinfernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94845516",
                "name": "CAMBIO DE CUENTA",
                "username": "Elocultodetwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27611466",
                "name": "Reposit\u00f3riUM",
                "username": "repositorium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92117145",
                "name": "Luiz Carlos Hauly",
                "username": "deputadoHauly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68161839",
                "name": "Paulo Matos",
                "username": "Resgatado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245806150",
                "name": "ERIKA ROJAS PORTILLA",
                "username": "ECAcultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25612593",
                "name": "Apontador",
                "username": "apontador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71702602",
                "name": "twitisgreen",
                "username": "twitisgreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321019280",
                "name": "HARDBOLATION \u2605",
                "username": "LumayaHB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185888423",
                "name": "rebecka",
                "username": "Rehrds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62084154",
                "name": ". Nat\u00e1lia",
                "username": "nattycristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71669749",
                "name": "Davi Guia",
                "username": "davideaguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24093734",
                "name": "Aretha Melo",
                "username": "ArethaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339027399",
                "name": "RIOS & RUAS",
                "username": "rioseruas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284167873",
                "name": "Bottarga Ristorante",
                "username": "Bottarga_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62067124",
                "name": "Painel Florestal",
                "username": "PainelFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16228754",
                "name": "Luca Martucci",
                "username": "rioconcierge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282671346",
                "name": "Arielle Soares",
                "username": "ariellesoaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171187322",
                "name": "Judy Poppy",
                "username": "judypoppyDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65660886",
                "name": "Jornal da Parnaiba",
                "username": "jornaldaparnaib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303045276",
                "name": "\u65b0\u4e95 \u83d6\u84b2 \ud83d\ude18\ud83d\udc8b",
                "username": "Nach95616",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52777287",
                "name": "Buuh Ox Myself7",
                "username": "BuuHOx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96783166",
                "name": "Anna Karla Moura",
                "username": "akcmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54873955",
                "name": "Breno",
                "username": "Br3n0_C0rr34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248707463",
                "name": "Ecoturismo SMA e BID",
                "username": "EcoturismoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55566535",
                "name": "Matheus Soares",
                "username": "mmatheussoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232675873",
                "name": "Mauricio Souza",
                "username": "mauriciogs_61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34996429",
                "name": "Jos\u00e9 Serra",
                "username": "joseserra_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "312642309",
                "name": "EquipeLeoVilela",
                "username": "EquipeLeoVilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195742339",
                "name": "Sch\u00fctzenfest",
                "username": "SchutzenJaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19529710",
                "name": "Agaxtur Turismo",
                "username": "Agaxtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61829021",
                "name": "Dona Lenha",
                "username": "DonaLenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336946151",
                "name": "Dedo Mesmo!",
                "username": "DedoMesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223762585",
                "name": "Atitude Business Tr.",
                "username": "atitudebt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258144928",
                "name": "PortalS\u00f3cioambiental",
                "username": "PSocioambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124625500",
                "name": "Viaje Curitiba",
                "username": "viaje_curitiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16000565",
                "name": "Bentinho paz e amor",
                "username": "luizbento",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27636830",
                "name": "Portal EcoD",
                "username": "ecodorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329140641",
                "name": "GentilezaConsultoria",
                "username": "GentilezaConsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53440528",
                "name": "Secretaria de Estado do Desenvolvimento Social",
                "username": "Social_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61819716",
                "name": "VTC Viagens",
                "username": "VTCViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89171379",
                "name": "Rodrigo Fachini",
                "username": "Rodrigo_Fachini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19152276",
                "name": "Lorena Miyuki",
                "username": "jardimsecreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53766222",
                "name": "Daniel Bi\u00f3logo",
                "username": "Daniel_biologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40709323",
                "name": "Jogonoli",
                "username": "jogonoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253114278",
                "name": "Carol Bertoletti",
                "username": "ViajeBertoletti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337739167",
                "name": "Ceazza Distribuidora",
                "username": "ceazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122550130",
                "name": "X Gilson costa X",
                "username": "Gilson_Perlla_X",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197047330",
                "name": "Dr.Wagner de Andrade",
                "username": "drwdeandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78898957",
                "name": "Prefeitura de Rio do Sul",
                "username": "PrefRiodoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243702042",
                "name": "GUARDA MUNICIPAL",
                "username": "comandogmbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104887148",
                "name": "Amplestur",
                "username": "amplestur_fln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351824431",
                "name": "Geopark Quadril\u00e1tero",
                "username": "geopark_qfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333628097",
                "name": "\u221e  Mica",
                "username": "_miicarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849110742431395840",
                "name": "Giulia",
                "username": "bahgiulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74013971",
                "name": "Fabio Fliess",
                "username": "ffliess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76738266",
                "name": "wallace Bastos",
                "username": "wallacebastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208227620",
                "name": "Regina Lima",
                "username": "camaradecultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83376048",
                "name": "Meg",
                "username": "margarethmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99514747",
                "name": "Eduardo Vessoni",
                "username": "EduVessoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37786609",
                "name": "\u2801\u2807\u2827\u2801\u2817\u2815",
                "username": "ariesnigena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15012435",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Johnnie",
                "username": "Johnnie_666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177363593",
                "name": "Itatiaia turismo",
                "username": "itatiaiaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61303937",
                "name": "Bigodin \u3030\ufe0f",
                "username": "carneiro_ely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59199906",
                "name": "Queiroz, Igor",
                "username": "igoqueirozz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337938279",
                "name": "A5eventos",
                "username": "A5_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137506669",
                "name": "Gerardo Ortiz",
                "username": "El_Jote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52234140",
                "name": "Jap",
                "username": "_Patagon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58052251",
                "name": "anjos e guerreiros",
                "username": "anjosguerreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158614637",
                "name": "Marco Miasato",
                "username": "coletivasviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122084126",
                "name": "\u00c1vila Capibaribe",
                "username": "avilacapibaribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162501791",
                "name": "Construtora Hazbun",
                "username": "hazbun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340560154",
                "name": "carmen carvalho",
                "username": "carmen_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219448062",
                "name": "DAAG UniFOA",
                "username": "DAAGUniFOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82215889",
                "name": "Edward Carneiro",
                "username": "EdwardCarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131196434",
                "name": "DS Brasil",
                "username": "DSBra5il",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49725460",
                "name": "Mariah Silva",
                "username": "mariahsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226638673",
                "name": "londrina.odiario.com",
                "username": "odiariolondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109415827",
                "name": "D\u00e1lio Ribeiro",
                "username": "logicaecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230833588",
                "name": "Pousadas Brasil",
                "username": "PousadasBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163895663",
                "name": "Express Viagens Tur",
                "username": "expressviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323009876",
                "name": "Sunflower \ud83c\udf3b",
                "username": "JesseeCherry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208056970",
                "name": "Stigmabase | UN",
                "username": "PairsonnalitesU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308183110",
                "name": "Liberdade e Sucesso",
                "username": "LiberdadSucesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185789961",
                "name": "STIGMABASE | EDU",
                "username": "stigmabase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338414073",
                "name": "Phocus 4",
                "username": "phocus4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231873421",
                "name": "sirinalingua",
                "username": "sirinalingua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "292520054",
                "name": "Carlos Roberto",
                "username": "CarlosAraujo68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322312910",
                "name": "El Justiciero Cha Cha Cha",
                "username": "tapauersemtampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283719128",
                "name": "Raphael gustavo",
                "username": "raphaelcomph15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346804570",
                "name": "Luiz Carlos Vieira",
                "username": "Prof_Vieira_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15917347",
                "name": "Jos\u00e9 Antonio (Bran)",
                "username": "jadomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46351230",
                "name": "Viajando",
                "username": "viajandoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328221878",
                "name": "eveline fernandes \u270c",
                "username": "damadascovinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59565343",
                "name": "Vila Ventura Ecoresort",
                "username": "vilaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171929663",
                "name": "Barco Escola",
                "username": "barcoescolasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321936268",
                "name": "Decora\u00e7\u00e3o e Estilo",
                "username": "DecoracaoEstilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22909891",
                "name": "Chico Macena",
                "username": "chicomacena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122784463",
                "name": "CDL Campos",
                "username": "cdlcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "186111002",
                "name": "Melanie Thome",
                "username": "melaniethome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172345341",
                "name": "xotamoura",
                "username": "jmourabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154117181",
                "name": "Sicoob",
                "username": "SICOOB_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35017004",
                "name": "PaiTaiLyra",
                "username": "PaiTaiLyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53050115",
                "name": "Rodrigo Rollemberg",
                "username": "RollembergPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97637196",
                "name": "Rosana",
                "username": "zaninha50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231950218",
                "name": "clicRBS Rio Grande",
                "username": "clicrbs_rg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315849025",
                "name": "Carlos Edmur",
                "username": "carlosedmur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46499804",
                "name": "Bi\u00f3logo Caio Fernandes",
                "username": "Biologo_Caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338787358",
                "name": "AuAuUrbano",
                "username": "AuAuUrbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319856253",
                "name": "JORGE CALLADO",
                "username": "JORGECALLADO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47029810",
                "name": "Mafra",
                "username": "BLOGDOMAFRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307587470",
                "name": "F\u00e1bio Lima",
                "username": "fagonlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324493424",
                "name": "Cardoso",
                "username": "Cardoso47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168489333",
                "name": "Eco Amazon",
                "username": "EcoAmazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111056186",
                "name": "Plant.a\u00ed",
                "username": "Plant_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322744",
                "name": "Fernanda Kraemer",
                "username": "kraemer_cracker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29507254",
                "name": "Leilah Nogueira",
                "username": "LiahNogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309850668",
                "name": "ecoisas",
                "username": "ecoisas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360558496",
                "name": "Cynthi\u03b1 Juni\u03b1 '",
                "username": "CynthiaJunia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113120251",
                "name": "Ag\u00eancia Uppii Propaganda & Marketing",
                "username": "UppiiMarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306604675",
                "name": "Pesquisa Coletiva",
                "username": "pcoletiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65028880",
                "name": "Luzichi Lima",
                "username": "Luzichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57794292",
                "name": "Marinha Grande",
                "username": "MarinhaGrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52851898",
                "name": "+Not\u00edcias",
                "username": "maisnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16111281",
                "name": "Andr\u00e9 LL",
                "username": "saporra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64796523",
                "name": "Camilla",
                "username": "c_vitoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37191761",
                "name": "Alagoas em Foco",
                "username": "alagoasemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64950397",
                "name": "V R",
                "username": "vrfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330060240",
                "name": "Diego R Fonseca",
                "username": "Diego_Fons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68212946",
                "name": "Hevelyn Baptista",
                "username": "HevelynMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197955401",
                "name": "Mateus Felipe",
                "username": "MateusF02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169279445",
                "name": "p\u00f3s-moderno, est\u00e9tico e casual",
                "username": "teteu_msilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46133568",
                "name": "Paulo Garcia",
                "username": "PauloGarciaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93014368",
                "name": "LEX Editora",
                "username": "lex_editora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163116910",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia",
                "username": "ritinhaorqibl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114075562",
                "name": "Jos\u00e9 Petronilo",
                "username": "PetroniloPetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22440470",
                "name": "Everaldo Vilela",
                "username": "EveraldoVilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26020374",
                "name": "EzequielRibeiro",
                "username": "Ezequielribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14507097",
                "name": "Osmar Ant\u00f4nio @peixe",
                "username": "peixe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240226724",
                "name": "allyson queiroz",
                "username": "allysonnqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111442001",
                "name": "Aline Vilela",
                "username": "line_vilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829658",
                "name": "F\u00f3rmula Cultural",
                "username": "FormulaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60180645",
                "name": "s\u00f3 pra molhar",
                "username": "AleAlbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30486949",
                "name": "Egon",
                "username": "Egon7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45907499",
                "name": "IRINA COSTA",
                "username": "Irinavegar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38259894",
                "name": "Cris Braun",
                "username": "crisbraun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232639865",
                "name": "Wilma Ara\u00fajo",
                "username": "wilmaaraujomace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51291788",
                "name": "Felix Baigon",
                "username": "felixbaigon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325749125",
                "name": "Po\u00e7os de Caldas",
                "username": "PocosdeCaldasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16082899",
                "name": "leidireto",
                "username": "leidireto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83779575",
                "name": "Paulinho Segundo",
                "username": "paulinhosegundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74759572",
                "name": "Int\u00e3o voc\u00ea e dessas?",
                "username": "kallinyboniny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73571652",
                "name": "helder Ferreira",
                "username": "nsrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132599722",
                "name": "#tamufu #ficaemcasa",
                "username": "DeniseSQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219467545",
                "name": "\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\uddf2",
                "username": "michellerosast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240405069",
                "name": "sidneiaurelio",
                "username": "sidneiaurelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125640160",
                "name": "Turismo & Neg\u00f3cios",
                "username": "tur_e_negocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277177186",
                "name": "Marca RJ",
                "username": "Marca_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295186069",
                "name": "Augusto",
                "username": "4g7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284123779",
                "name": "juliocpaniago",
                "username": "juliocpaniago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255708730",
                "name": "Criss",
                "username": "TeamAnaVitoriaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42514577",
                "name": "Sailor transtorninho",
                "username": "themamaemeritvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175193164",
                "name": ".: Gabriel Muniz :.",
                "username": "Gabriel_fry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246264128",
                "name": "Marquinho Mendes",
                "username": "mendesmarquinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47226771",
                "name": "Janio",
                "username": "janiomendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145000567",
                "name": "Solupack - Sistemas de Embalagens",
                "username": "Solupack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017790",
                "name": "M\u00f4nica Pileggi",
                "username": "monica_pileggi",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "107666491410886656",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzdxacutp43157jo8evl5t9j0urxj1",
        "oldest_id": "105705369694781440",
        "result_count": 500
    }
}