{
    "data": [
        {
            "author_id": "50649036",
            "created_at": "2011-08-04T18:17:18.000Z",
            "id": "99182135574937601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros realizam queimada controlada as margens do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco: Bombeiros realiz... http://bit.ly/o1hDKV"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2011-08-04T18:03:04.000Z",
            "id": "99178554922766336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros realizam queimada controlada as margens do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco - http://bit.ly/o9S5zI"
        },
        {
            "author_id": "169174145",
            "created_at": "2011-08-04T18:02:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1049616665690955776",
                        "start": 31,
                        "username": "cbmgo"
                    }
                ]
            },
            "id": "99178293093347331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De hoje at\u00e9 domingo equipes do @cbmgo realizam queimada controlada \u00e0s margens do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco."
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2011-08-04T17:36:14.000Z",
            "id": "99171799870357504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas S.A confirma que  as passarelas n\u00e3o est\u00e3o mais interditadas, tudo funcionando normalmente em ambos os lados do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "61504512",
            "created_at": "2011-08-04T17:23:32.000Z",
            "id": "99168606654447616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera jogo no Parque Municipal do Tatuap\u00e9, Rua Montserat - SP. Quem morar por ai e quiser ver um joguinho maroto de rugby s\u00f3 aparecer."
        },
        {
            "author_id": "176494112",
            "created_at": "2011-08-04T17:20:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "176494112",
                        "start": 62,
                        "username": "GoPantanal"
                    }
                ]
            },
            "id": "99167726249058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/bb9CtK4 via @GoPantanal"
        },
        {
            "author_id": "289507976",
            "created_at": "2011-08-04T16:38:36.000Z",
            "id": "99157295245705218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje vou caminhar no Parque Municipal, amo aquele lugar *---*"
        },
        {
            "author_id": "47140113",
            "created_at": "2011-08-04T16:24:56.000Z",
            "id": "99153859443818496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#foreveralone (@ Parque Municipal de Barranco) http://4sq.com/o6fGMM"
        },
        {
            "author_id": "147603885",
            "created_at": "2011-08-04T16:18:05.000Z",
            "id": "99152132699201536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O q esses politicos tem em? Projeto de Lei do deputado Geraldo #Magela (PT-DF) quer diminuir \u00e1rea do Parque Nacional de Br... http://t.co"
        },
        {
            "author_id": "221085499",
            "created_at": "2011-08-04T15:56:16.000Z",
            "id": "99146645060591616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje passei de frente ao Parque Municipal e lembrei do #EncontroDoPoder.. SAUDADE!! *--* (L) \u2665"
        },
        {
            "author_id": "45841792",
            "created_at": "2011-08-04T14:57:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "28382429",
                        "start": 66,
                        "username": "MarianaBelem"
                    }
                ]
            },
            "id": "99131811183083520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e9????? Sou at\u00e9 suspeita pra falar da minha terrinha!! Hehehe! RT @MarianaBelem Parque Municipal de BH \u00e9 coisa lindimais!!"
        },
        {
            "author_id": "90615711",
            "created_at": "2011-08-04T14:54:53.000Z",
            "id": "99131197262790657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - \"Parque Municipal\" (2/5) - no flickr: http://t.co/u4ilA4w no facebook: http://t.co/3scUq6d"
        },
        {
            "author_id": "208223065",
            "created_at": "2011-08-04T14:54:17.000Z",
            "id": "99131046787948545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almanaque Parque Nacional do Xingu 50 anos: http://t.co/poiXsHO #xinguvivoparasempre"
        },
        {
            "author_id": "343387843",
            "created_at": "2011-08-04T14:52:16.000Z",
            "id": "99130537255518208",
            "in_reply_to_user_id": "93544164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Junior__RN Politicamente eles podem at\u00e9 conseguir colocar mas estar\u00e3o totalmente errados por causa da area de prote\u00e7\u00e3o ambiental...."
        },
        {
            "author_id": "84592013",
            "created_at": "2011-08-04T14:34:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "28382429",
                        "start": 0,
                        "username": "MarianaBelem"
                    }
                ]
            },
            "id": "99125995747033090",
            "in_reply_to_user_id": "28382429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarianaBelem trabalho ao lado do parque municipal  tirando os mendigos, \u00e9 coisa lindaaa de se ver"
        },
        {
            "author_id": "176834082",
            "created_at": "2011-08-04T14:29:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "74309518",
                        "start": 0,
                        "username": "carlosaviana"
                    }
                ]
            },
            "id": "99124840140775424",
            "in_reply_to_user_id": "74309518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlosaviana e ir a p\u00e9 do parque municipal ate o shoppin oi, com malas etc.. sonhoras idosos e gr\u00e1vidas.. devem proibir protestos no centro"
        },
        {
            "author_id": "28382429",
            "created_at": "2011-08-04T14:26:08.000Z",
            "id": "99123960368734208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 coisa lindimais!! http://lockerz.com/s/126500209"
        },
        {
            "author_id": "288990446",
            "created_at": "2011-08-04T14:09:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "247951309",
                        "start": 0,
                        "username": "ApostoloIdilmar"
                    }
                ]
            },
            "id": "99119828572446720",
            "in_reply_to_user_id": "247951309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ApostoloIdilmar Seja muito bem vindo Ap\u00f3stolo.Amo Teres\u00f3polis.Me encantei com o Parque Nacional e o Dedo de Deus.Estarei no Rio em Novembro"
        },
        {
            "author_id": "127929705",
            "created_at": "2011-08-04T13:01:38.000Z",
            "id": "99102694781882368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros realizam queimada controlada as margens do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco."
        },
        {
            "author_id": "33467640",
            "created_at": "2011-08-04T12:56:00.000Z",
            "id": "99101278080221184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova foto no #Olhares.com: (Parque Nacional dos) Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brasil http://is.gd/AScOEY"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-08-04T11:34:07.000Z",
            "id": "99080669388488704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "24445472",
            "created_at": "2011-08-04T10:04:01.000Z",
            "id": "99057996205789184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos Parque Nacional de Taroko, um dos lugares mais bonitos q j\u00e1 conheci. Montanhas e paisagens lindas!(logo come\u00e7o a postar as fotos)"
        },
        {
            "author_id": "28890629",
            "created_at": "2011-08-04T02:50:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2687031575",
                        "start": 0,
                        "username": "loracq"
                    }
                ]
            },
            "id": "98948997426851841",
            "in_reply_to_user_id": "338765192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loracq acho q ta rolando no parque municipal, qndo rola show l\u00e1 eu escuto tudo perfeitamente, \u00e9 tipo camarote e  d\u00e1 pra ver umas luzes"
        },
        {
            "author_id": "233971843",
            "created_at": "2011-08-04T02:11:10.000Z",
            "id": "98939001309900800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 eu tenho que ir no Parque Estadual das 7 passagens. Algu\u00e9m ai pra me fazer companhia?"
        },
        {
            "author_id": "152476119",
            "created_at": "2011-08-04T02:05:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "98937536864456704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://youtu.be/GH8hGY9sA7M?a CHEGADA A ISLAS BALLESTRAS PARQUE NACIONAL DE PARACAS"
        },
        {
            "author_id": "74033187",
            "created_at": "2011-08-04T01:59:02.000Z",
            "id": "98935944618586113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o estou conseguindo postar as fotos do Passeio que fiz ao Parque Nacional Alto Capara\u00f3 no Pico da Bandeira .. a net ta pessima hj"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-08-04T01:36:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "98930180093001728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/cPWpD8r via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "111116374",
            "created_at": "2011-08-04T00:09:38.000Z",
            "id": "98908415685951489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 volunt\u00e1rio \u00e0 doar sangue? Ent\u00e3o v\u00e1 na Alameda Ezequiel Dias, n\u00ba 321 de 7h \u00e0s 18hs (atr\u00e1s do Parque Municipal). #DoeSangueDoeVida :)"
        },
        {
            "author_id": "136013287",
            "created_at": "2011-08-03T23:22:57.000Z",
            "id": "98896665326522368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Rog\u00e9rio Amador: Parque Estadual Mata do Limoeiro em Ipoema http://t.co/Rczz2o8 #rogerioamador"
        },
        {
            "author_id": "29351693",
            "created_at": "2011-08-03T22:58:07.000Z",
            "id": "98890415972954112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH http://twitpic.com/60jnd3"
        },
        {
            "author_id": "336041122",
            "created_at": "2011-08-03T22:04:57.000Z",
            "id": "98877036608749568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CEPRUS-Maca\u00e9 visita ReBio Uni\u00e3o do \"IcmBIO\" BR-101 em Rocha Le\u00e3o, que receber\u00e1 mudas produzidas: http://t.co/R3J0xmv"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-03T22:01:51.000Z",
            "id": "98876255721631745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Viva uma experi\u00eancia \u00fanica, cheia de mem\u00f3rias e paisagens... http://fb.me/Y3vgA8Z1"
        },
        {
            "author_id": "91618356",
            "created_at": "2011-08-03T21:18:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "91618356",
                        "start": 93,
                        "username": "LexNite"
                    }
                ]
            },
            "id": "98865243857502208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u cresceram 2% no m\u00eas de julho -  http://t.co/kZCBr5j via @lexnite"
        },
        {
            "author_id": "101264377",
            "created_at": "2011-08-03T21:04:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "101264377",
                        "start": 77,
                        "username": "Andranjos"
                    }
                ]
            },
            "id": "98861704888328192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RAIZ E REMIX Chegando!!! Dia 26 o parque municipal de Petrolina vai tremer!! @andranjos + Devotos + rukha + bazzara ..."
        },
        {
            "author_id": "276007630",
            "created_at": "2011-08-03T20:37:25.000Z",
            "id": "98855007801192448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aa voltei galeraa, eu e o @Pomb4OFC  fomos la no parque municipal grava nosso vide xD, sei la at\u00e9 q fiko legalzim ..."
        },
        {
            "author_id": "235557674",
            "created_at": "2011-08-03T20:31:30.000Z",
            "id": "98853520937189376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente pede socorro em Cama\u00e7ari!extra\u00e7\u00e3o de areia na orla de Cama\u00e7ari de uma forma irregular. Em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "51848022",
            "created_at": "2011-08-03T20:14:06.000Z",
            "id": "98849140376748032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 08/08 12:00H o PETBio promover\u00e1 a palestra \"Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia/ Gest\u00e3o da Reserva Extrativista Sustent\u00e1vel na Amaz\u00f4nia\""
        },
        {
            "author_id": "336041122",
            "created_at": "2011-08-03T20:09:25.000Z",
            "id": "98847961613746177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CEPRUS-Maca\u00e9 visita ReBio Uni\u00e3o do \"IcmBIO\" BR-101 em Rocha Le\u00e3o, que receber\u00e1 mudas produzidas aqui.http://t.co/R3J0xmv"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2011-08-03T20:00:02.000Z",
            "id": "98845599654359042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Horta Escola come\u00e7a literalmente, a dar seus frutos na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Rio Negro. Confira http://t.co/IG8ebDP"
        },
        {
            "author_id": "69287023",
            "created_at": "2011-08-03T19:45:45.000Z",
            "id": "98842007946018816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promo\u00e7\u00e3o no Parque Municipal : Compre um ingresso pra qualquer brinquedo e ganhe uma vacina antitet\u00e2nica gr\u00e1tis."
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2011-08-03T19:31:57.000Z",
            "id": "98838535515283456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ClicaBras\u00edlia: Reuni\u00e3o no MPDFT trata da Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1  http://t.co/HZ1nwee"
        },
        {
            "author_id": "304420118",
            "created_at": "2011-08-03T19:26:31.000Z",
            "id": "98837167719190528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00f3cios da SPA estiveram visitando o Parque Nacional Serra da Capivara e foram recebidos por Ni\u00e8de Guidon, mais informa\u00e7\u00f5es no Boletim N\u00ba63"
        },
        {
            "author_id": "29976644",
            "created_at": "2011-08-03T19:24:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "98836676549427200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 graus... Brrrrrr (@ Parque Nacional da Serra dos Orgaos) http://4sq.com/p7si48"
        },
        {
            "author_id": "194978861",
            "created_at": "2011-08-03T19:17:57.000Z",
            "id": "98835009460387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 21 de agosto tera trilha no Parque Estadual Pico do cabugi"
        },
        {
            "author_id": "211235655",
            "created_at": "2011-08-03T19:15:08.000Z",
            "id": "98834302627876864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra Mobilizadora sobre o Parque Nacional SO na ACIAT - 19 horas."
        },
        {
            "author_id": "50383478",
            "created_at": "2011-08-03T19:01:36.000Z",
            "id": "98830897519935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministros visitam reserva extrativista na regi\u00e3o do Maraj\u00f3. Ou\u00e7a! http://bit.ly/o1FeKZ"
        },
        {
            "author_id": "91172550",
            "created_at": "2011-08-03T18:12:17.000Z",
            "id": "98818485928472576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DAREDACAO: Bombeiros fazem queimada controlada em parque estadual. www.tvgoiania.com.br #tvgoianiaband"
        },
        {
            "author_id": "291381542",
            "created_at": "2011-08-03T17:32:21.000Z",
            "id": "98808434434121730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o como moeda de troca: Foto de Almacks Luiz - Parque Estadual de Sete Passagens em Miguel ... http://bit.ly/qQvP9N"
        },
        {
            "author_id": "16814132",
            "created_at": "2011-08-03T17:24:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "25612593",
                        "start": 130,
                        "username": "apontador"
                    }
                ]
            },
            "id": "98806375320256513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cercado por pr\u00e9dios comerciais, o Parque do Povo (ou Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta Camargo) \u00e9 muito... http://soc.li/oq55Fac via @apontador"
        },
        {
            "author_id": "50649036",
            "created_at": "2011-08-03T17:20:20.000Z",
            "id": "98805413021093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguran\u00e7a P\u00fablica &gt;&gt; Bombeiros fazem queimada controlada \u00e0s margens de parque estadual: Para evitar que princ\u00edpi... http://bit.ly/q4jvtS"
        },
        {
            "author_id": "90436080",
            "created_at": "2011-08-03T17:15:29.000Z",
            "id": "98804192566718464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros fazem queimada controlada \u00e0s margens de parque estadual http://t.co/NPdGh6R"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2011-08-03T17:08:03.000Z",
            "id": "98802321194106881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emenda de L\u00eddice vai beneficiar Parque Estadual de Canudos http://bit.ly/oyd01y"
        },
        {
            "author_id": "89328540",
            "created_at": "2011-08-03T17:01:05.000Z",
            "id": "98800568146989056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "lindas fotos do parque estadual Mata seca em Manga MG acesse www.norticias.com.br  e curta a natureza"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-03T16:34:36.000Z",
            "id": "98793904211628032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Viva uma experi\u00eancia \u00fanica, cheia de mem\u00f3rias e paisagens... http://fb.me/EjSGOyMX"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-08-03T16:16:05.000Z",
            "id": "98789241349349376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "88991669",
            "created_at": "2011-08-03T15:42:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "49179437",
                        "start": 0,
                        "username": "FilipeOlliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "98780674156273664",
            "in_reply_to_user_id": "49179437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FilipeOlliveira \u00e9 um monumento natural acho que l\u00e1 da austr\u00e1lia de pedras e tal rs e tamb\u00e9m o nome de um som da frexxxxno"
        },
        {
            "author_id": "90615711",
            "created_at": "2011-08-03T15:22:46.000Z",
            "id": "98775826207748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - \"Parque Municipal\" (1/5) - no flickr: http://t.co/38QV7Gv no facebook: http://t.co/l9x0BqV"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-08-03T15:19:23.000Z",
            "id": "98774974264909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos capacita educadores com o Programa Professores no Parque. http://t.co/jzOBmhN"
        },
        {
            "author_id": "113720666",
            "created_at": "2011-08-03T14:54:21.000Z",
            "id": "98768673006817280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emenda de L\u00eddice da Mata vai beneficiar Parque Estadual de Canudos http://t.co/U5UOiRW"
        },
        {
            "author_id": "160755382",
            "created_at": "2011-08-03T14:44:22.000Z",
            "id": "98766160434180096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea concorda com o Secret\u00e1rio do Ambiente de Londrina? Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 local para despejo para res\u00edduos? Lament\u00e1vel, Secret\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "315873987",
            "created_at": "2011-08-03T14:36:50.000Z",
            "id": "98764265145643009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vaz\u00e3o recorde de \u00e1gua nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u (PR), fez com que a administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, int..."
        },
        {
            "author_id": "315873987",
            "created_at": "2011-08-03T14:32:41.000Z",
            "id": "98763220738777090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vaz\u00e3o recorde de \u00e1gua nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u (PR), fez com que a administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, int..."
        },
        {
            "author_id": "63823727",
            "created_at": "2011-08-03T14:28:26.000Z",
            "id": "98762152843812865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea concorda com o Secret\u00e1rio do Ambiente de Londrina? Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 local para despejo para res\u00edduos? Lament\u00e1vel, Secret\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "23861785",
            "created_at": "2011-08-03T14:20:30.000Z",
            "id": "98760154257965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u | H2FOZ: http://bit.ly/qkSJbX"
        },
        {
            "author_id": "33636608",
            "created_at": "2011-08-03T14:05:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 49,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "98756429967654912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei bem caro o ingresso no Parque Municipal da @pbhonline , por ser um parque p\u00fablico, que deveria ser democr\u00e1tico e acess\u00edvel e todos."
        },
        {
            "author_id": "33636608",
            "created_at": "2011-08-03T14:05:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 2,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "98756285620695041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @pbhonline cobra R$ 2 por ingresso no Parque Municipal e acompanhante tb paga, mesmo nos brinquedos em que ele \u00e9 obrigat\u00f3rio"
        },
        {
            "author_id": "121538775",
            "created_at": "2011-08-03T14:02:28.000Z",
            "id": "98755615979081728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo o cruzamento feito na Av. Jaboat\u00e3o, na entrada do parque municipal. O sinal abre para v\u00e1rios sentidos, confundindo os motoristas."
        },
        {
            "author_id": "296221356",
            "created_at": "2011-08-03T13:11:57.000Z",
            "id": "98742904457150464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#macauquermudar Prefeitura de Macau constr\u00f3i dentro da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, em Diogo Lopes... www.macauemdia.blogspot.com"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-03T12:23:49.000Z",
            "id": "98730790233452544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Viva uma experi\u00eancia \u00fanica, cheia de mem\u00f3rias e paisagens... http://fb.me/XVqgZ1gH"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-08-03T11:58:05.000Z",
            "id": "98724312915263489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passarela das Cataratas continua bloqueada por causa do grande volume de \u00e1gua. Passeios no Parque Nacional seguem normalmente."
        },
        {
            "author_id": "108664832",
            "created_at": "2011-08-03T11:57:51.000Z",
            "id": "98724257453965313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os dias vejo essa luz no fim do t\u00fanel. \u00c9 a certeza de esperan\u00e7a renovada  @ Parque Estadual Da Serra Do Mar http://instagr.am/p/JOupC/"
        },
        {
            "author_id": "70367384",
            "created_at": "2011-08-03T11:31:08.000Z",
            "id": "98717530960568320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheias provocam interdi\u00e7\u00e3o da passarela no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nEm dez horas, o Rio Igua\u00e7u subiu de 1,2 mil para 9 mil metros c\u00fabicos."
        },
        {
            "author_id": "111990596",
            "created_at": "2011-08-03T10:32:20.000Z",
            "id": "98702737067352064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou pro parque Nacional agorinha, volto so quando Deus sabe kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2011-08-03T04:51:24.000Z",
            "id": "98616934731493377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima reuni\u00e3o com o Presidente do CREAA-RJ, Agostinho Guerreiro, mais um importante parceiro para a gest\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "55471249",
            "created_at": "2011-08-03T03:57:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2178568714",
                        "start": 0,
                        "username": "JhowPereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "98603409879482368",
            "in_reply_to_user_id": "132210414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JhowPereira Apareceu uma comunidade de uma reserva extrativista."
        },
        {
            "author_id": "187036455",
            "created_at": "2011-08-03T02:49:01.000Z",
            "id": "98586137899184128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje minha sala foi ao parque estadual do Juquery, uhul. (Sentiram meu tom de ironia, nesse uhul?)"
        },
        {
            "author_id": "184697970",
            "created_at": "2011-08-03T02:41:33.000Z",
            "id": "98584258402205696",
            "in_reply_to_user_id": "126218745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@a_mandyta tirei nuns lambe-lambe do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "208285540",
            "created_at": "2011-08-03T02:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1042841931645116416",
                        "start": 3,
                        "username": "turismobahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "98584107063312385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @turismobahia: Parque Estadual de Canudos receber\u00e1 R$ 100 mi em projeto tur\u00edstico http://cot.ag/qP4njy"
        },
        {
            "author_id": "288989787",
            "created_at": "2011-08-03T02:24:30.000Z",
            "id": "98579968942026752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaraque\u00e7aba \u2013 COSEC: http://t.co/SgMhXr3"
        },
        {
            "author_id": "58519295",
            "created_at": "2011-08-03T02:12:25.000Z",
            "id": "98576927316647937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aa as meninas querem ir pro parque municipal amanhaa.... mais eu nem sei se eu vou poder ir \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "46015388",
            "created_at": "2011-08-03T01:20:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "27146272",
                        "start": 30,
                        "username": "anazocrato"
                    }
                ]
            },
            "id": "98563773710868480",
            "in_reply_to_user_id": "115983186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biankinhaceres @_SaoBernardo @anazocrato por mim t\u00e1 tranqs.. vou t\u00e1 no centro 13h.. a gente pode encontrar 13h30 no parque municipal coreto"
        },
        {
            "author_id": "25894268",
            "created_at": "2011-08-03T01:19:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "15907720",
                        "start": 86,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "98563576058486786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitantes em julho: http://t.co/UdULNHd via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "340059764",
            "created_at": "2011-08-03T01:08:00.000Z",
            "id": "98560715673190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva faz seguran\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser refor\u00e7ada no Paran\u00e1 http://t.co/6eU4NZt"
        },
        {
            "author_id": "136325212",
            "created_at": "2011-08-03T00:03:16.000Z",
            "id": "98544425264877568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida.. Tentar bater os 5km em 30min! (@ Parque Municipal do Idoso w/ 2 others) http://4sq.com/nPFvnG"
        },
        {
            "author_id": "101264377",
            "created_at": "2011-08-02T23:57:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "49747169",
                        "start": 0,
                        "username": "Canni1000"
                    }
                ]
            },
            "id": "98543014464589824",
            "in_reply_to_user_id": "49747169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Canni1000 Certeza! Dia 26 o parque municipal aqui de PETROLINA-PE vai tremer! #UNIAOUNDERGROUND sempre! abra\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "155674257",
            "created_at": "2011-08-02T23:57:30.000Z",
            "id": "98542973679177728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": \"Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia/ Gest\u00e3o da Reserva Extrativista Sustent\u00e1vel na Amaz\u00f4nia\""
        },
        {
            "author_id": "139449987",
            "created_at": "2011-08-02T23:29:45.000Z",
            "id": "98535990553088003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima parada Plantate!: Parque Municipal de Pura Pura LA PAZ - BOLIVIA, agosto 5, 18:00 Hrs."
        },
        {
            "author_id": "18055408",
            "created_at": "2011-08-02T23:27:02.000Z",
            "id": "98535306122379264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural do Sudoeste Alentejano e Costa Vicentina\n\nO Parque Nacional do Su... http://on.fb.me/pGAY7T"
        },
        {
            "author_id": "18055408",
            "created_at": "2011-08-02T23:17:54.000Z",
            "id": "98533008155475968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural do Sudoeste Alentejano e Costa Vicentina\n\nO Parque Nacional do Su...: Parque Natural do Sudoest... http://on.fb.me/mSRdn2"
        },
        {
            "author_id": "152406936",
            "created_at": "2011-08-02T23:11:42.000Z",
            "id": "98531448843288576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Forma\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaraque\u00e7aba \u2013 COSEC:\nhttp://t.co/JEeLP0Z"
        },
        {
            "author_id": "19179355",
            "created_at": "2011-08-02T23:02:38.000Z",
            "id": "98529164931502080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural do Sudoeste Alentejano e Costa Vicentina\n\nO Parque Nacional do Sudoeste Alentejano e Costa... http://fb.me/IHxExXGh"
        },
        {
            "author_id": "18025537",
            "created_at": "2011-08-02T23:01:18.000Z",
            "id": "98528831614365696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural do Sudoeste Alentejano e Costa Vicentina\n\nO Parque Nacional do Sudoeste Alentejano e Costa... http://fb.me/MS2RVcdz"
        },
        {
            "author_id": "51848022",
            "created_at": "2011-08-02T22:57:08.000Z",
            "id": "98527784191795200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 08/08 12:00H o PETBio promover\u00e1 a palestra \"Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia/ Gest\u00e3o da Reserva Extrativista Sustent\u00e1vel na Amaz\u00f4nia\""
        },
        {
            "author_id": "69405176",
            "created_at": "2011-08-02T22:54:44.000Z",
            "id": "98527176927887360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do Parque Munic.Ribeir\u00e3o  Garcia em #Blumenau atr\u00e1s do Angeloni da Fonte que ficou alagado c/o alto n\u00edvel do rio. \nhttp://t.co/7iSISDh"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:33:02.000Z",
            "id": "98521715965042689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - O Parque Nacional da Tijuca localiza-se na cidade do Rio de Janeiro, no Brasil.... http://tumblr.com/xct3uxxa6r"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:32:08.000Z",
            "id": "98521489640398849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional 'Marinho' de Fernando de Noronha - O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 uma... http://tumblr.com/xct3uxwh2u"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:30:51.000Z",
            "id": "98521168730009600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina - O Parque Nacional da Chapada Diamantina foi criado em 1985 por... http://tumblr.com/xct3uxvc3p"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:28:55.000Z",
            "id": "98520679372177408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - A Serra do Cip\u00f3 \u00e9 um dos conjuntos naturais mais exuberantes do mundo e... http://tumblr.com/xct3uxtkao"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:27:49.000Z",
            "id": "98520403424710656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Abrolhos - O Parque Nacional Marinho de Abrolhos \u00e9 um parque nacional do Brasil que est\u00e1... http://tumblr.com/xct3uxslu6"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:26:54.000Z",
            "id": "98520175141326848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Estado do Paran\u00e1, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://tumblr.com/xct3uxrsah"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:25:25.000Z",
            "id": "98519801269469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um parque nacional... http://tumblr.com/xct3uxqgho"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:24:11.000Z",
            "id": "98519488575705088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina - O Parque Nacional do Pico da Neblina abriga o maior pico brasileiro, o... http://tumblr.com/xct3uxpbyh"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:23:07.000Z",
            "id": "98519222350643201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia - O Parque Nacional da Amaz\u00f4nia situa-se no munic\u00edpio de Itaituba, na regi\u00e3o... http://tumblr.com/xct3uxoe0e"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:21:28.000Z",
            "id": "98518807798218752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra - A serra da Canastra \u00e9 uma cadeia montanhosa localizada no centro-sul... http://tumblr.com/xct3uxmw2w"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:19:30.000Z",
            "id": "98518310110511104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense - O Parque Nacional do Pantanal \u00e9 um parque nacional situado a... http://tumblr.com/xct3uxl52a"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:18:04.000Z",
            "id": "98517950381834240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Boca\u00edna - O Parque Nacional da Serra da Bocaina localiza-se na divisa entre os... http://tumblr.com/xct3uxjsa0"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:16:20.000Z",
            "id": "98517516225220608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 uma unidade de... http://tumblr.com/xct3uxib0m"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:15:29.000Z",
            "id": "98517299778166784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 - O Parque Nacional do Capara\u00f3 foi criado em 24 de maio de 1961 pelo decreto... http://tumblr.com/xct3uxhj02"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:13:53.000Z",
            "id": "98516898857238528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros localiza-se na Chapada... http://tumblr.com/xct3uxg3ay"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:12:56.000Z",
            "id": "98516657059790848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia - O Parque Nacional do Araguaia foi criado durante a gest\u00e3o do presidente... http://tumblr.com/xct3uxf89f"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:11:45.000Z",
            "id": "98516361583661056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - O Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 o mais antigo parque nacional do Brasil,... http://tumblr.com/xct3uxe60k"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:07:52.000Z",
            "id": "98515382826045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principais Parques Nacionais: - - Parque Nacional da Serra da Itatiaia; - Parque Nacional do Araguaia; -... http://tumblr.com/xct3uxao2u"
        },
        {
            "author_id": "143597922",
            "created_at": "2011-08-02T21:51:48.000Z",
            "id": "98511339462463488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chamando as meninas pra fazer um passeio na natureza no Parque Estadual da Pedra Branca. Awn, deve ser mt lindo *-*"
        },
        {
            "author_id": "56316917",
            "created_at": "2011-08-02T21:21:21.000Z",
            "id": "98503675550515201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais, Fuman consegue 1,2 milh\u00e3o para constru\u00e7ao da 1\u00b0unidade de conserva\u00e7ao de Navegantes"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-02T21:14:12.000Z",
            "id": "98501879201402881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Viva uma experi\u00eancia \u00fanica, cheia de mem\u00f3rias e paisagens... http://fb.me/waw2FrZd"
        },
        {
            "author_id": "33381864",
            "created_at": "2011-08-02T20:58:24.000Z",
            "id": "98497901709373440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u http://picplz.com/fSDh"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-02T20:52:40.000Z",
            "id": "98496459648925697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas existem paisagens magnificas e locais espectaculares, com cascatas que formam... http://fb.me/tqFS2MTy"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-02T20:44:51.000Z",
            "id": "98494490062503936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente Perfeito!O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u00e9 o \u00fanico parque nacional em Portugal. \u00c9 um local onde... http://fb.me/NeDSrNzV"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-02T20:43:00.000Z",
            "id": "98494026025664512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente Perfeito!O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u00e9 o \u00fanico parque nacional em Portugal. \u00c9 um local onde... http://fb.me/UKSfNvyC"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-02T20:41:10.000Z",
            "id": "98493564283133952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente Perfeito!O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u00e9 o \u00fanico parque nacional em Portugal. \u00c9 um local onde... http://fb.me/19903y9CR"
        },
        {
            "author_id": "48611401",
            "created_at": "2011-08-02T20:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "726547063",
                        "start": 0,
                        "username": "c_munhoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "98490114103189504",
            "in_reply_to_user_id": "50625159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@c_munhoz domingo tava fugindo de casa, parei la no parque municipal, lembrei de tu heheheheh vi uma planta la q tu tirou foto #Molegal"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2011-08-02T20:25:15.000Z",
            "id": "98489560568299521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "contam que a chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe (RS) fez uma \u00f3tima gest\u00e3o nos \u00faltimos sete anos; logo, \u00e9 hora de perder o cargo"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-08-02T20:24:44.000Z",
            "id": "98489429064290305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u cresceram 2% no m\u00eas de julho: http://bit.ly/pH6fN9"
        },
        {
            "author_id": "155975307",
            "created_at": "2011-08-02T20:07:45.000Z",
            "id": "98485154191900673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na reuni\u00e3o do Conselho  Gestor do Parque Nacional Saint-Hilaire Lange (intervalo) ;)"
        },
        {
            "author_id": "147679194",
            "created_at": "2011-08-02T20:04:12.000Z",
            "id": "98484261937610752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://goo.gl/92Gar - Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitas\nem julhoParque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitas em julho."
        },
        {
            "author_id": "67661509",
            "created_at": "2011-08-02T19:46:09.000Z",
            "id": "98479721423179779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto levar\u00e1 R$ 100 mil para o Parque Estadual de Canudos. Leia Mais: http://t.co/Apx3mtL"
        },
        {
            "author_id": "347417061",
            "created_at": "2011-08-02T19:29:08.000Z",
            "id": "98475438120255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem A\u00ed.....\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica 2011\nAguardem!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "213121134",
            "created_at": "2011-08-02T19:28:23.000Z",
            "id": "98475248554475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou... RT @GGEESII Saudade de andar de roller no parque municipal. Ser\u00e1 que hoje rola? Rola roller? Kkkkkk =D"
        },
        {
            "author_id": "33548662",
            "created_at": "2011-08-02T19:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52853524",
                        "start": 0,
                        "username": "Estaelsias"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "156384217",
                        "start": 117,
                        "username": "deonirgz"
                    }
                ]
            },
            "id": "98474912687210496",
            "in_reply_to_user_id": "52853524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@Estaelsias Ocorr\u00eancia de neve tb nos c\u00e2nions, no Parque Nacional da Serra Geral. A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 do chefe da unidade @deonirgz"
        },
        {
            "author_id": "39660757",
            "created_at": "2011-08-02T19:16:39.000Z",
            "id": "98472296058064896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministros de Estado visitam reserva extrativista no #Maraj\u00f3. Mins. de Meio Ambiente, Desenvolv. Agr\u00e1rio e Des. Social: http://migre.me/5pliZ"
        },
        {
            "author_id": "198682588",
            "created_at": "2011-08-02T19:13:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "155038240",
                        "start": 68,
                        "username": "FelipeMoro"
                    }
                ]
            },
            "id": "98471525304369152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E sem esquecer n\u00e9 dia 07/08 Showzera de lan\u00e7amento do Cd Do Parcero @FelipeMoro no Parque Municipal em Mandirituba!!!!!! #showfelipemorolive"
        },
        {
            "author_id": "72449620",
            "created_at": "2011-08-02T19:12:28.000Z",
            "id": "98471242667003905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de andar de roller no parque municipal. Ser\u00e1 que hoje rola? Rola roller? Kkkkkk =D"
        },
        {
            "author_id": "14110267",
            "created_at": "2011-08-02T19:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "33548662",
                        "start": 31,
                        "username": "daianasilva"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "156384217",
                        "start": 72,
                        "username": "deonirgz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "999536a34f8d8442"
            },
            "id": "98470634086080512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal. Aqui s\u00f3 frio e vento RT @daianasilva: Neve em Cambar\u00e1 do Sul! RT @deonirgz: Neve no canion Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral!"
        },
        {
            "author_id": "53440528",
            "created_at": "2011-08-02T19:07:38.000Z",
            "id": "98470027803635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a programas, projetos e servi\u00e7os dispon\u00edveis no PEFI - Parque Estadual das Fontes do Ipiranga. http://t.co/wqqSitl"
        },
        {
            "author_id": "33548662",
            "created_at": "2011-08-02T19:05:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "156384217",
                        "start": 27,
                        "username": "deonirgz"
                    }
                ]
            },
            "id": "98469550462484480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neve em Cambar\u00e1 do Sul! RT @deonirgz: Neve no canion Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral!"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2011-08-02T19:03:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6e530bfada5e1b7e"
            },
            "id": "98468916308869120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neve no canion Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral! Por dois momentos distintos cairam flocos de neve na regi\u00e3o dos Aparados."
        },
        {
            "author_id": "255665555",
            "created_at": "2011-08-02T18:55:31.000Z",
            "id": "98466978301349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos in\u00e9ditas do monumento natural da Serra, Mestre \u00c1lvaro, sob o olhar do fot\u00f3grafo Edson Reis.  Curta nossa p\u00e1gina no Facebook e veja +++"
        },
        {
            "author_id": "299179414",
            "created_at": "2011-08-02T18:39:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "98462911885869056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos curtir Trilha e Rappel,no Parque Municipal  Natural das Montanhas de Teresopolis. www.limiteverticaladventure.com.br"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2011-08-02T18:30:58.000Z",
            "id": "98460799110090753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas vagas para a Biotrip do Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o.\nGaranta a sua!\nwww.obichobiotrips.net"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2011-08-02T18:04:03.000Z",
            "id": "98454026756173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitas em julho!!\nhttp://t.co/iP9cKgl"
        },
        {
            "author_id": "95471651",
            "created_at": "2011-08-02T17:44:35.000Z",
            "id": "98449127846846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://ow.ly/5TlBd #turismo"
        },
        {
            "author_id": "306290465",
            "created_at": "2011-08-02T17:31:16.000Z",
            "id": "98445776367267840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional j\u00e1 recebeu 132 mil turistas este ano | ClassiFoz Blog: http://t.co/2WuMO9m"
        },
        {
            "author_id": "158614950",
            "created_at": "2011-08-02T16:52:09.000Z",
            "id": "98435929680777217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virou moda ir pro parque municipal tirar foto ein , pqp WHWEOIEHWIUEW , quero ver quando eu morar l\u00e1 na frente os flagrante que eu vou d\u00e1 kk"
        },
        {
            "author_id": "69405176",
            "created_at": "2011-08-02T16:00:45.000Z",
            "id": "98422996204650496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fotos do Parque Munic.Ribeir\u00e3o Garcia em #Blumenau atr\u00e1s do Angeloni da Fonte que ficou alagado c/o alto n\u00edvel do rio. \n http://t.co/7iSISDh"
        },
        {
            "author_id": "140534884",
            "created_at": "2011-08-02T15:33:42.000Z",
            "id": "98416187104428033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional Peele Pointe nacional Peele Point http://twitpic.com/5zvv2s"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-08-02T15:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "15907720",
                        "start": 74,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "98410202788929536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/eWfiicn via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2011-08-02T14:48:57.000Z",
            "id": "98404927776366592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Curso internacional de poliniza\u00e7\u00e3o: de 10 a 24 de setembro na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3. http://ow.ly/5T8V4"
        },
        {
            "author_id": "71628018",
            "created_at": "2011-08-02T14:47:32.000Z",
            "id": "98404569100455936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior parte do arquip\u00e9lago foi declarada Parque Nacional, com cerca de 8 km\u00b2, para a prote\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies end\u00eamicas l\u00e1 existentes."
        },
        {
            "author_id": "256686296",
            "created_at": "2011-08-02T14:05:29.000Z",
            "id": "98393987941011456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitas em julho, total s\u00e3o 800 mil http://bit.ly/nKMOvV"
        },
        {
            "author_id": "70952138",
            "created_at": "2011-08-02T14:03:08.000Z",
            "id": "98393395789168640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Emenda da senadora L\u00eddice da Mata vai beneficiar Parque Estadual de Canudos\nhttp://t.co/KtimHDH"
        },
        {
            "author_id": "23861785",
            "created_at": "2011-08-02T13:56:33.000Z",
            "id": "98391741270466560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitas em julho, total s\u00e3o 800 mil | H2FOZ: http://bit.ly/nnTswG"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-08-02T13:53:13.000Z",
            "id": "98390900362842112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional j\u00e1 recebeu 132 mil turistas este ano http://radioculturafoz.com.br/new/5603"
        },
        {
            "author_id": "141261326",
            "created_at": "2011-08-02T13:23:04.000Z",
            "id": "98383312896262144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas realizam marcha contra estrada no Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure\rhttp://bit.ly/nOVLkh"
        },
        {
            "author_id": "304577154",
            "created_at": "2011-08-02T13:23:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "18491995",
                        "start": 61,
                        "username": "meadd"
                    }
                ]
            },
            "id": "98383298463670272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 Anos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/y1DfmhH via @meadd"
        },
        {
            "author_id": "38686937",
            "created_at": "2011-08-02T13:15:15.000Z",
            "id": "98381347701264384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plaza shopping \u00e9 o que fica perto do col\u00e9gio rosa perto do parque municipal galera?"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-08-02T13:12:10.000Z",
            "id": "98380569741758466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fernando Lara est\u00e1 no Sesc Pantanal, a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o em \u00e1rea privada do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "14082867",
            "created_at": "2011-08-02T12:58:05.000Z",
            "id": "98377025500352512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "www.sosguaruja.com  Guaruj\u00e1: Ambientalistas querem cria\u00e7\u00e3o de parque municipal ... http://t.co/QaHeGsP"
        },
        {
            "author_id": "71628018",
            "created_at": "2011-08-02T12:44:56.000Z",
            "id": "98373718308438016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Fernando de Noronha \u00e9 hoje administrado pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio)."
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2011-08-02T12:32:42.000Z",
            "id": "98370637176905728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitas em julho!\nNo acumulado do ano o Parque recebeu...\nhttp://t.co/M9Joqt9\u200b/284-turismo.html"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2011-08-02T11:57:46.000Z",
            "id": "98361845932503040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas realizam marcha contra estrada no Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure: http://t.co/YQJPLhp"
        },
        {
            "author_id": "14905265",
            "created_at": "2011-08-02T11:40:38.000Z",
            "id": "98357533739188224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/qElnOg"
        },
        {
            "author_id": "276579432",
            "created_at": "2011-08-02T10:26:08.000Z",
            "id": "98338787557519360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esporte e Academia com 59%: Betim Contagem: Passeio off-road + caminhada + entrada no parque nacional +\nmergulho... http://bit.ly/rl3Ngx"
        },
        {
            "author_id": "43434485",
            "created_at": "2011-08-02T04:22:31.000Z",
            "id": "98247281098231808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada agora ataca em unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Acurizal... http://bit.ly/rgi0YJ"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2011-08-02T02:59:23.000Z",
            "id": "98226359993778176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "QUE LUGAR \u00c9 ESSE? Estamos em um parque nacional no Brasil http://t.co/Xuqz1C1"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-08-02T02:32:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "98219551950508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/1kZWu0v via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "332444650",
            "created_at": "2011-08-02T02:11:44.000Z",
            "id": "98214368474431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O plano de manejo \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie) do Morro do Boa Vista pode ser consultado pela comunidade joinvilense."
        },
        {
            "author_id": "125715843",
            "created_at": "2011-08-02T02:09:42.000Z",
            "id": "98213855402000384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "::: Em Dose \u00danica :::: Parque Nacional j\u00e1 est\u00e1 perto de atingir 1 milh\u00e3o de visitantes ... http://t.co/rh7xuYa"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2011-08-02T00:05:47.000Z",
            "id": "98182669854187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "4\u00ba QUE LUGAR \u00c9 ESSE? - Estamos em um parque nacional no Brasil -  http://t.co/Xuqz1C1"
        },
        {
            "author_id": "97034061",
            "created_at": "2011-08-01T23:50:04.000Z",
            "id": "98178715720237056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore todas as belezas do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) por terra, \u00e1gua e ar. http://ow.ly/5RSVK"
        },
        {
            "author_id": "54794044",
            "created_at": "2011-08-01T23:45:02.000Z",
            "id": "98177448277061632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da vida silvestre, Tarum\u00e3 est\u00e1 amea\u00e7ado pela expans\u00e3o urbana de Manaus. http://tuit.in/iLZ"
        },
        {
            "author_id": "216506621",
            "created_at": "2011-08-01T23:38:48.000Z",
            "id": "98175880924377089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cuba Reparan parque municipal de Fomento. http://bit.ly/oNaI27 #Fomento"
        },
        {
            "author_id": "136588685",
            "created_at": "2011-08-01T23:38:48.000Z",
            "id": "98175880140034049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reparan parque municipal de Fomento. http://bit.ly/qNpZa4 #Fomento"
        },
        {
            "author_id": "301148154",
            "created_at": "2011-08-01T22:53:13.000Z",
            "id": "98164407279947776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha Visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u e se hospede em nosso Hotel com o maior conforto - Veja http://t.co/uV9llxn"
        },
        {
            "author_id": "63592428",
            "created_at": "2011-08-01T22:30:35.000Z",
            "id": "98158712132341760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou no parque estadual do Juca...com o povo da sala Haha #zoa\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "183846126",
            "created_at": "2011-08-01T22:21:46.000Z",
            "id": "98156494444429313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e eu n\u00e3o aguento mais,escrever sobre o parque nacional,pqp!"
        },
        {
            "author_id": "169221874",
            "created_at": "2011-08-01T22:19:00.000Z",
            "id": "98155797502111745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra crescimento no n\u00famero de turistas: http://t.co/qKnxaoP"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-08-01T22:00:04.000Z",
            "id": "98151033318023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado de Minas - Parque Municipal recebe nos dias 13 e 14 o N\u00f4made - Festival Internacional de Diversidade Cultural: http://ow.ly/5S1Cp"
        },
        {
            "author_id": "157796512",
            "created_at": "2011-08-01T21:40:57.000Z",
            "id": "98146222933688320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas realizam marcha contra estrada no Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure http://fb.me/19OvDbZ3L"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2011-08-01T21:31:18.000Z",
            "id": "98143794884657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo espeleol\u00f3gico descobre mais 50 cavernas no Parque Estadual do Sumidouro - http://t.co/yiQWcWv"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-08-01T20:32:21.000Z",
            "id": "98128957341302785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitantes em julho http://ow.ly/5SvoY"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2011-08-01T20:26:01.000Z",
            "id": "98127363681955840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros trabalham nocombate a inc\u00eandio na Mata da Mutuca-RMBH. Chamas amea\u00e7am atingir a S. do Rola Mo\u00e7a, regi\u00e3o tombada Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-08-01T19:57:25.000Z",
            "id": "98120167376166912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Ind\u00edgenas realizam marcha contra estrada no Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure http://bit.ly/pxYoUK"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-08-01T19:43:23.000Z",
            "id": "98116637340876800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: fot\u00f3grafo registra hiena-castanha no Parque Nacional Sperrgebiet, na Nam\u00edbia http://bit.ly/oSNvem"
        },
        {
            "author_id": "34943722",
            "created_at": "2011-08-01T19:42:12.000Z",
            "id": "98116337259397121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil arqueologicamente contempor\u00e2neo: O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, \u00e9 conhecido por suas p... http://bit.ly/q6mDzl"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2011-08-01T19:25:47.000Z",
            "id": "98112207367311360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitantes em julho - Clickfoz http://bit.ly/oStHVM"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2011-08-01T19:22:01.000Z",
            "id": "98111258582200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore o Parque Nacional do Igua\u00e7u por tr\u00eas \u00e2ngulos diferentes. Veja quais s\u00e3o eles: http://migre.me/5oNSA"
        },
        {
            "author_id": "236846202",
            "created_at": "2011-08-01T19:12:00.000Z",
            "id": "98108738073919488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio off-road + caminhada + entrada no parque nacional + http://migre.me/5oExg #promocao"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2011-08-01T18:59:37.000Z",
            "id": "98105623140507648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ClicaBras\u00edlia: Inc\u00eandio na Floresta Nacional come\u00e7a a ser controlado http://t.co/2sVaxLb"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-08-01T18:56:06.000Z",
            "id": "98104735780962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "48611401",
            "created_at": "2011-08-01T18:55:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "726547063",
                        "start": 45,
                        "username": "c_munhoz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "98104566603710464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem estive no parque municipal, lembrei do @C_Munhoz q por sinal SUMIU hehehhe"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-08-01T18:51:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "26026236",
                        "start": 3,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "98103498599706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @clickfoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitantes em julho http://www.clickfozdoiguacu.com.br/\u2026 (cont) http://deck.ly/~0oDPl"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-08-01T18:50:56.000Z",
            "id": "98103436901494784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitantes em julho http://t.co/7BwKRcX"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2011-08-01T18:16:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "3377298112",
                        "start": 18,
                        "username": "ThaisThaina"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "3403536070",
                        "start": 39,
                        "username": "lucas_soprani"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1263661519251943427",
                        "start": 54,
                        "username": "Cbolitos"
                    }
                ]
            },
            "id": "98094653785640960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brendabiterncour @thaisthaina @_liidi @lucas_soprani @cbolitos Explore o Parque Nacional do Igua\u00e7u por tr\u00eas \u00e2ngulos: http://migre.me/5oONP"
        },
        {
            "author_id": "55548454",
            "created_at": "2011-08-01T18:13:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53050495",
                        "start": 0,
                        "username": "jeffersonsa1000"
                    }
                ]
            },
            "id": "98094001705598976",
            "in_reply_to_user_id": "53050495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeffersonsa1000 Pedra da Boca fica no Parque Estadual Pedra da Boca, que fica a 4 km de Passe e Fica"
        },
        {
            "author_id": "187373557",
            "created_at": "2011-08-01T18:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "83132555",
                        "start": 3,
                        "username": "ClasseAatend3"
                    }
                ]
            },
            "id": "98092129804484609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ClasseAatend3 #viajeaqui: Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: o equil\u00edbrio delicado do grande parque de Portugal http://bit.ly/moWW4Q"
        },
        {
            "author_id": "83132555",
            "created_at": "2011-08-01T18:03:00.000Z",
            "id": "98091373290471424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viajeaqui: Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: o equil\u00edbrio delicado do grande parque de Portugal http://bit.ly/moWW4Q"
        },
        {
            "author_id": "179593605",
            "created_at": "2011-08-01T18:01:02.000Z",
            "id": "98090879448924161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os p\u00f4neis do parque municipal que agente andava neles na inf\u00e2ncia n\u00e3o eram malditos!! P\u00f4neis Malditos"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2011-08-01T17:54:14.000Z",
            "id": "98089166977499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitantes em julho\nhttp://t.co/8YudteB"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2011-08-01T17:51:50.000Z",
            "id": "98088563471679488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitantes em julho: No acumulado do ano (janeiro a julho) o Parque rec... http://bit.ly/oYSB85"
        },
        {
            "author_id": "84675058",
            "created_at": "2011-08-01T17:51:45.000Z",
            "id": "98088543397752832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da vida silvestre, Tarum\u00e3 est\u00e1 amea\u00e7ado pela expans\u00e3o urbana de Manaus http://fb.me/10sOCiqzG"
        },
        {
            "author_id": "50718603",
            "created_at": "2011-08-01T17:25:36.000Z",
            "id": "98081960156606465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Ipanema ter\u00e1 cinco hectares para o lazer da popula\u00e7\u00e3o...http://t.co/B2ZNZiM"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2011-08-01T16:59:01.000Z",
            "id": "98075270623408128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para explorar o Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa h\u00e1 basicamente tr\u00eas formas: caminhando, de helic\u00f3ptero e de barco: http://migre.me/5oKMw"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-08-01T16:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "98072014371307521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/79LMOKk via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "8611362",
            "created_at": "2011-08-01T16:20:14.000Z",
            "id": "98065511518187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rod RS, 466, Canela) http://4sq.com/renz1z"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-08-01T16:14:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "15907720",
                        "start": 74,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "98064016475299840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/nqxGdi9 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "63374018",
            "created_at": "2011-08-01T16:11:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.017965,
                        -3.098646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "98063232257892352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na falta do que fazer.. Hahaha (@ Parque Municipal do Idoso) http://4sq.com/q469L9"
        },
        {
            "author_id": "219142172",
            "created_at": "2011-08-01T16:01:00.000Z",
            "id": "98060672117645312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio off-road + caminhada + entrada no parque nacional + mergulho no Rio Cip\u00f3 e cach... http://dealandia.com/c/363730"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-08-01T16:00:39.000Z",
            "id": "98060581512294401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem programa\u00e7\u00e3o pra hoje? Passe na Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal, e doe sangue! O hemocentro funciona at\u00e9 18h."
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2011-08-01T15:23:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "30864447",
                        "start": 31,
                        "username": "eviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "98051310573731841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara \u00e9 uma linda cidade! RT @eviagens: Conhe\u00e7a o Parque Nacional de #Ubajara, no interior do Cear\u00e1. http://bit.ly/pAkfuh"
        },
        {
            "author_id": "30864447",
            "created_at": "2011-08-01T15:23:16.000Z",
            "id": "98051176720896000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de #Ubajara, no interior do Cear\u00e1. http://bit.ly/pAkfuh"
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2011-08-01T14:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "130516189",
                        "start": 125,
                        "username": "redemocoronga"
                    }
                ]
            },
            "id": "98042823550582784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Branca \u00e9 na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns e uma das comunidades com Arranjos Educativos Locais do #vivoeduca e @redemocoronga"
        },
        {
            "author_id": "130516189",
            "created_at": "2011-08-01T14:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "130516189",
                        "start": 125,
                        "username": "redemocoronga"
                    }
                ]
            },
            "id": "98042818781659136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Branca \u00e9 na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns e uma das comunidades com Arranjos Educativos Locais do #vivoeduca e @redemocoronga"
        },
        {
            "author_id": "304577154",
            "created_at": "2011-08-01T14:11:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "18491995",
                        "start": 61,
                        "username": "meadd"
                    }
                ]
            },
            "id": "98033216002330624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 anos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/y1DfmhH via @meadd"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2011-08-01T14:08:01.000Z",
            "id": "98032237915811840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore o Parque Nacional do Igua\u00e7u por tr\u00eas \u00e2ngulos diferentes: http://migre.me/5oIQj"
        },
        {
            "author_id": "65054776",
            "created_at": "2011-08-01T14:00:55.000Z",
            "id": "98030449812705281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Itagua\u00ed come\u00e7a constru\u00e7\u00e3o de Parque Municipal. A \u00e1rea trar\u00e1 op\u00e7\u00f5es de lazer para todas as idades http://twitpic.com/5zbvd1"
        },
        {
            "author_id": "266666398",
            "created_at": "2011-08-01T13:36:55.000Z",
            "id": "98024410279198720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio off-road + caminhada + entrada no parque nacional + mergulho no Rio Cip\u00f3 e cachoeira e muito ... http://aponta.me/VMj #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "174024931",
            "created_at": "2011-08-01T13:31:24.000Z",
            "id": "98023022119755777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio off-road + caminhada + entrada no parque nacional + mergulho no Rio Cip\u00f3 e cachoeira e muito ... http://aponta.me/VKP #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "54794044",
            "created_at": "2011-08-01T13:26:54.000Z",
            "id": "98021890291007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ref\u00fagio da vida silvestre, Tarum\u00e3 est\u00e1 amea\u00e7ado pela expans\u00e3o urbana de Manaus http://tuit.in/iLZ"
        },
        {
            "author_id": "39997441",
            "created_at": "2011-08-01T13:10:29.000Z",
            "id": "98017759182598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este ano de 2011 o Parque Nacional da Tijuca (PNT) esta comemorando 50 anos. A festa ser\u00e1 dia 10 na Quinta da Boa... http://fb.me/NgJeHDBf"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2011-08-01T13:10:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15794158,
                        -25.09654929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "98017691247448065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja esta bela galeria de fotos do Parque Estadual de Vila Velha, localizado em Ponta Grossa - http://bit.ly/qFkXrX #ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "236849035",
            "created_at": "2011-08-01T12:47:40.000Z",
            "id": "98012017314627584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional de Serengueti est\u00e1 o complexo hoteleiro Singita Grumeti Reserves, que acaba de ganhar o... http://fb.me/Gg5xcFkL"
        },
        {
            "author_id": "113120251",
            "created_at": "2011-08-01T12:06:05.000Z",
            "id": "98001552446459905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mistura de vida selvagem e civiliza\u00e7\u00e3o: parque nacional de Peneda-Ger\u00eas, em Portugal. Divers\u00e3o certa pra quem ama muito a natureza."
        },
        {
            "author_id": "14905265",
            "created_at": "2011-08-01T11:59:58.000Z",
            "id": "98000013204004864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/nWdrLY"
        },
        {
            "author_id": "160726846",
            "created_at": "2011-08-01T11:28:58.000Z",
            "id": "97992211941163008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecologia -  Na Reserva de Marapendi, entre a Barra e o Recreio, no Rio, \u00c0rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental complet\u2026 (cont) http://deck.ly/~9kt5Z"
        },
        {
            "author_id": "236373139",
            "created_at": "2011-08-01T11:07:12.000Z",
            "id": "97986732909273088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabado eu fui no camp. do parque municipal. encontrei varias pessoas, minha @caahhalls777 , ..."
        },
        {
            "author_id": "172483185",
            "created_at": "2011-08-01T09:51:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "331102519",
                        "start": 0,
                        "username": "BoscoAfonso_"
                    }
                ]
            },
            "id": "97967597261307905",
            "in_reply_to_user_id": "331102519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BoscoAfonso_ vale ressaltar que \u00e9 Reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel com legisla\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria. Hj o munic\u00edpio tem recursos financeiros"
        },
        {
            "author_id": "330478799",
            "created_at": "2011-08-01T09:25:43.000Z",
            "id": "97961196162007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio off-road + caminhada + entrada no parque nacional + mergulho no Rio Cip\u00f3 e cachoeira e muito mais, por ... http://migre.me/5oE4N"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-08-01T09:25:26.000Z",
            "id": "97961121805381632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REQUERIMENTO DE INDICA\u00c7\u00c3O N\u00ba , DE 2011 - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u201cMonumento Natural de Pipa\u201d,: http://bit.ly/o9FHmE  Divulgem!!"
        },
        {
            "author_id": "34570207",
            "created_at": "2011-08-01T04:24:43.000Z",
            "id": "97885444641001473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fant\u00e1stico parab\u00e9ns Xandy Negr\u00e3o pela sua mans\u00e3o em plena \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Vamos ver quantos recursos ele ainda tem na manga."
        },
        {
            "author_id": "285424188",
            "created_at": "2011-08-01T04:23:47.000Z",
            "id": "97885211660009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj as mina do axe no parque municipal tava de brincadeira kk , s\u00f3 coisa bonita :D dl\u00e7 dms"
        },
        {
            "author_id": "54037923",
            "created_at": "2011-08-01T02:33:40.000Z",
            "id": "97857499260137473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - BR http://twitpic.com/5z4h12"
        },
        {
            "author_id": "115389716",
            "created_at": "2011-08-01T02:07:28.000Z",
            "id": "97850905248010241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "mu\u00e7arela todo mundo fala n\u00e9, mas das casas\nconstruidas em area protegida ninguem comenta n\u00e9? #fail"
        },
        {
            "author_id": "101264377",
            "created_at": "2011-08-01T02:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "101264377",
                        "start": 57,
                        "username": "Andranjos"
                    }
                ]
            },
            "id": "97850889066389505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 26/08 O PARQUE MUNICIPAL DE PETROLINA-PE VAI TREMER! @andranjos e DEVOTOS (Recife) NO RAIZ E REMIX FESTIVAL - http://t.co/I85H0P2"
        },
        {
            "author_id": "154740372",
            "created_at": "2011-08-01T01:16:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "97837963983060992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa, hoje foi um dia e tanto no parque municipal com #UzamigoBelval"
        },
        {
            "author_id": "39428403",
            "created_at": "2011-08-01T01:11:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "29797128",
                        "start": 3,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "97836865369022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "U\u00e9 @showdavida, faltou falar da mans\u00e3o do Luciano Huck que tb ta em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, fora ter cercado a praia http://t.co/58iEIjJ"
        },
        {
            "author_id": "103838747",
            "created_at": "2011-08-01T01:10:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "97836561042898944",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@showdavida t\u00e1 falando de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, mas na realidade s\u00e3o \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Permanente."
        },
        {
            "author_id": "60111880",
            "created_at": "2011-08-01T01:08:56.000Z",
            "id": "97836174705557505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "55334891",
            "created_at": "2011-08-01T01:06:03.000Z",
            "id": "97835451313946624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Fantastico vai mostrar a casa do Luciano Huck em Angra que tb foi construida em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental? #globomostraTODAverdade"
        },
        {
            "author_id": "83860367",
            "created_at": "2011-08-01T01:01:04.000Z",
            "id": "97834196923457537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fantastico passando constru\u00e7\u014des ilegais em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, vao deixar o lago paranoa de fora? E Vicente Pires?"
        },
        {
            "author_id": "177257906",
            "created_at": "2011-08-01T00:59:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "73745956",
                        "start": 0,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "97833766373953536",
            "in_reply_to_user_id": "73745956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvarodias_ Fant\u00e1stico est\u00e1 denuciando mans\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.E Raposo serra do Sol?N\u00e3o foi mais r\u00e1pida a retirada?"
        },
        {
            "author_id": "177257906",
            "created_at": "2011-08-01T00:58:24.000Z",
            "id": "97833523641192448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico est\u00e1 denuciando mans\u00f5es em situa\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.E Raposo serra do Sol?N\u00e3o foi mais r\u00e1pida a retirada?"
        },
        {
            "author_id": "266925874",
            "created_at": "2011-08-01T00:56:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "48891570",
                        "start": 0,
                        "username": "danismrego"
                    }
                ]
            },
            "id": "97832967799447554",
            "in_reply_to_user_id": "48891570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danismrego Estava falando das mansoes nos lenoces maranhences,construcoes irregulares(em area protegida)"
        },
        {
            "author_id": "23348563",
            "created_at": "2011-08-01T00:55:49.000Z",
            "id": "97832872429367296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 q a Globo vai falar da pousada do Luciano Huck em Fernando de Noronha q fica dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?! Hummmm"
        },
        {
            "author_id": "15960447",
            "created_at": "2011-08-01T00:55:14.000Z",
            "id": "97832728283709440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: RT @pinkywainer: vai mostrar a casa do hulk em angra? #fantastico"
        },
        {
            "author_id": "33372475",
            "created_at": "2011-08-01T00:54:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "29797128",
                        "start": 11,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "97832501967462401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que o @showdavida vai mostrar a casa do Luciano Huck tb? Parece que a casa dele em Angra \u00e9 em area protegida \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "83887548",
            "created_at": "2011-08-01T00:51:12.000Z",
            "id": "97831713677389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Globo vai mostrar a mans\u00e3o do Luciano Huck nessa mat\u00e9ria sobre constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? http://t.co/4h0FpI0"
        },
        {
            "author_id": "39870735",
            "created_at": "2011-08-01T00:39:25.000Z",
            "id": "97828748602261505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caaansada depois da minha longa caminhada pelo parque nacional ... mas valeu!"
        },
        {
            "author_id": "175787541",
            "created_at": "2011-07-31T23:59:36.000Z",
            "id": "97818724836446208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha quem fesha ir bater uma bola no parque municipal anoite ? 18:30 eu to l\u00e1 ;D"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2011-07-31T22:18:26.000Z",
            "id": "97793269303484417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo o Rio: Marapendi, Reserva e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, uso restrito. OG de hoje diz: pode mudar. Aten\u00e7\u00e3o urbanistas e ambientalistas!"
        },
        {
            "author_id": "33927327",
            "created_at": "2011-07-31T22:12:50.000Z",
            "id": "97791858771623937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E Hj a manh\u00e3 come\u00e7ou com + feira  hippy pras compras de despedida e visita ao parque municipal concerto + q lindo com o cen\u00e0rio perfeito!"
        },
        {
            "author_id": "289047187",
            "created_at": "2011-07-31T22:11:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "65473559",
                        "start": 116,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "97791586913615872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro, em Lagoa Santa (MG), descobre mais 50 cavernas - Cidades - R7 http://t.co/Rv1dtf9 via @portalR7"
        },
        {
            "author_id": "60570739",
            "created_at": "2011-07-31T21:23:54.000Z",
            "id": "97779543049379840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ru\u00ednas de uma hidrel\u00e9trica - Fotos Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas - Revista National Geographic Brasil http://t.co/NmEzQIP"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2011-07-31T21:17:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 1,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31962399,
                        -25.43641039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "97777925247606785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@ngbrasil: Veja fotos do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, em Portugal http://t.co/pM2I70Z\u201d"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-07-31T21:13:11.000Z",
            "id": "97776848129359872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Veja fotos do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, em Portugal http://bit.ly/nM1fvc"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-31T20:57:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "97772919245119488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/lKpwbX7 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "152744697",
            "created_at": "2011-07-31T20:46:20.000Z",
            "id": "97770091525054464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de chegar do parque municipal de Barueri tava mo miado uns loco la dan\u00e7ando axe :S #CREDOOO"
        },
        {
            "author_id": "33614354",
            "created_at": "2011-07-31T20:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "29101242",
                        "start": 0,
                        "username": "thatsenne"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "97767146691624960",
            "in_reply_to_user_id": "29101242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thatsenne na floresta nacional de ipanema, no mesmo lugar que foi o do fiuk ;o"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2011-07-31T20:12:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18079733",
                        "start": 1,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3196456,
                        -25.43639888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "97761678111932416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@viajeaqui: Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: o equil\u00edbrio delicado do grande parque de Portugal http://t.co/75lNYBl\u201d"
        },
        {
            "author_id": "18079733",
            "created_at": "2011-07-31T20:11:13.000Z",
            "id": "97761252092284930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: o equil\u00edbrio delicado do grande parque de Portugal http://bit.ly/moWW4Q"
        },
        {
            "author_id": "61883180",
            "created_at": "2011-07-31T19:30:08.000Z",
            "id": "97750912805777408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira e comente a mat\u00e9ria sobre ecoturismo em Petr\u00f3polis, e saiba mais sobre o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: http://goo.gl/B9jXC"
        },
        {
            "author_id": "20083226",
            "created_at": "2011-07-31T19:29:32.000Z",
            "id": "97750761554976768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias de Natureza em Territ\u00f3rio de Lobo: \u00ad\u00ad\nEm pleno parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\nUm programa de f\u00e9rias eco... http://bit.ly/o3cdVT"
        },
        {
            "author_id": "147938721",
            "created_at": "2011-07-31T19:25:37.000Z",
            "id": "97749777072132096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem nova esp\u00e9cie de roedor no Parque Nacional de Jurubatiba, em #Maca\u00e9 http://ow.ly/5RzY8"
        },
        {
            "author_id": "69681004",
            "created_at": "2011-07-31T19:02:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "97744004233445376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/mVn78x"
        },
        {
            "author_id": "33381337",
            "created_at": "2011-07-31T18:44:01.000Z",
            "id": "97739307812519936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://moby.to/823seu   Trenzinho no Parque Municipal. BH"
        },
        {
            "author_id": "342837892",
            "created_at": "2011-07-31T18:15:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "196587655",
                        "start": 85,
                        "username": "Escoria13"
                    }
                ]
            },
            "id": "97732077197336578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 de agosto evento \u201cTarde do rock\u201d no Parque Municipal \u2013 Barueri das 14h as 18h com @Escoria13 + bandas (: http://twitpic.com/5yxv7p"
        },
        {
            "author_id": "40766111",
            "created_at": "2011-07-31T18:05:10.000Z",
            "id": "97729531372253184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza natural do Brasil \u2013  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: Esta cole\u00e7\u00e3o de fotos mostra o belo Parque ... http://bit.ly/q1JE96"
        },
        {
            "author_id": "41241179",
            "created_at": "2011-07-31T18:05:06.000Z",
            "id": "97729511784849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza natural do Brasil \u2013  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: Esta cole\u00e7\u00e3o de fotos mostra o belo Parque ... http://bit.ly/q1JE96"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2011-07-31T18:05:04.000Z",
            "id": "97729506042843136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza natural do Brasil \u2013  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: Esta cole\u00e7\u00e3o de fotos mostra o belo Parque ... http://bit.ly/qjlaco"
        },
        {
            "author_id": "298849814",
            "created_at": "2011-07-31T18:05:04.000Z",
            "id": "97729506034454528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza natural do Brasil \u2013  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: Esta cole\u00e7\u00e3o de fotos mostra o belo Parque ... http://bit.ly/qjlaco"
        },
        {
            "author_id": "83187190",
            "created_at": "2011-07-31T18:05:04.000Z",
            "id": "97729505770217472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza natural do Brasil \u2013  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: Esta cole\u00e7\u00e3o de fotos mostra o belo Parque ... http://bit.ly/pVut70"
        },
        {
            "author_id": "171557132",
            "created_at": "2011-07-31T17:32:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.566832,
                        -23.85817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "97721368409423872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rodovia dos Imigrantes, Rodovia Anchieta, Santos / S\u00e3o\tPaulo) http://4sq.com/nLpr3c"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-07-31T17:11:26.000Z",
            "id": "97716007921127424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ref\u00fagio da vida silvestre, Tarum\u00e3 est\u00e1 amea\u00e7ado pela expans\u00e3o urbana de Manaus. http://t.co/1gUM62Q"
        },
        {
            "author_id": "106268556",
            "created_at": "2011-07-31T16:50:34.000Z",
            "id": "97710758766460928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia liiiindoooo!!! passeio de bike pela ciclofaixa aqui...at\u00e9 o parque Villa Lobos...at\u00e9 a parque municipal Mario Pimenta...tipo uns 16km!!!"
        },
        {
            "author_id": "93054139",
            "created_at": "2011-07-31T16:19:52.000Z",
            "id": "97703029557571584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a natureza me ama. me ama tanto que ontem no parque nacional caiu um galho razoavelmente grande do meu lado e eu fiquei 'omg O.O'"
        },
        {
            "author_id": "119545538",
            "created_at": "2011-07-31T15:47:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "97694790107402240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje acordei cedo e fui pro parque municipal, tocou uma orquestra l\u00e1 muito bacana, depois achei um menino tocando viol\u00e3o *----* muito fofo."
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2011-07-31T15:41:52.000Z",
            "id": "97693467328778241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da vida silvestre, Tarum\u00e3 est\u00e1 amea\u00e7ado pela expans\u00e3o urbana de Manaus (AM): http://bit.ly/roTFBO"
        },
        {
            "author_id": "39974387",
            "created_at": "2011-07-31T14:56:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23797607,
                        -16.7040262
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "97682029285605376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamo! #pedalgoiano (@ Parque Municipal Flamboyant) [pic]: http://4sq.com/oODxKb"
        },
        {
            "author_id": "37662286",
            "created_at": "2011-07-31T14:45:14.000Z",
            "id": "97679216086233088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concertos no parque - Parque Municipal BH http://twitpic.com/5yur4p"
        },
        {
            "author_id": "92359448",
            "created_at": "2011-07-31T14:41:30.000Z",
            "id": "97678276042031104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chris Pottler e Orquestra sinfonica de MG no parque municipal : tudo de bom pra come\u00e7ar a semana"
        },
        {
            "author_id": "342837892",
            "created_at": "2011-07-31T14:31:14.000Z",
            "id": "97675694259179520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e lembrando: DIA 2O/O8 \u00e9 o lan\u00e7amento da Single #UmaNovaVida ... Show no parque municipal de Barueri !!"
        },
        {
            "author_id": "125619682",
            "created_at": "2011-07-31T13:59:02.000Z",
            "id": "97667589295185920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo jazz no Parque Municipal! Programa light no doming\u00e3o! Vale a pena!"
        },
        {
            "author_id": "37662286",
            "created_at": "2011-07-31T13:48:26.000Z",
            "id": "97664921675898880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socorro que o parque t\u00e1 lotaaaaaado. O povo veio Ouvir Jazz no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "129854436",
            "created_at": "2011-07-31T13:39:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "15907720",
                        "start": 82,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "97662788167671808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro descobre mais 50 cavernas |: http://t.co/JXT8122 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "64500444",
            "created_at": "2011-07-31T13:31:02.000Z",
            "id": "97660540775702528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Penhasco Dois Irm\u00e3os est\u00e1 mais ecologicamente correto. http://glo.bo/n8Dg8j #EngenhariaAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "148011356",
            "created_at": "2011-07-31T13:30:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "97660435398004736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou la no parque municipal jogar comida pros pombos..."
        },
        {
            "author_id": "21866940",
            "created_at": "2011-07-31T13:29:49.000Z",
            "id": "97660235782696960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogando um t\u00eanis! (@ Parque Municipal) http://4sq.com/o9NlQR"
        },
        {
            "author_id": "323489840",
            "created_at": "2011-07-31T13:28:32.000Z",
            "id": "97659913878245376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta do parque nacional da Tijuca, maior floresta urbana do mundo! \u00c9 aqui no Rio de Janeiro n\u00e3o deixe de conferir!"
        },
        {
            "author_id": "62537424",
            "created_at": "2011-07-31T13:28:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.58453369,
                        -21.72633442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "97659862686777344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vassununga (Via Anhanguera, km 243, Santa Rita do Passa Quatro) http://4sq.com/rfEtu5"
        },
        {
            "author_id": "126693067",
            "created_at": "2011-07-31T13:28:13.000Z",
            "id": "97659835348299776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal em #BH ouvindo #osmg ....  Quer melhor ? http://twitpic.com/5ytkrd"
        },
        {
            "author_id": "238664948",
            "created_at": "2011-07-31T13:22:16.000Z",
            "id": "97658338225041409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkkk parque municipal dia 20 escoria 13 \u00f1  falten aparti das 13:30"
        },
        {
            "author_id": "43683052",
            "created_at": "2011-07-31T13:22:03.000Z",
            "id": "97658281111191552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Pedra Azul (Pedra Azul) http://4sq.com/otLFb2"
        },
        {
            "author_id": "37662286",
            "created_at": "2011-07-31T12:55:09.000Z",
            "id": "97651512020447232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro parque Municipal com Minha irm\u00e3 assistir \" Concertos  no parque\" ."
        },
        {
            "author_id": "54710261",
            "created_at": "2011-07-31T12:39:48.000Z",
            "id": "97647647493595137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no parque municipal, vou ouvir a orquestra sinfonica e parece q vai ser mto doido!!"
        },
        {
            "author_id": "103077531",
            "created_at": "2011-07-31T12:30:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "71875776",
                        "start": 75,
                        "username": "deboraildencio"
                    }
                ]
            },
            "id": "97645406523113472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Indo para o parque municipal assistir um conserto com minha amada @deboraildencio bom d+"
        },
        {
            "author_id": "51917150",
            "created_at": "2011-07-31T12:17:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "331747596",
                        "start": 0,
                        "username": "Fejao_DarthBean"
                    }
                ]
            },
            "id": "97641967340617728",
            "in_reply_to_user_id": "331747596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fejao_DarthBean Parque Municipal hoje \u00e0s 10h da madrugada..."
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-07-31T12:14:08.000Z",
            "id": "97641190006067200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "223500224",
            "created_at": "2011-07-31T12:07:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.162407,
                        41.72713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "97639609781067776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En el parque nacional da peneda, Sierra de G\u00eares.  @ Serra do Ger\u00eas http://instagr.am/p/I-gv5/"
        },
        {
            "author_id": "8370452",
            "created_at": "2011-07-31T11:54:05.000Z",
            "id": "97636142932955137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do Parque Estadual do Jaragu\u00e1, pra fazer a trilha do Pico. Tomara q esteja aberta, o tempo n\u00e3o ajuda..."
        },
        {
            "author_id": "81116082",
            "created_at": "2011-07-31T11:50:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "97635343439896577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/qCsdN6"
        },
        {
            "author_id": "14905265",
            "created_at": "2011-07-31T11:27:46.000Z",
            "id": "97629522349924352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/pYJNHK"
        },
        {
            "author_id": "165151129",
            "created_at": "2011-07-31T03:48:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "36691783",
                        "start": 99,
                        "username": "FlavioVenturini"
                    }
                ]
            },
            "id": "97513885573197828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "v\u00e7 mando uma musica \nnova no parque municipal muito boa vai toka ela dia 11 - http://bit.ly/d5YNAB @FlavioVenturini #twitradio"
        },
        {
            "author_id": "79755228",
            "created_at": "2011-07-31T02:59:42.000Z",
            "id": "97501662926745601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A madrugada t\u00e1 rendendo... agora vou come\u00e7ar o material da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Intervales... esse vou demorar um dois dias, hahahahaha"
        },
        {
            "author_id": "15344610",
            "created_at": "2011-07-31T02:55:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "86990708",
                        "start": 15,
                        "username": "fernandeschris"
                    }
                ]
            },
            "id": "97500521451098112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda foto! RT @fernandeschris: GPS dos meus pensamentos -Parque Nacional de Utah http://t.co/1mlPQaj"
        },
        {
            "author_id": "86990708",
            "created_at": "2011-07-31T02:52:31.000Z",
            "id": "97499855303344128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GPS dos meus pensamentos -Parque Nacional de Utah http://twitpic.com/5ykm4r"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2011-07-31T02:00:07.000Z",
            "id": "97486667966976001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem Chris Potter e Orquestra Sinf\u00f4nica de Minas Gerais  no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00ea Giannetti \u00e0s 10h http://soubh.eu/pR3NEa"
        },
        {
            "author_id": "154740372",
            "created_at": "2011-07-31T01:48:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "97483747703799808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 jogar #FUTEBOL no parque municipal de samba can\u00e7\u00e3o \u00f5/"
        },
        {
            "author_id": "341277661",
            "created_at": "2011-07-31T01:35:08.000Z",
            "id": "97480382009716736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro, em Lagoa &lt;br&gt; Santa (MG), descobre mais 50 cavernas http://goo.gl/fb/nH10U"
        },
        {
            "author_id": "49960679",
            "created_at": "2011-07-31T01:27:44.000Z",
            "id": "97478519130570752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Ginasio Tio Luis (Parque Municipal Mata da Bica, Formosa) http://4sq.com/n27YGM"
        },
        {
            "author_id": "8838672",
            "created_at": "2011-07-31T01:11:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "97474541101658114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/ruzztI"
        },
        {
            "author_id": "79755228",
            "created_at": "2011-07-31T01:06:22.000Z",
            "id": "97473139222659072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madrugada de insetos e muito som aqui no lab... material da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins... espero acabar hoje ainda :)"
        },
        {
            "author_id": "6049592",
            "created_at": "2011-07-31T01:00:44.000Z",
            "id": "97471724769132545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional de Ipanema http://instagr.am/p/I70Ak/"
        },
        {
            "author_id": "114326322",
            "created_at": "2011-07-31T00:24:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "97462706491240448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro descobre mais 50 cavernas - Minas - Hoje em Dia: http://t.co/OMrNcwi via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2011-07-30T23:54:52.000Z",
            "id": "97455146023403522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro, em Lagoa  Santa (MG), descobre mais 50 cavernas: Reserva conta agora com cem cavid... http://bit.ly/oTVpt1"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2011-07-30T23:54:51.000Z",
            "id": "97455145553637377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro, em Lagoa  Santa (MG), descobre mais 50 cavernas: Reserva conta agora com cem cavid... http://bit.ly/pP2dO9"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2011-07-30T23:54:51.000Z",
            "id": "97455145117425667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro, em Lagoa  Santa (MG), descobre mais 50 cavernas http://migre.me/5o7kf"
        },
        {
            "author_id": "283570316",
            "created_at": "2011-07-30T23:54:51.000Z",
            "id": "97455142537932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro, em Lagoa  Santa (MG), descobre mais 50 cavernas http://bit.ly/pP2dO9"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-07-30T23:54:50.000Z",
            "id": "97455141220921344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro, em Lagoa  Santa (MG), descobre mais 50 cavernas http://bit.ly/oTVpt1"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-07-30T23:54:50.000Z",
            "id": "97455141166387200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro, em Lagoa  Santa (MG), descobre mais 50 cavernas http://bit.ly/pP2dO9"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-07-30T23:54:49.000Z",
            "id": "97455135151767552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro, em Lagoa  Santa (MG), descobre mais 50 cavernas: Reserva conta agora com cem cavidade... http://mw1.in/jYK"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-07-30T23:54:48.000Z",
            "id": "97455131121029121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro, em Lagoa  Santa (MG), descobre mais 50 cavernas: Reserva conta agora com cem... http://tinyurl.com/3kog9aj"
        },
        {
            "author_id": "20931363",
            "created_at": "2011-07-30T23:52:13.000Z",
            "id": "97454481381396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no fant\u00e1stico, mans\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. huuuum, e a daquele senhor errado, luciano huck?"
        },
        {
            "author_id": "240944382",
            "created_at": "2011-07-30T23:39:07.000Z",
            "id": "97451185602174977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui l\u00e1 pro parque municipal de Barueri de skate pra ver o campeonato,cheguei la ja tinha acabado #Fail  :X"
        },
        {
            "author_id": "103011429",
            "created_at": "2011-07-30T23:37:24.000Z",
            "id": "97450752267649025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "III Confer\u00eancia Municipal de Pol\u00edticas P\u00fablicas para Mulheres. 03 a 05.08, no Parque Municipal do Idoso, em Manaus. http://ning.it/oeCyD3"
        },
        {
            "author_id": "153899703",
            "created_at": "2011-07-30T23:36:11.000Z",
            "id": "97450446997831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mmvr1976 Passeio no Parque Nacional de Aparados da Serra e na Serra do Rio do Rastro... \nhttp://t.co/GWgp6XM //muito legal. valeu a pena"
        },
        {
            "author_id": "279626879",
            "created_at": "2011-07-30T23:22:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "216819250",
                        "start": 0,
                        "username": "Weellingtoon_"
                    }
                ]
            },
            "id": "97446927179849728",
            "in_reply_to_user_id": "257760441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@weellingtoon_ ' SAUHSA'- Fui pro parque municipal de barueri ' aai e uma caminhadinha ', ate la ', aai e ruin' & dp\u00e7 pra volta tbn kk"
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2011-07-30T23:19:46.000Z",
            "id": "97446313578340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Telecentro de Nuquini vai compartihar o sinal do Gesac com a Comunidade de Prainha, na outra margem do Rio Tapaj\u00f3s, na Floresta Nacional"
        },
        {
            "author_id": "290278959",
            "created_at": "2011-07-30T22:55:41.000Z",
            "id": "97440255216586753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 quadra, la no parque municipal, demored ? fala com ele, ele ja sabe, \u00e9  s\u00f3 marca o dia e a hora, mais nessa semana das trimestrais falo"
        },
        {
            "author_id": "290278959",
            "created_at": "2011-07-30T22:45:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "454797568",
                        "start": 21,
                        "username": "Caiio_07"
                    }
                ]
            },
            "id": "97437648783810560",
            "in_reply_to_user_id": "197562052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeehcampel ve com o @caiio_07 pra gente  ir joga bola no parque municipal, ve que dia e hora o time dele vai l\u00e1, pra joga contra o meu"
        },
        {
            "author_id": "39805814",
            "created_at": "2011-07-30T22:39:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "97436152470061056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltei do Parque Municipal e fui tomar banho e que por acaso, a \u00e1gua estava gelad\u00edssima. E depois fui pra Liberdade."
        },
        {
            "author_id": "141404108",
            "created_at": "2011-07-30T22:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "328788815",
                        "start": 75,
                        "username": "BravoHenrique"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "97435106645508096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa hoje o dia no Parque nacional da Tijuca com meus amigos @lucampoos e @BravoHenrique Foi muito legal, mas j\u00e1 vou me arrumar pra festa !"
        },
        {
            "author_id": "115117710",
            "created_at": "2011-07-30T22:34:14.000Z",
            "id": "97434854559465472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha tem cl\u00e1ssicos do jazz no parque municipal Bh filarm\u00f4nica\nde minas gerais.espero voc\u00eas!!!"
        },
        {
            "author_id": "72126153",
            "created_at": "2011-07-30T22:27:14.000Z",
            "id": "97433093358624768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente tava indo pro parque municipal e entramos no lugar errado UAHSUHASUH"
        },
        {
            "author_id": "37246739",
            "created_at": "2011-07-30T22:22:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "67979748",
                        "start": 0,
                        "username": "Marijolan"
                    }
                ]
            },
            "id": "97431810442657792",
            "in_reply_to_user_id": "67979748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marijolan Parque Estadual do Sumidouro descobre mais 50 cavernas http://bit.ly/qkIQm2"
        },
        {
            "author_id": "103011429",
            "created_at": "2011-07-30T22:20:59.000Z",
            "id": "97431522927329280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "III Confer\u00eancia Municipal de Pol\u00edticas P\u00fablicas para Mulheres. 03 a 05.08, no Parque Municipal do Idoso, em Manaus. http://t.co/IUEsssf"
        },
        {
            "author_id": "125801074",
            "created_at": "2011-07-30T22:07:47.000Z",
            "id": "97428197829906432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "slackline hj no parque municipal.depois de 2h descobri q e proibido la entao terei q procurar outro lugar para treinar hehe mas e MUITO foda"
        },
        {
            "author_id": "34442116",
            "created_at": "2011-07-30T21:59:25.000Z",
            "id": "97426091865673728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria entre Floresta Estadual e Foz do Brasil poder\u00e1 gerar at\u00e9 50 mil mudas por ano em viveiro   - http://jornalcidade.net/79608"
        },
        {
            "author_id": "49064653",
            "created_at": "2011-07-30T21:46:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "950351338919120897",
                        "start": 3,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "97422923480055808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Portal_HD: Parque Estadual do Sumidouro descobre mais 50 cavernas.  http://bit.ly/qkIQm2"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2011-07-30T21:44:50.000Z",
            "id": "97422422436884480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro descobre mais 50 cavernas.  http://bit.ly/qkIQm2"
        },
        {
            "author_id": "103011429",
            "created_at": "2011-07-30T21:39:31.000Z",
            "id": "97421084873338880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "III Confer\u00eancia Municipal de Pol\u00edticas P\u00fablicas para Mulheres. 03 a 05 de agosto, no Parque Municipal do Idoso em Manaus."
        },
        {
            "author_id": "39277508",
            "created_at": "2011-07-30T20:59:12.000Z",
            "id": "97410938688389121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem show gratuito no Parque Municipal, \u00e3s 10h: Chris Potter (EUA)"
        },
        {
            "author_id": "107287374",
            "created_at": "2011-07-30T20:45:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3262260857",
                        "start": 3,
                        "username": "joice_rafa"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "107287374",
                        "start": 27,
                        "username": "savassifestival"
                    }
                ]
            },
            "id": "97407375052513280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @joice_rafa: Amanha tem @savassifestival no Parque Municipal com a participa\u00e7\u00e3o da OSMG! Muito jazz pra alegrar nosso dia!"
        },
        {
            "author_id": "98212537",
            "created_at": "2011-07-30T20:03:48.000Z",
            "id": "97396997308416001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o vai demorar muito , pra mim voltar la no parque municipal ! o que vai foder comigo , sao as aulas =("
        },
        {
            "author_id": "14905265",
            "created_at": "2011-07-30T19:46:22.000Z",
            "id": "97392611140173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/psJQeY"
        },
        {
            "author_id": "315511960",
            "created_at": "2011-07-30T18:19:39.000Z",
            "id": "97370789606719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE DIA CHATO, MONOTONO. GOSTARIA DE ESTAR FZ UMA TRILHA NO PARQUE NACIONAL AGORA!! QUEM  PROCUR COGUMELOS OU ORQUIDEAS. FAZER NOVAS FOTOS!!"
        },
        {
            "author_id": "61883180",
            "created_at": "2011-07-30T17:50:04.000Z",
            "id": "97363342288625665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, \u00e0s 11h, Tai Chi Chuan gratuito no Parque Municipal em Itaipava com a professora Bego\u00f1a Javarez. Participe!"
        },
        {
            "author_id": "70856005",
            "created_at": "2011-07-30T17:36:48.000Z",
            "id": "97360002393710592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cumprim. a meu req. aprov. ser\u00e1 realizada audi\u00eancia p\u00fablica p/ discuss\u00e3o do projeto q cria monumento natural da Serrinha 13/08 15h CMB."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-07-30T17:30:03.000Z",
            "id": "97358304321351680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Cl\u00f3vis Salgado apresenta Orquestra Sinf\u00f4nica de MG e Chris Potter: http://ow.ly/5PJsQ | Amanh\u00e3, \u00e0s 10h, no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "35652023",
            "created_at": "2011-07-30T17:28:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "119064111",
                        "start": 20,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "97358029804146689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os R$20 milh\u00f5es que @eikebatista iria aplicar no Jardim Bot\u00e2nico de #Floripa fugiram para outro parque municipal... http://bit.ly/r7TIhc"
        },
        {
            "author_id": "68200870",
            "created_at": "2011-07-30T17:19:51.000Z",
            "id": "97355738799816704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipanema constr\u00f3i parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "105495055",
            "created_at": "2011-07-30T16:44:04.000Z",
            "id": "97346731775246336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro \u2013 ICMBio assina acordo para gest\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://dlvr.it/dBVyY"
        },
        {
            "author_id": "340504601",
            "created_at": "2011-07-30T16:34:56.000Z",
            "id": "97344435381215232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urgente! Serra da Capivara est\u00e1 sem verba. O Parque Nacional Serra da Capivara-PI, est\u00e1 sem o apoio das lideran\u00e7as pol\u00edticas, e agora?"
        },
        {
            "author_id": "142333709",
            "created_at": "2011-07-30T16:34:25.000Z",
            "id": "97344306511233024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro \u2013 ICMBio assina acordo para gest\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://dlvr.it/dBT2z"
        },
        {
            "author_id": "27160860",
            "created_at": "2011-07-30T16:34:21.000Z",
            "id": "97344286047211520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro \u2013 ICMBio assina acordo para gest\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://dlvr.it/dBT15"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2011-07-30T16:16:50.000Z",
            "id": "97339879305920512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo mais as fotos da Biotrip do Parque Estadual da Serra do Mar (n\u00facleo Cunha-Indai\u00e1), estar\u00e3o dispon\u00edveis no www.obichobiotrips.net"
        },
        {
            "author_id": "48005124",
            "created_at": "2011-07-30T15:53:09.000Z",
            "id": "97333918990209026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Agua Mineral ! Jaja fazer uma trilhazinha ;D #30Graus #brasilia http://lockerz.com/s/125043374"
        },
        {
            "author_id": "48005124",
            "created_at": "2011-07-30T15:48:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926601,
                        -15.737532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "97332702214238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mto massa :D (@ Parque Nacional - \u00c1gua Mineral) http://4sq.com/qdzHRJ"
        },
        {
            "author_id": "180620495",
            "created_at": "2011-07-30T15:36:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47929144,
                        -25.613807
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "97329706097053696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa w/ 2 others http://4sq.com/qfsI5P"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2011-07-30T15:32:50.000Z",
            "id": "97328805433188352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do AXEL GRAEL: Bi\u00f3logo Paulo Bidegain prop\u00f5e a municipaliza\u00e7\u00e3o d Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio de Janeiro http://t.co/6zhPbOW"
        },
        {
            "author_id": "195053559",
            "created_at": "2011-07-30T15:14:59.000Z",
            "id": "97324314495426560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/wO4ISaU\n\nDestino hj ."
        },
        {
            "author_id": "146189114",
            "created_at": "2011-07-30T15:05:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "97321809774518272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa, aconteceu um acidente ali perto do Parque Nacional feeeeio ;x"
        },
        {
            "author_id": "155577274",
            "created_at": "2011-07-30T14:35:41.000Z",
            "id": "97314422774697984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pro parque municipal hoje algu\u00e9m anima?????"
        },
        {
            "author_id": "62537424",
            "created_at": "2011-07-30T14:35:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.58453369,
                        -21.72633442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "97314302222024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vassununga (Via Anhanguera, km 243, Santa Rita do Passa Quatro) http://4sq.com/pFBOnn"
        },
        {
            "author_id": "124568260",
            "created_at": "2011-07-30T14:32:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "97313632949510144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Av. Praia Grande, Osasco) http://4sq.com/nBvsVx"
        },
        {
            "author_id": "143319757",
            "created_at": "2011-07-30T14:32:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "163897085",
                        "start": 0,
                        "username": "panchorea"
                    }
                ]
            },
            "id": "97313598296174593",
            "in_reply_to_user_id": "163897085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@panchorea parque nacional? Que bonita foto :) lindo dia"
        },
        {
            "author_id": "331982141",
            "created_at": "2011-07-30T14:27:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "73389896",
                        "start": 28,
                        "username": "caaduh_"
                    }
                ]
            },
            "id": "97312426520870914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos no parque municipal , @caaduh_ , @Ana_teixeeira , @carol_migli e o #Diniz  (:"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-07-30T14:00:14.000Z",
            "id": "97305504786817024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda d\u00e1 tempo de doar sangue hoje. O Hemocentro de BH funciona at\u00e9 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "222503786",
            "created_at": "2011-07-30T13:48:51.000Z",
            "id": "97302638550466560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco to saindo, passar na minha tia e ir pra um parque estadual aqui perto aproveitar alguma coisa :)"
        },
        {
            "author_id": "37675357",
            "created_at": "2011-07-30T13:28:56.000Z",
            "id": "97297626915024896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 quase tudo pronto pro Bons Ventos no Parque Municipal de Itaipava.. Vem pra c\u00e1! http://t.co/iPe36uU"
        },
        {
            "author_id": "54886780",
            "created_at": "2011-07-30T13:27:59.000Z",
            "id": "97297388212981761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pobre construir \"puxadinho\" n\u00e3o pode! Mas rico pode privatizar praia e construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "46371519",
            "created_at": "2011-07-30T13:06:35.000Z",
            "id": "97292000855994371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BPTur prende traficante com coca\u00edna no Parque Nacional de Jericoacoara http://tinyurl.com/3w229lx"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-07-30T12:48:03.000Z",
            "id": "97287339033899008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2011-07-30T12:06:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "97276974023712768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ceu Tere  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/I4Mer/"
        },
        {
            "author_id": "14905265",
            "created_at": "2011-07-30T11:22:41.000Z",
            "id": "97265854688931841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/o8doA3"
        },
        {
            "author_id": "178397310",
            "created_at": "2011-07-30T11:15:21.000Z",
            "id": "97264010445062144",
            "in_reply_to_user_id": "159665746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@delsaude13 Parceria com Sec. Mun. de Educa\u00e7\u00e3o levar\u00e1 melhores alunos \u00e0 Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3. Cultura e Educa\u00e7\u00e3o trabalhando juntas"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-07-30T11:00:06.000Z",
            "id": "97260169511178240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem programa\u00e7\u00e3o pra hoje? Passe na Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal, e doe sangue! O hemocentro funciona at\u00e9 18h."
        },
        {
            "author_id": "252310888",
            "created_at": "2011-07-30T07:07:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "168012247",
                        "start": 0,
                        "username": "mariinagouvea"
                    }
                ]
            },
            "id": "97201706546376704",
            "in_reply_to_user_id": "168012247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariinagouvea no parque municipal ou em algum beco poxa :( kkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "65992100",
            "created_at": "2011-07-30T06:37:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1533039530",
                        "start": 0,
                        "username": "ojosoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "97194111160942593",
            "in_reply_to_user_id": "147561921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ojosoares Seja bem vindo a Penedo!! Dica: Parque Nacional de Itatiaia, fica logo ao lado ;D"
        },
        {
            "author_id": "342837892",
            "created_at": "2011-07-30T03:34:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "196587655",
                        "start": 81,
                        "username": "Escoria13"
                    }
                ]
            },
            "id": "97148124518289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 de agosto evento \u201cTarde do rock\u201d no Parque Municipal \u2013 Barueri das 14h as 18h @escoria13 .."
        },
        {
            "author_id": "342837892",
            "created_at": "2011-07-30T03:32:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "196587655",
                        "start": 16,
                        "username": "Escoria13"
                    }
                ]
            },
            "id": "97147443254272001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Galera, Show da @Escoria13 + Bandas http://t.co/4h5lnIQ No Parque municipal de Barueri, Esperamos voc\u00eas l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "43390315",
            "created_at": "2011-07-30T03:15:34.000Z",
            "id": "97143267195494400",
            "in_reply_to_user_id": "291461710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_LuanaBella_  opa se der vamos no show nosso linda dia 20/8 no parque municipal ?!  vc vai curti =)"
        },
        {
            "author_id": "213257702",
            "created_at": "2011-07-30T03:07:59.000Z",
            "id": "97141358711672832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral e o Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba s\u00e3o vizinhos do Jalap\u00e3o.."
        },
        {
            "author_id": "213257702",
            "created_at": "2011-07-30T03:07:18.000Z",
            "id": "97141186912980994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dian\u00f3polis um dos port\u00f5es de entrada do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, uma \u00e1rea de 150 mil hectares de Cerrado e veredas cortadas por rios.."
        },
        {
            "author_id": "93054139",
            "created_at": "2011-07-30T02:52:30.000Z",
            "id": "97137460789784576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar \u00e0s 8 da matina p* ir ao Parque Nacional... tem pre\u00e7o: 5 conto 'y"
        },
        {
            "author_id": "34653341",
            "created_at": "2011-07-30T02:46:39.000Z",
            "id": "97135989046255616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de Parque Nacional para mais fotos show"
        },
        {
            "author_id": "273011844",
            "created_at": "2011-07-30T02:21:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "280758798",
                        "start": 11,
                        "username": "rockRELIVING"
                    }
                ]
            },
            "id": "97129575624089601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem @rockreliving no parque municipal de petrolina, junto com outras boas bandas!! vamo glr!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "273011844",
            "created_at": "2011-07-30T02:20:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "280758798",
                        "start": 11,
                        "username": "rockRELIVING"
                    }
                ]
            },
            "id": "97129496792141824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem @rockreliving no parque municipal de petrolina, junto com outras boas bandas!! vamo glr!!!!"
        },
        {
            "author_id": "273011844",
            "created_at": "2011-07-30T02:20:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "280758798",
                        "start": 11,
                        "username": "rockRELIVING"
                    }
                ]
            },
            "id": "97129472033173504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem @rockreliving no parque municipal de petrolina, junto com outras boas bandas! vamo glr!!!"
        },
        {
            "author_id": "273011844",
            "created_at": "2011-07-30T02:20:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "280758798",
                        "start": 11,
                        "username": "rockRELIVING"
                    }
                ]
            },
            "id": "97129438885584897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem @rockreliving no parque municipal de petrolina, junto com outras boas bandas!! vamo glr!!!."
        },
        {
            "author_id": "273011844",
            "created_at": "2011-07-30T02:20:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "280758798",
                        "start": 11,
                        "username": "rockRELIVING"
                    }
                ]
            },
            "id": "97129416190210048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem @rockreliving no parque municipal de petrolina, junto com outras boas bandas!! vamo glr"
        },
        {
            "author_id": "273011844",
            "created_at": "2011-07-30T02:20:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "280758798",
                        "start": 11,
                        "username": "rockRELIVING"
                    }
                ]
            },
            "id": "97129379922055169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem @rockreliving no parque municipal de petrolina, junto com outras boas bandas!! vamo glr!!"
        },
        {
            "author_id": "273011844",
            "created_at": "2011-07-30T02:20:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "280758798",
                        "start": 11,
                        "username": "rockRELIVING"
                    }
                ]
            },
            "id": "97129358627573761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem @rockreliving no parque municipal de petrolina, junto com outras boas bandas!! vamo glr!"
        },
        {
            "author_id": "273011844",
            "created_at": "2011-07-30T02:20:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "280758798",
                        "start": 11,
                        "username": "rockRELIVING"
                    }
                ]
            },
            "id": "97129305393479681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem @rockreliving no parque municipal de petrolina, junto com outras boas bandas!! vamo glr!!!"
        },
        {
            "author_id": "260446891",
            "created_at": "2011-07-30T02:14:36.000Z",
            "id": "97127924754419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de revitaliza\u00e7\u00e3o tur\u00edstica do parque municipal Ch\u00e1cara Dantas \u2013 Ponta Grossa - PR http://bit.ly/rc1iDZ"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2011-07-30T02:02:20.000Z",
            "id": "97124836387733504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reuni\u00e3o promissora em Capanema: Prefeitura, Doce Iguassu, Parque Nacional, Sebrae, Ecoparan\u00e1, NeoEnergia! se esse licenciamento n\u00e3o sair..."
        },
        {
            "author_id": "34663268",
            "created_at": "2011-07-30T00:48:49.000Z",
            "id": "97106336801767424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero s\u00f3 ver se o Fant\u00e1stico vai falar da casa do Luciano H. em Angra que tbm foi constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "242377955",
            "created_at": "2011-07-30T00:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "106963424",
                        "start": 69,
                        "username": "costaricabeauty"
                    }
                ]
            },
            "id": "97104075186896896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado - Osa, costa rica: http://t.co/WwAQPFt v\u00eda @costaricabeauty"
        },
        {
            "author_id": "216747246",
            "created_at": "2011-07-29T23:15:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "214691063",
                        "start": 53,
                        "username": "NathPeriquito"
                    }
                ]
            },
            "id": "97082860124651520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "hoje eu fui para o Parque Nacional de Itatiaia com a @NathPeriquito e com a #amandaperiquito (:"
        },
        {
            "author_id": "34612053",
            "created_at": "2011-07-29T22:54:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "68979384",
                        "start": 18,
                        "username": "Anaa_Maciel_"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "76016921",
                        "start": 32,
                        "username": "ZilnetyNunes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "012d81605af0416c"
            },
            "id": "97077638912421889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De 2008 para 2011 @Anaa_Maciel_ @ZilnetyNunes a situa\u00e7\u00e3o s\u00f3 piorou PARQUE NATURAL MUNICIPAL DA CAIEIRA \u2013 Joinville/SC http://t.co/ywp6bPG"
        },
        {
            "author_id": "23528189",
            "created_at": "2011-07-29T22:50:50.000Z",
            "id": "97076646212927489",
            "in_reply_to_user_id": "181731871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helderbernhard O Parque Nacional deveria servir para preserva\u00e7\u00e3o. O neg\u00f3cio do turismo, de fato, n\u00e3o beneficia a maioria do povo"
        },
        {
            "author_id": "66393087",
            "created_at": "2011-07-29T22:36:41.000Z",
            "id": "97073085865394176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui la no parque municipal hoje, tava b\u00e3o *-*"
        },
        {
            "author_id": "241958549",
            "created_at": "2011-07-29T22:33:26.000Z",
            "id": "97072266541670401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agnes, Agatha, Arley, todos se esbaldaram (hoje) na Lagoa Paraiso no Parque Nacional de Jericoacoara."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-07-29T22:30:04.000Z",
            "id": "97071417325125632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Cl\u00f3vis Salgado apresenta Orquestra Sinf\u00f4nica de MG e Chris Potter: http://ow.ly/5PIX0 | Domingo, \u00e0s 10h, no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "68404402",
            "created_at": "2011-07-29T21:46:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "65034531",
                        "start": 125,
                        "username": "tiao_viana"
                    }
                ]
            },
            "id": "97060401090527232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no ato de entrega de PDCs da Reserva Extrativista Chico Mendes o presidente da ass. Da RESEX, se emociona ao agradcer ao gov @tiao_viana."
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2011-07-29T21:24:23.000Z",
            "id": "97054888281911296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrogin\u00e1stica traz melhorias para a sa\u00fade dos usu\u00e1rios do Parque Municipal do Idoso http://dlvr.it/d5r7p"
        },
        {
            "author_id": "313686252",
            "created_at": "2011-07-29T21:21:21.000Z",
            "id": "97054124322992128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANH\u00c3 SUPER SHOW COM ERICK & GUTTO EM EL\u00d3I MENDES / MG NA FESTA DE S\u00c3O CRISTOV\u00c3O NO PARQUE MUNICIPAL DE EVENTOS."
        },
        {
            "author_id": "23528189",
            "created_at": "2011-07-29T21:11:18.000Z",
            "id": "97051595015061506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Todos os anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u\": artigo no jornal Hoje, de #Cascavel (PR) http://t.co/WAO5qE0"
        },
        {
            "author_id": "39805814",
            "created_at": "2011-07-29T21:10:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1361534900889911300",
                        "start": 0,
                        "username": "mostrapramim"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "97051490794999808",
            "in_reply_to_user_id": "181153149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mostrapramim @biimgs Parque Municipal... d\u00e1 tranquilo tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "153234286",
            "created_at": "2011-07-29T21:09:07.000Z",
            "id": "97051047251546112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrogin\u00e1stica traz melhorias para a sa\u00fade dos usu\u00e1rios do Parque Municipal do Idoso http://dlvr.it/d5ms7"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2011-07-29T21:07:12.000Z",
            "id": "97050563430187008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrogin\u00e1stica traz melhorias para a sa\u00fade dos usu\u00e1rios do Parque Municipal do Idoso http://dlvr.it/d5mWm"
        },
        {
            "author_id": "14905265",
            "created_at": "2011-07-29T20:16:58.000Z",
            "id": "97037924272586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/opi9es"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2011-07-29T19:34:48.000Z",
            "id": "97027313975312384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo projeto da entidade: Parque Natural Municipal do Trabiju como Centro de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental do Vale do Para\u00edba http://t.co/p0O7Ggu"
        },
        {
            "author_id": "19966046",
            "created_at": "2011-07-29T19:29:56.000Z",
            "id": "97026088273842176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem Orquestra Sinf\u00f4nica de MG em mais uma edi\u00e7\u00e3o do projeto Concertos no Parque! \u00c0s 10h, no Parque Municipal! Leve sua fam\u00edlia!"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2011-07-29T19:17:39.000Z",
            "id": "97022997919055872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9: Parque Municipal do Itaim tem mais de 60 esp\u00e9cies de aves: Levantamento feito por um grupo de ornit\u00f3log... http://bit.ly/nX2evT"
        },
        {
            "author_id": "87982706",
            "created_at": "2011-07-29T18:57:53.000Z",
            "id": "97018022807605248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz apoia revitaliza\u00e7\u00e3o de viveiro na Floresta Estadual. Trabalho em parceria poder\u00e1 gerar at\u00e9 50 mil mudas por ano"
        },
        {
            "author_id": "140948844",
            "created_at": "2011-07-29T18:56:59.000Z",
            "id": "97017796378116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de chegar em casa, a gnt foi no centro de metro e no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "45230577",
            "created_at": "2011-07-29T18:44:06.000Z",
            "id": "97014553795231744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to no barco do parque municipal com Lorraine ashuashushu"
        },
        {
            "author_id": "242727904",
            "created_at": "2011-07-29T18:11:00.000Z",
            "id": "97006223253192705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra \"Estrat\u00e9gias p/ conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u\" http://ow.ly/i/f1sy, no audit\u00f3rio do Parque das Aves."
        },
        {
            "author_id": "59153136",
            "created_at": "2011-07-29T17:33:12.000Z",
            "id": "96996712127791104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois \u00e9, estou em um parque nacional, indo pular do alto da cachoeira.."
        },
        {
            "author_id": "233768167",
            "created_at": "2011-07-29T17:27:45.000Z",
            "id": "96995338761670656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais \u00e9 pro parque municipal da serra do itapety k :3"
        },
        {
            "author_id": "86523885",
            "created_at": "2011-07-29T17:23:33.000Z",
            "id": "96994282250059776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem topa subir o Parque Municipal da Prainha amanh\u00e3?\\o/\\o/\\"
        },
        {
            "author_id": "313502475",
            "created_at": "2011-07-29T17:15:55.000Z",
            "id": "96992359224573953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A j\u00e1 existente \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Municipal do Engenho Pequeno \u00e9 um dos poucos locais na cidade com resqu\u00edcios de floresta."
        },
        {
            "author_id": "313502475",
            "created_at": "2011-07-29T16:56:20.000Z",
            "id": "96987433828220928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para presearvar as \u00e1reas verdes e a qualidade do ar, elaborei um projeto de lei para a Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Engenho Pequeno."
        },
        {
            "author_id": "60191001",
            "created_at": "2011-07-29T16:45:41.000Z",
            "id": "96984750673244161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais: Parque Municipal de Ipanema http://goo.gl/fb/dfJX1"
        },
        {
            "author_id": "143165325",
            "created_at": "2011-07-29T16:38:47.000Z",
            "id": "96983015900725248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dias de chuva, servidores trabalham na fabrica\u00e7\u00e3o de tubos e meio-fio no Parque Municipal de M\u00e1quinas. http://twitpic.com/5xr54z"
        },
        {
            "author_id": "154575265",
            "created_at": "2011-07-29T16:14:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "61212565",
                        "start": 3,
                        "username": "nossabh"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 15,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "96977007073697796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @nossabh RT @pbhonline: MG: Preven\u00e7\u00e3o \u00e0s queimaduras em crian\u00e7as motiva a\u00e7\u00e3o no Parque Municipal: http://ow.ly/5Qoi1 | Hoje, \u00e0s 13 horas"
        },
        {
            "author_id": "186549306",
            "created_at": "2011-07-29T16:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "246625985",
                        "start": 4,
                        "username": "Raphaelresende1"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "334311294",
                        "start": 22,
                        "username": "PatrickQVieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "96973348566876161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU, @RAPHAELRESENDE1, @PATRICKQVIEIRA E #DENNES, passamos o dia no Parque Estadual do Rio Doce! Que dia e lugar aben\u00e7oado!"
        },
        {
            "author_id": "225147150",
            "created_at": "2011-07-29T15:53:07.000Z",
            "id": "96971524283707392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o as 09:00 tem corrida em frente ao parque municipal de Barueri..."
        },
        {
            "author_id": "244156501",
            "created_at": "2011-07-29T15:33:25.000Z",
            "id": "96966565932699649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: 54% OFF em Di\u00e1ria para 2 com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional com a Rio Ave Turismo http://pes.ca/q8MCUA"
        },
        {
            "author_id": "121247627",
            "created_at": "2011-07-29T15:24:58.000Z",
            "id": "96964439810654211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem tiver oportunidade v\u00e3o no Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 lindo d+"
        },
        {
            "author_id": "65362611",
            "created_at": "2011-07-29T15:22:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "26889544",
                        "start": 9,
                        "username": "MarcioBrito10"
                    }
                ]
            },
            "id": "96963881246793730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PUTZ! RT @MarcioBrito10 O pr\u00eamio para o pimeiro lugar da promo\u00e7\u00e3o \u00e9 um passeio de pedalinho no Parque Municipal na companhia ..."
        },
        {
            "author_id": "61212565",
            "created_at": "2011-07-29T14:48:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 3,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "96955188971175937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @pbhonline: Minas Gerais - Preven\u00e7\u00e3o \u00e0s queimaduras em crian\u00e7as motiva a\u00e7\u00e3o no Parque Municipal: http://ow.ly/5Qoi1 | Hoje, \u00e0s 13 horas"
        },
        {
            "author_id": "340904827",
            "created_at": "2011-07-29T14:47:33.000Z",
            "id": "96955023531061248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preven\u00e7\u00e3o \u00e0s queimaduras em crian\u00e7as motiva a\u00e7\u00e3o no Parque Municipal. Hoje \u00e0s 13:00hs"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-07-29T14:45:04.000Z",
            "id": "96954400014217217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minas Gerais - Preven\u00e7\u00e3o \u00e0s queimaduras em crian\u00e7as motiva a\u00e7\u00e3o no Parque Municipal: http://ow.ly/5Qoi1 | Hoje, \u00e0s 13 horas"
        },
        {
            "author_id": "85075322",
            "created_at": "2011-07-29T14:15:37.000Z",
            "id": "96946985956941824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o do parque estadual em 1991, em Ita\u00fanas, garantiu que os seus diversos ecossistemas. manguezal, dunas, restingas, Mata Atl\u00e2ntica"
        },
        {
            "author_id": "75576053",
            "created_at": "2011-07-29T14:00:07.000Z",
            "id": "96943087577858048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em S\u00e3o Paulo, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia, em Peru\u00edbe, \u00e9 ideal para descidas alucinantes de tirolesa. Sinta o aroma! http://ow.ly/5PwKw"
        },
        {
            "author_id": "134930522",
            "created_at": "2011-07-29T13:54:34.000Z",
            "id": "96941688664244224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo eu vo no Parque Municipal,vai ser muito bom."
        },
        {
            "author_id": "280506254",
            "created_at": "2011-07-29T13:47:13.000Z",
            "id": "96939840561627136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma boa pedida p/ o findi \u00e9 a OSMG e o saxofonista Chris Potter, no Parque Municipal, neste domingo, 31: http://t.co/HsWf8Sd"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2011-07-29T13:20:06.000Z",
            "id": "96933014239576067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso internacional sobre Poliniza\u00e7\u00e3o: 10 a 24 de setembro de 2011 na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 \u2013 Melga\u00e7o (PA) http://ow.ly/5PO5f"
        },
        {
            "author_id": "15851199",
            "created_at": "2011-07-29T12:56:04.000Z",
            "id": "96926968938901504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Defender] Rio Grande/RS \u2013 Eco de Terra e Mar homenageia os 25 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://dlvr.it/d39kb"
        },
        {
            "author_id": "65658908",
            "created_at": "2011-07-29T11:40:29.000Z",
            "id": "96907946000252929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal\n 31/07 - 10hs\nChris Potter tenteto (EUA/Brasil)"
        },
        {
            "author_id": "14905265",
            "created_at": "2011-07-29T11:23:04.000Z",
            "id": "96903563661414400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/ouv8wv"
        },
        {
            "author_id": "14905265",
            "created_at": "2011-07-29T11:22:28.000Z",
            "id": "96903411076829186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Foz de Igua\u00e7u (Foz de Igua\u00e7u) http://4sq.com/qoiIUa"
        },
        {
            "author_id": "14905265",
            "created_at": "2011-07-29T11:21:37.000Z",
            "id": "96903197209268225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/pjnOCH"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-07-29T11:05:17.000Z",
            "id": "96899088049651712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REQUERIMENTO DE INDICA\u00c7\u00c3O N\u00ba , DE 2011 - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u201cMonumento Natural de Pipa\u201d,: http://bit.ly/o9FHmE - URGENTE!!"
        },
        {
            "author_id": "44966617",
            "created_at": "2011-07-29T11:03:03.000Z",
            "id": "96898524867862528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SingOut cedinho hoje, tenho compromisso de doa\u00e7\u00e3o de roupas e palestra do Bolsa Fam\u00edlia hoje no Parque Municipal! #Sai sem hora pra voltar!"
        },
        {
            "author_id": "270583089",
            "created_at": "2011-07-29T05:32:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "96815374376513536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma mans\u00e3o dentro de um parque nacional...Isso \u00e9 o Brasil."
        },
        {
            "author_id": "83196570",
            "created_at": "2011-07-29T04:28:25.000Z",
            "id": "96799211470864384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hje eu escutei assim , qem nunca foi no parque municipal de BH nunca foi crian\u00e7a ! Eu nunca fui e t\u00f4 feliz,e nem nunca morri por isso . T\u00e1 ?"
        },
        {
            "author_id": "342837892",
            "created_at": "2011-07-29T03:48:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "196587655",
                        "start": 8,
                        "username": "Escoria13"
                    }
                ]
            },
            "id": "96789071074041856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Show da @Escoria13 + Bandas http://t.co/4h5lnIQ No Parque municipal de Barueri, Esperamos voc\u00eas l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "342837892",
            "created_at": "2011-07-29T03:47:05.000Z",
            "id": "96788809483681792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 2O/O8 \u00e9 o lan\u00e7amento da Single #UmaNovaVida Show no parque municipal de barueri (:"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-29T01:45:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "96758151587692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/bHh8j2E via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "341277661",
            "created_at": "2011-07-29T01:42:00.000Z",
            "id": "96757331735478272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco de Terra e Mar homenageia os 25 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://goo.gl/fb/plmy8"
        },
        {
            "author_id": "70169897",
            "created_at": "2011-07-29T01:22:10.000Z",
            "id": "96752342002704385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da natureza nada se tira al\u00e9m de fotos... Mano, parque estadual da cantareira (pedra grande) todos devem conhecer. http://twitpic.com/5xf7l0"
        },
        {
            "author_id": "181238947",
            "created_at": "2011-07-29T00:03:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "217891836",
                        "start": 37,
                        "username": "paulalanne"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "212374155",
                        "start": 49,
                        "username": "carolmgs"
                    }
                ]
            },
            "id": "96732638219485184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "amanha vou no parque municipal com a @paulalanne @carolmgs @manu_pehg #Grazi e #S\u00e1via s2 s2"
        },
        {
            "author_id": "225468630",
            "created_at": "2011-07-28T23:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "314245174",
                        "start": 0,
                        "username": "arianeaborges"
                    }
                ]
            },
            "id": "96725960296112128",
            "in_reply_to_user_id": "314245174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Arianeaborges Sei ti falar uh lugar certo \u00f1. Desce rumo o parque municipal. Tem uma placa escrito 9502"
        },
        {
            "author_id": "149496199",
            "created_at": "2011-07-28T23:03:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "96717439764672512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que \u201co Grande Arquiteto do Universo ilumine todo e qualquer esfor\u00e7o na cria\u00e7\u00e3o do Parque municipal do Botucara\u00ed.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2011-07-28T22:34:29.000Z",
            "id": "96710143592505344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Marcos Santos | Parque Municipal do Idoso promove tarde dan\u00e7ante na sexta - http://bit.ly/rjhwQy"
        },
        {
            "author_id": "17647347",
            "created_at": "2011-07-28T21:37:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25239969,
                        -16.62839623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "96695906207940608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Setor Goi\u00e2nia 2, Goi\u00e2nia) http://4sq.com/n5fKxe"
        },
        {
            "author_id": "70962322",
            "created_at": "2011-07-28T21:27:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "227782819",
                        "start": 0,
                        "username": "DDaniSilveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "96693334738862080",
            "in_reply_to_user_id": "227782819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DDaniSilveira Voc\u00ea deveria experimentar fazer isso no futuro parque nacional de Furna Feia... Acho que daria uma mat\u00e9ria legal. =)"
        },
        {
            "author_id": "41379130",
            "created_at": "2011-07-28T21:22:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "4647514935",
                        "start": 12,
                        "username": "wakingmydemon"
                    }
                ]
            },
            "id": "96691931257651200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois \u00e9! RT \u201c@wakingmydemon: Eu moro em Ribeir\u00e3o Pires h\u00e1 19 anos e n\u00e3o sabia que tinha um parque municipal aqui. :O\u201d"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-07-28T21:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "15907720",
                        "start": 108,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "96691438313668608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U - PR: http://t.co/m2RbHwq via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "115983186",
            "created_at": "2011-07-28T21:16:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1242223593578250242",
                        "start": 0,
                        "username": "AndreaJesus"
                    }
                ]
            },
            "id": "96690405453733888",
            "in_reply_to_user_id": "46015388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreajesus confirmei. S\u00f3 esqueci de te avisar. Dia 06 no Parque Municipal, pode ser ? (:"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-07-28T20:23:26.000Z",
            "id": "96677164535136257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REQUERIMENTO DE INDICA\u00c7\u00c3O N\u00ba , DE 2011 - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u201cMonumento Natural de Pipa\u201d,: http://bit.ly/o9FHmE- Praia da pipa-RN-Brasil."
        },
        {
            "author_id": "61916739",
            "created_at": "2011-07-28T20:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "170386986",
                        "start": 0,
                        "username": "amyloiola"
                    }
                ]
            },
            "id": "96673790649565184",
            "in_reply_to_user_id": "170386986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amyloiola Ih, ainda n\u00e3o sei, mas eu ACHO que ser\u00e1 na frente do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "14851837",
            "created_at": "2011-07-28T19:16:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 83,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "96660375516348416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: Parque Nacional de Itatiaia, RJ, pelas lentes de Roberto Linsker, da @ngbrasil http://bit.ly/kpffq2"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2011-07-28T19:11:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "17675497",
                        "start": 87,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "96658963860434944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas apreendem p\u00e9 de maconha no Parque Municipal da Prainha http://t.co/4qgq1B4 via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "176200673",
            "created_at": "2011-07-28T19:10:02.000Z",
            "id": "96658691293589504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Tijuca faz 50 anos e \u00e9 o parque nacional mais visitado do Brasil? http://goo.gl/jd27i"
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2011-07-28T18:49:26.000Z",
            "id": "96653505942654976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Audi\u00eancia na C\u00e2mara vai debater os limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://bit.ly/ok2DOD"
        },
        {
            "author_id": "59793894",
            "created_at": "2011-07-28T18:14:27.000Z",
            "id": "96644702970978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 um dos lugares mais incr\u00edveis do mundo e est\u00e1 sendo abatido a tiros folha.com/tu950765 #folha"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-28T18:02:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "96641645851840513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Parque Nacional da Tijuca atinge marca de 50 mil acessos. http://t.co/PjlFZ1X"
        },
        {
            "author_id": "53556567",
            "created_at": "2011-07-28T18:00:08.000Z",
            "id": "96641102127448065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ver o clone, tomar banho e partiu parque nacional :)"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-28T17:57:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "96640482460958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/EdLOgHD via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "176200673",
            "created_at": "2011-07-28T17:42:58.000Z",
            "id": "96636779335127040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja para pedalar, fazer uma trilha ou tomar banho de cachoeira, o Parque Nacional da Tijuca \u00e9 sempre uma boa op\u00e7\u00e3o! http://goo.gl/jd27i"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-07-28T17:25:04.000Z",
            "id": "96632276238086144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas apreendem p\u00e9 de maconha no Parque Municipal da Prainha http://falario.com.br/?p=45846"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-07-28T17:25:04.000Z",
            "id": "96632276057722880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas apreendem p\u00e9 de maconha no Parque Municipal da Prainha http://falario.com.br/?p=45845"
        },
        {
            "author_id": "341277661",
            "created_at": "2011-07-28T17:24:21.000Z",
            "id": "96632097300688897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas apreendem p\u00e9 de maconha no Parque Municipal da Prainha http://goo.gl/fb/Y7g60"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2011-07-28T17:23:55.000Z",
            "id": "96631986944348160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas apreendem p\u00e9 de maconha no Parque Municipal da Prainha[oglobo.globo.com]: RIO - Oficiais da Guarda Munic... http://glo.bo/qVK4w6"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2011-07-28T17:23:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "96631855402582016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Guardas apreendem p\u00e9 de maconha no Parque Municipal da Prainha: RIO - Oficiais da Guarda ... http://migre.me/5mYaT #Facebook"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-07-28T17:23:22.000Z",
            "id": "96631847164981248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Carro #BH Guardas apreendem p\u00e9 de maconha no Parque Municipal da Prainha: RIO - O... http://migre.me/5mYaT #seguros #carros #mg"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2011-07-28T17:23:19.000Z",
            "id": "96631837023154176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Carro #BH Guardas apreendem p\u00e9 de maconha no Parque Municipal da Prainha: RIO - O... http://migre.me/5mYaT #seguros #carros #mg"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-07-28T17:23:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "96631828714229761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Guardas apreendem p\u00e9 de maconha no Parque Municipal da Prainha: RIO - Oficiais... http://migre.me/5mYaT #dieta #mais #bh #mg"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-07-28T17:23:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "96631818341728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Guardas apreendem p\u00e9 de maconha no Parque Municipal da Prainha: RIO - Oficiais... http://migre.me/5mYaT #dieta #mais #bh #mg"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-07-28T17:23:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "96631809449791489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Guardas apreendem p\u00e9 de maconha no Parque Municipal da Prainha: RIO - Oficiais... http://migre.me/5mYaT #Pop #Gospel #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-07-28T17:23:11.000Z",
            "id": "96631800918589440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2011-07-28T17:23:10.000Z",
            "id": "96631798490083328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas apreendem p\u00e9 de maconha no Parque Municipal da Prainha: RIO - Oficiais da Guarda Municipal do Rio apreen... http://glo.bo/qVK4w6"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-07-28T17:23:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "54341363",
                        "start": 84,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "96631788264361984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas apreendem p\u00e9 de maconha no Parque Municipal da Prainha http://glo.bo/ogXuh9 @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-07-28T17:23:07.000Z",
            "id": "96631782778224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas apreendem p\u00e9 de maconha no Parque Municipal da Prainha: RIO - Oficiais da Guarda Municipal do Rio apreen... http://glo.bo/qVK4w6"
        },
        {
            "author_id": "107496834",
            "created_at": "2011-07-28T17:22:36.000Z",
            "id": "96631655552385024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 | Adventure Zone http://t.co/1qERazw - Sem palavras!... S\u00f3 participando, gente!"
        },
        {
            "author_id": "87699763",
            "created_at": "2011-07-28T17:20:51.000Z",
            "id": "96631214722658304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O profissionais da ORGANIZAR est\u00e3o na 15\u00aa Festa do Colono \u2013 Clube S\u00eanior de Pomerode, Parque Municipal de Eventos, que inicia hoje."
        },
        {
            "author_id": "220765855",
            "created_at": "2011-07-28T17:20:00.000Z",
            "id": "96631002050461696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paznorio #rio Guardas apreendem p\u00e9 de maconha no Parque Municipal da Prainha"
        },
        {
            "author_id": "295366096",
            "created_at": "2011-07-28T17:18:54.000Z",
            "id": "96630724513382402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e hj ainda fomos ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, fiz uma caminhada de uma hora e meia, quase morri, mas valeu a pena, a vista era 10"
        },
        {
            "author_id": "326546879",
            "created_at": "2011-07-28T17:18:09.000Z",
            "id": "96630533093724161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas apreendem p\u00e9 de maconha no Parque Municipal da Prainha: RIO - Oficiais da Guarda Municipal do Rio apreen... http://glo.bo/qVK4w6"
        },
        {
            "author_id": "300423502",
            "created_at": "2011-07-28T17:18:09.000Z",
            "id": "96630533089529857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas apreendem p\u00e9 de maconha no Parque Municipal da Prainha: RIO - Oficiais da Guarda Municipal do Rio apreen... http://glo.bo/qVK4w6"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2011-07-28T17:18:08.000Z",
            "id": "96630532561059840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas apreendem p\u00e9 de maconha no Parque Municipal da Prainha: RIO - Oficiais da Guarda Municipal do Rio apreen... http://glo.bo/qVK4w6"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-07-28T17:18:08.000Z",
            "id": "96630532317782016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas apreendem p\u00e9 de maconha no Parque Municipal da Prainha: RIO - Oficiais da Guarda Municipal do Rio apreen... http://glo.bo/qVK4w6"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2011-07-28T17:18:08.000Z",
            "id": "96630532091297792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas apreendem p\u00e9 de maconha no Parque Municipal da Prainha: RIO - Oficiais da Guarda Municipal do Rio apreen... http://glo.bo/mRfWXl"
        },
        {
            "author_id": "344031247",
            "created_at": "2011-07-28T17:17:38.000Z",
            "id": "96630403779141633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Festival N\u00f4made acontece nos dias 13 e 14 de Agosto de 2011 \u00e0 partir das 16hs no Parque Municipal em Belo Horizonte - MG."
        },
        {
            "author_id": "344031247",
            "created_at": "2011-07-28T17:17:27.000Z",
            "id": "96630359818641408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://twitpic.com/5x8xnl - Festival N\u00f4made acontece nos dias 13 e 14 de Agosto de 2011 \u00e0 partir das 16hs no Parque Municipal em Belo Horizo"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-07-28T17:14:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 69,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "96629548526993408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, RJ, pelas lentes de Roberto Linsker, da @ngbrasil http://bit.ly/kpffq2"
        },
        {
            "author_id": "14754394",
            "created_at": "2011-07-28T17:10:01.000Z",
            "id": "96628486072041472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u!: \u2026 http://bit.ly/obuR2E"
        },
        {
            "author_id": "69105475",
            "created_at": "2011-07-28T17:02:07.000Z",
            "id": "96626499431563265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Foto Imperd\u00edvel] Rio Negro, Parque Nacional de Anavilhanas - Manaus (AM): http://t.co/uZwyQAW"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [loracq].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "loracq",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "loracq"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MarcioBrito10].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MarcioBrito10",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MarcioBrito10"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vacaria, Brasil",
                "id": "999536a34f8d8442",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sang\u00e3o, Brasil",
                "id": "6e530bfada5e1b7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joinville, Brasil",
                "id": "012d81605af0416c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "50649036",
                "name": "Divulga Goi\u00e2nia",
                "username": "DivulgaGyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169174145",
                "name": "Tv Serra Dourada",
                "username": "tvsdnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049616665690955776",
                "name": "cbmgo",
                "username": "cbmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61504512",
                "name": "Henrique Marques",
                "username": "hmarques28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176494112",
                "name": "Go Pantanal",
                "username": "GoPantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289507976",
                "name": "Maymay",
                "username": "MaayRamone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47140113",
                "name": "L e s s",
                "username": "porless_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147603885",
                "name": "Jefferson Oliveira \u00ae",
                "username": "umjefferson_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221085499",
                "name": "Larissa Stephanie \u262e",
                "username": "Lala_Stephanie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45841792",
                "name": "L\u00edvia Macedo",
                "username": "Macedo_Livia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28382429",
                "name": "Mari Bel\u00e9m",
                "username": "MarianaBelem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90615711",
                "name": "\u00c9lcio Para\u00edso",
                "username": "elcioparaiso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208223065",
                "name": "Projeto AJURI",
                "username": "projetoajuri_pj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343387843",
                "name": "Andr\u00e9 Lu\u00eds",
                "username": "AndreLuis824",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84592013",
                "name": "sem animosidade",
                "username": "tinderguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176834082",
                "name": "Kilder Charles",
                "username": "Kildercharles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74309518",
                "name": "Carlos Viana",
                "username": "carlosaviana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288990446",
                "name": "Ap\u00f3stolo Washington",
                "username": "Ap_Washington",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247951309",
                "name": "Idilmar Afonso",
                "username": "ApostoloIdilmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127929705",
                "name": "Hora Extra",
                "username": "jornalhoraextra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33467640",
                "name": "ALE.NEVES\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NevesAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24445472",
                "name": "Victor Kobayashi",
                "username": "victorkobayashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28890629",
                "name": "stephanie",
                "username": "tetsromualdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233971843",
                "name": "Yasmin Vilarine",
                "username": "MinVilarine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152476119",
                "name": "duone latino",
                "username": "duonelatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74033187",
                "name": "\u03c4\u043d\u03b1\u00ed\u0455 \u044f\u03c3\u2202\u044f\u03b9g\u03c5\u0454\u0455",
                "username": "ThaisThegemeas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111116374",
                "name": "R\u00e1dio Brasil Mix",
                "username": "brasilmixonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136013287",
                "name": "Rog\u00e9rio Amador",
                "username": "rogeriomoamador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29351693",
                "name": "Ana\u00edra",
                "username": "anairaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336041122",
                "name": "Christino \u00c1ureo",
                "username": "christinoequip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91618356",
                "name": "LexNite.com",
                "username": "LexNite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101264377",
                "name": "Andranjos",
                "username": "Andranjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276007630",
                "name": ",da Brankinha \u2665",
                "username": "_Fuckyou_guys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235557674",
                "name": "goncalo lessa",
                "username": "goncalolessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51848022",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Nas\u00e1rio",
                "username": "jp_nasario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69287023",
                "name": "\u2b50\u2b50 Wesley \u2b50\u2b50",
                "username": "__Wesley_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304420118",
                "name": "Soc.P. Arqueologia",
                "username": "ArqueologiaPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29976644",
                "name": "\ud83c\udded\ud83c\uddfa pmlopes \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "pmlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194978861",
                "name": "eudesnet",
                "username": "eudesnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211235655",
                "name": "Flavio Gueiros",
                "username": "flaviogueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50383478",
                "name": "R\u00e1dio Liberal FM",
                "username": "liberalfm975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91172550",
                "name": "TV Goi\u00e2nia Band",
                "username": "tvgoiania_band",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291381542",
                "name": "Manifesta Jacobina",
                "username": "Jacoebina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16814132",
                "name": "Renan Ivo",
                "username": "renanivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25612593",
                "name": "Apontador",
                "username": "apontador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90436080",
                "name": "Goi\u00e1s Agora",
                "username": "GoiasAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89328540",
                "name": "NORTICIAS",
                "username": "norticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88991669",
                "name": "Giovane",
                "username": "giovanepcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49179437",
                "name": "Filipe Oliveira",
                "username": "FilipeOlliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113720666",
                "name": "Jornal Bahia OnLine",
                "username": "jbahiaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160755382",
                "name": "Marcelo Andrade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "adelfi73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315873987",
                "name": "Lukas Gomes",
                "username": "9090lukas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63823727",
                "name": "Ong MAE",
                "username": "ongmaelondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23861785",
                "name": "Foz Star Cal\u00e7ados",
                "username": "FozStarCalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33636608",
                "name": "Ana Paula Pedrosa",
                "username": "APPedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770385979622457344",
                "name": "Courtney Tsong",
                "username": "pbhonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121538775",
                "name": "Tony Arruda",
                "username": "armaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296221356",
                "name": "Macau em Dia",
                "username": "MacauemDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108664832",
                "name": "Jos\u00e9 Augusto Viana",
                "username": "vianacreci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70367384",
                "name": "Paulo S\u00e9rgio Feix",
                "username": "PauloFeix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111990596",
                "name": "Fl\u00e1via Juliane",
                "username": "FlaviaJulianesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55471249",
                "name": "Guilherme",
                "username": "japaguille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178568714",
                "name": "Jonathan Pereira",
                "username": "JhowPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187036455",
                "name": "Thainara",
                "username": "thribeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184697970",
                "name": "Isabelle",
                "username": "bellerestel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208285540",
                "name": "Maira Meyer",
                "username": "noticiasdosetor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042841931645116416",
                "name": "turismobahia",
                "username": "turismobahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288989787",
                "name": "PatrickTetu",
                "username": "PatrickTetu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58519295",
                "name": "Giovana",
                "username": "giitosto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46015388",
                "name": "Andr\u00e9a Pires",
                "username": "euandreapires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27146272",
                "name": "Ana Luiza Zocrato",
                "username": "anazocrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25894268",
                "name": "Rony Santos",
                "username": "RonyRp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340059764",
                "name": "emerson agostin gira",
                "username": "emersongirardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136325212",
                "name": "Lucas Avelino",
                "username": "avelinolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49747169",
                "name": "Cannibal",
                "username": "Canni1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155674257",
                "name": "~ se apertar espana ~",
                "username": "branquinhafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139449987",
                "name": "La Yugular reggae",
                "username": "layugular_ok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18055408",
                "name": "Portugal Glocal",
                "username": "Portugal_Glocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152406936",
                "name": "Aquicultura",
                "username": "aquicultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19179355",
                "name": "Novos_Rurais",
                "username": "Novos_Rurais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18025537",
                "name": "Algarve",
                "username": "Algarve_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69405176",
                "name": "JAIME DO BLOG",
                "username": "JAIMEBLUMENAU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347462152",
                "name": "Justi\u00e7a Ambiental",
                "username": "justicambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143597922",
                "name": "tha\u00eds \ud83e\udda5",
                "username": "thailsis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56316917",
                "name": "CILLA",
                "username": "CIILLLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33381864",
                "name": "Hugo Melo \u20aaTFBJP\u20aa",
                "username": "agamen0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48611401",
                "name": "Fabr\u00edcio",
                "username": "Fabrizzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726547063",
                "name": "camila munhoz",
                "username": "c_munhoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155975307",
                "name": "Caroline Mazur",
                "username": "carolmazur_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147679194",
                "name": "JPTurismo",
                "username": "jpturismoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67661509",
                "name": "Aratu On (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "aratuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347417061",
                "name": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica",
                "username": "Estacao2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213121134",
                "name": "Jaricaue",
                "username": "Jaricaue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33548662",
                "name": "Daiana Silva \u25aa\ufe0e Jornalista",
                "username": "daianasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52853524",
                "name": "Estael Sias",
                "username": "Estaelsias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39660757",
                "name": "Alan Mansur",
                "username": "AlanMansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198682588",
                "name": "David Willian",
                "username": "DaavidWillian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155038240",
                "name": "Felipe Moro",
                "username": "FelipeMoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72449620",
                "name": "GesieleFlorianiGomes",
                "username": "GGEESSII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14110267",
                "name": "Gr\u00eamio Gremioso \ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddfc",
                "username": "pocapratica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53440528",
                "name": "Secretaria de Estado do Desenvolvimento Social",
                "username": "Social_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255665555",
                "name": "Planeta Serra",
                "username": "planetaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299179414",
                "name": "Limite Vertical Service",
                "username": "LimiteVerticalA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95471651",
                "name": "GJP Hotels & Resorts",
                "username": "gjphotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306290465",
                "name": "Classifoz",
                "username": "Classifoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158614950",
                "name": "FARBO",
                "username": "GabrielFarbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140534884",
                "name": "Julio C. Roa",
                "username": "JulioSeRoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71628018",
                "name": "Brasil Airlines",
                "username": "brasilairlines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256686296",
                "name": "Voc\u00ea Viajando",
                "username": "voceviajando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70952138",
                "name": "PSB Nacional 40",
                "username": "PSBNacional40",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141261326",
                "name": "Cia. Sem Nome",
                "username": "Cia_SemNome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304577154",
                "name": "alessandro",
                "username": "chicaocapita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18491995",
                "name": "Meadd",
                "username": "meadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38686937",
                "name": "Dani Botan",
                "username": "DaniBotan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14082867",
                "name": "@BIQUINISGUARUJ\u00c1",
                "username": "biquinisguaruja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14905265",
                "name": "Murilo Burns",
                "username": "galfordstrife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276579432",
                "name": "Bigudinho",
                "username": "bigudinhobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43434485",
                "name": "Bigsharkto",
                "username": "tomidy01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332444650",
                "name": "Edson Jos\u00e9 Azevedo",
                "username": "edsonjve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125715843",
                "name": "Bast Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "foznoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97034061",
                "name": "Ambtur",
                "username": "Ambtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54794044",
                "name": "Tr\u00e2nsito Manaus",
                "username": "TransitoManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216506621",
                "name": "Radio Fomento",
                "username": "RadioFomento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136588685",
                "name": "Mary Romero Arag\u00f3n",
                "username": "maryfomentocuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301148154",
                "name": "Hotel Gali Palace",
                "username": "HotelFallsGalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63592428",
                "name": "Bruno  Cruz",
                "username": "bruno_crz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183846126",
                "name": "Marii :*",
                "username": "maariimartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169221874",
                "name": "Mercado & Eventos",
                "username": "MeE_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157796512",
                "name": "Te Pito O Te Henua",
                "username": "TePitoOTeHenua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34943722",
                "name": "Michaella Enguel",
                "username": "Michaella777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106435614",
                "name": "Anamar Turismo",
                "username": "anamarturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236846202",
                "name": "Comune BH",
                "username": "ComuneBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377298112",
                "name": "Thaina Thais",
                "username": "ThaisThaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403536070",
                "name": "Lucas Soprani",
                "username": "lucas_soprani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263661519251943427",
                "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcfd\ud835\udd02 \ud835\udcd1\ud835\udcf8\ud835\udd02",
                "username": "Cbolitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55548454",
                "name": "Blog do Wallace",
                "username": "blogdowallace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53050495",
                "name": "Jefferson Salustio",
                "username": "jeffersonsa1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187373557",
                "name": "Nunca Quitiquei",
                "username": "oCaioDeSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83132555",
                "name": "Classe A Atend3",
                "username": "ClasseAatend3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179593605",
                "name": "Fl\u00e1via Santos",
                "username": "fada_fla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84675058",
                "name": "Diario de Manaus",
                "username": "DiariodeManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50718603",
                "name": "Manhuacu.com",
                "username": "manhuacucom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8611362",
                "name": "lenuzza",
                "username": "lenuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63374018",
                "name": "clementine kruczynski",
                "username": "yasminaray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219142172",
                "name": "Cupoint",
                "username": "Cupoint_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102687117",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Hemominas",
                "username": "hemominas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134872260",
                "name": "Vou Contigo",
                "username": "voucontigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30864447",
                "name": "eViagens Turismo",
                "username": "eviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4530791",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "plima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130516189",
                "name": "Rede Mocoronga (PSA)",
                "username": "redemocoronga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65054776",
                "name": "Monte Castelo Ideias",
                "username": "MCideias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266666398",
                "name": "ApontaOfertas MG",
                "username": "aofertas_cont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174024931",
                "name": "ApontaOfertas BH",
                "username": "aofertas_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39997441",
                "name": "Rio4Fun | Gui & Rafa",
                "username": "rio4fun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236849035",
                "name": "Raidho Tour Operator",
                "username": "RaidhoViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113120251",
                "name": "Ag\u00eancia Uppii Propaganda & Marketing",
                "username": "UppiiMarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160726846",
                "name": "Aloisio",
                "username": "JAloisioSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236373139",
                "name": "fee jurupinga",
                "username": "Fe_Albuquerquee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172483185",
                "name": "HaroldoMartins5",
                "username": "Haroldomartins5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331102519",
                "name": "Bosco Afonso",
                "username": "BoscoAfonso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330478799",
                "name": "O Pre\u00e7o Caiu - BH",
                "username": "OPrecoCaiu_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75078451",
                "name": "Eder Guimar\u00e3es",
                "username": "ederguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34570207",
                "name": "UM \ud83c\udf4c NA PRESID\u00caNCIA.",
                "username": "RuyGTR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285424188",
                "name": "Ayrton",
                "username": "ayrtoncrfla_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54037923",
                "name": "J.Sayuri",
                "username": "j_sayuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115389716",
                "name": "Dayene Lima \u266b\u266b",
                "username": "Day_Isles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154740372",
                "name": "Hellenhe.",
                "username": "heellend_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39428403",
                "name": "Andr\u00e9 \ud83c\udfa9\ud83d\udc80",
                "username": "ndrelucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103838747",
                "name": "Gutemberg Braga Jr \ud83d\udca2",
                "username": "gutembergbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60111880",
                "name": "Rick Nascimento Jr.",
                "username": "Jun_nior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55334891",
                "name": "Paula Prado",
                "username": "paulinha9002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83860367",
                "name": "D Flat Minor Dbm",
                "username": "helterskelterbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177257906",
                "name": "Farquardi",
                "username": "farquardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266925874",
                "name": "Andrea Xavier",
                "username": "xpdea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48891570",
                "name": "Danielle Moraes R\u00eago",
                "username": "danismrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23348563",
                "name": "Rafael Takahashi",
                "username": "rafaelxt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15960447",
                "name": "Thiago (Manuca)",
                "username": "manucaferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33372475",
                "name": "Nadia Costa",
                "username": "nadiacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83887548",
                "name": "Bruno Lamenha",
                "username": "lamenhabruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39870735",
                "name": "Larissa Prata",
                "username": "LariPrata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175787541",
                "name": "Lucas Bailo",
                "username": "baailo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33927327",
                "name": "PATRICIA RODRIGUES",
                "username": "Rodrigues_Path",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289047187",
                "name": "Rodrigo Macedo",
                "username": "RodrigoMacedoCF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60570739",
                "name": "Rubens Jos\u00e9 de Souza",
                "username": "rubensjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152744697",
                "name": "nicollas zack \u270c",
                "username": "nicollaszack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33614354",
                "name": "Isabella Gil",
                "username": "isazgil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29101242",
                "name": "thais",
                "username": "thatsenne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61883180",
                "name": "Petr\u00f3polis - PCBV",
                "username": "PetropolisCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20083226",
                "name": "Escapadelas",
                "username": "escapadelascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147938721",
                "name": "in360_rj",
                "username": "in360_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69681004",
                "name": "Bruno dos Santos",
                "username": "BrunoProdigy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33381337",
                "name": "Cassiane Emil",
                "username": "CassianeSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342837892",
                "name": "Esc\u00f3ria 13 FC",
                "username": "FCEscoria13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196587655",
                "name": "Esc\u00f3ria 13",
                "username": "Escoria13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40766111",
                "name": "Leivid",
                "username": "leivid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41241179",
                "name": "turmadableia",
                "username": "turmadableia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298849814",
                "name": "gospellinks",
                "username": "gospellinks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83187190",
                "name": "maring\u00e1 Pr",
                "username": "maringa_Pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171557132",
                "name": "Mauro Shiroma",
                "username": "shiroma001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106268556",
                "name": "Lari.Nascimento17",
                "username": "lilanasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93054139",
                "name": "Marina Duarte",
                "username": "MarinaLDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119545538",
                "name": "Ohanna Lins",
                "username": "OhannsL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39974387",
                "name": "victor l. pontes",
                "username": "victorlpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37662286",
                "name": "lurdiene",
                "username": "lugdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92359448",
                "name": "Edu Matheus",
                "username": "edumatheusgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125619682",
                "name": "Ricardo Teixeira",
                "username": "ricardopaigil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129854436",
                "name": "Pablo Camargo",
                "username": "pablomcamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64500444",
                "name": "Veiga de Almeida",
                "username": "UVA_Veiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148011356",
                "name": "Gabriela  Lima",
                "username": "LimaGabee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21866940",
                "name": "Fernando Zucatto",
                "username": "fozucatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323489840",
                "name": "Rio Hostel",
                "username": "rio_hostel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62537424",
                "name": "Lu\u00eds Dias \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "grmstzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126693067",
                "name": "Jackson Fernandes",
                "username": "Jacksonf4D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238664948",
                "name": "Guilherme Alves \u270c",
                "username": "guihko_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43683052",
                "name": "Deivid Fa\u00e9 Viana",
                "username": "deividfae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54710261",
                "name": "Pingu comunista \u262d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5",
                "username": "lucasoalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103077531",
                "name": "Iran Porto",
                "username": "iranporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71875776",
                "name": "D\u00e9bora Ild\u00eancio",
                "username": "deboraildencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51917150",
                "name": "Joubert Batata",
                "username": "joubert_batata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331747596",
                "name": "Fej\u00e3o",
                "username": "Fejao_DarthBean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223500224",
                "name": "TRNSGRSS",
                "username": "trnsgrss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8370452",
                "name": "Juliana Padron",
                "username": "julliejoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81116082",
                "name": "Lucas Rigamont",
                "username": "Rigamont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165151129",
                "name": "gilberto aguiar",
                "username": "Gilberto_som",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36691783",
                "name": "Fl\u00e1vio Venturini",
                "username": "FlavioVenturini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79755228",
                "name": "Daniell Fernandes",
                "username": "DRRFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15344610",
                "name": "ehCarlosMesmo",
                "username": "ehcarlosmesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86990708",
                "name": "Christine Fernandes",
                "username": "fernandeschris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341277661",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "newsearly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49960679",
                "name": "Helder Borges Vale",
                "username": "hbvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8838672",
                "name": "MACLima",
                "username": "MACLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6049592",
                "name": "Magaly Prado",
                "username": "magalyprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114326322",
                "name": "R\u00e1dio Hist\u00f3ria",
                "username": "radiohistoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283570316",
                "name": "ThiagoMorais",
                "username": "digitethm_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20931363",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 cozinheira do note e anote",
                "username": "fredleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240944382",
                "name": "Viny Gazana",
                "username": "vinaosk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103011429",
                "name": "Rosaly Pinheiro",
                "username": "Rosaly_Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153899703",
                "name": "Guilherme Fonseca",
                "username": "guisfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279626879",
                "name": "\u3164\u3164\u270c thay",
                "username": "_thaayf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216819250",
                "name": "'' Wetto \u00b0",
                "username": "Weellingtoon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290278959",
                "name": "Caio Lanzoni",
                "username": "CaaioLanzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454797568",
                "name": "Caiio",
                "username": "Caiio_07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39805814",
                "name": "Marina",
                "username": "saysmaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141404108",
                "name": "Jeferson",
                "username": "jefjefx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328788815",
                "name": "Henrique Bravo",
                "username": "BravoHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115117710",
                "name": "edu",
                "username": "edubartis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72126153",
                "name": "Ana Rangel",
                "username": "_Ana_Rangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37246739",
                "name": "Matheus",
                "username": "MattCff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67979748",
                "name": "Maria Jos\u00e9",
                "username": "Marijolan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125801074",
                "name": "Lucas De Lorenzo",
                "username": "Say_gon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34442116",
                "name": "Jornal Cidade de Rio Claro",
                "username": "jcrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49064653",
                "name": "Folhaovento",
                "username": "Folhaovento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39277508",
                "name": "The Don *\ufe0f\u20e3",
                "username": "CapitaoDon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107287374",
                "name": "Savassi Festival",
                "username": "savassifestival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3262260857",
                "name": "Joice.rafa@hotmail.c",
                "username": "joice_rafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98212537",
                "name": "Jo\u00e3o Marcos",
                "username": "joao_chrispim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315511960",
                "name": "Gisele Friedrich",
                "username": "GiseleFriedrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70856005",
                "name": "Lilian Paraguai",
                "username": "Lilianparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35652023",
                "name": "Ernesto S\u00e3o Thiago\u26f5\ufe0f",
                "username": "DireitoDaOrla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68200870",
                "name": "Ant\u00f4nio Jos\u00e9",
                "username": "reportertribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105495055",
                "name": "GEBBEG PEOPLE",
                "username": "GebbegPeople",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340504601",
                "name": "Frank Castro",
                "username": "frank_pietro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142333709",
                "name": "Site Sortimentos",
                "username": "sitesortimentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27160860",
                "name": "Sortimentos",
                "username": "sortimentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48005124",
                "name": "Luiz Neto",
                "username": "lunetoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180620495",
                "name": "Alysson Marques",
                "username": "alyssonfloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195053559",
                "name": "Edgar Miguel Lima",
                "username": "EdgarML89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146189114",
                "name": "karolnavac \ud83c\udf3b",
                "username": "karolsrch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155577274",
                "name": "Drica Mari\u00e1h",
                "username": "_Drykah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124568260",
                "name": "ricardo kai",
                "username": "ricardom25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143319757",
                "name": "INSOMNIA",
                "username": "PSICOSLP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163897085",
                "name": "Francisco Rea",
                "username": "panchorea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331982141",
                "name": "Lari  \u270c",
                "username": "Laari_alvez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73389896",
                "name": "cadu",
                "username": "caaduh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222503786",
                "name": "Leo Borba",
                "username": "leokborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37675357",
                "name": "Sesc RJ",
                "username": "Sesc_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54886780",
                "name": "Henrique Branco",
                "username": "blog_do_branco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46371519",
                "name": "Cear\u00e1 Agora",
                "username": "CearaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178397310",
                "name": "Fl\u00e1vio Costa",
                "username": "Marajo_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252310888",
                "name": "Raphaela Ara\u00fajo",
                "username": "raphaelaaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168012247",
                "name": "maazinha",
                "username": "mariinagouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65992100",
                "name": "Fabio Marques \ud83e\udd19\ud83c\udffc",
                "username": "fabioemarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1533039530",
                "name": "J\u00f4 Soares.",
                "username": "ojosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43390315",
                "name": "Rubens Santos",
                "username": "rubensrubinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213257702",
                "name": "Diocese Ourinhos",
                "username": "OuriDiocese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34653341",
                "name": "Fleabag manca",
                "username": "feromero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273011844",
                "name": "J.A.G.neto",
                "username": "_Jnetoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280758798",
                "name": "BANDA RELIVING",
                "username": "rockRELIVING",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260446891",
                "name": "Turismo UEPG",
                "username": "TurismoUepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125353228",
                "name": "Baggio Jr.",
                "username": "BaggioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34663268",
                "name": "To quebrada",
                "username": "martinahungria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242377955",
                "name": "richard corona",
                "username": "elvaron1728",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106963424",
                "name": "costarica:beauty",
                "username": "costaricabeauty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216747246",
                "name": "didi",
                "username": "love_lingling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214691063",
                "name": "Nath\u00e1lia Periquito",
                "username": "NathPeriquito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34612053",
                "name": "ArraZOO",
                "username": "ArraZOOanimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68979384",
                "name": "Ana Claudia Maciel",
                "username": "Anaa_Maciel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76016921",
                "name": "ZILNETY NUNES",
                "username": "ZilnetyNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23528189",
                "name": "Alceu A Speran\u00e7a",
                "username": "guizovermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66393087",
                "name": "Giulia Bassi",
                "username": "giubassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241958549",
                "name": "Sirley Silva",
                "username": "Sjrsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68404402",
                "name": "Andr\u00e9 Kamai #VacinaParaTodosJ\u00e1",
                "username": "andrekamai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65034531",
                "name": "Ti\u00e3o Viana",
                "username": "tiao_viana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313686252",
                "name": "Regis Silva Alegro",
                "username": "regisalegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361534900889911300",
                "name": "VIGOR",
                "username": "mostrapramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153234286",
                "name": "Antonelly",
                "username": "const_antonelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829658",
                "name": "F\u00f3rmula Cultural",
                "username": "FormulaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19966046",
                "name": "Sesc em Minas Gerais",
                "username": "sescmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87982706",
                "name": "Jornal Regional",
                "username": "jrrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140948844",
                "name": "Marina Monteiro",
                "username": "_maaarinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45230577",
                "name": "\u2728",
                "username": "andressamatias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242727904",
                "name": "Olheiro Trafor",
                "username": "OlheiroTrafor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59153136",
                "name": "Giuliana",
                "username": "Gii_Valente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233768167",
                "name": "nah",
                "username": "nathisalloun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86523885",
                "name": "Priscilla Cipriano",
                "username": "pri_cipriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313502475",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Nanci",
                "username": "LuizNanci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60191001",
                "name": "Espa\u00e7o Ipanema",
                "username": "espacoipanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143165325",
                "name": "Faxinal do Soturno",
                "username": "faxinalsoturno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154575265",
                "name": "\u0e56\u06e3\u06dc\u039b",
                "username": "aly_hell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61212565",
                "name": "Movimento Nossa BH",
                "username": "nossabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186549306",
                "name": "Jiraya Brasileiro",
                "username": "jiraya_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246625985",
                "name": "Pr. Raphael",
                "username": "Raphaelresende1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334311294",
                "name": "Patrick Quint\u00e3o",
                "username": "PatrickQVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225147150",
                "name": "Johnny Sanita",
                "username": "drjohnnysanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244156501",
                "name": "Peixe UrbanoSLS",
                "username": "PeixeUrbanoSLS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121247627",
                "name": "Paloma Macedo",
                "username": "Plma1998",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65362611",
                "name": "Raphael Tann\u00fas\ud83d\udc14",
                "username": "raphaeltannus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340904827",
                "name": "cidade BH",
                "username": "cidadeBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85075322",
                "name": "Lelo Coimbra",
                "username": "lelocoimbra_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75576053",
                "name": "Mahogany Cosm\u00e9ticos",
                "username": "mahogany_cosm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134930522",
                "name": "Geovanna Paola",
                "username": "Joohsaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280506254",
                "name": "Coletivo A4",
                "username": "coletivoa4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15851199",
                "name": "defender",
                "username": "patrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65658908",
                "name": "How to Disappear Completely",
                "username": "n0shorts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44966617",
                "name": "Andrio",
                "username": "Lecheta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270583089",
                "name": "Div\u00ed",
                "username": "Divilinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83196570",
                "name": "Andreza",
                "username": "andrezaego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70169897",
                "name": "Mateus",
                "username": "omateusbarboosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181238947",
                "name": "Nically Araujo",
                "username": "Nicaaly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217891836",
                "name": "Paula Lanne",
                "username": "paulalanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212374155",
                "name": "bonitinha e ordin\u00e1ria",
                "username": "carolmgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225468630",
                "name": "Xavecando o momento! Malvad\u00e3o, Piu.",
                "username": "Leo_Mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314245174",
                "name": "Ariane Borges",
                "username": "arianeaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149496199",
                "name": "Marcelo Coimbra",
                "username": "marcelofaisoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17647347",
                "name": "Geyson Rog\u00e9rio",
                "username": "geyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70962322",
                "name": "del\u00edrio comunista",
                "username": "luizluzpirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227782819",
                "name": "Daniele Silveira",
                "username": "DDaniSilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41379130",
                "name": "Marcus Tiberio",
                "username": "MarcusTiberio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4647514935",
                "name": "uf",
                "username": "wakingmydemon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115983186",
                "name": "Bianca Ceres",
                "username": "bianca_ceres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242223593578250242",
                "name": "Andrea Jesus",
                "username": "AndreaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61916739",
                "name": "s\u00f3 Paula, sem Ana",
                "username": "KitsuneTakarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170386986",
                "name": "Muuuuuu",
                "username": "amyloiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14851837",
                "name": "Lis Duarte",
                "username": "lisduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176200673",
                "name": "blu-x",
                "username": "bluxrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430912",
                "name": "Frente Ambientalista",
                "username": "AmbientalFrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59793894",
                "name": "Lacy Barca",
                "username": "lacybarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53556567",
                "name": "amaral-vilhosa",
                "username": "kesiaamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267330806",
                "name": "Not\u00edcias Fala Rio",
                "username": "news_fala_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107496834",
                "name": "Ivone Louvain",
                "username": "ivonelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87699763",
                "name": "Organizar Eventos",
                "username": "organizarevento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220765855",
                "name": "A voz do Alem\u00e3o",
                "username": "CompIexoAlemao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295366096",
                "name": "Laura Ducatti",
                "username": "LauraDucatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326546879",
                "name": "Jones Dantas",
                "username": "ganhandomoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300423502",
                "name": "Niter\u00f3iAlerta",
                "username": "crackicarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344031247",
                "name": "Mercado Moderno",
                "username": "Mercado_Moderno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754394",
                "name": "nassif",
                "username": "nassif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69105475",
                "name": "Pablo Matta Machado",
                "username": "pablommachado",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "99182135574937601",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5bttwyvp1i7o0mnvilnmei82bemsu5",
        "oldest_id": "96626499431563265",
        "result_count": 500
    }
}