{
    "data": [
        {
            "author_id": "123704521",
            "created_at": "2011-07-21T00:06:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "41044299",
                        "start": 56,
                        "username": "colombiaenfotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "93834094911307777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Atardecer Santa Marta, Parque Nacional  Natural Tayrona @colombiaenfotos  http://yfrog.com/kfkzlyoj http://yfrog.com/khm1asij"
        },
        {
            "author_id": "224059677",
            "created_at": "2011-07-20T23:54:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22914738",
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "93831228276482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco O anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca http://bit.ly/pVqHyl"
        },
        {
            "author_id": "224059677",
            "created_at": "2011-07-20T23:53:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22914738",
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "93831022717833218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco Petrobras construir\u00e1 centro de visita\u00e7\u00e3o em parque nacional http://bit.ly/on4ORX"
        },
        {
            "author_id": "215307437",
            "created_at": "2011-07-20T23:46:16.000Z",
            "id": "93829104410955776",
            "in_reply_to_user_id": "236601989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_motivorestart ahan.No parque municipal,domingo,de 10h as 17h30"
        },
        {
            "author_id": "76325879",
            "created_at": "2011-07-20T23:40:46.000Z",
            "id": "93827719971872769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria poder sentir esse sentimento de esgotamento em S\u00e3o Paulo tamb\u00e9m! Super recomendo o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os!"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-07-20T23:27:23.000Z",
            "id": "93824352780431360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidades em ((o))eco Aventura: v\u00eddeo do sexto dia de caminhada no Parque Nacional Montanha da Mesa http://ow.ly/5Jxp2"
        },
        {
            "author_id": "272585374",
            "created_at": "2011-07-20T22:57:11.000Z",
            "id": "93816754022789120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras construir\u00e1 centro de visita\u00e7\u00e3o em parque nacional, http://t.co/FCV3deA"
        },
        {
            "author_id": "187590737",
            "created_at": "2011-07-20T22:49:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "119227904",
                        "start": 0,
                        "username": "RestartUnion"
                    }
                ]
            },
            "id": "93814822889730050",
            "in_reply_to_user_id": "119227904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@restartunion J\u00e1 tem um encontro de f\u00e3s dia 24 no parque municipal e dia 30 no diamond."
        },
        {
            "author_id": "65178429",
            "created_at": "2011-07-20T22:45:02.000Z",
            "id": "93813693913116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Fabi Por A\u00ed - Parque Nacional Tayrona: praias e muita caminhada!: http://t.co/C0xejPg"
        },
        {
            "author_id": "88517376",
            "created_at": "2011-07-20T22:42:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "8205912",
                        "start": 9,
                        "username": "TViG"
                    }
                ]
            },
            "id": "93813163040059392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo RT @TViG Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://bit.ly/onjphg"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2011-07-20T22:22:31.000Z",
            "id": "93808029715271680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://migre.me/5jh4M"
        },
        {
            "author_id": "68290013",
            "created_at": "2011-07-20T22:21:48.000Z",
            "id": "93807848332595200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Col\u00e9gio Spei visitam Parque Nacional de Campinhos. http://t.co/nvoGmfK"
        },
        {
            "author_id": "8205912",
            "created_at": "2011-07-20T22:20:43.000Z",
            "id": "93807576889823235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://bit.ly/onjphg"
        },
        {
            "author_id": "56451931",
            "created_at": "2011-07-20T22:16:18.000Z",
            "id": "93806462693945344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "amanh\u00e3 parque municipal com os amigos lindos da #semanadajuventude e \u00e9 claro,um basquete de levis ;)"
        },
        {
            "author_id": "308125957",
            "created_at": "2011-07-20T22:06:53.000Z",
            "id": "93804094363418624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disserta\u00e7\u00e3o ESALQ - USP: Modelagem da din\u00e2mica da paisagem do parque estadual da Ilha Anchieta (PEIA), Ubatuba, SP. http://t.co/ZYc78IF"
        },
        {
            "author_id": "61182075",
            "created_at": "2011-07-20T22:00:04.000Z",
            "id": "93802379979399169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou no play city \u00f5/ SEXTA parque ecol\u00f3gico, s\u00e1bado tem festa do pijama e domiingo parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "14552398",
            "created_at": "2011-07-20T21:53:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "85338367",
                        "start": 0,
                        "username": "graca_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "93800668422344705",
            "in_reply_to_user_id": "85338367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@graca_brasil Acho q o empres\u00e1rio perdeu o uso capi\u00e3o pq foi criada uma reserva extrativista na \u00e1rea. N\u00e3o fosse isso, seria \"dono\" da praia."
        },
        {
            "author_id": "149040679",
            "created_at": "2011-07-20T21:28:18.000Z",
            "id": "93794382809022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca - Assista reportagem especial que registrou as comemora\u00e7\u00f5es dos 50 anos d... http://ow.ly/1dTDJw"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2011-07-20T21:16:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "14220634",
                        "start": 100,
                        "username": "AltinoMachado"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "320430303",
                        "start": 119,
                        "username": "daniambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "93791449233108992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental reagem aos madeireiros e fazendeiros http://t.co/pecsUL9 RT @AltinoMachado via @daniambiental"
        },
        {
            "author_id": "184921116",
            "created_at": "2011-07-20T21:03:05.000Z",
            "id": "93788037238095872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, ainda n\u00e3o saiu o vencedor. Ent\u00e3o vai mais uma dica: na cidade est\u00e1 um Parque Estadual capixaba"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2011-07-20T21:02:17.000Z",
            "id": "93787838633619456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Moradores de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental reagem aos madeireiros e fazendeiros http://bit.ly/oNcb1E"
        },
        {
            "author_id": "112922763",
            "created_at": "2011-07-20T20:35:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "107419459",
                        "start": 0,
                        "username": "SorvetaoAndreia"
                    }
                ]
            },
            "id": "93781105345441792",
            "in_reply_to_user_id": "107419459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SorvetaoAndreia ce ta no parque municipal?Em Bh!!!hahahhahha eta sorvetao bagunceira!bjuu"
        },
        {
            "author_id": "149929329",
            "created_at": "2011-07-20T20:35:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "297483572",
                        "start": 0,
                        "username": "KeepTroller"
                    }
                ]
            },
            "id": "93780995932823553",
            "in_reply_to_user_id": "297483572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KeepTroller QUE HORAS L\u00c1 NO PARQUE MUNICIPAL ?"
        },
        {
            "author_id": "182016574",
            "created_at": "2011-07-20T20:34:44.000Z",
            "id": "93780903762984963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Etapa do Circuito Barueri de Skate ser\u00e1 dia 30, no Parque Municipal. Inscri\u00e7\u00f5es gratuitas,9708-6387,com Maur\u00edcio ou skate@grbesportes.com.br"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2011-07-20T20:33:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22914738",
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "93780652784230400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco Petrobras construir\u00e1 centro de visita\u00e7\u00e3o em parque nacional http://bit.ly/on4ORX"
        },
        {
            "author_id": "127548213",
            "created_at": "2011-07-20T20:29:54.000Z",
            "id": "93779689021247488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca http://migre.me/5je9y"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-07-20T20:29:54.000Z",
            "id": "93779688182382593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca: Assista reportagem especial que registrou as comemora\u00e7\u00f5es dos 50 ano... http://bit.ly/noe4ln"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-07-20T20:29:54.000Z",
            "id": "93779687041544192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras construir\u00e1 centro de visita\u00e7\u00e3o em parque nacional: Acordo firmado entre Petrobras  com a procuradoria ... http://bit.ly/p8EVAu"
        },
        {
            "author_id": "49191056",
            "created_at": "2011-07-20T20:28:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "294840268",
                        "start": 0,
                        "username": "psouzan"
                    }
                ]
            },
            "id": "93779432384368640",
            "in_reply_to_user_id": "294840268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psouzan Estive num lugar fant\u00e1stico no final de semana... Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas... uma UC no Norte do Tocantins;;;"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2011-07-20T20:23:05.000Z",
            "id": "93777970451333121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca: Assista reportagem especial que registrou as comemora\u00e7\u00f5es dos 50 ano... http://bit.ly/qYmx8u"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2011-07-20T20:23:04.000Z",
            "id": "93777969520181248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca: Assista reportagem especial que registrou as comemora\u00e7\u00f5es dos 50 ano... http://bit.ly/noe4ln"
        },
        {
            "author_id": "67645610",
            "created_at": "2011-07-20T20:16:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "22914738",
                        "start": 63,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "93776294172569602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O aniversrio do Parque Nacional da Tijuca http://sns.mx/Pmcfy9 @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "125483922",
            "created_at": "2011-07-20T20:13:17.000Z",
            "id": "93775506213830656",
            "in_reply_to_user_id": "248737753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@killjooy_bru s\u00e1bado umas bandas de rock v\u00e3o tocar no Parque municipal, estou pensando em ir .."
        },
        {
            "author_id": "194621479",
            "created_at": "2011-07-20T20:00:36.000Z",
            "id": "93772314763726848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o especial do TJ considera constitucional Lei Estadual que define uso do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. http://t.co/k9T3GPB"
        },
        {
            "author_id": "94089312",
            "created_at": "2011-07-20T19:23:28.000Z",
            "id": "93762969346908160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adorei conhecer o Parque Nacional do Ja\u00fa para quem gosta de Natureza! Cachoeira do Rio Pretinho...uma loucura! No meio da mata!"
        },
        {
            "author_id": "94089312",
            "created_at": "2011-07-20T19:21:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "20433046",
                        "start": 0,
                        "username": "PortalAmazonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "93762497634500609",
            "in_reply_to_user_id": "20433046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PortalAmazonia Air\u00e3o tem o maior parque florestal com mais de 98% em conserva\u00e7\u00e3o do mundo que \u00e9 o Parque Nacional do Ja\u00fa! O Ja\u00fa e lindo!"
        },
        {
            "author_id": "67645610",
            "created_at": "2011-07-20T19:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "22914738",
                        "start": 78,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "93761268183334912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras construir centro de visitao em parque nacional http://sns.mx/Pschy4 @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "277300342",
            "created_at": "2011-07-20T19:13:26.000Z",
            "id": "93760445911011329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FREETECA: Uma Abordagem Socioecol\u00f3gica do Parque Nacional de... http://t.co/3rtRYGR"
        },
        {
            "author_id": "86295465",
            "created_at": "2011-07-20T18:37:56.000Z",
            "id": "93751508843245569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ICMBio faz apreens\u00e3o de barcos na #Reserva #Extrativista #Marinha de #ArraialdoCabo     #Arraial1      http://t.co/bQ7CJSV"
        },
        {
            "author_id": "193417705",
            "created_at": "2011-07-20T17:46:37.000Z",
            "id": "93738594157596672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Capivari-Monos? Conhe\u00e7a pedalando!:\nhttp://www.bikeciclotur.com.br/roteiro02.php"
        },
        {
            "author_id": "244637259",
            "created_at": "2011-07-20T17:43:15.000Z",
            "id": "93737749559001089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEM VAI NO ENCONTRO DIA 24 NO PARQUE MUNICIPAL DA #UP AQUI !"
        },
        {
            "author_id": "81747388",
            "created_at": "2011-07-20T17:39:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "93736698139246592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/pqcEu7"
        },
        {
            "author_id": "44120551",
            "created_at": "2011-07-20T17:25:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "97326225",
                        "start": 0,
                        "username": "freeblowjob"
                    }
                ]
            },
            "id": "93733356600168449",
            "in_reply_to_user_id": "97326225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@freeblowjob quando eu cheguei o povo inventou de descer pro parque municipal,n\u00e3o sei porque a\u00ed l\u00e1 agente sentou num lugar que (...)"
        },
        {
            "author_id": "142014429",
            "created_at": "2011-07-20T17:18:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "838153878247989249",
                        "start": 20,
                        "username": "kikolucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "93731563589730304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkkkkkkkkkkkkkkk RT @kikolucas: to aqui explorando novos caminhos dentro do parque municipal pra tentar chegar mais rapido no servi\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "240944382",
            "created_at": "2011-07-20T17:11:40.000Z",
            "id": "93729801336127489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esperando o Ricardo_rnl pra nois ir pro Parque Municipal anda de skateeeee"
        },
        {
            "author_id": "71823777",
            "created_at": "2011-07-20T16:19:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2165684982",
                        "start": 21,
                        "username": "x_thi"
                    }
                ]
            },
            "id": "93716680580141057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Logo vou encontrar o @x_thi no parque municipal, ontem batemos perna em lojas de disco no Patio Savassi...ganhei 2 discos dele ))"
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2011-07-20T16:03:58.000Z",
            "id": "93712762613665792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A programa\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita e, al\u00e9m das atividades, o p\u00fablico pode apreciar a beleza da unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/npBZrvq"
        },
        {
            "author_id": "35558094",
            "created_at": "2011-07-20T16:01:08.000Z",
            "id": "93712049577803777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O guia l\u00e1 do parque estadual da Pedra da Boca \u00e9 gente boa, quem precisar do contato eu peguei o fone dele"
        },
        {
            "author_id": "76760948",
            "created_at": "2011-07-20T15:35:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "93705716363313153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teste wi fi (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://4sq.com/nxQC5M"
        },
        {
            "author_id": "219671845",
            "created_at": "2011-07-20T15:28:03.000Z",
            "id": "93703724316368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova trilha para portadores de necessidades especiais no parque nacional da Tijuca no Rio de Janeiro: http://t.co/3VI8IUK"
        },
        {
            "author_id": "94142663",
            "created_at": "2011-07-20T14:40:53.000Z",
            "id": "93691856638054400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A fiscaliza\u00e7\u00e3o da reserva extrativista de Arraial do Cabo puni o pescador, mas faz vista grossa pra uma balsa (plataforma)dentro da reserva"
        },
        {
            "author_id": "34290176",
            "created_at": "2011-07-20T14:38:42.000Z",
            "id": "93691306110492672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois maranhenses - Viajamos.com.br - Viagens e Turismo no Brasil http://fb.me/CrRerzuX"
        },
        {
            "author_id": "176172188",
            "created_at": "2011-07-20T14:18:43.000Z",
            "id": "93686277110640640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Marinha de #Arraial apreende 3 embarca\u00e7\u00f5es por pesca irregular. Com eles 119kg de raquete."
        },
        {
            "author_id": "116504834",
            "created_at": "2011-07-20T13:48:03.000Z",
            "id": "93678559012470784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes realiza Opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista de Arraial do Cabo http://dlvr.it/bv3kq"
        },
        {
            "author_id": "231774157",
            "created_at": "2011-07-20T13:48:03.000Z",
            "id": "93678558240714752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes realiza Opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista de Arraial do Cabo http://dlvr.it/bv3kS"
        },
        {
            "author_id": "165254874",
            "created_at": "2011-07-20T13:43:38.000Z",
            "id": "93677447186354176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto piloto do MTur quer ajudar a fomentar o turismo no Parque Nacional dos Aparados da Serra: http://t.co/Q1fDJH0"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-20T13:36:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "15907720",
                        "start": 96,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "93675623570092032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/AXTYLJQ via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2011-07-20T13:08:40.000Z",
            "id": "93668648832614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "..:: Blog Cai\u00e7ara ::.. Tesouro Arqueol\u00f3gico: Parque Estadual Itutinga-Pil\u00f5es... http://t.co/rwgSNLS"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-20T12:55:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "93665273143496706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim comemora 25 anos nesta quinta. http://t.co/ZGgQwmx"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-07-20T12:26:21.000Z",
            "id": "93657998991429633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "205832203",
            "created_at": "2011-07-20T12:26:13.000Z",
            "id": "93657965336342528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Cores e Sons das Florestas \u00e9 destaque no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/GyfexKy"
        },
        {
            "author_id": "237348286",
            "created_at": "2011-07-20T12:22:52.000Z",
            "id": "93657119626235904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de #Bras\u00edlia http://t.co/nRHdOID"
        },
        {
            "author_id": "35895001",
            "created_at": "2011-07-20T12:18:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "4429885637",
                        "start": 20,
                        "username": "SilviaPpa"
                    }
                ]
            },
            "id": "93655907862458368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muito linda! : ) RT @silviappa: Parque Municipal de Belo Horizonte. http://twitpic.com/5smafx"
        },
        {
            "author_id": "193037397",
            "created_at": "2011-07-20T12:17:14.000Z",
            "id": "93655703138467840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contendo as Eros\u00f5es! :) (@ Parque Natural Municipal Taquaral) http://4sq.com/rjCjwY"
        },
        {
            "author_id": "38753894",
            "created_at": "2011-07-20T11:27:06.000Z",
            "id": "93643088114876417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a camunho da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, que delicia a saida de campo de hoje daqui a pouco tem trilha ;=1"
        },
        {
            "author_id": "70100505",
            "created_at": "2011-07-20T11:11:05.000Z",
            "id": "93639058483458048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para preservar a riqueza da regi\u00e3o do itabira, os 32 nomes do primeiro conselho da unidade de conserva\u00e7\u00e3o: http://migre.me/5ihMM  #cachoeiro"
        },
        {
            "author_id": "83572049",
            "created_at": "2011-07-20T10:15:02.000Z",
            "id": "93624950396682241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, meu povo! P/ garantir a sua preserva\u00e7\u00e3o, Morro do Careca ser\u00e1 tornado monumento natural. #MuitoBom"
        },
        {
            "author_id": "28986334",
            "created_at": "2011-07-20T09:55:02.000Z",
            "id": "93619917248659457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As melhores praias portuguesas: Praia de Anc\u00e3o, Loul\u00e9\nSitua-se na \u00e1rea protegida do Parque Natural da Ria Formosa... http://fb.me/142NGwVrd"
        },
        {
            "author_id": "53606671",
            "created_at": "2011-07-20T05:04:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "210282405",
                        "start": 0,
                        "username": "biaafgodoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "93546722365681664",
            "in_reply_to_user_id": "210282405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biaafgodoy eu to num parque nacional 4 horas de l\u00e1...e amanha vo pra sao francisco"
        },
        {
            "author_id": "53606671",
            "created_at": "2011-07-20T04:56:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "64104592",
                        "start": 0,
                        "username": "maaxavier"
                    }
                ]
            },
            "id": "93544736794750978",
            "in_reply_to_user_id": "64104592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maaxavier ahhh,eu to num parque nacional...amanha vo pra sao francisco,entao..."
        },
        {
            "author_id": "203193205",
            "created_at": "2011-07-20T03:34:31.000Z",
            "id": "93524158801121280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Etapa do Circuito Barueri de Skate ser\u00e1 dia 30, no Parque Municipal http://migre.me/5iQd9"
        },
        {
            "author_id": "126627769",
            "created_at": "2011-07-20T03:34:29.000Z",
            "id": "93524148726415362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Etapa do Circuito Barueri de Skate ser\u00e1 dia 30, no Parque Municipal http://migre.me/5iQd9"
        },
        {
            "author_id": "217254581",
            "created_at": "2011-07-20T02:36:53.000Z",
            "id": "93509654826598400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem sabe o nome do evento que vai ter la no parque municipal de sjc"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-20T01:37:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "93494701709201408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/3k6bWyZ via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "74688693",
            "created_at": "2011-07-20T01:15:41.000Z",
            "id": "93489218751430656",
            "in_reply_to_user_id": "96672567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giovanebaraldi ent\u00e3o, la no parque municipal, vamo? agente joga um pouco de cada coisa, mais pra zoar mesmo e tals!"
        },
        {
            "author_id": "24582031",
            "created_at": "2011-07-20T01:09:04.000Z",
            "id": "93487552891326464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara fica nos municipios piauienses de S\u00e3o Raimundo Nonato e Coronel Jos\u00e9 Dias, que \u00e9 meu av\u00f4."
        },
        {
            "author_id": "176432368",
            "created_at": "2011-07-20T01:06:26.000Z",
            "id": "93486890291953664",
            "in_reply_to_user_id": "35768428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Klaudi_Mar, a AMP \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o categoria APA. Uma garantia da qualidade de vida e pesca para as comunidades pesqueiras."
        },
        {
            "author_id": "319676330",
            "created_at": "2011-07-20T01:01:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "106963424",
                        "start": 69,
                        "username": "costaricabeauty"
                    }
                ]
            },
            "id": "93485705724039168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado - Osa, costa rica: http://t.co/XzcTYqS v\u00eda @costaricabeauty"
        },
        {
            "author_id": "24582031",
            "created_at": "2011-07-20T00:39:44.000Z",
            "id": "93480170907897856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tive o prazer de conhecer a cientista internacional Niede Guidon no Parque Nacional da Serra da Capivara no Piau\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "239242038",
            "created_at": "2011-07-20T00:31:30.000Z",
            "id": "93478100821753856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais legal de ler essa Tese de Mestrado monstruosa sobre o Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 \u00e9 ver as imagens do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "241275634",
            "created_at": "2011-07-19T23:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "19061054",
                        "start": 82,
                        "username": "360cities"
                    }
                ]
            },
            "id": "93461312197238784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo SP: Nice panorama! Canion do Rio Sapucai #360pano http://t.co/PnZcIRU via @360cities"
        },
        {
            "author_id": "241275634",
            "created_at": "2011-07-19T23:19:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "19061054",
                        "start": 103,
                        "username": "360cities"
                    }
                ]
            },
            "id": "93459976324001792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo SP: Nice panorama! Bosque Horto Florestal Campos do Jord\u00e3o-SP #360pano http://t.co/rqOtmhu via @360cities"
        },
        {
            "author_id": "326840636",
            "created_at": "2011-07-19T23:18:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "10228272",
                        "start": 97,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "93459839715512320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca este v\u00eddeo -- Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Oiutrem http://t.co/Yj1H1tK via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-07-19T23:00:21.000Z",
            "id": "93455160117960705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Hemocentro de BH recebe doadores das 7h \u00e0s 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "292025457",
            "created_at": "2011-07-19T22:44:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "247892505",
                        "start": 0,
                        "username": "JohCastroP"
                    }
                ]
            },
            "id": "93451216918552576",
            "in_reply_to_user_id": "247892505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JohCastroP hahaha dmr ent\u00e3o kkkkkk so vou se vc casar comigo kkkk ai vamo passar a lua de mel aki no parque municipal vendendo bijuteria kk"
        },
        {
            "author_id": "147024674",
            "created_at": "2011-07-19T22:03:37.000Z",
            "id": "93440883961233408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi um grande sucesso o 4 Rodeio Artistico da 15 RT no parque municipal de Feliz no \u00faltimo final de semana."
        },
        {
            "author_id": "329945025",
            "created_at": "2011-07-19T21:58:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "326170729",
                        "start": 13,
                        "username": "jornaltapajos"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "267990134",
                        "start": 33,
                        "username": "suellereis"
                    }
                ]
            },
            "id": "93439500730118144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo mais no @jornaltapajos, com @suellereis : Come\u00e7a o terceiro curso de guarda parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2011-07-19T21:17:55.000Z",
            "id": "93429383204831232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Utinga recebe mais de mil visitantes s\u00f3 este m\u00eas: \n\tO Parque Estadual do Utinga (Peut) segue neste m\u00eas... http://bit.ly/rbGNQo"
        },
        {
            "author_id": "295893743",
            "created_at": "2011-07-19T21:11:25.000Z",
            "id": "93427746209935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Utinga recebe mais de mil visitantes s\u00f3 este m\u00eas: \n\tO Parque Estadual do Utinga (Peut) segue neste m\u00eas... http://bit.ly/rbGNQo"
        },
        {
            "author_id": "285378704",
            "created_at": "2011-07-19T20:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "917536937912791040",
                        "start": 0,
                        "username": "luishenriquerm"
                    }
                ]
            },
            "id": "93423630679162880",
            "in_reply_to_user_id": "41908885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luishenriquerm  vc vai na sexta la no parque municipal com nois?"
        },
        {
            "author_id": "271247677",
            "created_at": "2011-07-19T20:51:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "917536937912791040",
                        "start": 0,
                        "username": "luishenriquerm"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "93422834415697921",
            "in_reply_to_user_id": "41908885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luishenriquerm aaw ,  voc\u00ea vai com agente no parque municipal sexta ?"
        },
        {
            "author_id": "311693796",
            "created_at": "2011-07-19T20:40:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "187590737",
                        "start": 0,
                        "username": "restartbhfans"
                    }
                ]
            },
            "id": "93420049800511488",
            "in_reply_to_user_id": "187590737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@restartbhfans Aqui vamos cancelar o encontro?Porque j\u00e1 vai ter um dia 24 no parque municipal e agora que eu fiquei sabendo, acho melhor (:"
        },
        {
            "author_id": "201410058",
            "created_at": "2011-07-19T20:40:23.000Z",
            "id": "93419939708420096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu a @Mikaelaresendee  e a #jaqueline , fomo no parque municipal e andamos de canoa haha ,  foi mt legal  :B"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-07-19T20:32:05.000Z",
            "id": "93417850651414528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "148483729",
            "created_at": "2011-07-19T20:09:56.000Z",
            "id": "93412276522061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Ecoturismo iniciar\u00e1 no dia 28 de julho, uma parceria com o Parque Nacional de Itaipu. http://twitpic.com/5sn96f"
        },
        {
            "author_id": "280552265",
            "created_at": "2011-07-19T19:59:08.000Z",
            "id": "93409557715488769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este fim de semana, MEGA actividade no Ger\u00eas, no Parque Nacional da Peneda, uma reserva natural. Escalada, Slide,... http://fb.me/Chb700sb"
        },
        {
            "author_id": "72701234",
            "created_at": "2011-07-19T19:54:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1312618003",
                        "start": 5,
                        "username": "thiagoexalta"
                    }
                ]
            },
            "id": "93408403719860224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e @thiagoexalta na quinta da boa vista, festa do Parque Nacional da Tijuca ! Show maravilhoso ! http://twitpic.com/5sn2m3"
        },
        {
            "author_id": "66986239",
            "created_at": "2011-07-19T19:49:24.000Z",
            "id": "93407106618769408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Bento recebe visita de alunos do Col\u00e9gio Estadual Landell de Moura http://bit.ly/pMdllq"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-07-19T19:45:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "111074495",
                        "start": 116,
                        "username": "conectabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "93406011481784321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super her\u00f3is invadem o Parque Municipal no primeiro Flash Mob Internacional de Quadrinhos: http://ow.ly/5Ibxd | Via @conectabh"
        },
        {
            "author_id": "241655891",
            "created_at": "2011-07-19T19:27:14.000Z",
            "id": "93401527657562112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ent\u00e3o hoje eu a @_tamiris15 e a #jake fomos comer com meu papis e depois fomos andar atoa no parque municipal k e andamos de canoa *-*"
        },
        {
            "author_id": "313502475",
            "created_at": "2011-07-19T19:21:35.000Z",
            "id": "93400109185904640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o projeto de lei, (n\u00ba 294/2011) que visa \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Engenho Pequeno. A \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Munic\u00edpio"
        },
        {
            "author_id": "280758798",
            "created_at": "2011-07-19T19:16:36.000Z",
            "id": "93398855000924160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamo l\u00e1 da RT e divulga show da reliving dia 30 no parque municipal josepha corlho durante a tarde \\o/"
        },
        {
            "author_id": "59295618",
            "created_at": "2011-07-19T18:23:56.000Z",
            "id": "93385598504677376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica #EBF http://t.co/xGN3k8i"
        },
        {
            "author_id": "271247677",
            "created_at": "2011-07-19T18:03:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "93380407940231169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem ai de BH ou Betim anima ir no parque municipal sexta feira ? *-*"
        },
        {
            "author_id": "231839282",
            "created_at": "2011-07-19T17:57:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "231839282",
                        "start": 125,
                        "username": "valedescontosC"
                    }
                ]
            },
            "id": "93378844198838272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Conc\u00f3rdia 50% OFF - Visita ao Parque Estadual Fritz Plaumann + Vin\u00edcula Rural + Espa\u00e7o Zen + Lanche http://t.co/G60syuX via @valedescontosc"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-19T17:56:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "93378569971056640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Restinga de Jurubatiba assina acordo com a Petrobras. http://t.co/R8vOUaY"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-19T17:53:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "93377824437714944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inaugurada base administrativa da Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba. http://t.co/12hjFAY"
        },
        {
            "author_id": "61003002",
            "created_at": "2011-07-19T17:17:34.000Z",
            "id": "93368897352376320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O povo aqui t\u00e1 indo pro Parque Municipal.. n\u00e3o vou MESMO"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2011-07-19T16:59:03.000Z",
            "id": "93364237581291520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cavalgadas celebram anivers\u00e1rio de 67 anos do Parque Estadual do Rio Doce http://goo.gl/fb/wWtEj"
        },
        {
            "author_id": "49682510",
            "created_at": "2011-07-19T16:44:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "53756180",
                        "start": 41,
                        "username": "pgargasson"
                    }
                ]
            },
            "id": "93360646908940291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 tao lindo ai.. pena que ta chovendoRT: @pgargasson: Estah chovendo! :( (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimaraes) http://4sq.com/oK9MxP"
        },
        {
            "author_id": "10046672",
            "created_at": "2011-07-19T16:15:09.000Z",
            "id": "93353188861804544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o todos sabendo que vai ter Quero Jogar no Parque Municipal em BH esse s\u00e1bado? Leve os amigos, a toalha de mesa e comida para picnic!"
        },
        {
            "author_id": "78970610",
            "created_at": "2011-07-19T15:52:25.000Z",
            "id": "93347469336920064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procura algo diferente para entreter os seus filhos nestas f\u00e9rias? \nLeve-os ao Monumento Natural das Pegadas de... http://fb.me/zffFzpcm"
        },
        {
            "author_id": "285378704",
            "created_at": "2011-07-19T15:47:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "917536937912791040",
                        "start": 0,
                        "username": "luishenriquerm"
                    }
                ]
            },
            "id": "93346292289376257",
            "in_reply_to_user_id": "41908885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@luishenriquerm  vamos no parque municipal na sexta?  a @Grehlanzaa  tbm vai"
        },
        {
            "author_id": "18819329",
            "created_at": "2011-07-19T15:29:45.000Z",
            "id": "93341764408184833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As chitas regressaram ao Parque Nacional da Gorongosa   http://ow.ly/5I7lu"
        },
        {
            "author_id": "191144807",
            "created_at": "2011-07-19T15:17:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35524446",
                        "start": 0,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "93338736028426241",
            "in_reply_to_user_id": "35524446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ecodebate ok, mas apesar da zoada p\u00fablico geral ainda t\u00e1 mui confuso... p.ex., Reserva Legal (privada) \u00f1 \u00e9 \u00e1rea protegida (governo)."
        },
        {
            "author_id": "92329855",
            "created_at": "2011-07-19T15:12:27.000Z",
            "id": "93337409298771968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Depois de passar a noite pintando uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel aqui estou eu no check in..."
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-07-19T15:10:35.000Z",
            "id": "93336941600317441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos registrando imagens do Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS)"
        },
        {
            "author_id": "285378704",
            "created_at": "2011-07-19T15:07:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "917536937912791040",
                        "start": 0,
                        "username": "luishenriquerm"
                    }
                ]
            },
            "id": "93336079008149504",
            "in_reply_to_user_id": "41908885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luishenriquerm   vamos tbm no parque municipal na sexta?"
        },
        {
            "author_id": "241275634",
            "created_at": "2011-07-19T15:00:29.000Z",
            "id": "93334399935983616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo SP:Conhe\u00e7a o Parque Estadual da Cantareira com a Dudinhastour http://www.sampa.art.br/parques/cantareira/"
        },
        {
            "author_id": "26906507",
            "created_at": "2011-07-19T14:39:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.852269,
                        -29.317213
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "93329047370735616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rod RS, 466, Canela) http://4sq.com/nN6rBj"
        },
        {
            "author_id": "196733697",
            "created_at": "2011-07-19T14:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "45630679",
                        "start": 3,
                        "username": "Fernanda_Godoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "93321770538508288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT:@Fernanda_Godoy Foto incr\u00edvel tirada no Parque Nacional do Qu\u00eania... 7 le\u00f5es numa \u00e1rvore. http://t.co/OqFCpW5"
        },
        {
            "author_id": "45630679",
            "created_at": "2011-07-19T14:08:43.000Z",
            "id": "93321373136596993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto incr\u00edvel tirada no Parque Nacional do Qu\u00eania... 7 le\u00f5es numa \u00e1rvore.  http://t.co/8Us80V5"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-07-19T14:00:16.000Z",
            "id": "93319244665720834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa proposta de encontro com o Para\u00edso de Portugal-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://fb.me/RdnFInFu"
        },
        {
            "author_id": "175228385",
            "created_at": "2011-07-19T13:59:05.000Z",
            "id": "93318947671248897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Record News Nordeste - Ponto tur\u00edstico de Natal (RN) vira monumento natural http://bit.ly/q30Byg"
        },
        {
            "author_id": "90293441",
            "created_at": "2011-07-19T13:48:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "496667725",
                        "start": 0,
                        "username": "ItsJojo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "93316338055004160",
            "in_reply_to_user_id": "104556489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsJojo_ trilha dos olheiros na reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel de ponta do tubar\u00e3o do munic\u00edpio de diogo lopes"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-07-19T13:45:03.000Z",
            "id": "93315413802360833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em Dia - 3 mil metros quadrados de novos jardins ornamentais embelezam o Parque Municipal: http://ow.ly/5HR47"
        },
        {
            "author_id": "238340424",
            "created_at": "2011-07-19T13:43:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "47091791",
                        "start": 117,
                        "username": "alcileneblog"
                    }
                ]
            },
            "id": "93314961320837120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZS DO MEU ESTADO! A beleza do Curia\u00fa. Comunidade quilombola e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/U0xZdTS v\u00eda @alcileneblog"
        },
        {
            "author_id": "89328269",
            "created_at": "2011-07-19T13:38:41.000Z",
            "id": "93313814564585472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato reinaugura pista de skate em parque municipal http://bit.ly/n4IF37"
        },
        {
            "author_id": "319676330",
            "created_at": "2011-07-19T13:37:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "106963424",
                        "start": 69,
                        "username": "costaricabeauty"
                    }
                ]
            },
            "id": "93313579050221569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado - Osa, costa rica: http://t.co/RJXiFSL v\u00eda @costaricabeauty"
        },
        {
            "author_id": "255436848",
            "created_at": "2011-07-19T13:37:00.000Z",
            "id": "93313391594188800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Col\u00e9gio Estadual Landell de Moura visitam Reserva Biol\u00f3gica D\u00e1rvin Jo\u00e3o Geremia http://bit.ly/ntU1VA"
        },
        {
            "author_id": "43745617",
            "created_at": "2011-07-19T13:34:13.000Z",
            "id": "93312689996181504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1976 - \u00c9 criado o Parque Nacional Sagarmatha no Nepal."
        },
        {
            "author_id": "90755686",
            "created_at": "2011-07-19T13:18:42.000Z",
            "id": "93308782851002368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Etapa do Circuito Barueri de Skate ser\u00e1 dia 30, no Parque Municipal... Saiba mais, acesse: http://t.co/MTjyloy"
        },
        {
            "author_id": "89720736",
            "created_at": "2011-07-19T13:03:11.000Z",
            "id": "93304879073869824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edrio de Ger\u00eas - Fotos Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas - Revista National Geographic Brasil http://t.co/PQsx4PI"
        },
        {
            "author_id": "89720736",
            "created_at": "2011-07-19T12:59:59.000Z",
            "id": "93304076086939648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas - Revista National Geographic Brasil http://t.co/LDaq3U3"
        },
        {
            "author_id": "290894466",
            "created_at": "2011-07-19T12:55:57.000Z",
            "id": "93303060289425408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone, dos EUA, est\u00e1 sobre um dos maiores vulc\u00f5es do planeta. E ele n\u00e3o est\u00e1 extinto. http://bit.ly/nBMvJT"
        },
        {
            "author_id": "231839282",
            "created_at": "2011-07-19T12:39:01.000Z",
            "id": "93298799002398720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Conc\u00f3rdia 50% OFF - Visita ao Parque Estadual Fritz Plaumann + Vin\u00edcula Rural + Espa\u00e7o Zen + Lanche http://t.co/G60syuX"
        },
        {
            "author_id": "139584366",
            "created_at": "2011-07-19T12:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1319773566498340866",
                        "start": 10,
                        "username": "RasaluM"
                    }
                ]
            },
            "id": "93293043758804992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti. RT @rasalum : v\u00e1 andar no parque municipal, depois coma uma fruta no mercado, depois visite o museu dos brinquedos...blablablabla"
        },
        {
            "author_id": "66554648",
            "created_at": "2011-07-19T12:00:19.000Z",
            "id": "93289057840398336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor fotografa inc\u00eandio em Parque Estadual de Franco da Rocha, SP http://glo.bo/nWf8qK || Via: G1"
        },
        {
            "author_id": "49638932",
            "created_at": "2011-07-19T11:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.06472,
                        -6.069635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "93280805123653632",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo dia come\u00e7a lindo aqui na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s - PA, Bom Dia!!! http://twitpic.com/5sgdh7"
        },
        {
            "author_id": "19966046",
            "created_at": "2011-07-19T11:15:37.000Z",
            "id": "93277810621292544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco tem Caminhada Ecol\u00f3gica, com o Grupo Reencontro, SESC Tupinamb\u00e1s.\u00c0s 8h30 no Parque Municipal! Vai ficar parado?"
        },
        {
            "author_id": "19179355",
            "created_at": "2011-07-19T11:02:36.000Z",
            "id": "93274534161035264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00e1rea protegida Estu\u00e1rio do Sado, de grande import\u00e1ncia para as aves aqu\u00e1ticas, v\u00e3o conhecer algumas das cerca... http://fb.me/1b3OvQW4C"
        },
        {
            "author_id": "272585374",
            "created_at": "2011-07-19T10:34:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "43398975",
                        "start": 89,
                        "username": "AgenciaCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "93267400782397440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/mnkrcjD via @agenciacamara"
        },
        {
            "author_id": "219616333",
            "created_at": "2011-07-19T10:19:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "93263776106807296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: O Parque Nacional de Yellowstone, dos EUA, est\u00e1 sobre um dos maiores vulc\u00f5es do planeta. E ele n\u00e3o... http://bit.ly/nBMvJT"
        },
        {
            "author_id": "19492633",
            "created_at": "2011-07-19T10:18:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "93263403367399424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: O Parque Nacional de Yellowstone, dos EUA, est\u00e1 sobre um dos maiores vulc\u00f5es do planeta.  http://bit.ly/nBMvJT"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-07-19T10:15:28.000Z",
            "id": "93262672019202048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone, dos EUA, est\u00e1 sobre um dos maiores vulc\u00f5es do planeta. E ele n\u00e3o est\u00e1 extinto. http://bit.ly/nBMvJT"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2011-07-19T03:49:21.000Z",
            "id": "93165503576682497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima Biotrip: Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o \u2013 27 e 28 de agosto. Vagas limitadas!!! www.obichobiotrips.net"
        },
        {
            "author_id": "140403147",
            "created_at": "2011-07-19T02:44:14.000Z",
            "id": "93149116955238400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alvaro Xavier: Trilha do Lago - Floresta Estadual de Assis - SP http://t.co/4wZ6CFp"
        },
        {
            "author_id": "51591581",
            "created_at": "2011-07-19T01:10:55.000Z",
            "id": "93125633667903488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ponto tur\u00edstico de Natal (RN) vira monumento natural. Confira na reportagem:  http://r7.com/TlU1"
        },
        {
            "author_id": "136325212",
            "created_at": "2011-07-19T00:54:19.000Z",
            "id": "93121453918142464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida (@ Parque Municipal do Idoso) http://4sq.com/qWVD9K"
        },
        {
            "author_id": "111442001",
            "created_at": "2011-07-18T22:40:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.017965,
                        -3.098646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "93087650621304833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com @danielencestari. Meta: 8km em 1h. Lets go girls! (@ Parque Municipal do Idoso) http://4sq.com/o1S5SR"
        },
        {
            "author_id": "75773169",
            "created_at": "2011-07-18T22:28:42.000Z",
            "id": "93084807705268226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Ramon Lamar: PARQUE ESTADUAL DA SERRA DE SANTA HELENA http://t.co/6p7pbFt"
        },
        {
            "author_id": "24709124",
            "created_at": "2011-07-18T22:18:43.000Z",
            "id": "93082295220711425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% OFF - Venha participar de um dia de aventura e divers\u00e3o! Visita ao Parque Estadual Fritz Plaumann + Vin\u00edcula Rural + Espa\u00e7o Zen + Lanche"
        },
        {
            "author_id": "285378704",
            "created_at": "2011-07-18T22:10:54.000Z",
            "id": "93080329493020672",
            "in_reply_to_user_id": "271247677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Grehlanzaa  vamo no Parque municipal quarta feira?"
        },
        {
            "author_id": "173167988",
            "created_at": "2011-07-18T22:07:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "260903438",
                        "start": 0,
                        "username": "ThomasNossoAmor"
                    }
                ]
            },
            "id": "93079455739822080",
            "in_reply_to_user_id": "260903438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThomasNossoAmor Ok, eu tamb\u00e9m quero ir, \u00e9 no parque municipal n\u00e9 ?"
        },
        {
            "author_id": "91393331",
            "created_at": "2011-07-18T22:02:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "113340567",
                        "start": 132,
                        "username": "tvurn"
                    }
                ]
            },
            "id": "93078159129452545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no #TVUNot\u00edcias, mat\u00e9rias que fizemos sobre Pesca e pescadores do RN e sobre o Morro do Careca, novo monumento natural do RN. @tvurn"
        },
        {
            "author_id": "78334769",
            "created_at": "2011-07-18T21:45:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "63459107",
                        "start": 0,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "93074057184022528",
            "in_reply_to_user_id": "63459107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TransitoBH tr\u00e2nsito bastante bom da Savassi at\u00e9 o Parque Municipal, descendo Jo\u00e3o Pinheiro, \u00e0s 18:45 #adoroferias"
        },
        {
            "author_id": "73149086",
            "created_at": "2011-07-18T21:19:51.000Z",
            "id": "93067482813833216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tabatinga \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Protegida por lei, \u00e9 proibido o tr\u00e2nsito de ve\u00edculos na areia. Mas... http://fb.me/19y7k5uOS"
        },
        {
            "author_id": "301157336",
            "created_at": "2011-07-18T20:52:15.000Z",
            "id": "93060536610201601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo pro parque municipal...volto l\u00e1 pelas 8 e poko da noite..."
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2011-07-18T20:42:15.000Z",
            "id": "93058017670594560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Garantido Imediato fechamento de restaurante que causava danos os ao Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) -  http://t.co/PLgievs"
        },
        {
            "author_id": "34442116",
            "created_at": "2011-07-18T20:39:31.000Z",
            "id": "93057330194808832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas podem participar de atividades na Floresta Estadual - http://jornalcidade.net/79025"
        },
        {
            "author_id": "231839282",
            "created_at": "2011-07-18T20:36:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "231839282",
                        "start": 125,
                        "username": "valedescontosC"
                    }
                ]
            },
            "id": "93056495058550784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Conc\u00f3rdia 50% OFF - Visita ao Parque Estadual Fritz Plaumann + Vin\u00edcula Rural + Espa\u00e7o Zen + Lanche http://t.co/G60syuX via @valedescontosc"
        },
        {
            "author_id": "327569204",
            "created_at": "2011-07-18T20:32:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "23224461",
                        "start": 6,
                        "username": "VejaSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "93055685889241088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vi na @vejasp: Marcello Dantas recria Parque Nacional do Xingu dentro do Sesc Pompeia - http://t.co/AJKpaE4"
        },
        {
            "author_id": "33925886",
            "created_at": "2011-07-18T20:23:55.000Z",
            "id": "93053406184341504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas passa por um grande desafio: proteger a natureza e acomodar os seres humanos http://t.co/mvuCJt4"
        },
        {
            "author_id": "303802002",
            "created_at": "2011-07-18T20:05:53.000Z",
            "id": "93048866986930176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal, de Feliz, recebe mais investimentos http://migre.me/5icia"
        },
        {
            "author_id": "80682789",
            "created_at": "2011-07-18T19:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "224424550",
                        "start": 0,
                        "username": "bynhxx"
                    }
                ]
            },
            "id": "93044012587565056",
            "in_reply_to_user_id": "224424550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bynhxx Uai! F\u00e9rias! Tem nada pra fazer mesmo! xD Ou a gente pode ir pro Parque Municipal! xD"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2011-07-18T19:40:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "15907720",
                        "start": 121,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "93042527371923456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra da Capivara enfrenta problemas financeiros e Parque Nacional vai ficar entregue as baratas http://t.co/2VyFw7g via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "315873987",
            "created_at": "2011-07-18T19:37:22.000Z",
            "id": "93041692680265729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Conservation International descobriu, em um parque nacional do Vietn\u00e3, a maior popula\u00e7\u00e3o conhecida de uma esp..."
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2011-07-18T19:36:39.000Z",
            "id": "93041509770870784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano pode deixar administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional  Serra da Capivara:  http://bit.ly/pAZfrc"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2011-07-18T19:36:21.000Z",
            "id": "93041434734768128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebra\u00e7\u00e3o dos 67 anos do Parque Estadual do Rio Doce re\u00fane 2,4 mil pessoas: http://t.co/Ov5eLGj"
        },
        {
            "author_id": "209301405",
            "created_at": "2011-07-18T19:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "99154816",
                        "start": 0,
                        "username": "juumelo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "93040363173982208",
            "in_reply_to_user_id": "99154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juumelo_ CARA VC TINHA QUE VER O CARA DO PARQUE MUNICIPAL! ELE ERA IGUALZINHO O BYZ! Eu e minha amiga sentamos longe e ficamos stalkeando"
        },
        {
            "author_id": "221505095",
            "created_at": "2011-07-18T19:23:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "253034260",
                        "start": 70,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "93038126720761856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional (Flona) de Assu-RN completa 10 anos de cria\u00e7\u00e3o\nRT @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "66409857",
            "created_at": "2011-07-18T19:13:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "10228272",
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "93035778787115008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca este v\u00eddeo -- PARQUE ESTADUAL JARAGU\u00c1 Express Lazer 02.wmv http://t.co/YpIOo40 via @youtube www.expresslazer.com.br"
        },
        {
            "author_id": "331839986",
            "created_at": "2011-07-18T19:12:28.000Z",
            "id": "93035425798688768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To indo pra o parque\nNacional center parque"
        },
        {
            "author_id": "64552490",
            "created_at": "2011-07-18T19:05:15.000Z",
            "id": "93033609488900096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Suzanodadepre: Curiosidades de Suzano: N\u00e3o importa quantos anos se passe, o parque municipal vai continuar parecendo uma floresta."
        },
        {
            "author_id": "34261231",
            "created_at": "2011-07-18T18:57:25.000Z",
            "id": "93031635611688960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Paraty quer acabar com o Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/mT9ycdy"
        },
        {
            "author_id": "59295618",
            "created_at": "2011-07-18T18:54:27.000Z",
            "id": "93030889113657344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - #EBF http://t.co/XyXCRH3"
        },
        {
            "author_id": "329374177",
            "created_at": "2011-07-18T18:54:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "40042091",
                        "start": 59,
                        "username": "portalMSN"
                    }
                ]
            },
            "id": "93030791260553217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - Galeria de Fotos http://t.co/IgY52ch via @portalMSN"
        },
        {
            "author_id": "21298076",
            "created_at": "2011-07-18T18:54:03.000Z",
            "id": "93030788286791680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garantido fechamento imediato de restaurante que causava dados ao Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT)  - http://t.co/O2kGl2K"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2011-07-18T18:41:00.000Z",
            "id": "93027506956943361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero \u00e9 descoberta no Parque Nacional Restinga de Jurubatiba (RJ). Descubra quem \u00e9 ele: http://bit.ly/jYB9Qk"
        },
        {
            "author_id": "313502475",
            "created_at": "2011-07-18T18:31:41.000Z",
            "id": "93025160118018048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o de um parque estadual de prote\u00e7\u00e3o ambiental em S\u00e3o Gon\u00e7alo..."
        },
        {
            "author_id": "91097037",
            "created_at": "2011-07-18T18:29:02.000Z",
            "id": "93024496180658176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tema mais pol\u00eamico ser refere a cria\u00e7\u00e3o de um corredor industrial na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Embu"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-07-18T18:11:02.000Z",
            "id": "93019966630146049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que a descoberta de um novo roedor em um parque nacional nos conta\nsobre as canetadas de Dilma para reduzir... http://fb.me/vxxakJQ0"
        },
        {
            "author_id": "334613838",
            "created_at": "2011-07-18T18:04:47.000Z",
            "id": "93018392453320704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/VFwKqyF\nPico da Bandeira-Parque Nacional do Capara\u00f3.\nO Capara\u00f3 Capixaba."
        },
        {
            "author_id": "86057993",
            "created_at": "2011-07-18T18:01:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "15907720",
                        "start": 121,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "93017508117876736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Leitor fotografa inc\u00eandio em Parque Estadual de Franco da Rocha, SP - not\u00edcias em VC no G1: http://t.co/O7i8c0A via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "94164540",
            "created_at": "2011-07-18T17:58:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "253034260",
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "204938904",
                        "start": 79,
                        "username": "SissicCastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "93016765713494016",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ICMBio Baleia Jubarte avistada no Parque Nacional Marinho de Abrolhos (via @SissicCastro) http://t.co/4whK3W0"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-18T17:51:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "204938904",
                        "start": 68,
                        "username": "SissicCastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "93015016642584576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Baleia Jubarte avistada no Parque Nacional Marinho de Abrolhos (via @SissicCastro) http://twitpic.com/5s74rf"
        },
        {
            "author_id": "85803959",
            "created_at": "2011-07-18T17:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "52468623",
                        "start": 98,
                        "username": "afrabalazina"
                    }
                ]
            },
            "id": "93014755396157441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pena que o estado n\u00e3o consegue fazer bem nadaque p\u00f5e a m\u00e3o e estas parcerias acabam necess\u00e1rias RT@afrabalazina Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "65089394",
            "created_at": "2011-07-18T17:46:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "28846659",
                        "start": 3,
                        "username": "followfil"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "65089394",
                        "start": 43,
                        "username": "Frattz"
                    }
                ]
            },
            "id": "93013759920054272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @followfil: @bellegordianor eu chamei o @Frattz pra ir no Parque Municipal hoje cedo; e n\u00e3o foi brincando."
        },
        {
            "author_id": "52468623",
            "created_at": "2011-07-18T17:46:03.000Z",
            "id": "93013678303092737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meus posts e fotos sobre o Parque Nacional de Itatiaia: http://t.co/sXoYoks"
        },
        {
            "author_id": "28846659",
            "created_at": "2011-07-18T17:44:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "65089394",
                        "start": 28,
                        "username": "Frattz"
                    }
                ]
            },
            "id": "93013328779157504",
            "in_reply_to_user_id": "203193308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bellegordianor eu chamei o @Frattz pra ir no Parque Municipal hoje cedo; e n\u00e3o foi brincando."
        },
        {
            "author_id": "28986334",
            "created_at": "2011-07-18T17:41:39.000Z",
            "id": "93012571707281409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nestas f\u00e9rias n\u00e3o fiques parado!\nEcotura: Situados no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, a Ecotura, na Serra da... http://fb.me/GzDiyuFw"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-18T17:38:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "15907720",
                        "start": 96,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "93011724860526592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/AlviClq via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "305793951",
            "created_at": "2011-07-18T17:27:24.000Z",
            "id": "93008985581551616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiental: \u00c9 legal a cria\u00e7\u00e3o de mais de um tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da natureza a partir de um \u00fanico procedimento administrativo. #STF"
        },
        {
            "author_id": "220195098",
            "created_at": "2011-07-18T17:04:33.000Z",
            "id": "93003231629815808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir ao cinema amanh\u00e3 ou Parque Municipal seila preciso esfriar a cabe\u00e7a e pensar um pouco sobre minha vida &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "259372253",
            "created_at": "2011-07-18T16:58:35.000Z",
            "id": "93001730991722496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponto tur\u00edstico de Natal (RN) vira monumento natural. Confira na reportagem: http://t.co/dGtSqDk"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-18T16:57:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "15907720",
                        "start": 74,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "93001531619672064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/btjXTBF via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "313502475",
            "created_at": "2011-07-18T16:57:04.000Z",
            "id": "93001350895513601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A j\u00e1 existente \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Municipal do Engenho Pequeno \u00e9 um dos poucos locais na cidade com resqu\u00edcios de floresta."
        },
        {
            "author_id": "313502475",
            "created_at": "2011-07-18T16:51:13.000Z",
            "id": "92999879101648896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA pode virar parque estadual\nNeste primeiro semestre, apresentei projeto para preservar o verde em SG"
        },
        {
            "author_id": "74803779",
            "created_at": "2011-07-18T16:49:44.000Z",
            "id": "92999503317188608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esqueci de contar... Ontem andamos no rotor do parque municipal. hahahahahahahahahaaahahahahahaha."
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2011-07-18T16:25:59.000Z",
            "id": "92993529965592576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor fotografa inc\u00eandio em Parque Estadual de Franco da Rocha, SP http://ht.ly/1dRySD"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-07-18T16:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "35398575",
                        "start": 126,
                        "username": "agitoslz"
                    }
                ]
            },
            "id": "92990041290309633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor fotografa inc\u00eandio em Parque Estadual de Franco da Rocha, SP: Inc\u00eandio come\u00e7ou no domingo... http://bit.ly/rreADm (via @agitoslz)"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-07-18T16:10:32.000Z",
            "id": "92989641334075393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aventure-se pelas trilhas ecol\u00f3gicas do Parque Nacional do Igua\u00e7u hospedado no Raifan Palace Hotel! http://bit.ly/lVzE75"
        },
        {
            "author_id": "301148154",
            "created_at": "2011-07-18T16:04:32.000Z",
            "id": "92988130814201856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer essa beleza, visite o Parque Nacional do Igua\u00e7u e se hospede no Falls Galli Hotel - Veja http://t.co/uV9llxn"
        },
        {
            "author_id": "61003002",
            "created_at": "2011-07-18T16:02:12.000Z",
            "id": "92987543804588032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o povo aqui em casa vai no Parque Municipal mas eu n\u00e3o vou neeeeeeeem"
        },
        {
            "author_id": "118658194",
            "created_at": "2011-07-18T16:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "94904152",
                        "start": 72,
                        "username": "LuizMelodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "92987160499724288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem n\u00e3o esteve l\u00e1 perdeu o grande espet\u00e1culo que foi o show de Doris e @LuizMelodia  no Parque Municipal de BH no domingo de manh\u00e3!! #amei"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-07-18T16:00:22.000Z",
            "id": "92987080044593152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor fotografa inc\u00eandio em Parque Estadual de Franco da Rocha, SP http://9.bb/HXtU"
        },
        {
            "author_id": "336104725",
            "created_at": "2011-07-18T15:59:01.000Z",
            "id": "92986743397154817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito por dentro do Parque Nacional passando pelo Canyon 1 e Carioquinhas."
        },
        {
            "author_id": "16030459",
            "created_at": "2011-07-18T15:55:08.000Z",
            "id": "92985764907986944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor fotografa inc\u00eandio em Parque Estadual de Franco da Rocha, SP http://glo.bo/nWf8qK"
        },
        {
            "author_id": "170459246",
            "created_at": "2011-07-18T15:50:00.000Z",
            "id": "92984472739385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de fazer um passeio otimo! No parque nacional e floresta da tijuca."
        },
        {
            "author_id": "51034471",
            "created_at": "2011-07-18T15:25:23.000Z",
            "id": "92978277395865600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual de Assis realizou mais um curso neste fim de semana http://t.co/yjXIsu4"
        },
        {
            "author_id": "39809823",
            "created_at": "2011-07-18T15:19:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "63823727",
                        "start": 4,
                        "username": "ongmaelondrina"
                    }
                ]
            },
            "id": "92976848400691200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @ongmaelondrina - Parque Municipal da Fazenda Ref\u00fagio e Parque Estadual da Mata dos Godoy abrem processo de (cont) http://tl.gd/bqc3p3"
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-07-18T14:44:12.000Z",
            "id": "92967912092090369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe \u00e9 ref\u00fagio de aves migrat\u00f3rias e ber\u00e7\u00e1rio de vida marinha - http://on.fb.me/pCjqEN"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2011-07-18T14:15:11.000Z",
            "id": "92960612065361920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGU: Garantido fechamento imediato de restaurante que causava dados ao Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es... http://bit.ly/rggP2S"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2011-07-18T14:14:37.000Z",
            "id": "92960468511109120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garantido fechamento imediato de restaurante que causava dados ao Parque Nacional da Chapada d... http://migre.me/5i371 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172980383",
            "created_at": "2011-07-18T14:14:36.000Z",
            "id": "92960464358748160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garantido fechamento imediato de restaurante que causava dados ao Parque Nacional da Chapada d... http://migre.me/5i371 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "99840781",
            "created_at": "2011-07-18T14:14:34.000Z",
            "id": "92960457127763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garantido fechamento imediato de restaurante que causava dados ao Parque Nacional da Chapada ... http://bit.ly/pJnEH9 #oab #direito #stf"
        },
        {
            "author_id": "159665746",
            "created_at": "2011-07-18T14:09:06.000Z",
            "id": "92959078992715776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ha A Reserva Extrativista e uma area de Conservacao. Ha Ta !"
        },
        {
            "author_id": "159665746",
            "created_at": "2011-07-18T14:04:26.000Z",
            "id": "92957907368427520",
            "in_reply_to_user_id": "293102408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jean_fabricio1 Bom Dia ! E ja em Reuniao no Salao Nobre da Prefeitura sobre Reserva Extrativista Terra Grande-Pracuuba"
        },
        {
            "author_id": "78868062",
            "created_at": "2011-07-18T13:47:51.000Z",
            "id": "92953733817827329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/nWIDdZ5  -  Parque Estadual do Juquery ontem dia 17/07/2011"
        },
        {
            "author_id": "115721168",
            "created_at": "2011-07-18T13:41:44.000Z",
            "id": "92952193623265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz um trekking ontem na Serra do Conduru..vale a pena conhecer!! http://t.co/CBLwLb1"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-07-18T13:24:20.000Z",
            "id": "92947813805195265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui e Agora: Parque da Tijuca pode ser ampliado: RIO - A chefe do Parque Nacional da Tijuca, Maria de Lourdes F... http://bit.ly/nAWvYy"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2011-07-18T13:24:19.000Z",
            "id": "92947809770283008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca pode ser ampliado: RIO - A chefe do Parque Nacional da Tijuca, Maria de Lourdes Figueira, diz q... http://bit.ly/nlCHz5"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-07-18T13:18:27.000Z",
            "id": "92946332528025601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca pode ser ampliado: RIO - A chefe do Parque Nacional da Tijuca, Maria de Lourdes Figueira, diz q... http://bit.ly/nlCHz5"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2011-07-18T13:10:15.000Z",
            "id": "92944271224733697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca pode ser ampliado: RIO - A chefe do Parque Nacional da Tijuca, Maria de Lourdes Figueira, diz ... http://migre.me/5i1wv"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-07-18T13:10:15.000Z",
            "id": "92944270947913728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca pode ser ampliado: RIO - A chefe do Parque Nacional da Tijuca, Maria de Lourdes Figueira,... http://tinyurl.com/3oyxydv"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-07-18T13:03:08.000Z",
            "id": "92942479199973376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca pode ser ampliado: RIO - A chefe do Parque Nacional da Tijuca, Maria de Lourdes Figueira, diz q... http://bit.ly/pXWcEa"
        },
        {
            "author_id": "50842042",
            "created_at": "2011-07-18T13:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "25938617",
                        "start": 104,
                        "username": "tv_band"
                    }
                ]
            },
            "id": "92942172395016192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual do Juqueri| Cidades | band.com.br - Band.com.br http://t.co/PWEJdMF via @tv_band"
        },
        {
            "author_id": "236539107",
            "created_at": "2011-07-18T12:56:16.000Z",
            "id": "92940750484025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca pode ser ampliado: RIO - A chefe do Parque Nacional da Tijuca, Maria de Lourdes Figueira, diz q... http://bit.ly/oQ57Uz"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-07-18T12:42:17.000Z",
            "id": "92937232545087488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "257910543",
            "created_at": "2011-07-18T12:27:25.000Z",
            "id": "92933490877804544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gema visita o Parque Natural Municipal e a Est\u00e2ncia Santiago: O Parque est\u00e1 localizado entre o Balne\u00e1rio do Can... http://migre.me/5i0rz"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-07-18T12:15:58.000Z",
            "id": "92930609093165056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara azul, lobo guar\u00e1 e urubu rei no Parque Nacional da Serra da Bodoquena... http://t.co/aMVzj7J"
        },
        {
            "author_id": "49612951",
            "created_at": "2011-07-18T12:10:30.000Z",
            "id": "92929232635838464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o na av. dos Andradas, em frente ao Parque Municipal, apenas uma pista liberada no local"
        },
        {
            "author_id": "66409857",
            "created_at": "2011-07-18T11:54:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "10228272",
                        "start": 106,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "92925184360710146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca este v\u00eddeo -- PROJETO PARQUE ESTADUAL DO JARAGU\u00c1_Express Lazer 0002.wmv http://t.co/pxIz1w4 via @youtube www.expresslazer.com.br"
        },
        {
            "author_id": "225384048",
            "created_at": "2011-07-18T05:13:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "4692434088",
                        "start": 21,
                        "username": "babymelo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "92824191799271425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou dormir #beijos a @BabyMelo_ j me encheu de mais nos vamos no parque municipal \\\u00f5/ ."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-18T04:04:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "92806978866380800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/QOYfuEb via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "316224757",
            "created_at": "2011-07-18T03:36:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "40042091",
                        "start": 93,
                        "username": "portalMSN"
                    }
                ]
            },
            "id": "92799940086083584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite para quem nao vi?Rsrsrs.Parque Nacional - Galeria de Fotos http://t.co/cCqITFJ via @portalMSN"
        },
        {
            "author_id": "122550130",
            "created_at": "2011-07-18T03:31:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "92798523145330689",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 lindo, um lugar paradis\u00edaco. Parab\u00e9ns por investir na conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "234354540",
            "created_at": "2011-07-18T03:11:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1298814537890758656",
                        "start": 14,
                        "username": "Pedroh_silva"
                    }
                ]
            },
            "id": "92793575984726016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anw gente , o @pedroh_silva \u00e9 mt perfeito n\u00e9? &gt;&lt; Talves agt vai se ver ter\u00e7a, mais s\u00f3 ele animar de ir cmg no parque municipal *-* (yn'"
        },
        {
            "author_id": "234354540",
            "created_at": "2011-07-18T03:09:15.000Z",
            "id": "92793021975900160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus que menino perfeito , alem dele me aturar o sabado todo , ainda vai animar (yn) de ir cmg ter\u00e7a l\u00e1 no parque municipal (yn)"
        },
        {
            "author_id": "189545820",
            "created_at": "2011-07-18T02:45:44.000Z",
            "id": "92787104257552384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual http://migre.me/5hUeS"
        },
        {
            "author_id": "101875591",
            "created_at": "2011-07-18T02:32:34.000Z",
            "id": "92783792233791489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clima gostoso aqui no Parque Estadual da Pedra Branca...lado do Rio da Prata em Campo Grande, dois edredons kkkk friooooooooooo"
        },
        {
            "author_id": "241724089",
            "created_at": "2011-07-18T02:12:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "122190905",
                        "start": 0,
                        "username": "1000dias"
                    }
                ]
            },
            "id": "92778706916999168",
            "in_reply_to_user_id": "122190905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1000dias Bom de ver Itaip\u00fa, Parque Nacional e uma comidinha caseira e boa de pre\u00e7o no Super Muffato"
        },
        {
            "author_id": "232992773",
            "created_at": "2011-07-18T02:11:47.000Z",
            "id": "92778561873776642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta - Parque Nacional  Quinta- varzea Sexta- Filme aqi em casa e Sabado- Casa de thomaz. \u00f5/"
        },
        {
            "author_id": "336104725",
            "created_at": "2011-07-18T01:58:06.000Z",
            "id": "92775116760547329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vai rolar uma trilha pelo Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Mandarei fotos!"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2011-07-18T01:57:35.000Z",
            "id": "92774987819270146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e Camping: V\u00eddeo - Parque Nacional Marinho de Abrolhos http://t.co/duPRIYY"
        },
        {
            "author_id": "40261159",
            "created_at": "2011-07-18T01:52:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2541846008",
                        "start": 57,
                        "username": "e_band"
                    }
                ]
            },
            "id": "92773753905360896",
            "in_reply_to_user_id": "76651032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual http://t.co/i3eXKGo (via @e_band)."
        },
        {
            "author_id": "76651032",
            "created_at": "2011-07-18T01:45:33.000Z",
            "id": "92771958655156224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual http://bit.ly/om3qiu"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-18T01:31:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "92768342607278080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/egiQ3Ft via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "96901611",
            "created_at": "2011-07-18T01:00:32.000Z",
            "id": "92760630267879426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ Parque Municipal de Escarcega http://4sq.com/np93Fi"
        },
        {
            "author_id": "22849805",
            "created_at": "2011-07-18T00:59:26.000Z",
            "id": "92760354509160448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma manada de girafas atravessam o Parque Nacional Bandiglio, no Sud\u00e3o http://bit.ly/oYkkwb"
        },
        {
            "author_id": "102504575",
            "created_at": "2011-07-18T00:53:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5051667,
                        -14.1356106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "92758736443150336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kranti. (@ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros) [pic]: http://4sq.com/pfPBtw"
        },
        {
            "author_id": "123365310",
            "created_at": "2011-07-18T00:21:35.000Z",
            "id": "92750830947672064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje andei apenas uns 14 km, pouquinho nao?! hahahha Conheci um parque nacional maravilhoso, e uma parte da Cordilheira do Andes!"
        },
        {
            "author_id": "122550130",
            "created_at": "2011-07-18T00:18:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "92750048449933313",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 lindo, um lugar paradis\u00edaco. Parab\u00e9ns por investir na conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "76765251",
            "created_at": "2011-07-17T23:40:19.000Z",
            "id": "92740441878962176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enorme inc\u00eandio no parque estadual do estado em franco da rocha,qdo n\u00e3o h\u00e1 inc\u00eandio a enchente.  t\u00e1 dific\u00edl pov\u00e3oo."
        },
        {
            "author_id": "105503650",
            "created_at": "2011-07-17T23:33:14.000Z",
            "id": "92738660167983104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime ambiental tem apoio de prefeitura de Areia e empresas privadas, hoje centenas de motos adentraram o Parque Estadual Mata do Pau ferro."
        },
        {
            "author_id": "143522257",
            "created_at": "2011-07-17T23:26:46.000Z",
            "id": "92737035168776192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande incendio no parque estadual do juquery em franco da rocha varios focos de incendio."
        },
        {
            "author_id": "53072403",
            "created_at": "2011-07-17T23:23:57.000Z",
            "id": "92736324326526977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Belo Horizonte, ser\u00e1 sempre uma boa op\u00e7\u00e3o pra garotada!!!!"
        },
        {
            "author_id": "43726354",
            "created_at": "2011-07-17T23:23:31.000Z",
            "id": "92736214888751104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Breaking news: Um grande foco de queima acontece neste exato momento no PARQUE ESTADUAL DO JUQUERY EM FRANCO DA ROCHA."
        },
        {
            "author_id": "239983768",
            "created_at": "2011-07-17T23:13:15.000Z",
            "id": "92733632271237121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 pegando fogo no parque estadual do JUQUERY.............triste..........."
        },
        {
            "author_id": "62982293",
            "created_at": "2011-07-17T23:10:59.000Z",
            "id": "92733062282092544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje parque nacional da chapada. Muita trilha, cerrado e lindasss cachoeiras. Nda de et ainda."
        },
        {
            "author_id": "314796377",
            "created_at": "2011-07-17T23:08:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "315142715",
                        "start": 0,
                        "username": "FCOPedrinhoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "92732458352648192",
            "in_reply_to_user_id": "315142715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FCOPedrinhoBH Ataah , vooc\u00ea vaino encontro de F\u00e3s do dia 24 no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "71412754",
            "created_at": "2011-07-17T23:05:01.000Z",
            "id": "92731558917701632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegar em casa e ver um crime ambiental em frente a nossa janela no Parque Estadual Do Juquery lamentavel...."
        },
        {
            "author_id": "288412921",
            "created_at": "2011-07-17T22:59:50.000Z",
            "id": "92730254489174016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no Parque Municipal de BH hoje.. Tinha at\u00e9 me esquecido do quanto aquele lugar \u00e9 lindo hm', melhor ainda quando se vai acompanhado (L)"
        },
        {
            "author_id": "61787222",
            "created_at": "2011-07-17T22:46:38.000Z",
            "id": "92726933548310528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Oceania \u00e9 o Eldorado! -- Entre no mundo surreal de O Senhor dos An\u00e9is no Parque Nacional Tongariro, na Nova Zel\u00e2ndia http://t.co/EgRS3Fi"
        },
        {
            "author_id": "25681227",
            "created_at": "2011-07-17T22:26:40.000Z",
            "id": "92721909191557120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi duas Harpias no parque nacional do igua\u00e7u, numa gaiola \"gigante\". Muito triste, n\u00e3o gostei."
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2011-07-17T22:23:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "92721175939125248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#diariodemochileiro Parque de Vila Velha em Ponta Grossa PR Brasil. Lindo o conjunto Furnas+arenitos+lagoa dourada http://t.co/899iXOx"
        },
        {
            "author_id": "12632892",
            "created_at": "2011-07-17T22:21:54.000Z",
            "id": "92720707808669696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio gostoso no Parque Municipal da ilha Grande (@ Guararema) [pic]: http://4sq.com/ojLRLG"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-07-17T22:14:12.000Z",
            "id": "92718772741341184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Entre no mundo surreal de O Senhor dos An\u00e9is no Parque Nacional Tongariro, na Nova Zel\u00e2ndia http://bit.ly/lBDRaj"
        },
        {
            "author_id": "25101010",
            "created_at": "2011-07-17T22:13:13.000Z",
            "id": "92718524069445632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery\n http://7daypic.com/iNFe"
        },
        {
            "author_id": "25101010",
            "created_at": "2011-07-17T22:08:56.000Z",
            "id": "92717447471308801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE! Inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha!\n http://7daypic.com/iNFf"
        },
        {
            "author_id": "44479478",
            "created_at": "2011-07-17T22:07:35.000Z",
            "id": "92717105400659969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o sabe, o quintal da minha casa faz parte do Parque Estadual da Pedra Branca."
        },
        {
            "author_id": "52141942",
            "created_at": "2011-07-17T21:59:03.000Z",
            "id": "92714960450367488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Melodia e D\u00f3ris no Parque Municipal hoje..Projeto SESC MPB simplesmente lindooo..!!!"
        },
        {
            "author_id": "25101010",
            "created_at": "2011-07-17T21:56:07.000Z",
            "id": "92714220726128641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha. \n http://7daypic.com/iNFx"
        },
        {
            "author_id": "132306132",
            "created_at": "2011-07-17T21:55:47.000Z",
            "id": "92714136240267265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed hoje acordei cedo e fui pra Feira Hippie (n sei como escreve), depois Parque Municipal e depois Pra\u00e7a da Liberdade!"
        },
        {
            "author_id": "334968480",
            "created_at": "2011-07-17T21:50:19.000Z",
            "id": "92712763431993344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta a reserva do Parque Estadual do Juquery, que triste do port\u00e3o de casa vejo a queimada"
        },
        {
            "author_id": "92064857",
            "created_at": "2011-07-17T21:06:28.000Z",
            "id": "92701727257665536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu tamb\u00e9m! \nfoto tirada no Parque Nacional de Oulanka, no \u00e2mbito do trabalho realizado para a Funda\u00e7\u00e3o PAN Parks. http://fb.me/C9LWJGec"
        },
        {
            "author_id": "93962745",
            "created_at": "2011-07-17T21:02:38.000Z",
            "id": "92700760776773632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://tinyurl.com/5tcyyh8"
        },
        {
            "author_id": "25616565",
            "created_at": "2011-07-17T20:31:55.000Z",
            "id": "92693029680459777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha no Parque Nacional da Tijuca. Cansativo, mas vale muito a pena!"
        },
        {
            "author_id": "28360160",
            "created_at": "2011-07-17T20:10:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "186023108",
                        "start": 0,
                        "username": "fe_breciani"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "257297452",
                        "start": 13,
                        "username": "MarceloLirio"
                    }
                ]
            },
            "id": "92687708710903808",
            "in_reply_to_user_id": "186023108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fe_breciani @marcelolirio miiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiaaaaaaaaaaaaaaaaaauuuuuuuuuuuuuu Miei muito no Parque Municipal hj!!! Rss"
        },
        {
            "author_id": "161102974",
            "created_at": "2011-07-17T20:06:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "88679914",
                        "start": 89,
                        "username": "webcriacoes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "92686653159776256",
            "in_reply_to_user_id": "44630998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepLuisCesar participa da inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Baliza http://t.co/gVA9ETl by @webcriacoes"
        },
        {
            "author_id": "53276697",
            "created_at": "2011-07-17T19:42:29.000Z",
            "id": "92680590037487616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas da Tribuna Pista de skate atrai v\u00e1rias crian\u00e7as e adolescentes no Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini:  http://bit.ly/oZ5vZu"
        },
        {
            "author_id": "75697948",
            "created_at": "2011-07-17T19:42:28.000Z",
            "id": "92680588821139457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pista de skate atrai v\u00e1rias crian\u00e7as e adolescentes no Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini http://bit.ly/p6Ox3V"
        },
        {
            "author_id": "110483611",
            "created_at": "2011-07-17T19:39:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3149817898",
                        "start": 0,
                        "username": "DeLuizi"
                    }
                ]
            },
            "id": "92679953455390720",
            "in_reply_to_user_id": "63648747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deluizi vc solta pipa no Parque Municipal, cad\u00ea a dificuldade que os cabos de alta tens\u00e3o? Cad\u00ea a divers\u00e3o de roubar pipa alheia?"
        },
        {
            "author_id": "142752285",
            "created_at": "2011-07-17T19:38:08.000Z",
            "id": "92679494619512833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de chegar do parque municipal com meu amor , estou comendo pipoca e vendo o Brazil jogar . (:"
        },
        {
            "author_id": "17536716",
            "created_at": "2011-07-17T19:22:53.000Z",
            "id": "92675660341972994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show no Parque Municipal \u00e0s 11h30 = bronzeado for\u00e7ado. Deveria ter passado filtro solar."
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2011-07-17T19:22:38.000Z",
            "id": "92675593862258688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heliconius antiochus, borboleta do Parque Estadual da Serra das Andorinhas, Pa. #amazon #butterfly http://flic.kr/p/8QgPyL"
        },
        {
            "author_id": "207680104",
            "created_at": "2011-07-17T19:12:30.000Z",
            "id": "92673046011314176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boa tarde , acabei de chegar do parque municipal com os primos , ate que foi dahorinha ! (:"
        },
        {
            "author_id": "175239249",
            "created_at": "2011-07-17T18:54:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "25136707",
                        "start": 0,
                        "username": "carolinaollive"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "184180908",
                        "start": 16,
                        "username": "_Caribe"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "149736698",
                        "start": 37,
                        "username": "mahisonfire"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "200289036",
                        "start": 50,
                        "username": "DanTaffarel"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1291402866",
                        "start": 84,
                        "username": "MareAlves_"
                    }
                ]
            },
            "id": "92668522194407424",
            "in_reply_to_user_id": "25136707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolinaollive @_Caribe @kren_lopes @mahisonfire @DanTaffarel @Rafiuks_ @pqpvcheim @marealves_ parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "52196414",
            "created_at": "2011-07-17T18:39:57.000Z",
            "id": "92664855802294272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Melodia e Doris est\u00e3o de parabens pelo maravilhoso show de hoje no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "107803406",
            "created_at": "2011-07-17T18:25:30.000Z",
            "id": "92661219542052865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vi no programa Via Brasil da Globo News...Parque nacional do Capara\u00f3...entre MG e ES...vejam: http://t.co/kaX0TMF"
        },
        {
            "author_id": "330018268",
            "created_at": "2011-07-17T18:15:08.000Z",
            "id": "92658607476310016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal curtam mais a natureza.. curta mais os parques que ha na sua cidade. BH o parque municipal so me traz momentos incriveis"
        },
        {
            "author_id": "330018268",
            "created_at": "2011-07-17T18:12:11.000Z",
            "id": "92657867592712192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Melodia e D\u00f3ris no(a) Parque Municipal em Belo Horizonte | Guia BH: http://t.co/MihDg9Y via @guiabh"
        },
        {
            "author_id": "115983186",
            "created_at": "2011-07-17T17:58:36.000Z",
            "id": "92654446298939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui com um pessoal lindo no show do Luiz Melodia no Parque Municipal e s\u00f3 tenho uma coisa a dizer : N\u00e3o deixe o samba morrer !"
        },
        {
            "author_id": "14219402",
            "created_at": "2011-07-17T17:24:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "92645761329795073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) http://4sq.com/nu3Xtt"
        },
        {
            "author_id": "46537773",
            "created_at": "2011-07-17T17:23:57.000Z",
            "id": "92645729440505856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Pedalinho http://4sq.com/p94STE"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2011-07-17T17:23:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "92645505003290624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://4sq.com/mYTsPU"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2011-07-17T17:20:55.000Z",
            "id": "92644963585757184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlakreff  Luiz Melodia e Doris no Parque Municipal.Domingo lindo e grande show.Parque precisa de mais cuidado prefeito."
        },
        {
            "author_id": "122550130",
            "created_at": "2011-07-17T17:20:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "92644882639884289",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 lindo, um lugar paradis\u00edaco. Parab\u00e9ns por investir na conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2011-07-17T17:19:12.000Z",
            "id": "92644532277084160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@carlakreef  Luiz Melodia e Doris no Parque Municipal.Domingo lindo e grande show.Parque precisa de mais cuidado prefeito!"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2011-07-17T17:17:53.000Z",
            "id": "92644200016904193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Luiz Melodia e Doris no Parque Municipal.Domingo lindo e grande show.Parque precisa de mais cuidado prefeito!"
        },
        {
            "author_id": "250283325",
            "created_at": "2011-07-17T17:12:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "40042091",
                        "start": 59,
                        "username": "portalMSN"
                    }
                ]
            },
            "id": "92642835546906625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - Galeria de Fotos http://t.co/mAAutoB via @portalMSN"
        },
        {
            "author_id": "215307437",
            "created_at": "2011-07-17T16:33:27.000Z",
            "id": "92633020653248512",
            "in_reply_to_user_id": "233941157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LanzaIsMyDream_ Parque Municipal.De 10h as 17h30"
        },
        {
            "author_id": "52468623",
            "created_at": "2011-07-17T16:32:11.000Z",
            "id": "92632700313284608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fizemos uma galeria com as fotos do Paulo Liebert do Parque Nacional de Itatiaia, que est\u00e3o lindas! http://t.co/wmnEcFh"
        },
        {
            "author_id": "81230112",
            "created_at": "2011-07-17T16:21:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "94904152",
                        "start": 19,
                        "username": "LuizMelodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "92629975731159040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muto bom o show do @luizmelodia no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "28914917",
            "created_at": "2011-07-17T16:19:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "92629532355465217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) w/ 4 others http://4sq.com/oqMZAP"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-07-17T16:16:43.000Z",
            "id": "92628806648610816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "29087407",
            "created_at": "2011-07-17T16:07:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.248584,
                        40.927882
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ac3f4eb89c38a25"
            },
            "id": "92626400187645952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esplanada do Parque (Parque Municipal de Arouca, Arouca Municipality) http://4sq.com/qUhNEu"
        },
        {
            "author_id": "24890711",
            "created_at": "2011-07-17T16:03:26.000Z",
            "id": "92625464316796928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Piquenique no Parque Municipal comendo um sanduba\u00e7oooo!!!!(Afonso Pena, Centro, BH, aqui perto de casa)"
        },
        {
            "author_id": "24890711",
            "created_at": "2011-07-17T15:48:02.000Z",
            "id": "92621590545694720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O almo\u00e7o de hoje ser\u00e1 um piquenique no parque municipal, com direito a sandu\u00edche suculento e uma sobremesa bem gorda!!! Algu\u00e9m anima?"
        },
        {
            "author_id": "202746429",
            "created_at": "2011-07-17T15:47:24.000Z",
            "id": "92621432021983233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem rolez\u00e3o em campinas , e depois parque municipal de skate e depois do parque para a casa do #Drinks , foi mt f\u00f3da *--*"
        },
        {
            "author_id": "211682870",
            "created_at": "2011-07-17T15:36:24.000Z",
            "id": "92618660887281664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Natural Municipal e a Est\u00e2ncia Santiago  http://bit.ly/mQT32Y"
        },
        {
            "author_id": "115361621",
            "created_at": "2011-07-17T15:19:24.000Z",
            "id": "92614385306042368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "luiz melodia no Parque Municipal t\u00e1 bom d+!"
        },
        {
            "author_id": "16835787",
            "created_at": "2011-07-17T15:11:37.000Z",
            "id": "92612423642656769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o parque municipal t\u00e1 florido de gente  e de samba! #EuSamboMesmo"
        },
        {
            "author_id": "118658194",
            "created_at": "2011-07-17T15:10:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1042448921061056512",
                        "start": 15,
                        "username": "VanderLee"
                    }
                ]
            },
            "id": "92612257611137024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doris cantando @vanderlee no parque municipal de BH! E ainda agurdamos Luis Melodia! #emo\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "58911954",
            "created_at": "2011-07-17T14:50:52.000Z",
            "id": "92607204791820289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00f3ris, no Projeto SESC MPB, encantando a plateia do Parque Municipal: \n http://yfrog.com/kkprqtkj"
        },
        {
            "author_id": "181954887",
            "created_at": "2011-07-17T14:46:58.000Z",
            "id": "92606223748304896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal! http://t.co/fpDuV11"
        },
        {
            "author_id": "93610469",
            "created_at": "2011-07-17T14:30:39.000Z",
            "id": "92602115695984640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ia no Parque Municipal cazamig\u00e1 hoje mas como nenhuma me ligou ainda... vou ficar bodando por aqui mesmo."
        },
        {
            "author_id": "56136019",
            "created_at": "2011-07-17T14:30:37.000Z",
            "id": "92602107093454848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "showzinho de Doris e Luis Melodia... (@ Parque Municipal w/ @dan_cferreira) http://4sq.com/ovoSRJ"
        },
        {
            "author_id": "14758163",
            "created_at": "2011-07-17T14:29:50.000Z",
            "id": "92601911429169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com vov\u00f3 no trenzinho  @ Parque Municipal http://instagr.am/p/H4CTH/"
        },
        {
            "author_id": "254835375",
            "created_at": "2011-07-17T14:28:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "92601555651538944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom show pra come\u00e7ar a manh\u00e3 de domingo. (@ Parque Municipal) http://4sq.com/rcChT7"
        },
        {
            "author_id": "52914509",
            "created_at": "2011-07-17T14:09:54.000Z",
            "id": "92596895498768385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mucury cultural: Luiz Melodia e D\u00f3ris no Parque Municipal em BH, t\u00e1 come\u00e7ando... http://t.co/eqNnkdM"
        },
        {
            "author_id": "58080587",
            "created_at": "2011-07-17T13:48:59.000Z",
            "id": "92591631156518912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 indo ao parque municipal com meus pais, #animo"
        },
        {
            "author_id": "38426601",
            "created_at": "2011-07-17T13:48:01.000Z",
            "id": "92591386930589696",
            "in_reply_to_user_id": "171922138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reisfrk vamos ao parque nacional, e a\u00ed ficamos despreocupados com o hotel"
        },
        {
            "author_id": "273584569",
            "created_at": "2011-07-17T13:47:08.000Z",
            "id": "92591164397592576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo para ver D\u00f3ris e Luiz Melodia no Parque Municipal. Melhor do que lamber as feridas da batalha vergonhosa de ontem \u00e0 noite. Fora Kalil"
        },
        {
            "author_id": "181954887",
            "created_at": "2011-07-17T13:38:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "92589060182392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/o9BPwj"
        },
        {
            "author_id": "21153965",
            "created_at": "2011-07-17T13:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "208707022",
                        "start": 12,
                        "username": "_sambademinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "92588672469319680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT B\u00e3o tbem @_sambademinas: Ta chegando a hora! DORIS E LUIZ MELODIA agora as 11hs no parque municipal. Entrada franca."
        },
        {
            "author_id": "67052394",
            "created_at": "2011-07-17T13:35:09.000Z",
            "id": "92588147526995968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saindo aqui pro parque nacional e depois ir pra torre :)"
        },
        {
            "author_id": "71525364",
            "created_at": "2011-07-17T13:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1344076413238915073",
                        "start": 0,
                        "username": "diogodantas_"
                    }
                ]
            },
            "id": "92586908588314624",
            "in_reply_to_user_id": "128010244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diogodantas_ Sim, isso \u00e9 o que voc\u00ea v\u00ea normalmente mas, eu trabalho com o Parque, que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "208707022",
            "created_at": "2011-07-17T13:18:45.000Z",
            "id": "92584021174927360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta chegando a hora! DORIS E LUIZ MELODIA agora as 11hs no parque municipal. Entrada franca."
        },
        {
            "author_id": "81230112",
            "created_at": "2011-07-17T13:12:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "71568181",
                        "start": 59,
                        "username": "DALILADINIZ"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1152633228865495040",
                        "start": 72,
                        "username": "fredmendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "92582388642754561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No aguardo de Luiz Melodia e Doris no parque municipal.... @daliladiniz @fredmendes"
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2011-07-17T13:08:43.000Z",
            "id": "92581498225573889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ali ver o Lu\u00eds Melodia no Parque Municipal e depois almo\u00e7ar no Mercado ou no Maleta. Beijo."
        },
        {
            "author_id": "52222905",
            "created_at": "2011-07-17T13:02:27.000Z",
            "id": "92579920764612608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Indo ver o show do Luiz melodia no Parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "70463342",
            "created_at": "2011-07-17T12:54:49.000Z",
            "id": "92578000498991104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaa... Partiu parque municipal e feira hippie.... \\o/"
        },
        {
            "author_id": "62782045",
            "created_at": "2011-07-17T12:46:03.000Z",
            "id": "92575794135703552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Luiz Melodia, as onze da manh\u00e3, no Parque Municipal em BH...e ainda d\u00e1 pra passear na Feira.... bom dia!!!!!  http://t.co/2tNcBzm"
        },
        {
            "author_id": "38888052",
            "created_at": "2011-07-17T12:43:38.000Z",
            "id": "92575183029805056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (Rua do Horto, 1799, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/nuiuci"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2011-07-17T12:39:28.000Z",
            "id": "92574135959568384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SantaTeresa, parte alta de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental protegia pelo Decreto 5.050. Quem ama, n\u00e3o destr\u00f3i. Bom dia a todos!"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-07-17T12:35:06.000Z",
            "id": "92573035726516224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje mais uma visita ao Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS)"
        },
        {
            "author_id": "262735787",
            "created_at": "2011-07-17T12:29:13.000Z",
            "id": "92571556697481216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;  Visite a Exposi\u00e7\u00e3o TREES & TRONCOS em Cunha no Parque Estadual Serra do Mar \u2013 N\u00facleo Cunha de 1 a 31 de julho de 2011 http://t.co/v7wKo7D"
        },
        {
            "author_id": "62387410",
            "created_at": "2011-07-17T12:26:02.000Z",
            "id": "92570755488948224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Av. Praia Grande, Osasco) http://4sq.com/qzlzkg"
        },
        {
            "author_id": "52196414",
            "created_at": "2011-07-17T12:09:03.000Z",
            "id": "92566480125833217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!!!!!!!!!! Acordei cedo, ja tomei me caf\u00e9 e j\u00e1 estou pronto para ir ao show do Luiz Melodia e Doris, no Parque Municipal !!!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "110864335",
            "created_at": "2011-07-17T12:08:10.000Z",
            "id": "92566260243632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mucury cultural: Luiz Melodia e D\u00f3ris no Parque Municipal em BH, am... http://t.co/4i75QTa"
        },
        {
            "author_id": "21905945",
            "created_at": "2011-07-17T12:01:41.000Z",
            "id": "92564629057843200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show Luiz Melodia, 11 h, Parque Municipal...Vamu Gentem!"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2011-07-17T09:15:49.000Z",
            "id": "92522885285027840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas vagas para um dos n\u00facleos mais conservados do Parque Estadual da Serra do Mar. www.obichobiotrips.net"
        },
        {
            "author_id": "195036637",
            "created_at": "2011-07-17T04:46:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "602229230",
                        "start": 0,
                        "username": "Really_Restart"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "92455229039185920",
            "in_reply_to_user_id": "107775771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Really_Restart siim,siim!tenho uma vontade de ir no Parque nacional e ver as Cataratas,sei l\u00e1 deve parecer meio bobo,mais... ahushaushau"
        },
        {
            "author_id": "115983186",
            "created_at": "2011-07-17T03:55:21.000Z",
            "id": "92442237522280448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou dormir porque daqui a pouco ainda vou a IBBG, e de l\u00e1 vou pro Parque Municipal s\u00f3 com gente linda. #Partiu."
        },
        {
            "author_id": "53478605",
            "created_at": "2011-07-17T03:35:55.000Z",
            "id": "92437345822982144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "espero melhorar porque amanh\u00e3 ta combinado de encontrar as meninas no parque municipal ."
        },
        {
            "author_id": "320218522",
            "created_at": "2011-07-17T02:45:46.000Z",
            "id": "92424726512799744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "deu vontade de ir no parque municipal. KKKK *-*"
        },
        {
            "author_id": "154740372",
            "created_at": "2011-07-17T02:45:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "92424648779763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL amanh\u00e3 (yn)"
        },
        {
            "author_id": "151100794",
            "created_at": "2011-07-17T02:35:23.000Z",
            "id": "92422111683026944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional Tolhuaca"
        },
        {
            "author_id": "62982293",
            "created_at": "2011-07-17T02:23:12.000Z",
            "id": "92419047328718848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vilades\u00e3ojorge pr\u00f3ximo ao parque nacional #chapadadosveadeiros \u00e9 uma surpresa a cada esquina."
        },
        {
            "author_id": "298867001",
            "created_at": "2011-07-17T01:53:50.000Z",
            "id": "92411654586908672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#10LugaresQueMeGustariaVisitar Parque Nacional Natural Chiribiquete"
        },
        {
            "author_id": "294960810",
            "created_at": "2011-07-17T01:40:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1359985344603684867",
                        "start": 0,
                        "username": "MaryanaPrisco"
                    }
                ]
            },
            "id": "92408294706122752",
            "in_reply_to_user_id": "309313606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaryanaPrisco no parque municipal de restauradorr e vc ta ralando"
        },
        {
            "author_id": "200329093",
            "created_at": "2011-07-17T01:39:42.000Z",
            "id": "92408100472107008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "serio o Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 um dos lugares mais lindos do mundo *---* muuuito bom. e agora na lareira comendo chocolate haha"
        },
        {
            "author_id": "56389748",
            "created_at": "2011-07-17T00:38:22.000Z",
            "id": "92392662996500481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamandu\u00e1 Bandeira que sofreu a viol\u00eancia do Homem... #protesto  @ Parque Nacional das Emas / GO-341 http://instagr.am/p/H09So/"
        },
        {
            "author_id": "142708526",
            "created_at": "2011-07-17T00:18:04.000Z",
            "id": "92387556217462784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 o mais antigo parque nacional do Brasil e completou 74 anos \" http://bit.ly/rl6YeN"
        },
        {
            "author_id": "242377955",
            "created_at": "2011-07-17T00:10:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "106963424",
                        "start": 69,
                        "username": "costaricabeauty"
                    }
                ]
            },
            "id": "92385759281156096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado - Osa, costa rica: http://t.co/xq4KBHh v\u00eda @costaricabeauty"
        },
        {
            "author_id": "49191056",
            "created_at": "2011-07-16T23:03:23.000Z",
            "id": "92368762342354944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estive no Parque do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas... um espet\u00e1culo impressionante e emocionante..."
        },
        {
            "author_id": "244637259",
            "created_at": "2011-07-16T22:56:51.000Z",
            "id": "92367118196150274",
            "in_reply_to_user_id": "296905175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LanzaBhFans_ amiga , vaaai no encontro do parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-07-16T22:44:14.000Z",
            "id": "92363943766536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "50. N\u00e3o possui zona de amortecimento: a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e a reserva particular do patrim\u00f4nio natural."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-07-16T22:43:55.000Z",
            "id": "92363864036999168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "48. O Plano de Manejo deve abranger a \u00e1rea da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, sua zona de amortecimento e os corredores ecol\u00f3gicos..."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-07-16T22:43:46.000Z",
            "id": "92363822794416128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "47. O Plano de Manejo de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o deve ser elaborado no prazo de 05 anos a partir da data de sua cria\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-07-16T22:43:37.000Z",
            "id": "92363786853429248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "46. Cont. das UUS: reserva de fauna; reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel e reserva particular do patrim\u00f4nio natural."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-07-16T22:43:28.000Z",
            "id": "92363747917692928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "45. UUS: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico; floresta nacional; reserva extrativista (...)"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-07-16T22:43:08.000Z",
            "id": "92363664325230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "43. UPI\u2019s: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica; reserva biol\u00f3gica; parque nacional; monumento natural e ref\u00fagio de vida silvestre."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-07-16T22:42:32.000Z",
            "id": "92363512998936577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "39. A desafeta\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o dos limites de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser realizada mediante lei espec\u00edfica."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-07-16T22:42:22.000Z",
            "id": "92363472788127744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "38. A consulta p\u00fablica n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria na cria\u00e7\u00e3o de uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ou de uma Reserva Biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "187027179",
            "created_at": "2011-07-16T22:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "19235096",
                        "start": 106,
                        "username": "tribunadonorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "92361628498141184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morro do Careca vai virar MONA!!!!  =O   \"De cart\u00e3o postal \u00e0 Monumento Natural\" http://t.co/5pwknKt via @tribunadonorte"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-16T22:27:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "92359754973847552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/x2d2q7n via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "77768735",
            "created_at": "2011-07-16T21:54:12.000Z",
            "id": "92351350649786369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o havia percebido que finalmente a minha cidade est\u00e1 crescendo. As obras do Parque Municipal est\u00e3o come\u00e7ando e vai ficar t\u00e3o lindo :3"
        },
        {
            "author_id": "336191884",
            "created_at": "2011-07-16T21:48:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "40042091",
                        "start": 59,
                        "username": "portalMSN"
                    }
                ]
            },
            "id": "92349921100963840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - Galeria de Fotos http://t.co/DPnrXjf via @portalMSN"
        },
        {
            "author_id": "16807479",
            "created_at": "2011-07-16T21:36:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "167595045",
                        "start": 3,
                        "username": "QueroJogarRPG"
                    }
                ]
            },
            "id": "92347001630494722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @querojogarrpg: #QJRPG dia 23 de Julho: Piquenique no Parque Municipal BH (...)| N\u00e3o entendo pq em #BSB n\u00e3o usam o #ParqueDaCidade"
        },
        {
            "author_id": "16807479",
            "created_at": "2011-07-16T21:35:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "167595045",
                        "start": 3,
                        "username": "QueroJogarRPG"
                    }
                ]
            },
            "id": "92346761779232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @querojogarrpg: #QJRPG dia 23 de Julho: Piquenique no Parque Municipal de Belo Horizonte! http://t.co/obgeNDH Leve sua toalha de mesa! :D"
        },
        {
            "author_id": "14219402",
            "created_at": "2011-07-16T20:58:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "92337321147514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem Pan Night Run (@ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino)) [pic]: http://4sq.com/pSNiTl"
        },
        {
            "author_id": "68813218",
            "created_at": "2011-07-16T20:13:18.000Z",
            "id": "92325959130288129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem Luiz Melodia de gr\u00e1tis as 11h no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "137874335",
            "created_at": "2011-07-16T19:47:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.440006,
                        -25.68416614
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "92319412555759616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at cataratas do igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u) http://4sq.com/o8hMWU"
        },
        {
            "author_id": "227359848",
            "created_at": "2011-07-16T19:41:10.000Z",
            "id": "92317873674010624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/07 \u2013 Luiz Melodia e D\u00f3ris no Parque Municipal\u00a0|\u00a0Samba de Minas http://t.co/0zirQa2"
        },
        {
            "author_id": "15926745",
            "created_at": "2011-07-16T19:24:03.000Z",
            "id": "92313563628179456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser f\u00e3 do Justin Bieber em Beag\u00e1 \u00e9 ocupar um vag\u00e3o inteiro do trenzinho do Parque Municipal gritando o nome do menino."
        },
        {
            "author_id": "15926745",
            "created_at": "2011-07-16T19:05:57.000Z",
            "id": "92309007670317056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 estranhamente bom estar no Parque Municipal agora. (@ Ponto Da Cultura Parque Municipal) [pic]: http://4sq.com/puCUFD"
        },
        {
            "author_id": "39638865",
            "created_at": "2011-07-16T19:02:02.000Z",
            "id": "92308025020383232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shows com Luiz Melodia e a sambista mineira D\u00f3ris neste domingo, \u00e0s 11h, no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "45730292",
            "created_at": "2011-07-16T18:53:58.000Z",
            "id": "92305993349861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E em 16/07/1991, a LEI ESTADUAL N\u00ba 7.438 declara \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA,regi\u00f5es que espec\u00edfica, dando provid\u00eancias\ncorrelatas"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-16T18:20:04.000Z",
            "id": "92297464039739392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada em 2002, a Reserva Extrativista Rio Juta\u00ed celebra anivers\u00e1rio hoje. A UC est\u00e1 no bioma Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-16T18:10:05.000Z",
            "id": "92294947956465664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com \u00e1rea de 6.680 hectares, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mico-Le\u00e3o-Preto comemora nove anos de cria\u00e7\u00e3o. A UC est\u00e1 no bioma Mata Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "268530657",
            "created_at": "2011-07-16T17:44:19.000Z",
            "id": "92288465470894080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu ia para o Parque Municipal ,agora ,mais enfim desistimos.."
        },
        {
            "author_id": "52914509",
            "created_at": "2011-07-16T17:16:03.000Z",
            "id": "92281350236807169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Melodia e D\u00f3ris no Parque Municipal em BH, amanh\u00e3!: retirado do samba de minas em 16/07\u2026 http://goo.gl/fb/xcmVS"
        },
        {
            "author_id": "126697233",
            "created_at": "2011-07-16T17:10:03.000Z",
            "id": "92279840803270656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teatro: \"HOMEM DO SACO\" Dia 17/07 \u00e0s 15h no Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena. Av Caminho do Mar 2.980, Rudge Ramos. 4368-1246."
        },
        {
            "author_id": "263742992",
            "created_at": "2011-07-16T17:06:58.000Z",
            "id": "92279064617947137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou sair aqui pra, ir pro parque municipal com a familia linda beeeeeeeeijos, tira muitas fotos par postar no meadd rs !"
        },
        {
            "author_id": "227480119",
            "created_at": "2011-07-16T16:35:41.000Z",
            "id": "92271194065219586",
            "in_reply_to_user_id": "226456652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Restart_we_Life ela disse que n\u00e3o deixa mesmo,que ai ser no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "52914509",
            "created_at": "2011-07-16T16:23:36.000Z",
            "id": "92268153597460481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mucury cultural: Luiz Melodia e D\u00f3ris no Parque Municipal em BH, amanh\u00e3! http://t.co/eqNnkdM"
        },
        {
            "author_id": "110864335",
            "created_at": "2011-07-16T16:16:54.000Z",
            "id": "92266468326129664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Melodia e D\u00f3ris no(a) Parque Municipal em Belo Horizonte | Guia BH: http://t.co/jhcKbW7 via @guiabh\n\"eu vou\""
        },
        {
            "author_id": "194776380",
            "created_at": "2011-07-16T16:10:42.000Z",
            "id": "92264906010800129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem Luiz Melodia no Parque Municipal...0800...quem gosta, \"vambora\"...."
        },
        {
            "author_id": "4558561",
            "created_at": "2011-07-16T16:04:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.38270283,
                        -22.36043489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "92263311026028545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Restaurante do Lago (Avenida Marginal, s/n, at Parque Municipal Fabio da Silva Prado, Araras, S\u00e3o Paulo/Brasil) http://4sq.com/r32ftQ"
        },
        {
            "author_id": "118479476",
            "created_at": "2011-07-16T15:58:09.000Z",
            "id": "92261749541183488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Careca e Complexo Dunar: de cart\u00e3o postal \u00e0 \u0093Monumento Natural\u0094 http://t.co/P6HyKe2"
        },
        {
            "author_id": "182949964",
            "created_at": "2011-07-16T15:54:17.000Z",
            "id": "92260776903057408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na noite desta sexta estava fazendo mais ou menos quinze graus no Parque Nacional da Serra da Capivara. Muito frio no Sert\u00e3o Sul do Piau\u00ed!"
        },
        {
            "author_id": "114835012",
            "created_at": "2011-07-16T15:54:09.000Z",
            "id": "92260741385691136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como tinha um monte de gente do meu lado indo pro parque municipal, eu fui junto, ai todo mundo descendo a escada, eu acabei comentando +"
        },
        {
            "author_id": "202628720",
            "created_at": "2011-07-16T15:47:22.000Z",
            "id": "92259032143896577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH tem fim de semana espetacular: Luis Melodia, domingo, no Parque Municipal, \u00e0s 11 horas, DE GRA\u00c7A!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "15524896",
            "created_at": "2011-07-16T15:42:27.000Z",
            "id": "92257796296417280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal... Nostalgia"
        },
        {
            "author_id": "279132342",
            "created_at": "2011-07-16T15:13:22.000Z",
            "id": "92250479471509505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha priminha mari de um ano comendo areia no parque municipal de barueri ela ta assim =)"
        },
        {
            "author_id": "69923723",
            "created_at": "2011-07-16T15:08:26.000Z",
            "id": "92249238024617984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte est\u00e1 quente. Estamos no Parque Municipal assistindo espet\u00e1culos de teatro de rua."
        },
        {
            "author_id": "279132342",
            "created_at": "2011-07-16T15:04:20.000Z",
            "id": "92248205588307968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguem ai esta no parque municipal de barueri"
        },
        {
            "author_id": "279132342",
            "created_at": "2011-07-16T15:02:16.000Z",
            "id": "92247684685107200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj to no parque municipal de barueri mo saco nao  tem nada pra fazer aqui to sozinho. Agora eu penso em ter uma namorada que tedio aki"
        },
        {
            "author_id": "308822767",
            "created_at": "2011-07-16T14:27:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "27260086",
                        "start": 8,
                        "username": "justinbieber"
                    }
                ]
            },
            "id": "92239050576117760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FAS do @justinbieber Bieber Parade, Belo Horizonte, 14:00HRS, Parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "239421508",
            "created_at": "2011-07-16T14:03:34.000Z",
            "id": "92232911708897280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Furiati e Sec. De Planejamento Juciel, vistoriaram ontem obras do Parque Estadual do Monge, obras est\u00e3o acontecendo por todo parque"
        },
        {
            "author_id": "45986765",
            "created_at": "2011-07-16T14:00:52.000Z",
            "id": "92232231543783424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/pR8sAN"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-16T13:45:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "92228311295598592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/Nq5PK06 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2011-07-16T13:22:49.000Z",
            "id": "92222658653077504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7\u00fa e depois visita t\u00e9cnica na Itaip\u00fa! #fozdoigua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "51544556",
            "created_at": "2011-07-16T13:09:29.000Z",
            "id": "92219303398612992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Careca: Monumento Natural http://tribunadonorte.com.br/noticia/de-cartao-postal-a-monumento-natural/189097"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-16T12:37:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "92211358229209088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/jXoAOsM via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "116712041",
            "created_at": "2011-07-16T12:22:31.000Z",
            "id": "92207481765371904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De cart\u00e3o postal \u00e0 \"Monumento Natural\".\nhttp://bit.ly/o7DCrR http://fb.me/X7POhIuH"
        },
        {
            "author_id": "28846659",
            "created_at": "2011-07-16T12:19:56.000Z",
            "id": "92206832935903232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei a prova, 14h tem outra. Agora vou dar uma volta no parque municipal e esfriar a cabe\u00e7a para o que me espera em casa."
        },
        {
            "author_id": "300473692",
            "created_at": "2011-07-16T12:14:49.000Z",
            "id": "92205543434895360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato de Som Automotivo Noturno\nRebaixados e Tunning\n16/07 - inicio 22h\nParque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es de Cerro Largo!!"
        },
        {
            "author_id": "300473692",
            "created_at": "2011-07-16T12:14:07.000Z",
            "id": "92205366909218817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato de Som Automotivo Noturno\nRebaixados e Tunning\n16/07 - inicio 22h\nParque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es de Cerro Largo"
        },
        {
            "author_id": "93754913",
            "created_at": "2011-07-16T12:08:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.027038,
                        -20.394165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "92203993941549058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Pedra Azul (Pedra Azul) http://4sq.com/qazX1I"
        },
        {
            "author_id": "293578172",
            "created_at": "2011-07-16T12:05:26.000Z",
            "id": "92203182071095296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 a Bieber Parade em BH n\u00e9? Ain como queria ir tipo \u00e9 no parque municipal, vo l\u00e1 todo dia quando vou visitar meu tio. Opera\u00e7\u00e3o U Smile"
        },
        {
            "author_id": "243167514",
            "created_at": "2011-07-16T11:51:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "15907720",
                        "start": 90,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "92199583073046528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Careca em Natal: de cart\u00e3o postal \u00e0 \u201cMonumento Natural\u201d: http://t.co/HGFGKl3 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "178491807",
            "created_at": "2011-07-16T10:55:48.000Z",
            "id": "92185658327695360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Careca em Natal: de cart\u00e3o postal \u00e0 \u201cMonumento Natural\u201d \nhttp://t.co/bZpmTzo"
        },
        {
            "author_id": "51411768",
            "created_at": "2011-07-16T10:23:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54366916",
                        "start": 0,
                        "username": "edvaldocorrea"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "118186263",
                        "start": 15,
                        "username": "v_duailibe"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "35015510",
                        "start": 27,
                        "username": "nando_reis"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "81435711",
                        "start": 39,
                        "username": "coresenomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "92177433675051008",
            "in_reply_to_user_id": "54366916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EDVALDOCORREA @v_duailibe @Nando_Reis @coresenomes Monumento Natural!  http://t.co/ywMwNDn"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-07-16T08:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 51,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "92145279041671168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Vulc\u00f5es no Hava\u00ed: use a foto da @ngbrasil na tela do seu computador http://bit.ly/reeUuw"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2011-07-16T06:22:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "66744054",
                        "start": 0,
                        "username": "parabolico_bh"
                    }
                ]
            },
            "id": "92116886858379264",
            "in_reply_to_user_id": "66744054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@parabolico_bh O Parque Municipal das Andorinhas est\u00e1 muito bonito. As nascentes est\u00e3o limpas. Muita parceria"
        },
        {
            "author_id": "54538862",
            "created_at": "2011-07-16T04:51:48.000Z",
            "id": "92094056934551552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://www.robsonpires.com : Morro do Careca em Natal: de cart\u00e3o postal \u00e0 \"Monumento Natural\" http://bit.ly/qbpdRP"
        },
        {
            "author_id": "46763332",
            "created_at": "2011-07-16T04:36:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "19235096",
                        "start": 59,
                        "username": "tribunadonorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "92090221356781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De cart\u00e3o postal \u00e0 \u0093Monumento Natural\u0094 http://t.co/JIUd5Nc @tribunadonorte"
        },
        {
            "author_id": "43390315",
            "created_at": "2011-07-16T04:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "196587655",
                        "start": 26,
                        "username": "Escoria13"
                    }
                ]
            },
            "id": "92083591755988992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 20/8 Primeiro show da @Escoria13   com a Nova Forma\u00e7\u00e3o+ Bandas Vamos ?Gratuito Parque Municipal De BARUERI =)as 13:30 Hr"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-07-16T03:13:18.000Z",
            "id": "92069267406729216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea dentro de parque estadual \u00e9 desmatada ilegalmente: Ao menos 50 hectares (0,5 km\u00b2), tamanho equivalente a um... http://bit.ly/n7iSOd"
        },
        {
            "author_id": "184697970",
            "created_at": "2011-07-16T03:13:08.000Z",
            "id": "92069226638086144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu que sonhei que tava roubando jaca no parque municipal e acordei com vontade de comer jaca?"
        },
        {
            "author_id": "43390315",
            "created_at": "2011-07-16T03:05:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "196587655",
                        "start": 26,
                        "username": "Escoria13"
                    }
                ]
            },
            "id": "92067414338052096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 20/8 Primeiro show da @Escoria13 com a Nova Forma\u00e7\u00e3o Vamos Gratuito Parque Municipal De BARUERI =)as 13:30 Hr"
        },
        {
            "author_id": "62193849",
            "created_at": "2011-07-16T02:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "405279057",
                        "start": 0,
                        "username": "nucifera"
                    }
                ]
            },
            "id": "92063486103928832",
            "in_reply_to_user_id": "16847132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nucifera linda saindo das caverna! Parque Estadual do Ibitipoca - MG http://twitpic.com/5qtbnu"
        },
        {
            "author_id": "154740372",
            "created_at": "2011-07-16T01:52:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "92048917344169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 do @_Markiinhus perguntando que horas a galera vai pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "314796377",
            "created_at": "2011-07-16T01:48:49.000Z",
            "id": "92048005833826304",
            "in_reply_to_user_id": "313680802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MyLifeByLanza \u00e9 siim , \u00e9 s\u00f3 pedir pro motorista para no parque municipal , igual eu e minha v\u00f3 fizemos uma vez! HAUSHAUS 'Doidera n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "215307437",
            "created_at": "2011-07-16T01:40:06.000Z",
            "id": "92045812602908672",
            "in_reply_to_user_id": "313680802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MyLifeByLanza tu num sabe ir pra l\u00e1 n\u00e3o amr?(Parque Municipal)"
        },
        {
            "author_id": "321391923",
            "created_at": "2011-07-16T01:10:04.000Z",
            "id": "92038255041720320",
            "in_reply_to_user_id": "166126299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PittyBipolar dia 31/7 no Parque Municipal! Bora?"
        },
        {
            "author_id": "142760192",
            "created_at": "2011-07-16T00:54:46.000Z",
            "id": "92034404007952384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O ESQUE\u00c7AM A BIEBER PARADE EM BH AMANH\u00c3 \u00c0S 14:00 NO PARQUE MUNICIPAL. (RT)"
        },
        {
            "author_id": "33902765",
            "created_at": "2011-07-16T00:53:56.000Z",
            "id": "92034192631799809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Melodia e a sambista D\u00f3ris se apresentam, no domingo (17), \u00e0s 11h, no Parque Municipal. #Degra\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "142760192",
            "created_at": "2011-07-16T00:46:38.000Z",
            "id": "92032355254009856",
            "in_reply_to_user_id": "212746975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JBieber__love__ vai ser \u00e0s 14:00 no Parque Municipal, e \u00e9 pra gente encontrar na frente do teatro que tem l\u00e1 sabe?"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-07-16T00:30:07.000Z",
            "id": "92028199155937280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria apreende mais de dez cavalos em &lt;br&gt; \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona oeste http://falario.com.br/?p=42361"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2011-07-15T23:44:53.000Z",
            "id": "92016818935431168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria apreende mais de dez cavalos em  \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona oeste: Animais deixaram o Parque ... http://bit.ly/oKJCIu"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2011-07-15T23:44:53.000Z",
            "id": "92016818536984577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria apreende mais de dez cavalos em  \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona oeste http://migre.me/5h5Sr"
        },
        {
            "author_id": "29087407",
            "created_at": "2011-07-15T23:09:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.248584,
                        40.927882
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ac3f4eb89c38a25"
            },
            "id": "92007865962868736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esplanada do Parque (Parque Municipal de Arouca, Arouca Municipality) http://4sq.com/ptYBzs"
        },
        {
            "author_id": "244637259",
            "created_at": "2011-07-15T23:05:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "190839366",
                        "start": 0,
                        "username": "ConnectRestart"
                    }
                ]
            },
            "id": "92006856960122880",
            "in_reply_to_user_id": "190839366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConnectRestart anjoooooooooooo . vo no parque municipal VAMOS POR FAVOOOR ?"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-07-15T22:14:20.000Z",
            "id": "91994029985771521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o ganha Bosque da M\u00fasica http://tinyurl.com/63769wa"
        },
        {
            "author_id": "92574093",
            "created_at": "2011-07-15T22:10:26.000Z",
            "id": "91993046878654464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE E CRESCIMENTO SUSTENT\u00c1VEL: Natureza - \u00c1rea dentro de parque estadual \u00e9 desmat... http://t.co/HilVbCz"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-07-15T22:03:20.000Z",
            "id": "91991261673824257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP: #Parque #Estadual de Campos do Jord\u00e3o ganha Bosque da M\u00fasica http://goo.gl/fb/kosFr #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "103934971",
            "created_at": "2011-07-15T21:59:22.000Z",
            "id": "91990264364797954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente reuni\u00e3o com o Prof. Wanderley, na esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \"Mina D'\u00c1gua p/ trabalhar detalhes da 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do curso sobre Educ. Integral"
        },
        {
            "author_id": "214735599",
            "created_at": "2011-07-15T21:37:50.000Z",
            "id": "91984844690698240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 t\u00f4 com planos de ir l\u00e1 no Parque Municipal Goiapaba\u00e7u (Fund\u00e3o) dar uma gastada pra aproveitar o fim de semana."
        },
        {
            "author_id": "212305841",
            "created_at": "2011-07-15T21:35:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23797607,
                        -16.7040262
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "91984287485788160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://4sq.com/n6XxTA"
        },
        {
            "author_id": "219448062",
            "created_at": "2011-07-15T21:03:04.000Z",
            "id": "91976094764371968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea dentro de parque estadual \u00e9 desmatada ilegalmente em MT http://nblo.gs/kt6ep"
        },
        {
            "author_id": "131196434",
            "created_at": "2011-07-15T21:03:00.000Z",
            "id": "91976076502372352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea dentro de parque estadual \u00e9 desmatada ilegalmente em MT http://nblo.gs/kt6ep"
        },
        {
            "author_id": "82215889",
            "created_at": "2011-07-15T21:02:58.000Z",
            "id": "91976068155703296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea dentro de parque estadual \u00e9 desmatada ilegalmente em MT http://nblo.gs/kt6ep"
        },
        {
            "author_id": "129914921",
            "created_at": "2011-07-15T20:58:08.000Z",
            "id": "91974852277305344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kitsurfe est\u00e1 proibido em lagoas internas do parque nacional de Jericoacoara http://bit.ly/nxh3dV"
        },
        {
            "author_id": "129936706",
            "created_at": "2011-07-15T20:58:07.000Z",
            "id": "91974851111288832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kitsurfe est\u00e1 proibido em lagoas internas do parque nacional de Jericoacoara http://bit.ly/nxh3dV"
        },
        {
            "author_id": "111116374",
            "created_at": "2011-07-15T20:41:57.000Z",
            "id": "91970778932846592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 volunt\u00e1rio \u00e0 doar sangue? Ent\u00e3o v\u00e1 na Alameda Ezequiel Dias, n\u00ba 321 de 7h \u00e0s 18hs (atr\u00e1s do Parque Municipal)! #DoeSangueDoeVida :)"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2011-07-15T20:38:16.000Z",
            "id": "91969855535841282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os membros do comit\u00ea foram favor\u00e1veis \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o do projeto, com altera\u00e7\u00f5es no texto como a identifica\u00e7\u00e3o de Monumento Natural (MONA)."
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2011-07-15T20:38:07.000Z",
            "id": "91969815304077313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto foi desenvolvido pela equipe t\u00e9cnica do IDEMA, atrav\u00e9s do N\u00facleo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (NUC)."
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2011-07-15T20:37:36.000Z",
            "id": "91969684630536194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As justificativas para a transforma\u00e7\u00e3o do Morro do Careca em Monumento Natural s\u00e3o de ordem cient\u00edfica e para pesquisa."
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2011-07-15T20:35:31.000Z",
            "id": "91969161235939328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O CONEMA aprovou na manh\u00e3 desta sexta-feira (15), por unanimidade, o projeto do Monumento Natural do Morro do Careca."
        },
        {
            "author_id": "19966046",
            "created_at": "2011-07-15T20:07:23.000Z",
            "id": "91962081527599104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e1 afim de uma boa m\u00fasica? Domingo tem SESC MPB, com Luiz Melodia e D\u00f3ris. No Parque Municipal, a partir das 11h. Entrada gratuita!"
        },
        {
            "author_id": "77079408",
            "created_at": "2011-07-15T20:06:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "15907720",
                        "start": 122,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "91961965760614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea dentro de parque estadual \u00e9 desmatada ilegalmente em MT | GTA - Grupo de Trabalho Amaz\u00f4nico: http://t.co/GfhI2CM via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "255655805",
            "created_at": "2011-07-15T20:02:18.000Z",
            "id": "91960801975472128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempora de Inverno 2011 do Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a j\u00e1 come\u00e7ou. Confira: http://t.co/DBtB292"
        },
        {
            "author_id": "231839282",
            "created_at": "2011-07-15T19:51:41.000Z",
            "id": "91958131260784640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM BREVE! #Conc\u00f3rdia 50% OFF - Visita ao Parque Estadual Fritz Plaumann + Vin\u00edcula Rural + Espa\u00e7o Zen + Lanche http://t.co/G60syuX"
        },
        {
            "author_id": "215307437",
            "created_at": "2011-07-15T19:44:27.000Z",
            "id": "91956308609204226",
            "in_reply_to_user_id": "203142872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KobaMyStrogonof vai,dia 24 de 10h as 17h30 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "313502475",
            "created_at": "2011-07-15T19:44:06.000Z",
            "id": "91956222563057665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade j\u00e1 perdeu quase toda sua cobertura verde. A j\u00e1 existente \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Municipal do Engenho Pequeno ..."
        },
        {
            "author_id": "215307437",
            "created_at": "2011-07-15T19:40:21.000Z",
            "id": "91955277217271809",
            "in_reply_to_user_id": "251382435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thomas_umbeijo Parque municipal de 10h as 17h30"
        },
        {
            "author_id": "97192263",
            "created_at": "2011-07-15T19:33:49.000Z",
            "id": "91953635042406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Como compensa\u00e7\u00e3o, o governo estuda criar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, no Estado do Amazonas.\" E quem se foda somos n\u00f3s, paraenses."
        },
        {
            "author_id": "252541863",
            "created_at": "2011-07-15T19:30:28.000Z",
            "id": "91952791131660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CONEMA aprova projeto do Monumento Natural do Morro do Careca http://bit.ly/nlp8IG"
        },
        {
            "author_id": "126697233",
            "created_at": "2011-07-15T19:30:10.000Z",
            "id": "91952714942124032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teatro: \"CIRCO - VIDA\" Dias 16/07 \u00e0s 17h30 no Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena."
        },
        {
            "author_id": "70488483",
            "created_at": "2011-07-15T19:25:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "16824424",
                        "start": 55,
                        "username": "Ddantas"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "27630383",
                        "start": 64,
                        "username": "Nominuto"
                    }
                ]
            },
            "id": "91951643620417536",
            "in_reply_to_user_id": "16824424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural deveria ser todo Parque das Dunas RT @Ddantas @nominuto http://t.co/y5nRmIV"
        },
        {
            "author_id": "313502475",
            "created_at": "2011-07-15T19:20:36.000Z",
            "id": "91950309059993600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "visa a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Engenho Pequeno."
        },
        {
            "author_id": "313502475",
            "created_at": "2011-07-15T19:19:37.000Z",
            "id": "91950062833381377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Engenho Pequeno, o projeto de lei N\u00ba 294/2011, apresentado em abril passado,"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2011-07-15T19:15:04.000Z",
            "id": "91948914365825025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce comemora 67 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/TM4QyV2"
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2011-07-15T19:08:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "50723136",
                        "start": 99,
                        "username": "ambientebrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "91947350532169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea dentro de parque estadual \u00e9 desmatada ilegalmente em MT #desmatamento http://t.co/EJBdgSX Via @ambientebrasil"
        },
        {
            "author_id": "16824424",
            "created_at": "2011-07-15T19:02:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "27630383",
                        "start": 64,
                        "username": "Nominuto"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "27630383",
                        "start": 99,
                        "username": "Nominuto"
                    }
                ]
            },
            "id": "91945860077850626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselho aprova Morro do Careca como Monumento Natural. Leia no @nominuto. http://t.co/E4pNC36 via @nominuto"
        },
        {
            "author_id": "67883450",
            "created_at": "2011-07-15T18:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "27630383",
                        "start": 3,
                        "username": "Nominuto"
                    }
                ]
            },
            "id": "91944486728503297",
            "in_reply_to_user_id": "27630383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Nominuto Conselho aprova Morro do Careca como Monumento Natural | http://t.co/ds251cA"
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2011-07-15T18:56:05.000Z",
            "id": "91944139251392512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade observa avan\u00e7o no desenvolvimento do Plano de Manejo do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas #matogrosso #MT"
        },
        {
            "author_id": "25569793",
            "created_at": "2011-07-15T18:49:41.000Z",
            "id": "91942528697380864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero \u00e9 descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba\nhttp://t.co/ymW2YGq"
        },
        {
            "author_id": "27630383",
            "created_at": "2011-07-15T18:46:03.000Z",
            "id": "91941612409716736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conselho aprova Morro do Careca como Monumento Natural | http://bit.ly/mUBydC"
        },
        {
            "author_id": "56687420",
            "created_at": "2011-07-15T18:40:47.000Z",
            "id": "91940288653819904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho Estadual do Meio Ambiente aprovou hoje o projeto de transforma\u00e7\u00e3o do Morro do Careca como Monumento Natural."
        },
        {
            "author_id": "184579747",
            "created_at": "2011-07-15T18:31:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "59156773",
                        "start": 20,
                        "username": "luansantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "91938016326721536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALGUEM QUER SHOW DO @LUANSANTANA DE GRA\u00c7A ? http://t.co/rrwQ0JL EU QROOO"
        },
        {
            "author_id": "38641780",
            "created_at": "2011-07-15T18:30:50.000Z",
            "id": "91937784209735682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em mais uma edi\u00e7\u00e3o do projeto Sesc MPB, o Parque Municipal recebe a dupla formada por Luiz Melodia & D\u00f3ris. 17/07 - 11 HORAS - 0800 - GRATIS"
        },
        {
            "author_id": "184579747",
            "created_at": "2011-07-15T18:26:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "59156773",
                        "start": 20,
                        "username": "luansantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "91936782496710657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALGUEM QUER SHOW DO @LUANSANTANA DE GRA\u00c7A ? http://t.co/rrwQ0JL /6"
        },
        {
            "author_id": "184579747",
            "created_at": "2011-07-15T18:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "59156773",
                        "start": 20,
                        "username": "luansantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "91936652729126912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALGUEM QUER SHOW DO @LUANSANTANA DE GRA\u00c7A ? http://t.co/rrwQ0JL /5"
        },
        {
            "author_id": "184579747",
            "created_at": "2011-07-15T18:23:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "59156773",
                        "start": 20,
                        "username": "luansantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "91935948266422272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALGUEM QUER SHOW DO @LUANSANTANA DE GRA\u00c7A ? http://t.co/rrwQ0JL /4"
        },
        {
            "author_id": "184579747",
            "created_at": "2011-07-15T18:23:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "59156773",
                        "start": 20,
                        "username": "luansantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "91935927064199168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALGUEM QUER SHOW DO @LUANSANTANA DE GRA\u00c7A ? http://t.co/rrwQ0JL /3"
        },
        {
            "author_id": "207680104",
            "created_at": "2011-07-15T18:23:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "272546465",
                        "start": 0,
                        "username": "Taakasaki"
                    }
                ]
            },
            "id": "91935922593087488",
            "in_reply_to_user_id": "272546465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Taakasaki pega vila porto ou algum que passe no hospital ... \u00e9 perto do parque municipal , do lado do hospital"
        },
        {
            "author_id": "184579747",
            "created_at": "2011-07-15T18:23:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "59156773",
                        "start": 20,
                        "username": "luansantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "91935892129849344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALGUEM QUER SHOW DO @LUANSANTANA DE GRA\u00c7A ? http://t.co/rrwQ0JL /2"
        },
        {
            "author_id": "184579747",
            "created_at": "2011-07-15T18:23:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "59156773",
                        "start": 20,
                        "username": "luansantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "91935850333605888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALGUEM QUER SHOW DO @LUANSANTANA DE GRA\u00c7A ? http://t.co/rrwQ0JL"
        },
        {
            "author_id": "184579747",
            "created_at": "2011-07-15T18:18:46.000Z",
            "id": "91934749152657408",
            "in_reply_to_user_id": "67680890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BarbaraElisaLs amiga l\u00ea aki &gt; http://t.co/rrwQ0JL"
        },
        {
            "author_id": "190143786",
            "created_at": "2011-07-15T18:18:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23797607,
                        -16.7040262
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "91934696090501121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://4sq.com/ncs3jS"
        },
        {
            "author_id": "51440231",
            "created_at": "2011-07-15T17:59:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "24374601",
                        "start": 0,
                        "username": "luizavillarroel"
                    }
                ]
            },
            "id": "91929958477332480",
            "in_reply_to_user_id": "24374601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizavillarroel No Parque Municipal e na Pra\u00e7a do Papa tem muita cenas interessantes..."
        },
        {
            "author_id": "313502475",
            "created_at": "2011-07-15T17:51:19.000Z",
            "id": "91927840831975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luto ainda para transformar a APA do Engenho Pequeno em Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "47476247",
            "created_at": "2011-07-15T17:46:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "177709455",
                        "start": 41,
                        "username": "Lenineoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "91926732076097536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra n\u00e3o dizer que n\u00e3o falei de flores RT @Lenineoficial A ca\u00e7a das orquideas continua na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s! http://t.co/JOWBGso"
        },
        {
            "author_id": "208023351",
            "created_at": "2011-07-15T17:37:01.000Z",
            "id": "91924238595923968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONEMA aprova projeto do Monumento Natural do Morro do Careca http://goo.gl/fb/YVptx"
        },
        {
            "author_id": "125101387",
            "created_at": "2011-07-15T17:31:19.000Z",
            "id": "91922804257206272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ai pessoal estamos comemorando 25 anos da Estacao Ecologica do Taim."
        },
        {
            "author_id": "254814307",
            "created_at": "2011-07-15T17:15:58.000Z",
            "id": "91918942586667009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguei quase agr la parque municipal rs"
        },
        {
            "author_id": "285360578",
            "created_at": "2011-07-15T17:09:48.000Z",
            "id": "91917389901471744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea dentro de parque estadual \u00e9 desmatada ilegalmente em MT. http://t.co/Ji1FM42"
        },
        {
            "author_id": "18944007",
            "created_at": "2011-07-15T17:01:54.000Z",
            "id": "91915405181984769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As Chitas Regressaram ao Parque Nacional da Gorongosa\" http://gorongosa.blogs.sapo.mz/30306.html #MZ #MOZ #Gorongosa"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2011-07-15T16:58:48.000Z",
            "id": "91914624642981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontecendo a 60\u00f6 Reuniao do CBH - Velhas em Ouro Preto Minas Gerais. J\u00e1 fizemos uma visita ao Parque Municipal das Andorinas"
        },
        {
            "author_id": "133808313",
            "created_at": "2011-07-15T16:50:12.000Z",
            "id": "91912458050084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas rupestres do Parque Nacional Serra da Capivara s\u00e3o inspira\u00e7\u00e3o para os produtos da Cer\u00e2mica Serra da Capivara.http://t.co/3Qa6ccG"
        },
        {
            "author_id": "61644343",
            "created_at": "2011-07-15T16:48:04.000Z",
            "id": "91911921359536128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 no parque municipal com meu irm\u00e3o, dia lindo n\u00e3o deveria ser desperdissao em casa . (;"
        },
        {
            "author_id": "325015927",
            "created_at": "2011-07-15T16:42:14.000Z",
            "id": "91910454863073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INDO PRA RESERVA BIOL\u00d3GICA DE TINGU\u00c1, MINISTRAR  NO ENCONTRO COM DEUS, SAINDO PELA MANH\u00c3 PARA ARARUAMA, Pr FABRICIO"
        },
        {
            "author_id": "80120522",
            "created_at": "2011-07-15T16:36:08.000Z",
            "id": "91908918636318720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "subindo pro parque nacional da tijuca *-*"
        },
        {
            "author_id": "177709455",
            "created_at": "2011-07-15T16:11:24.000Z",
            "id": "91902694700224512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A ca\u00e7a das orquideas continua na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s! @zdoficial \n http://t.co/Jgs03IS"
        },
        {
            "author_id": "231283277",
            "created_at": "2011-07-15T15:58:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "177709455",
                        "start": 21,
                        "username": "Lenineoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "91899366629064705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar massa!! RT @Lenineoficial: A ca\u00e7a das orquideas continua na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s! http://yfrog.com/keqghmnj"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [SilviaPpa].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SilviaPpa",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SilviaPpa"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RasaluM].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RasaluM",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RasaluM"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AgenciaCamara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AgenciaCamara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AgenciaCamara"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ThomasNossoAmor].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ThomasNossoAmor",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ThomasNossoAmor"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [tv_band].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "tv_band",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "tv_band"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [e_band].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "e_band",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "e_band"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DanTaffarel].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DanTaffarel",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DanTaffarel"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [VanderLee].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VanderLee",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VanderLee"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ConnectRestart].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ConnectRestart",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ConnectRestart"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arouca, Portugal",
                "id": "7ac3f4eb89c38a25",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Londrina, Brasil",
                "id": "8aed51289a235ff4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araras, Brasil",
                "id": "9c7826d3cc24892b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "123704521",
                "name": "Lina Maria",
                "username": "Rolita83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41044299",
                "name": "Colombia en Fotos",
                "username": "colombiaenfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224059677",
                "name": "Jo\u00e3o Guilherme Cunha",
                "username": "wegnergeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "215307437",
                "name": "Kern \u2728",
                "username": "vitoriakern_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76325879",
                "name": "Erica Mansberger",
                "username": "emansberger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272585374",
                "name": "universoambiental",
                "username": "universorecicle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187590737",
                "name": "napaula",
                "username": "restartbhfans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119227904",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "RestartUnion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65178429",
                "name": "Fabiana Dantas Gama",
                "username": "fabiporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88517376",
                "name": "Ramatis Marinho",
                "username": "ramatismarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8205912",
                "name": "TVIG",
                "username": "TViG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68290013",
                "name": "SPEI Faculdade",
                "username": "SPEIfaculdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56451931",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabrielap_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308125957",
                "name": "Teluri Ambiental",
                "username": "TeluriAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61182075",
                "name": "Sara Freire \u2661",
                "username": "smdcfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14552398",
                "name": "Renato Ribeiro",
                "username": "renarir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85338367",
                "name": "Gra\u00e7a Moro Brasil",
                "username": "graca_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149040679",
                "name": "Maria sobreira",
                "username": "mcsobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184921116",
                "name": "ANA Oficial",
                "username": "ANAgovbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112922763",
                "name": "Livia Coelho",
                "username": "lilicoelho90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107419459",
                "name": "Andreia Sorvet\u00e3o",
                "username": "SorvetaoAndreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149929329",
                "name": "Emiliano",
                "username": "DissonantChord_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297483572",
                "name": "Keep Troller",
                "username": "KeepTroller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182016574",
                "name": "Prefeitura Barueri",
                "username": "PrefBarueriSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127548213",
                "name": "Escola Verde",
                "username": "escolaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49191056",
                "name": "Alvaro Vallim",
                "username": "Vallimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294840268",
                "name": "Paulo Souza Neto",
                "username": "psouzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67645610",
                "name": "Mongabay Brasil",
                "username": "mongabay_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125483922",
                "name": "\ud83c\udf3a",
                "username": "mayararibeiro0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194621479",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a de SC",
                "username": "tjscoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94089312",
                "name": "Israel Leibnitz",
                "username": "IsraelLeibnitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277300342",
                "name": "Freeteca",
                "username": "free_teca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86295465",
                "name": "Arraial do Cabo",
                "username": "Arraial1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193417705",
                "name": "Bike Ciclotur",
                "username": "bikeciclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244637259",
                "name": "#ObrigadaRestart",
                "username": "PedroSemFim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81747388",
                "name": "M\u00e1rcia Ara\u00fajo",
                "username": "MahAraujjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44120551",
                "name": "Rodolfo Fabrini",
                "username": "RodolfoFabrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97326225",
                "name": "mirthrinde, a elfa",
                "username": "freeblowjob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142014429",
                "name": "Tiane Brites",
                "username": "TianeBHnutri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838153878247989249",
                "name": "Arnaldo",
                "username": "kikolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240944382",
                "name": "Viny Gazana",
                "username": "vinaosk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71823777",
                "name": "O_Pasquim",
                "username": "LulaMeNota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165684982",
                "name": "Thiago Martins",
                "username": "x_thi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106480080",
                "name": "Pref. de Ananindeua",
                "username": "PrefAnanindeua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35558094",
                "name": "Mar\u00edlia Gon\u00e7alves",
                "username": "marigonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76760948",
                "name": "Vlopes",
                "username": "valtermanaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219671845",
                "name": "Sistema Labgis/UERJ",
                "username": "labgis_extensao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94142663",
                "name": "Davi Vianna",
                "username": "davivianna_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34290176",
                "name": "Rodolfo Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "snowguide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176172188",
                "name": "o tal de Vini",
                "username": "vinnysouzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116504834",
                "name": "Arraial do Cabo RJ",
                "username": "RjArraial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231774157",
                "name": "Arraial do Cabo",
                "username": "ascomarraial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165254874",
                "name": "Abigail Pereira",
                "username": "Biga_Pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204550479",
                "name": "Cai\u00e7ara Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "caicaraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205832203",
                "name": "Tere Fm",
                "username": "terefmoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237348286",
                "name": "Sergio Botelho",
                "username": "blogdobotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35895001",
                "name": "B\u00f6rmaister",
                "username": "Bormaister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193037397",
                "name": "Diogo Amaral",
                "username": "diogofamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38753894",
                "name": "Sowillo ! \u266b \u266a \u2665",
                "username": "SuellenJoyce_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70100505",
                "name": "Ademar Possebom Pessini Junior",
                "username": "ademarpossebom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83572049",
                "name": "Carlos E. D. Fons\u00eaca",
                "username": "KaduFonseca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28986334",
                "name": "Ferias em Portugal.",
                "username": "feriasportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53606671",
                "name": "ABC Videos",
                "username": "cadangan400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210282405",
                "name": "Biia Godoy",
                "username": "biaafgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64104592",
                "name": "Marina Xavier",
                "username": "maaxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203193205",
                "name": "Barueri Not\u00edcias",
                "username": "sp_barueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126627769",
                "name": "EncontraSP",
                "username": "encontrasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217254581",
                "name": "R.W",
                "username": "renantm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74688693",
                "name": "Dhonatas Wendrey",
                "username": "_Karhunkynsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24582031",
                "name": "Edilberto Dias.",
                "username": "edilbertocdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176432368",
                "name": "Jeovah meireles",
                "username": "jeovahmeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319676330",
                "name": "Josu\u00e9fonseca salazar",
                "username": "josuefonseca23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106963424",
                "name": "costarica:beauty",
                "username": "costaricabeauty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239242038",
                "name": "Lia",
                "username": "liabronson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241275634",
                "name": "Luxury Travel",
                "username": "Dudinhastour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19061054",
                "name": "360Cities.net",
                "username": "360cities",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326840636",
                "name": "RPPN OIUTREM",
                "username": "RPPNOIUTREM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102687117",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Hemominas",
                "username": "hemominas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292025457",
                "name": "C\u00e9sar Filho",
                "username": "locutor_CF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247892505",
                "name": "Jordana de Castro",
                "username": "JohCastroP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147024674",
                "name": "Cesar Assmann",
                "username": "CesarAssmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329945025",
                "name": "Ronei Oliveira 55678",
                "username": "RoneiO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326170729",
                "name": "Jornal Tapaj\u00f3s",
                "username": "jornaltapajos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267990134",
                "name": "Suelen Reis",
                "username": "suellereis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295893743",
                "name": "Tester",
                "username": "Testermasterbug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285378704",
                "name": "Fernando Lukas \u2654",
                "username": "LukasMeinerz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917536937912791040",
                "name": "Luis Henrique",
                "username": "luishenriquerm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271247677",
                "name": "Greh",
                "username": "GrehFreax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311693796",
                "name": "Infinite Love \u221e",
                "username": "LanzaMyDoritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201410058",
                "name": "Tamiris",
                "username": "_tamiriscoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148483729",
                "name": "Col\u00e9gio Anglo Foz",
                "username": "AngloFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280552265",
                "name": "JSD Oeiras",
                "username": "JSDOeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72701234",
                "name": "Tha\u00eds Monteiro .",
                "username": "thatha313",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312618003",
                "name": "Thiaguinho",
                "username": "thiagoexalta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66986239",
                "name": "Ol\u00e1, Serra Ga\u00facha!",
                "username": "OlaSerraGaucha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111074495",
                "name": "TV Conecta BH",
                "username": "conectabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241655891",
                "name": "Mikaela",
                "username": "MikaelaResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313502475",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Nanci",
                "username": "LuizNanci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280758798",
                "name": "BANDA RELIVING",
                "username": "rockRELIVING",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59295618",
                "name": "Marcelo R. S. Junior",
                "username": "marcelorsjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231839282",
                "name": "Vale Descontos Club",
                "username": "valedescontosC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003002",
                "name": "teca",
                "username": "zinhaad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49682510",
                "name": "Carol",
                "username": "carolawirtti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53756180",
                "name": "Paola Le Gargasson",
                "username": "pgargasson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10046672",
                "name": "Toscano \ud83c\udff4",
                "username": "toscanoigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78970610",
                "name": "TurismoLeiriaF\u00e1tima",
                "username": "leiriafatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18819329",
                "name": "ACTIVApt",
                "username": "ACTIVApt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191144807",
                "name": "Jos\u00e9 Maraj\u00f3 Varela",
                "username": "CabocodoMarajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92329855",
                "name": "Fellipe Ara\u00fajo",
                "username": "llipearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26906507",
                "name": "Marcar\u00e9",
                "username": "MarcOlle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196733697",
                "name": "Fernanda",
                "username": "dfnanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45630679",
                "name": "Fernanda Godoy",
                "username": "Fernanda_Godoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175228385",
                "name": "Geek Record News",
                "username": "recordnewsaqa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90293441",
                "name": "amanda moreira",
                "username": "amandaC95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496667725",
                "name": "Jovanna\u2665",
                "username": "ItsJojo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238340424",
                "name": "pantaleao",
                "username": "pantaleaogil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47091791",
                "name": "Alcilene Cavalcante",
                "username": "alcileneblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89328269",
                "name": "Santos City",
                "username": "SantosCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255436848",
                "name": "OTch\u00ea - Bento",
                "username": "obentogoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43745617",
                "name": "PaU|o83",
                "username": "Paulo83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90755686",
                "name": "Portal Barueri Na Web",
                "username": "baruerinaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89720736",
                "name": "Luciana Sousa",
                "username": "luveredas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290894466",
                "name": "Newton Neto",
                "username": "newtonneto_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139584366",
                "name": "pam \ud83d\ude43",
                "username": "atapamdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66554648",
                "name": "ETrilhas.com",
                "username": "ETrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49638932",
                "name": "Diogo Menezes",
                "username": "emdiogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19966046",
                "name": "Sesc em Minas Gerais",
                "username": "sescmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19179355",
                "name": "Novos_Rurais",
                "username": "Novos_Rurais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219616333",
                "name": "Andrea Galembeck",
                "username": "deagalem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19492633",
                "name": "PlanetaUniversit\u00e1rio",
                "username": "PlanetaUniversi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140403147",
                "name": "Gabrielle Abutre",
                "username": "Gaabialberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51591581",
                "name": "Noticias da Internet",
                "username": "rederecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136325212",
                "name": "Lucas Avelino",
                "username": "avelinolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111442001",
                "name": "Aline Vilela",
                "username": "line_vilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75773169",
                "name": "\u00ae\ufe0famon Junior",
                "username": "RamonLamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24709124",
                "name": "Ben-hur Hungaro",
                "username": "bhungaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173167988",
                "name": "Naths da May u_u",
                "username": "FChackeadoz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91393331",
                "name": "S\u00e9rgio Henrique Santos",
                "username": "sergio_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113340567",
                "name": "TVU RN",
                "username": "tvurn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78334769",
                "name": "Fe Gullo",
                "username": "fegullom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73149086",
                "name": "Mussulo Resort",
                "username": "mussuloresort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301157336",
                "name": "Lucas Catto",
                "username": "Lucas_Catto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34442116",
                "name": "Jornal Cidade de Rio Claro",
                "username": "jcrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327569204",
                "name": "indigenous_voice",
                "username": "indigenous_voic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23224461",
                "name": "VEJA S\u00e3o Paulo",
                "username": "VejaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33925886",
                "name": "Viagem Conhecimento",
                "username": "viajarconhecer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303802002",
                "name": "Radio Vale Feliz FM",
                "username": "RadioValeFeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80682789",
                "name": "Stefano Spinardi",
                "username": "StefanoSpinardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224424550",
                "name": "Flavia Xavier",
                "username": "bynhxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34629513",
                "name": "Jos\u00e9  Mendes",
                "username": "ZazaS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315873987",
                "name": "Lukas Gomes",
                "username": "9090lukas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "209301405",
                "name": "jane jay",
                "username": "janejjay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99154816",
                "name": "Julia",
                "username": "juumelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221505095",
                "name": "Jodrian Freitas",
                "username": "JodrianFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66409857",
                "name": "Express Lazer",
                "username": "expresslazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331839986",
                "name": "jacksonBS",
                "username": "jackson_BS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64552490",
                "name": "Julianna Gerstner",
                "username": "ItsMeVermilion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34261231",
                "name": "Andr\u00e9 Braga - #ABPoeta",
                "username": "ABPoeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329374177",
                "name": "marcia batista zanon",
                "username": "marciabatistaza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21298076",
                "name": "Memes Jur\u00eddico",
                "username": "memesjuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097037",
                "name": "TRIBUNA Regional",
                "username": "conisud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334613838",
                "name": "F\u00e2nia Chambella",
                "username": "FaniaChambella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86057993",
                "name": "Eduardo Hortenciano",
                "username": "duhortenciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94164540",
                "name": "Coral Vivo",
                "username": "Coral_Vivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204938904",
                "name": "SissicCastro",
                "username": "SissicCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85803959",
                "name": "Zoroastro Pimenta",
                "username": "Zoroastrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52468623",
                "name": "Afra Balazi\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "afrabalazina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65089394",
                "name": "Felipe Frattezi",
                "username": "Frattz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28846659",
                "name": "@filipeofil",
                "username": "followfil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305793951",
                "name": "UTI dos Concurseiros",
                "username": "UTIconcurseiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220195098",
                "name": "Ederson L\u00e9lis.",
                "username": "eddy_llis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259372253",
                "name": "Record News",
                "username": "recordnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74803779",
                "name": "D\u00e9ia",
                "username": "deiaottoni13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35398575",
                "name": "AgitoSLZ . com",
                "username": "agitoslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301148154",
                "name": "Hotel Gali Palace",
                "username": "HotelFallsGalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118658194",
                "name": "eudani.ela",
                "username": "danielacorreapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94904152",
                "name": "Luiz Melodia",
                "username": "LuizMelodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336104725",
                "name": "Artur Macieira",
                "username": "Arturbonavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16030459",
                "name": "VC no G1",
                "username": "vcnog1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170459246",
                "name": "Natanaara Negreiros",
                "username": "Natanaara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51034471",
                "name": "Guia Assis Network",
                "username": "guiaassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39809823",
                "name": "Tatiana",
                "username": "Tatilula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63823727",
                "name": "Ong MAE",
                "username": "ongmaelondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172980383",
                "name": "canal do advogado",
                "username": "canaldoadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99840781",
                "name": "Antonio_adv",
                "username": "Antonio_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159665746",
                "name": "Del Viana",
                "username": "del_viana13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78868062",
                "name": "Marco A. L. Salinas",
                "username": "marcosalinasdtm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115721168",
                "name": "\ud83e\udd21",
                "username": "MaluQuinzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50842042",
                "name": "orlando",
                "username": "juniorlandos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236539107",
                "name": "Noticias OnLine",
                "username": "_NoticiasOnLine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257910543",
                "name": "clicRBSUruguaiana",
                "username": "clicuruguaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49612951",
                "name": "Sandrinha",
                "username": "SandrinhaP3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225384048",
                "name": "S\u00e9rgio Palhares \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_Serginho10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4692434088",
                "name": "Gucciwrld",
                "username": "babymelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316224757",
                "name": "FcZorubabella Brasil",
                "username": "zorubabelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122550130",
                "name": "X Gilson costa X",
                "username": "Gilson_Perlla_X",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234354540",
                "name": "Amanda Oliveira",
                "username": "venkgatinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298814537890758656",
                "name": "PH__$",
                "username": "Pedroh_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189545820",
                "name": "Di\u00e1rio Online",
                "username": "doldiarioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101875591",
                "name": "Graciano Caseiro",
                "username": "gracianocaseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241724089",
                "name": "Bel",
                "username": "beldocemomento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232992773",
                "name": "Matheus Neves",
                "username": "_batataneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40261159",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes",
                "username": "RBandeirantes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96901611",
                "name": "Fernando Serapio (a.k.a. Nosfheratu)",
                "username": "nosfheratusc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22849805",
                "name": "Nogueira Jr.",
                "username": "WikiMidiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102504575",
                "name": "Ulisses Lima \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ulisses_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123365310",
                "name": "Mari Goldoni de S.",
                "username": "MariGoldoniS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76765251",
                "name": "TITA OLIVIEI",
                "username": "jksorria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105503650",
                "name": "Aderaldo Trajano",
                "username": "TrajanoAreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143522257",
                "name": "EDUARDO PEREIRA",
                "username": "EDUARDO_PEREYRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53072403",
                "name": "Dry Gon\u00e7alves",
                "username": "dryquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43726354",
                "name": "Adryanno Amorynn",
                "username": "AdryannoAmorynn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239983768",
                "name": "Luisa Crema",
                "username": "Luisa_Crema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62982293",
                "name": "Marina F. O.",
                "username": "MarinaFormis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314796377",
                "name": "Infinite Love \u221e",
                "username": "MyLifeByThomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315142715",
                "name": "Pe da Laris (:",
                "username": "FCOPedrinhoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71412754",
                "name": "Sheila",
                "username": "Chagas_She",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288412921",
                "name": "Bruna Carvalho",
                "username": "_brubs18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61787222",
                "name": "Raven",
                "username": "MaximusJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25681227",
                "name": "Pot\u00eausso",
                "username": "Poteusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12632892",
                "name": "lunnah \uf8ff @motolady",
                "username": "lunnah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25101010",
                "name": "Pero no Mucho",
                "username": "DPeroNoMucho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44479478",
                "name": "Wendell Miranda",
                "username": "wendell_miranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52141942",
                "name": "Erika Bai\u00e3o",
                "username": "ErikaBaiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132306132",
                "name": "gabi",
                "username": "gabriela_says",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334968480",
                "name": "Fabiane Souza",
                "username": "fabysaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92064857",
                "name": "Nomad.pt",
                "username": "nomad_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93962745",
                "name": "Plantar Portugal",
                "username": "PlantarPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25616565",
                "name": "Renan't",
                "username": "RenanMariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28360160",
                "name": "Rodrigo Bramusse",
                "username": "RodrigoBramusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186023108",
                "name": "Fernanda Breciani",
                "username": "fe_breciani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257297452",
                "name": "Marcelo Lirio \ud83c\udfad",
                "username": "MarceloLirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161102974",
                "name": "R",
                "username": "Rangelprof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88679914",
                "name": "Web Cria\u00e7\u00f5es",
                "username": "webcriacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53276697",
                "name": "Marco Asa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcoasa100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75697948",
                "name": "Jornal A Tribuna",
                "username": "atribunasantos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110483611",
                "name": "Rafa",
                "username": "phaarrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3149817898",
                "name": "Ana Luizi Silva De J",
                "username": "DeLuizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752285",
                "name": "J\u00e9ssica Mariana",
                "username": "Jeessica_maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17536716",
                "name": "Cynthia Hexa \ud83e\udd8a\ud83d\udc99\u26bd\ufe0f\ud83c\udfd0",
                "username": "tynthia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199763598",
                "name": "Andre Cardoso",
                "username": "cardosoalr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207680104",
                "name": "Marianne",
                "username": "maziinha_28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175239249",
                "name": "~ s\u00e9rgio henrique",
                "username": "serginho_niza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25136707",
                "name": "carolin",
                "username": "carolinaollive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184180908",
                "name": "Lucas Carib\u00e9",
                "username": "_Caribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149736698",
                "name": "big girls cry sim",
                "username": "mahisonfire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291402866",
                "name": "Mariane Alves",
                "username": "MareAlves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52196414",
                "name": "Hugo Oliveira Pinto e Silva",
                "username": "hugoopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107803406",
                "name": "Flavio Gon\u00e7alves",
                "username": "flaviojunio13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330018268",
                "name": "Ana Maria Nic\u00e1cio",
                "username": "AnaMariaNiccio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115983186",
                "name": "Bianca Ceres",
                "username": "bianca_ceres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14219402",
                "name": "Greg",
                "username": "renatobon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46537773",
                "name": "Chris Oliveira",
                "username": "coliveira1997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144655074",
                "name": "Esquerdopata 4.0 turbinado",
                "username": "esquerdopata10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250283325",
                "name": "REDATOR NACIONAL",
                "username": "montanhesescrit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81230112",
                "name": "Fl\u00e1vio Augusto",
                "username": "flavioaugust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28914917",
                "name": "Ana Rosa Domingues",
                "username": "anarosarp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29087407",
                "name": "Pedro Sousa",
                "username": "PMGSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24890711",
                "name": "delete_all",
                "username": "daniel_marinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202746429",
                "name": "\u2588\u2551\u2593\u2551\u2588\u2551\u2593\u2502\u2551\u2588",
                "username": "Picciarelli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211682870",
                "name": "Grupo Uruguaiana",
                "username": "grupouruguaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115361621",
                "name": "Bruna Alves Mendes",
                "username": "BruninhaKrenak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16835787",
                "name": "Cinara Lisboa",
                "username": "bailarina_cina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58911954",
                "name": "Patricia Lisboa",
                "username": "Patlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181954887",
                "name": "Helio Gomes",
                "username": "_HelioGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93610469",
                "name": "Tammy",
                "username": "tammyjando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56136019",
                "name": "Alan",
                "username": "alanmulungu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14758163",
                "name": "Rogerio Fernandes",
                "username": "rf_artista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254835375",
                "name": "Daniel Canelli",
                "username": "dancanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52914509",
                "name": "mucury cultural",
                "username": "mucurycultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58080587",
                "name": "iago",
                "username": "iagosouzaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38426601",
                "name": "Nelsin Vasca\u00edno \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "nelsinvascaino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273584569",
                "name": "A mat\u00e9ria precede o esp\u00edrito!",
                "username": "luisk2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21153965",
                "name": "Fl\u00e1via Almeida",
                "username": "Flavinhaalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208707022",
                "name": "Samba de Minas",
                "username": "_sambademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67052394",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udcb8\ud83d\udc89\ud83e\uddec",
                "username": "weedingcake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71525364",
                "name": "D\u00e9bora Peron",
                "username": "deeperon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344076413238915073",
                "name": "Diogo Dantas",
                "username": "diogodantas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71568181",
                "name": "DALILA DINIZ",
                "username": "DALILADINIZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152633228865495040",
                "name": "Fred Mendes",
                "username": "fredmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52222905",
                "name": "Babilak Bah",
                "username": "babilakbah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70463342",
                "name": "S\u00edlvia Palma",
                "username": "sil_palma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62782045",
                "name": "Rodrigo Roble\u00f1o",
                "username": "RodrigodoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38888052",
                "name": "Brunno Tozzo",
                "username": "Tozzones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262735787",
                "name": "Portal de Cunha",
                "username": "portaldecunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62387410",
                "name": "camila correa",
                "username": "camilacamys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110864335",
                "name": "Erica Coelho",
                "username": "Epccoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21905945",
                "name": "Samira Santos",
                "username": "4samirexss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195036637",
                "name": "Restart Nenem *-*",
                "username": "RestartNenem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602229230",
                "name": "FCO Really Restart.",
                "username": "Really_Restart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53478605",
                "name": "R\u00e1",
                "username": "raissagteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320218522",
                "name": "Lorena Rodrigues",
                "username": "lorenalves2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154740372",
                "name": "Hellenhe.",
                "username": "heellend_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151100794",
                "name": "\ud835\udca5\u2134\ud835\udcc7\u210a\u212f \ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udcc5\u2134\ud835\udcc8",
                "username": "JorgeTwet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298867001",
                "name": "#NosEst\u00e1nMatando",
                "username": "Asantosmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294960810",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "Julio_rsnde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359985344603684867",
                "name": "MARYANA DI PRISCO",
                "username": "MaryanaPrisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200329093",
                "name": "Ana Almeida",
                "username": "_niins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56389748",
                "name": "2 Irm\u00e3os Filmes",
                "username": "2irmaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142708526",
                "name": "Louise",
                "username": "LFragaSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242377955",
                "name": "richard corona",
                "username": "elvaron1728",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251318944",
                "name": "Fabiano Melo",
                "username": "fabiano_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187027179",
                "name": "Railson Hallas",
                "username": "railsonhallas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77768735",
                "name": "\u00c1QUILA MONTORO \ud83c\udf97",
                "username": "janeirode94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336191884",
                "name": "cleide chermauth",
                "username": "cleidechermauth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16807479",
                "name": "Pensotopia",
                "username": "pensotopia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167595045",
                "name": "Quero Jogar RPG",
                "username": "QueroJogarRPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68813218",
                "name": "Juliana Tauil",
                "username": "JuliTauil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137874335",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Tsukasa Hirano \ud83c\udf12",
                "username": "tsukasahirano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227359848",
                "name": "RITA GALVAO",
                "username": "ritadvogada2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15926745",
                "name": "Mariana Garcia",
                "username": "marianagarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39638865",
                "name": "mixsordia.com",
                "username": "mixsordia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730292",
                "name": "\u00c9rika F",
                "username": "likablackberry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268530657",
                "name": "Bica",
                "username": "bicarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126697233",
                "name": "Cultura S\u00e3o Bernardo",
                "username": "cultura_sbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263742992",
                "name": "Bruna Rosa",
                "username": "brunarosazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227480119",
                "name": "Isa.",
                "username": "EstareiContigoP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194776380",
                "name": "D\u00e9bora Lima",
                "username": "cleolimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4558561",
                "name": "Wendell Borges (He/Him) - #ForaBolsonaro",
                "username": "perlporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118479476",
                "name": "Josenberg Rocha Jr.",
                "username": "josenbergrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182949964",
                "name": "Orlando Berti",
                "username": "orlandoberti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114835012",
                "name": "brenda \ud83c\udf3a",
                "username": "Brenda_cfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202628720",
                "name": "AdrianaGomes\ud83d\ude37\ud83d\udc75",
                "username": "Adrianafgom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15524896",
                "name": "Pablo Oliveira Lucas",
                "username": "pabloluks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279132342",
                "name": "gustavo ferreira",
                "username": "djnaosei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69923723",
                "name": "Berg Bezerra",
                "username": "bergbezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308822767",
                "name": "Zappin Net",
                "username": "ZappinNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27260086",
                "name": "Justin Bieber",
                "username": "justinbieber",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239421508",
                "name": "Prefeitura da Lapa",
                "username": "PrefeituraLapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45986765",
                "name": "Eliane Mika",
                "username": "elianemika81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51544556",
                "name": "Jo\u00e3o Bezerra J\u00fanior",
                "username": "JoaoBezerrajrcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116712041",
                "name": "R\u00e1dio Difusora de Mossor\u00f3",
                "username": "difusoramossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300473692",
                "name": "ET DE GIRU\u00c1- RS",
                "username": "oETdeGirua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93754913",
                "name": "Wagner Venturini",
                "username": "w_venturini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293578172",
                "name": "Purple Ninja",
                "username": "KidrauhlMyNinja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243167514",
                "name": "Branco Freitas",
                "username": "plastspuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178491807",
                "name": "Carlinhos (Rob\u00f4) \ud83e\udd2a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb",
                "username": "carlinhosh4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51411768",
                "name": "Alvaro Guedes",
                "username": "engalvaroguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54366916",
                "name": "Edvaldo Corr\u00eaa",
                "username": "edvaldocorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118186263",
                "name": "Virg\u00ednia Duailibe",
                "username": "v_duailibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35015510",
                "name": "Nando Reis",
                "username": "nando_reis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81435711",
                "name": "Margot Ferreira",
                "username": "coresenomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68554574",
                "name": "Maria Tereza Penna",
                "username": "Mineiridades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66744054",
                "name": "Jornal Parab\u00f3lico",
                "username": "parabolico_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54538862",
                "name": "Robson Pires",
                "username": "blogrobsonpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46763332",
                "name": "Ozii design",
                "username": "OziiTerceiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43390315",
                "name": "Rubens Santos",
                "username": "rubensrubinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196587655",
                "name": "Esc\u00f3ria 13",
                "username": "Escoria13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184697970",
                "name": "Isabelle",
                "username": "bellerestel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62193849",
                "name": "Caio",
                "username": "caiojobm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405279057",
                "name": "Nucifera wardani",
                "username": "nucifera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321391923",
                "name": "Pitty em Sampa - MG",
                "username": "PittyEmSampaMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142760192",
                "name": "anna lu\u00edsa",
                "username": "0hsexybieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33902765",
                "name": "Marcelo Ernesto",
                "username": "MarceloErnesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267330806",
                "name": "Not\u00edcias Fala Rio",
                "username": "news_fala_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92574093",
                "name": "Jose Antonio",
                "username": "TuninhoCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103934971",
                "name": "Valter Pegorer",
                "username": "valter_pegorer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214735599",
                "name": "Nilton Roots \u2721",
                "username": "NiltonRoots19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212305841",
                "name": "Renata Rezende",
                "username": "renatarezende_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219448062",
                "name": "DAAG UniFOA",
                "username": "DAAGUniFOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131196434",
                "name": "DS Brasil",
                "username": "DSBra5il",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82215889",
                "name": "Edward Carneiro",
                "username": "EdwardCarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129914921",
                "name": "Vila Kalango",
                "username": "vilakalango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129936706",
                "name": "Rancho do Peixe",
                "username": "ranchodopeixe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111116374",
                "name": "R\u00e1dio Brasil Mix",
                "username": "brasilmixonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77079408",
                "name": "Rede GTA",
                "username": "RedeGTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255655805",
                "name": "Prefeitura de Alegre",
                "username": "alegre_gov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97192263",
                "name": "Tu \u00e9 leso \u00e9? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fgolobovant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252541863",
                "name": "Semarh RN",
                "username": "semarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70488483",
                "name": "Petit  Virgens",
                "username": "PetitDasVirgens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16824424",
                "name": "Di\u00f3genes Dantas",
                "username": "Ddantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27630383",
                "name": "Portal Nominuto",
                "username": "Nominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50723136",
                "name": "ambientebrasil",
                "username": "ambientebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67883450",
                "name": "Zoraide Mello",
                "username": "_zoramello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195433621",
                "name": "Pantanal Extreme",
                "username": "SpottingJaguars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25569793",
                "name": "e-Thesis",
                "username": "eThesis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56687420",
                "name": "Mar\u00edlia Rocha",
                "username": "Marilia__Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184579747",
                "name": "\ud83d\udea7",
                "username": "luanjodisney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59156773",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "luansantana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38641780",
                "name": "Daniel Stone",
                "username": "danielmm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272546465",
                "name": "Vinicius Takasaki",
                "username": "Taakasaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190143786",
                "name": "Wellington de Souza",
                "username": "ThanosWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51440231",
                "name": "Luciana",
                "username": "Luciloura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24374601",
                "name": "Luiza Villarroel",
                "username": "luizavillarroel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47476247",
                "name": "Nanda L\u00e1",
                "username": "nandina27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177709455",
                "name": "Lenine",
                "username": "Lenineoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208023351",
                "name": "Pla T\u00f4nico",
                "username": "pla_tonico1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125101387",
                "name": "Eduardo Morrone",
                "username": "MorroneSVP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254814307",
                "name": "Momi",
                "username": "Rogeriomoomix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285360578",
                "name": "ALTO S\u00c3O FRANCISCO",
                "username": "cbhsf1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18944007",
                "name": "joao moreira de sa",
                "username": "arcebispo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133808313",
                "name": "Craft Design",
                "username": "acraftdesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61644343",
                "name": "Natty N.",
                "username": "nattyarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325015927",
                "name": "Eduardo Kadosh",
                "username": "predukadosh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80120522",
                "name": "J\u00fanior Monteiro",
                "username": "jrmontteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231283277",
                "name": "Ana Clara Salvador",
                "username": "AnaClaraBSB",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "93834094911307777",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5bttuv7yvv4v8x5c0j9vel4gpbtvul",
        "oldest_id": "91899366629064705",
        "result_count": 500
    }
}