{
    "data": [
        {
            "author_id": "177709455",
            "created_at": "2011-07-15T15:52:30.000Z",
            "id": "91897938506289153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A ca\u00e7a das orquideas continua na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s! http://t.co/TRyLWQI"
        },
        {
            "author_id": "30860393",
            "created_at": "2011-07-15T15:46:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "62975859",
                        "start": 0,
                        "username": "SuzanaLuna"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "91896446617522176",
            "in_reply_to_user_id": "62975859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuzanaLuna Mudando de pau pra cacete... Vamos no Parque municipal domingo?? Luiz Melodia e Doris.."
        },
        {
            "author_id": "133496761",
            "created_at": "2011-07-15T15:39:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "285362451",
                        "start": 0,
                        "username": "gabiliy"
                    }
                ]
            },
            "id": "91894644559970304",
            "in_reply_to_user_id": "285362451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabiliy ela que falou que tava querendo ir, e at\u00e9 disse que podia. tava pensando no parque municipal de baruei. legal l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "15934551",
            "created_at": "2011-07-15T15:33:50.000Z",
            "id": "91893239996624896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc sabia q existe o \"Parque Municipal Goi\u00e2nia\"? Sim, l\u00e1 na Av. Jamel Cecilio. Pelo visto s\u00f3 o Google Maps sabe disso: http://bit.ly/pmeq4D"
        },
        {
            "author_id": "326823668",
            "created_at": "2011-07-15T15:24:23.000Z",
            "id": "91890862803517440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se esque\u00e7am em! Amanha as 14H em frente a entrada do Parque Municipal pela Avenida Afonso Pena!"
        },
        {
            "author_id": "334904566",
            "created_at": "2011-07-15T15:19:19.000Z",
            "id": "91889587030458368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou no planejamento da viagem que eu e minha esposa iremos fazer. Volta de bike no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros-GO (280 Km)."
        },
        {
            "author_id": "204797026",
            "created_at": "2011-07-15T15:06:24.000Z",
            "id": "91886335895404544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7o e indico para visita\u00e7\u00e3o nestas f\u00e9rias o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Alto Para\u00edso-GO #SouGuiaSavan http://t.co/rbEnOPc"
        },
        {
            "author_id": "58529625",
            "created_at": "2011-07-15T14:59:29.000Z",
            "id": "91884597201215488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 hectares de Parque Estadual de Vila Velha;\nBeto vai equiparar o sal\u00e1rio dos professores;"
        },
        {
            "author_id": "176494112",
            "created_at": "2011-07-15T14:55:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "176494112",
                        "start": 85,
                        "username": "GoPantanal"
                    }
                ]
            },
            "id": "91883506371796992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea dentro de parque estadual \u00e9 desmatada ilegalmente em MT http://t.co/Mn31Cqq via @GoPantanal"
        },
        {
            "author_id": "146127137",
            "created_at": "2011-07-15T14:44:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "187590737",
                        "start": 0,
                        "username": "restartbhfans"
                    }
                ]
            },
            "id": "91880728509427712",
            "in_reply_to_user_id": "187590737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@restartbhfans  analinda, o encontro de fcs vai ser no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "166449135",
            "created_at": "2011-07-15T14:30:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47929144,
                        -25.613807
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "91877280128831489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quintal de casa (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa) http://4sq.com/pUN1e1"
        },
        {
            "author_id": "215702131",
            "created_at": "2011-07-15T14:29:03.000Z",
            "id": "91876939018674176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 anos parque nacional da Tijuca http://t.co/XQTbMX8"
        },
        {
            "author_id": "188069752",
            "created_at": "2011-07-15T14:27:25.000Z",
            "id": "91876527708450818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#portalfronteiraoeste  Visita ao Parque Natural Municipal e a Est\u00e2ncia Santiago http://t.co/HB7M7CS"
        },
        {
            "author_id": "57068417",
            "created_at": "2011-07-15T14:21:52.000Z",
            "id": "91875131038760960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTOS (SP) - A pista de skate do Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini volta a funcionar nesta sexta-feira, depois de reformas."
        },
        {
            "author_id": "166449135",
            "created_at": "2011-07-15T14:20:09.000Z",
            "id": "91874697108656128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cara e coragem pra enfrentar o Parque Nacional hehe =)"
        },
        {
            "author_id": "251714422",
            "created_at": "2011-07-15T14:15:22.000Z",
            "id": "91873495671250946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu passei o Dia td no Parque Municipal com o #Leonado, At\u00e9 Vimos a @Babbhy_ L\u00e1h!!"
        },
        {
            "author_id": "57731994",
            "created_at": "2011-07-15T14:12:55.000Z",
            "id": "91872877665714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama localiza extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira no Parque Estadual da Serra de Ricardo Franco em Mato Grosso  http://t.co/ap4eqfj"
        },
        {
            "author_id": "57151676",
            "created_at": "2011-07-15T14:02:57.000Z",
            "id": "91870369337720832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Aprovada a unanimidade a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro do Careca. Uma proposta que tramita desde 2004."
        },
        {
            "author_id": "180152323",
            "created_at": "2011-07-15T13:50:23.000Z",
            "id": "91867206668918785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe mais investimentos para revitaliza\u00e7\u00e3o do entorno do lago. http://twitpic.com/5qigfz"
        },
        {
            "author_id": "61845215",
            "created_at": "2011-07-15T13:49:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "57151676",
                        "start": 21,
                        "username": "RobinsonFaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "91867033146376193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a todos! RT @RobinsonFaria: ...de cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro do Careca. Mais informa\u00e7\u00f5es no http://t.co/TcaByZn"
        },
        {
            "author_id": "67385124",
            "created_at": "2011-07-15T13:26:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1085865456618127360",
                        "start": 0,
                        "username": "paiva_leandro"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2316051446",
                        "start": 15,
                        "username": "siliconeshow98"
                    }
                ]
            },
            "id": "91861080443338752",
            "in_reply_to_user_id": "170364303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PAIVA_LEANDRO @siliconeshow98 Neste final de semana tem show gratuito no parque municipal do LU\u00cdZ MELODIA, vai quem qu\u00e9!!"
        },
        {
            "author_id": "180152323",
            "created_at": "2011-07-15T13:24:01.000Z",
            "id": "91860570625671168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe neste domingo do 4\u00ba Rodeio Art\u00edstico Regional, no Parque Municipal de Feliz."
        },
        {
            "author_id": "126627769",
            "created_at": "2011-07-15T13:17:16.000Z",
            "id": "91858870397444096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Bragan\u00e7a Paulista assina escritura e faz lan\u00e7amento da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caet\u00ea http://migre.me/5gKsU"
        },
        {
            "author_id": "240672714",
            "created_at": "2011-07-15T13:17:13.000Z",
            "id": "91858860641484800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Bragan\u00e7a Paulista assina escritura e faz lan\u00e7amento da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caet\u00ea http://migre.me/5gKsU"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-07-15T13:05:12.000Z",
            "id": "91855834463731712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hemocentro de BH recebe doadores das 7h \u00e0s 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal. #doesangue"
        },
        {
            "author_id": "27860821",
            "created_at": "2011-07-15T12:52:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.824044,
                        -14.174756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "91852756117237760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar maravilhoso!! (@ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros) http://4sq.com/n7svwe"
        },
        {
            "author_id": "57151676",
            "created_at": "2011-07-15T12:50:26.000Z",
            "id": "91852120839553024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[A] Conema empossa os conselheiros. Daqui a pouco ser\u00e1 deliberada a pauta que inclui a transforma\u00e7\u00e3o do Morro do Careca em monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2011-07-15T12:21:30.000Z",
            "id": "91844838529564676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do cma - Grupo \u00e9 preso suspeito de organizar safaris em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  http://t.co/sh2xsD3"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2011-07-15T12:08:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "19231070",
                        "start": 42,
                        "username": "lucasmonteiro"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "40982929",
                        "start": 58,
                        "username": "adrianoventura"
                    }
                ]
            },
            "id": "91841461137584128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos n Parque Estadual d Rola Mo\u00e7a! RT @lucasmonteiro: @adrianoventura eu ainda me surpreendo com essas montanhas! Onde \u00e9 exatamente?"
        },
        {
            "author_id": "57151676",
            "created_at": "2011-07-15T12:02:54.000Z",
            "id": "91840159431139328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...de cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro do Careca. Mais informa\u00e7\u00f5es no http://t.co/TcaByZn"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-07-15T12:02:19.000Z",
            "id": "91840010713694208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leia sobre a passagem de Fernando Lara em Bonito (MS), no Parque Nacional da Serra da Bodoquena http://t.co/u4pcHJt"
        },
        {
            "author_id": "105616294",
            "created_at": "2011-07-15T11:59:45.000Z",
            "id": "91839365378097152",
            "in_reply_to_user_id": "59951390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WeLoveRXHr No Parque Municipal aqui tamb\u00e9m tem, mas nunca andei. rs"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-07-15T11:59:34.000Z",
            "id": "91839319551123457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos conhecer hoje o Parque Nacional da Serra da Bodoquena que abrange os munic\u00edpios de Bonito, Jardins e Bodoquena (MS)"
        },
        {
            "author_id": "91618356",
            "created_at": "2011-07-15T11:48:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "91618356",
                        "start": 99,
                        "username": "LexNite"
                    }
                ]
            },
            "id": "91836623033073664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BR-469 passar\u00e1 por obras no trecho dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u  -  http://t.co/TV5NSY0 via @lexnite"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2011-07-15T11:02:41.000Z",
            "id": "91825005037494272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida divulga resultados do Servi\u00e7o Educativo 2011/2012 http://goo.gl/fb/f0vuJ"
        },
        {
            "author_id": "303755339",
            "created_at": "2011-07-15T11:02:01.000Z",
            "id": "91824833700179968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trator Ro\u00e7ada: Parque Municipal Ribeir\u00e3o das Pedras."
        },
        {
            "author_id": "303755339",
            "created_at": "2011-07-15T10:55:18.000Z",
            "id": "91823146201645056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Patrolamentos de hoje 15/07 - Parque Municipal Ribeir\u00e3o das Pedras / Rua Palotina - Encano Norte / Rua Corup\u00e1 - Rio Morto"
        },
        {
            "author_id": "116083648",
            "created_at": "2011-07-15T08:46:00.000Z",
            "id": "91790607093211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do cma - Grupo \u00e9 preso suspeito de organizar safaris em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  http://t.co/UVrGGWD"
        },
        {
            "author_id": "17236032",
            "created_at": "2011-07-15T07:02:17.000Z",
            "id": "91764503292821506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Pedra Azul (Pedra Azul) http://4sq.com/og1OpZ"
        },
        {
            "author_id": "42881764",
            "created_at": "2011-07-15T06:56:37.000Z",
            "id": "91763079729262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no meu blog o post sobre o Parque Nacional de Krka: http://lnkd.in/KXwZ5P"
        },
        {
            "author_id": "173184661",
            "created_at": "2011-07-15T06:04:41.000Z",
            "id": "91750008457658368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#YoPresidente Virtudes parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "29132657",
            "created_at": "2011-07-15T05:07:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "14220634",
                        "start": 3,
                        "username": "AltinoMachado"
                    }
                ]
            },
            "id": "91735551513858048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @AltinoMachado:Situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Rio Branco;apelos dos moradores s\u00e3o ignorados http://t.co/sxPMFg0"
        },
        {
            "author_id": "259972410",
            "created_at": "2011-07-15T04:35:03.000Z",
            "id": "91727452346388480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to numa louca vontade de ir no parque municipal *-*"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2011-07-15T04:32:05.000Z",
            "id": "91726705726726144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Rio Branco; apelos dos moradores s\u00e3o ignorados pelo poder p\u00fablico http://t.co/sxPMFg0"
        },
        {
            "author_id": "20940968",
            "created_at": "2011-07-15T03:35:03.000Z",
            "id": "91712351644028929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As melhores exposi\u00e7\u00f5es da cidade: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Centro de Refer\u00eancia em .... Museu de Ar... http://bit.ly/qELY5U"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2011-07-15T03:24:32.000Z",
            "id": "91709706535567361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea dentro de parque estadual \u00e9 desmatada ilegalmente em MT: Extra\u00e7\u00e3o de madeira foi detectada nesta quinta-fei... http://bit.ly/nWsMqO"
        },
        {
            "author_id": "95472360",
            "created_at": "2011-07-15T03:14:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "202750352",
                        "start": 0,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "91707155232731136",
            "in_reply_to_user_id": "202750352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlitzBH andradas limpa do parque municipal ate o viaduto da lagoinha"
        },
        {
            "author_id": "167595045",
            "created_at": "2011-07-15T03:00:44.000Z",
            "id": "91703718302580736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#QJRPG dia 23 de Julho: Piquenique no Parque Municipal de Belo Horizonte! http://t.co/obgeNDH Leve sua toalha de mesa! :D"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-15T02:54:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "91702266951766016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/3aLem4G via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "166169813",
            "created_at": "2011-07-15T02:35:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "227814034",
                        "start": 50,
                        "username": "kah_serra"
                    }
                ]
            },
            "id": "91697344332038144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah eu fiz um verso no parque municipal hj neh n\u00e3o @kah_serra se liga no proximo tweet' auhsuahsuah"
        },
        {
            "author_id": "166169813",
            "created_at": "2011-07-15T01:48:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "227814034",
                        "start": 43,
                        "username": "kah_serra"
                    }
                ]
            },
            "id": "91685562104287232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL FOI ZICA! ri demais com a @kah_serra"
        },
        {
            "author_id": "45405389",
            "created_at": "2011-07-15T01:46:20.000Z",
            "id": "91684992274538496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea dentro de #parque estadual \u00e9 #desmatada ilegalmente em MT - http://t.co/wId97eC"
        },
        {
            "author_id": "215307437",
            "created_at": "2011-07-15T01:39:20.000Z",
            "id": "91683231472160768",
            "in_reply_to_user_id": "313680802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MyLifeByLanza dia 24 vai ter l\u00e1 no Parque municipal de 10h as 17h30"
        },
        {
            "author_id": "335595993",
            "created_at": "2011-07-15T01:09:31.000Z",
            "id": "91675726033592320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea dentro de parque estadual \u00e9 desmatada ilegalmente em MT http://t.co/T5yBLRK\nABSURDO....SO NO BRASIL ESTAS COISAS ACONTECEM....."
        },
        {
            "author_id": "16236786",
            "created_at": "2011-07-15T00:55:20.000Z",
            "id": "91672160548044800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea dentro de parque estadual \u00e9 desmatada ilegalmente em MT http://bit.ly/pwdJZa"
        },
        {
            "author_id": "17193695",
            "created_at": "2011-07-15T00:55:20.000Z",
            "id": "91672160338321408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meu feed, +18-&gt; \u00c1rea dentro de parque estadual \u00e9 desmatada ilegalmente em MT: Extra\u00e7\u00e3o ... http://migre.me/5guDT #panelafeed #cuidado"
        },
        {
            "author_id": "166239768",
            "created_at": "2011-07-15T00:49:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "15907720",
                        "start": 100,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "91670617664917504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica marca cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Japeri : http://t.co/NNLHio7 v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-07-15T00:30:10.000Z",
            "id": "91665824330424320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea dentro de parque estadual \u00e9 desmatada ilegalmente em MT http://9.bb/H4xz"
        },
        {
            "author_id": "253389207",
            "created_at": "2011-07-15T00:30:03.000Z",
            "id": "91665794374713344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea dentro de parque estadual \u00e9 desmatada ilegalmente em MT http://t.co/57twaF8 #G1"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-07-15T00:27:03.000Z",
            "id": "91665039974608896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u00c1rea dentro de parque estadual \u00e9 desmatada ilegalmente em MT http://glo.bo/nHzVz7"
        },
        {
            "author_id": "199802489",
            "created_at": "2011-07-15T00:26:50.000Z",
            "id": "91664987394809857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj eu fui pro Parque Municipal de SP foi mt legal,depois eu fui brincar na rua nossa sou mt azarada pq eu bati num poste e levei 1 bolada"
        },
        {
            "author_id": "272585374",
            "created_at": "2011-07-15T00:20:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "43398975",
                        "start": 89,
                        "username": "AgenciaCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "91663314911891456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/mnkrcjD via @agenciacamara"
        },
        {
            "author_id": "24020344",
            "created_at": "2011-07-15T00:17:27.000Z",
            "id": "91662625028575232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje conheci o Parque nacional do Igua\u00e7u. Visitas as cataratas foi o ponto alto da minha passagem por Foz do Igua\u00e7u. Amanh\u00e3 Salvador-BA."
        },
        {
            "author_id": "265930462",
            "created_at": "2011-07-15T00:13:03.000Z",
            "id": "91661517346451456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva da Mamirau\u00e1, a 1a. reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel do Pa\u00eds.\nhttp://t.co/IP0Vxoh"
        },
        {
            "author_id": "174738075",
            "created_at": "2011-07-15T00:10:30.000Z",
            "id": "91660873986347009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Marumbi em Morretes e preservado com verba vinda da Alemanha. Pode?"
        },
        {
            "author_id": "48723971",
            "created_at": "2011-07-14T23:30:21.000Z",
            "id": "91650772000980992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Natural Municipal da Taquara http://tumblr.com/xqz3i7q2k6"
        },
        {
            "author_id": "70833763",
            "created_at": "2011-07-14T23:10:12.000Z",
            "id": "91645702228279296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fds na reserva biologica do rio trombetas"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2011-07-14T23:09:49.000Z",
            "id": "91645606380056576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fogo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Raimundo Irineu Serra, mas o 193 diz que n\u00e3o h\u00e1 \"viatura\" para atender a ocorr\u00eancia http://t.co/lP7LBIB"
        },
        {
            "author_id": "106187539",
            "created_at": "2011-07-14T22:49:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "461478106",
                        "start": 3,
                        "username": "alerta199"
                    }
                ]
            },
            "id": "91640442889834498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @alerta199: Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 atingido por inc\u00eandio http://ow.ly/5ERY5 #alerta199 #GPDRR"
        },
        {
            "author_id": "28375528",
            "created_at": "2011-07-14T22:49:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "461478106",
                        "start": 3,
                        "username": "alerta199"
                    }
                ]
            },
            "id": "91640441413439491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @alerta199: Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 atingido por inc\u00eandio http://ow.ly/5ERY5 #alerta199 #GPDRR"
        },
        {
            "author_id": "333413352",
            "created_at": "2011-07-14T22:49:06.000Z",
            "id": "91640390855299072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 chegue AGORA do parque municipal... #MUITOCANSADA"
        },
        {
            "author_id": "215307437",
            "created_at": "2011-07-14T22:36:41.000Z",
            "id": "91637266069467136",
            "in_reply_to_user_id": "226456652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Restart_we_Life Parque Municipal de 10h as 17h30"
        },
        {
            "author_id": "215307437",
            "created_at": "2011-07-14T22:20:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "221108366",
                        "start": 0,
                        "username": "ComVoceMo"
                    }
                ]
            },
            "id": "91633288355123200",
            "in_reply_to_user_id": "221108366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ComVoceMo vai ser no Parque municipal de 10h 17h30"
        },
        {
            "author_id": "257737413",
            "created_at": "2011-07-14T22:12:00.000Z",
            "id": "91631053059534849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio ambiental atinge Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa  http://migre.me/5grFs"
        },
        {
            "author_id": "40007389",
            "created_at": "2011-07-14T22:08:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "8864142",
                        "start": 0,
                        "username": "AleScaglia"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "51263976",
                        "start": 12,
                        "username": "SofiaMasgrau"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "55270439",
                        "start": 43,
                        "username": "MariliaGusmao"
                    }
                ]
            },
            "id": "91630144934002688",
            "in_reply_to_user_id": "8864142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alescaglia @SofiaMasgrau @CarolineChiment @MariliaGusmao Ebaaa... O Gabarito Rabiscado t\u00e1 fora da \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "49543242",
            "created_at": "2011-07-14T21:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "108665507",
                        "start": 0,
                        "username": "lucafonteles"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "35053625",
                        "start": 14,
                        "username": "criticarbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "91615507995832320",
            "in_reply_to_user_id": "35053625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucafonteles @criticarbh Domingo de manh\u00e3 tem show do Luiz Melodia, no Parque Municipal. 0800"
        },
        {
            "author_id": "37416896",
            "created_at": "2011-07-14T20:22:37.000Z",
            "id": "91603528384118784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG DO TIAGO PRADO: Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 atingido por inc\u00eandio: http://t.co/5pQkzUo"
        },
        {
            "author_id": "204052481",
            "created_at": "2011-07-14T20:22:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73099744,
                        -23.32654041
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "91603431759941632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito feliz pela iniciativa de divulga\u00e7\u00e3o em pra\u00e7a p\u00fablica do Parque Estadual do Juquery. Excelente!"
        },
        {
            "author_id": "78634461",
            "created_at": "2011-07-14T19:54:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "21849140",
                        "start": 66,
                        "username": "AddToAny"
                    }
                ]
            },
            "id": "91596480657367040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao Phang-nga Parque Nacional da Tail\u00e2ndia http://t.co/hnSgTG0 via @AddToAny"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2011-07-14T19:53:05.000Z",
            "id": "91596095263748097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros ainda n\u00e3o sabe os motivos de um inc\u00eandio ambiental que atinge o Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa."
        },
        {
            "author_id": "172132761",
            "created_at": "2011-07-14T19:49:19.000Z",
            "id": "91595145945939968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia: Inc\u00eandio ambiental atinge Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa http://bit.ly/pg4V2E"
        },
        {
            "author_id": "80675300",
            "created_at": "2011-07-14T19:39:58.000Z",
            "id": "91592795239882753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 atingido por inc\u00eandio http://nblo.gs/kq2pY"
        },
        {
            "author_id": "37416896",
            "created_at": "2011-07-14T19:39:56.000Z",
            "id": "91592786041778177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 atingido por inc\u00eandio http://nblo.gs/kq2pY"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2011-07-14T19:19:02.000Z",
            "id": "91587526158065664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/hqLNN9o #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "15367627",
            "created_at": "2011-07-14T19:18:49.000Z",
            "id": "91587470436728833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRA NAO CHORAR: DOU - Santa Cruz de La Sierra: 1631Km, DOU - Parque Nacional del Gran Chaco: 1064Km. Comprar uma 4x4 no Paraguai e ir. :p"
        },
        {
            "author_id": "35852982",
            "created_at": "2011-07-14T19:15:51.000Z",
            "id": "91586724001619968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Paraty quer acabar com o Parque Nacional da Serra da Bocaina ... leia abaixo .."
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-07-14T19:10:49.000Z",
            "id": "91585459628670976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo \u00e9 preso suspeito de organizar safaris em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://bit.ly/pQRQae via @jc_meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "122784017",
            "created_at": "2011-07-14T18:49:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "475961206",
                        "start": 3,
                        "username": "emsergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "91580122779484160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @emsergipe Parque nacional mais antigo da Amaz\u00f4nia ter\u00e1 sua \u00e1rea reduzida http://t.co/R3gHKoS"
        },
        {
            "author_id": "251766916",
            "created_at": "2011-07-14T18:47:22.000Z",
            "id": "91579556577820672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparelhos conectados s\u00e3o menos de 2% do parque nacional de televisores. Mas s\u00e3o tend\u00eancia irrevers\u00edvel. Nela o consumidor faz a programa\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "197452879",
            "created_at": "2011-07-14T18:40:47.000Z",
            "id": "91577899378941952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal hojeeh phoodaa"
        },
        {
            "author_id": "84089540",
            "created_at": "2011-07-14T18:39:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "62688426",
                        "start": 0,
                        "username": "mwtrekking"
                    }
                ]
            },
            "id": "91577594687913984",
            "in_reply_to_user_id": "62688426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mwtrekking Prefeito de Paraty quer acabar com o Parque Nacional da Serra da Bocaina   http://t.co/9KbJ8l6"
        },
        {
            "author_id": "137554114",
            "created_at": "2011-07-14T18:25:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "241343661",
                        "start": 34,
                        "username": "brasilia_hoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "91574054653394945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada de diminuir a area, viu!? RT @brasilia_hoje: Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://dlvr.it/bBTsm"
        },
        {
            "author_id": "241343661",
            "created_at": "2011-07-14T18:23:16.000Z",
            "id": "91573491295465473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://dlvr.it/bBTsm"
        },
        {
            "author_id": "108292305",
            "created_at": "2011-07-14T18:09:50.000Z",
            "id": "91570112246722560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIC/0091.5/2011 - Solicita ao Governador e ao Presidente da FATMA, informa\u00e7\u00f5es sobre o Plano de Manejo do Parque Estadual do Rio Vermelho."
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2011-07-14T17:52:54.000Z",
            "id": "91565849844006912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio no Atl\u00e2ntico Sul divide Comiss\u00e3o Baleeira Internacional: AFPCria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida, proposta por Ar... http://bit.ly/qDu3zU"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2011-07-14T17:52:54.000Z",
            "id": "91565848841551873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio no Atl\u00e2ntico Sul divide Comiss\u00e3o Baleeira Internacional: AFPCria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida, proposta por Ar... http://bit.ly/q0TXcv"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-07-14T17:52:27.000Z",
            "id": "91565736035762177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AFPCria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida, proposta por Argentina e Brasil, foi rejeitada por pa\u00edses ca\u00e7adores de baleias, li... http://bit.ly/pMorFc"
        },
        {
            "author_id": "252541863",
            "created_at": "2011-07-14T17:39:00.000Z",
            "id": "91562351362449408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos assuntos da pauta ser\u00e1 a vota\u00e7\u00e3o da proposta de cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro do Careca, em Ponta Negra."
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2011-07-14T17:37:33.000Z",
            "id": "91561988152492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio no Atl\u00e2ntico Sul divide Comiss\u00e3o Baleeira Internacional: AFPCria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida, proposta por Ar... http://bit.ly/q0TXcv"
        },
        {
            "author_id": "124217367",
            "created_at": "2011-07-14T17:37:33.000Z",
            "id": "91561986038575105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOPS \u25ba Santu\u00e1rio no Atl\u00e2ntico Sul divide Comiss\u00e3o Baleeira Internacional: AFPCria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida, proposta... http://bit.ly/q0TXcv"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-07-14T17:37:31.000Z",
            "id": "91561979206041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio no Atl\u00e2ntico Sul divide Comiss\u00e3o Baleeira Internacional: AFPCria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida, proposta por Ar... http://bit.ly/q0TXcv"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-07-14T17:37:30.000Z",
            "id": "91561976307781632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ig\u00daltimoSegundo Santu\u00e1rio no Atl\u00e2ntico Sul divide Comiss\u00e3o Baleeira Internacional: AFPCria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida... http://bit.ly/q0TXcv"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-07-14T17:37:30.000Z",
            "id": "91561976043544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio no Atl\u00e2ntico Sul divide Comiss\u00e3o Baleeira Internacional: AFPCria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida, proposta por Ar... http://bit.ly/q0TXcv"
        },
        {
            "author_id": "66736857",
            "created_at": "2011-07-14T17:35:39.000Z",
            "id": "91561506734473217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu pai tava todo bonitnho, preocupado porque eu tive que vir a p\u00e9 com mochila e tudo perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-14T17:30:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "91560229417922560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Identificadas novas esp\u00e9cies de peixes na Reserva Biol\u00f3gica de Tapirap\u00e9. http://t.co/40ro7re"
        },
        {
            "author_id": "162881660",
            "created_at": "2011-07-14T17:03:03.000Z",
            "id": "91553306660450304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "dia  24 eu e a @Vick_nl  vamo no encontro de f\u00e3s no parque municipal hehe'"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2011-07-14T17:02:30.000Z",
            "id": "91553166285484033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavalgadas celebram anivers\u00e1rio de 67 anos do Parque Estadual do Rio Doce: http://t.co/TQSrARd"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-07-14T17:00:21.000Z",
            "id": "91552625841029120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canteiros do Parque Municipal passam por revitaliza\u00e7\u00e3o: http://ow.ly/5CISY"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-07-14T16:54:57.000Z",
            "id": "91551264864870401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BR-469 passar\u00e1 por obras no trecho dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://bit.ly/qWcRLR"
        },
        {
            "author_id": "16535155",
            "created_at": "2011-07-14T16:40:58.000Z",
            "id": "91547746288406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodovia dos Imigrantes, Parque Estadual da Serra do Mar. http://twitpic.com/5q2ow6"
        },
        {
            "author_id": "283790380",
            "created_at": "2011-07-14T16:19:36.000Z",
            "id": "91542372017647616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/oIx6Jb"
        },
        {
            "author_id": "221151365",
            "created_at": "2011-07-14T16:14:47.000Z",
            "id": "91541158928449537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o esque\u00e7am: Trilha Pico do Corcovado, dia 30 de julho. Parque Estadual da Serra do Mar. Saiba mais em: http://t.co/NdP6aUB"
        },
        {
            "author_id": "128003087",
            "created_at": "2011-07-14T16:13:03.000Z",
            "id": "91540720065851392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#microlins Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://bit.ly/nzCo6s"
        },
        {
            "author_id": "253243517",
            "created_at": "2011-07-14T16:08:06.000Z",
            "id": "91539476471484417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o \"Irm\u00e3os - O Xingu dos Villas B\u00f4as\" celebra os 50 anos do Parque: http://t.co/yfCz9ku"
        },
        {
            "author_id": "263737409",
            "created_at": "2011-07-14T15:27:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "262851296",
                        "start": 42,
                        "username": "gimelo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "91529153786032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje tem parque municipal com a gatona da @gimelo_  =D"
        },
        {
            "author_id": "19179355",
            "created_at": "2011-07-14T15:22:48.000Z",
            "id": "91528077062062080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situada no barrocal algarvio, entre Queren\u00e7a e T\u00f4r, a Fonte da Ben\u00e9mola \u00e9 uma \u00e1rea protegida de conserva\u00e7\u00e3o da... http://fb.me/xBiiYS9v"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2011-07-14T15:19:31.000Z",
            "id": "91527247810408449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/taN5nUL #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "66736857",
            "created_at": "2011-07-14T15:16:11.000Z",
            "id": "91526410082058240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o \u00fanico \"bom\" \u00e9 que depois vou dar um rol\u00e9 no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "88826708",
            "created_at": "2011-07-14T14:47:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "91519182348365824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/qwld2G"
        },
        {
            "author_id": "120937303",
            "created_at": "2011-07-14T14:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "46546174",
                        "start": 0,
                        "username": "NelsitoAvelar"
                    }
                ]
            },
            "id": "91513644503928832",
            "in_reply_to_user_id": "46546174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NelsitoAvelar voc\u00ea vai no Parque municipal s\u00e1bado?"
        },
        {
            "author_id": "35049549",
            "created_at": "2011-07-14T14:09:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "91509656224149504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Barueri de Skate ter\u00e1 etapa no Parque Municipal.: http://t.co/THEgWsc via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "98465362",
            "created_at": "2011-07-14T14:09:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "91509549038714880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Barueri de Skate ter\u00e1 etapa no Parque Municipal.: http://t.co/PLokyhR via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2011-07-14T14:05:07.000Z",
            "id": "91508527830548482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara DEP - Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e De... http://migre.me/5garh"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-07-14T14:05:07.000Z",
            "id": "91508524592533504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://bit.ly/riNtYs | #c\u00e2mara"
        },
        {
            "author_id": "241280115",
            "created_at": "2011-07-14T14:05:07.000Z",
            "id": "91508524382830592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento ... http://bit.ly/pQGdEw"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-07-14T14:05:06.000Z",
            "id": "91508524261195776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://bit.ly/riNtYs | #c\u00e2mara"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-07-14T14:05:06.000Z",
            "id": "91508524244410368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://bit.ly/riNtYs | #c\u00e2mara"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2011-07-14T14:05:06.000Z",
            "id": "91508524156338177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento ... http://bit.ly/riNtYs"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-07-14T14:05:06.000Z",
            "id": "91508523485249536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento ... http://bit.ly/pQGdEw"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-07-14T14:05:06.000Z",
            "id": "91508523367809024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento ... http://bit.ly/pQGdEw"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-07-14T13:58:25.000Z",
            "id": "91506840109715456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://bit.ly/pQGdEw"
        },
        {
            "author_id": "14851837",
            "created_at": "2011-07-14T13:52:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53477804",
                        "start": 3,
                        "username": "correiodobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "91505367913213952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @correiodobrasil: -: Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://bit.ly/nCPAnw"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-07-14T13:51:25.000Z",
            "id": "91505079114399744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "-: Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://bit.ly/nCPAnw"
        },
        {
            "author_id": "238954929",
            "created_at": "2011-07-14T13:51:19.000Z",
            "id": "91505053457858560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Das Fal\u00e9sia (Cear\u00e1, Beberibe) http://4sq.com/qNhvTH"
        },
        {
            "author_id": "25217358",
            "created_at": "2011-07-14T13:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "104034918",
                        "start": 0,
                        "username": "lufevaladares"
                    }
                ]
            },
            "id": "91504690881249281",
            "in_reply_to_user_id": "104034918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lufevaladares pois \u00e9, e fica de frente ao Parque Municipal, mas como te disse, anda um pouco decandente, mas..."
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-07-14T13:49:00.000Z",
            "id": "91504471988912128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://bit.ly/pQGdEw | #c\u00e2mara"
        },
        {
            "author_id": "49438593",
            "created_at": "2011-07-14T13:36:05.000Z",
            "id": "91501219088056321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ser\u00e1 que vai ganhar: Mineradora ou parque nacional? http://t.co/wNOuLDo"
        },
        {
            "author_id": "50400579",
            "created_at": "2011-07-14T13:31:45.000Z",
            "id": "91500129684688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o far\u00e1 audi\u00eancia para discutir limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/lf3YmA4"
        },
        {
            "author_id": "41872451",
            "created_at": "2011-07-14T13:28:13.000Z",
            "id": "91499238499942402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco to indo pra Itatiaia, vou no parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "326823668",
            "created_at": "2011-07-14T13:23:47.000Z",
            "id": "91498123993686017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai no Parque Municipal s\u00e1bado? confirme nesse link: http://t.co/PoP81EQ"
        },
        {
            "author_id": "208707022",
            "created_at": "2011-07-14T13:12:51.000Z",
            "id": "91495374174425088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "17/07 \u2013 Luiz Melodia e D\u00f3ris no Parque Municipal\u00a0|\u00a011 horas - Entrada Franca http://t.co/5pkQ02g"
        },
        {
            "author_id": "142463291",
            "created_at": "2011-07-14T13:10:26.000Z",
            "id": "91494763345346561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esporte do dia:almo\u00e7ar,ir ao banco e depois corridinha no parque municipal.Manter a forma at\u00e9 nas f\u00e9rias (:"
        },
        {
            "author_id": "55578705",
            "created_at": "2011-07-14T13:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1258397332745474049",
                        "start": 13,
                        "username": "AndreBarcinski"
                    }
                ]
            },
            "id": "91494730998886400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo!! RT @AndreBarcinski Prefeito de Paraty quer acabar com o Parque Nacional da Serra da Bocaina: alturl.com/8v2do"
        },
        {
            "author_id": "166169813",
            "created_at": "2011-07-14T13:07:35.000Z",
            "id": "91494049097318400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e pra terminar o dia tem parque municipal com as melhores pessoas! *-*"
        },
        {
            "author_id": "120865130",
            "created_at": "2011-07-14T13:00:39.000Z",
            "id": "91492301834174464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plitvice \u00e9 um parque nacional da Cro\u00e1cia, com 16 lagos de \u00e1gua azul, cascatas, uma beleza dif\u00edcil de descrever!!!"
        },
        {
            "author_id": "17376355",
            "created_at": "2011-07-14T13:00:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "46155576",
                        "start": 91,
                        "username": "RosalbaCiarlini"
                    }
                ]
            },
            "id": "91492250659459072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morro do Careca virar\u00e1, oficialmente, um monumento natural. \u00d3timo mas se @micarladesousa e @rosalbaciarlini \u00f1 cuidarem... http://j.mp/nc1fbD"
        },
        {
            "author_id": "14506141",
            "created_at": "2011-07-14T12:58:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00758171,
                        -3.07970893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "91491845103812608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um GALERAL de crian\u00e7a SOS socorrrororororo (@ Parque Municipal do Mind\u00fa) http://4sq.com/p4u5mK"
        },
        {
            "author_id": "83215353",
            "created_at": "2011-07-14T12:58:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "111640560",
                        "start": 96,
                        "username": "JornalAgoraRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "91491802191896576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7am as obras de reposi\u00e7\u00e3o de telamento na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/vqYFFu6 via @JornalAgoraRS"
        },
        {
            "author_id": "199403122",
            "created_at": "2011-07-14T12:49:38.000Z",
            "id": "91489530229698561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ella  me mostrou o caminho da biblioteca do parque municipal ,Haha haaha foi bom esse caminho e esse encontrooo ;kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "62317892",
            "created_at": "2011-07-14T11:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "27630383",
                        "start": 87,
                        "username": "Nominuto"
                    }
                ]
            },
            "id": "91470379377364992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Careca pode virar, oficialmente, um monumento natural http://t.co/6t2vRbO via @nominuto"
        },
        {
            "author_id": "64909589",
            "created_at": "2011-07-14T11:18:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "64909589",
                        "start": 100,
                        "username": "O_Mossoroense"
                    }
                ]
            },
            "id": "91466580155838464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema apresenta proposta para cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Morro do Careca: http://t.co/7jSeY2l via @O_Mossoroense"
        },
        {
            "author_id": "303755339",
            "created_at": "2011-07-14T10:54:00.000Z",
            "id": "91460431549444096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trator Ro\u00e7ada: Parque Municipal Ribeir\u00e3o das Pedras.\nPavimenta\u00e7\u00e3o: Rua Havana - Tapajos / Rua: 8 de Maio - Carijos."
        },
        {
            "author_id": "303755339",
            "created_at": "2011-07-14T10:49:08.000Z",
            "id": "91459205164314624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Patrolamentos de hoje 14/07 - Parque Municipal Ribeir\u00e3o das Pedras / Av. Brasil - Rio Morto / Jo\u00e3o Paulo II"
        },
        {
            "author_id": "21186554",
            "created_at": "2011-07-14T10:47:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "181909596",
                        "start": 9,
                        "username": "rejaneayres"
                    }
                ]
            },
            "id": "91458758395428864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obbaa RT @rejaneayres: Domingo tem Luiz Melodia no Parque Municipal, de gra\u00e7a, 11:00."
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2011-07-14T10:44:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "181909596",
                        "start": 9,
                        "username": "rejaneayres"
                    }
                ]
            },
            "id": "91458157171310592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eba!! RT @rejaneayres: Domingo tem Luiz Melodia no Parque Municipal, de gra\u00e7a, 11:00."
        },
        {
            "author_id": "158067227",
            "created_at": "2011-07-14T10:39:45.000Z",
            "id": "91456843569823744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando perto do parque municipal... quase chegando na rodovi\u00e1ria... #aleluia"
        },
        {
            "author_id": "23592689",
            "created_at": "2011-07-14T08:03:12.000Z",
            "id": "91417445251809281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional mais antigo da Amaz\u00f4nia ter\u00e1 sua \u00e1rea reduzida http://glo.bo/q2PK66"
        },
        {
            "author_id": "296942099",
            "created_at": "2011-07-14T06:01:20.000Z",
            "id": "91386777763446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os comemora Ano Internacional das Florestas com exposi\u00e7\u00e3o http://is.gd/NwDdZm"
        },
        {
            "author_id": "66423168",
            "created_at": "2011-07-14T04:40:00.000Z",
            "id": "91366310159724544",
            "in_reply_to_user_id": "49786856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsbelacastro ah, BH \u00e9 t\u00e3o grande. Coisas pra fazer n\u00e3o v\u00e3o faltar. Que tal um piquenique no parque municipal? *-*"
        },
        {
            "author_id": "333134438",
            "created_at": "2011-07-14T04:15:51.000Z",
            "id": "91360232369946625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "M.P. diminui o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia de Itaituba 1 e 2. As unidades ser\u00e3o alagadas pelos reservat\u00f3rios das usinas de S\u00e3o Luiz e Jatob\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "232992773",
            "created_at": "2011-07-14T04:05:28.000Z",
            "id": "91357619683475457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a ir pro parque nacional com os amiigos ;D'"
        },
        {
            "author_id": "53478605",
            "created_at": "2011-07-14T03:06:19.000Z",
            "id": "91342735646273536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e sep\u00e1 doming\u00e3ao parque municipal s\u00f3 pra descontrair #ProgramaDeIndio mais ta valendo ! USHUSAHAUH"
        },
        {
            "author_id": "326874603",
            "created_at": "2011-07-14T02:45:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "21849140",
                        "start": 56,
                        "username": "AddToAny"
                    }
                ]
            },
            "id": "91337458314252288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Veraguas http://t.co/yQRhR8r via @AddToAny"
        },
        {
            "author_id": "17236032",
            "created_at": "2011-07-14T02:32:55.000Z",
            "id": "91334329749356545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Pedra Azul (Pedra Azul) http://4sq.com/mYQqjW"
        },
        {
            "author_id": "215307437",
            "created_at": "2011-07-14T02:23:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "205367636",
                        "start": 0,
                        "username": "contigo_thomas"
                    }
                ]
            },
            "id": "91331962790359040",
            "in_reply_to_user_id": "205367636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Contigo_Thomas Parque municipal de 10h as 17h30"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2011-07-14T02:23:06.000Z",
            "id": "91331857102278656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o primeiro parque nacional fundado foi o de Itatiaia -RJ."
        },
        {
            "author_id": "317149701",
            "created_at": "2011-07-14T01:48:59.000Z",
            "id": "91323274004406272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IDEMA apresenta proposta para cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Morro do Careca"
        },
        {
            "author_id": "84346080",
            "created_at": "2011-07-14T01:23:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "324489825",
                        "start": 0,
                        "username": "Nandinha_rd"
                    }
                ]
            },
            "id": "91316858661244928",
            "in_reply_to_user_id": "324489825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nandinha_rd vaamo cmg e com a leticia no parque municipal dia 16 14:00 ? *-* v\u00ea com teu pai e me fala"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-14T01:21:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "15907720",
                        "start": 74,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "91316467261382656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/jNqY8Dz via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "314882678",
            "created_at": "2011-07-14T01:10:02.000Z",
            "id": "91313471194542080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os Amigos da On\u00e7a: IDEMA apresenta proposta para cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Morro do Careca... http://t.co/gejYyj1"
        },
        {
            "author_id": "166169813",
            "created_at": "2011-07-14T01:04:55.000Z",
            "id": "91312182184259584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha~tem o dia td com a tia #Nina e pra terminar maravilhosamente bem o dia tem parque municipal com os MAIS zicas *--*"
        },
        {
            "author_id": "25996751",
            "created_at": "2011-07-14T01:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "27630383",
                        "start": 87,
                        "username": "Nominuto"
                    }
                ]
            },
            "id": "91311021012172800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Careca pode virar, oficialmente, um monumento natural http://t.co/XbwmD95 via @nominuto"
        },
        {
            "author_id": "92357095",
            "created_at": "2011-07-14T00:48:43.000Z",
            "id": "91308107048816640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor, Parque Nacional da Tijuca, Vista Chinesa...o rio de janeiro continua LINDO (8) !!!"
        },
        {
            "author_id": "244637259",
            "created_at": "2011-07-14T00:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "190839366",
                        "start": 0,
                        "username": "ConnectRestart"
                    }
                ]
            },
            "id": "91296755462848514",
            "in_reply_to_user_id": "190839366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConnectRestart amiga .. vs vai num encontro dia 24 ? no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "33644052",
            "created_at": "2011-07-14T00:01:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "27630383",
                        "start": 87,
                        "username": "Nominuto"
                    }
                ]
            },
            "id": "91296130641575937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Careca pode virar, oficialmente, um monumento natural http://t.co/ysYw2i7 via @nominuto"
        },
        {
            "author_id": "28360160",
            "created_at": "2011-07-13T23:43:09.000Z",
            "id": "91291605557981184",
            "in_reply_to_user_id": "39370582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lorenacastropje Que dia?? Vamos no show no parque municipal domingo??? Luiz Melodia!!!"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-13T23:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "91289100493144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/wkcJRgC via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "269609679",
            "created_at": "2011-07-13T23:16:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "27630383",
                        "start": 87,
                        "username": "Nominuto"
                    }
                ]
            },
            "id": "91284819463516162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Careca pode virar, oficialmente, um monumento natural http://t.co/tajqQHy via @nominuto"
        },
        {
            "author_id": "62296521",
            "created_at": "2011-07-13T23:15:10.000Z",
            "id": "91284563673874432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IDEMA apresenta proposta para cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Morro do Careca http://t.co/w22lJPs"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-13T23:02:01.000Z",
            "id": "91281251939528704",
            "in_reply_to_user_id": "210901641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MashRestart  Aqui em Belo Horizonte No Parque Municipal amor  *-* olha aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "215307437",
            "created_at": "2011-07-13T22:50:43.000Z",
            "id": "91278410176937984",
            "in_reply_to_user_id": "197857685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vem_Thominhas tem No parque municipal de 10:00 as 17:30"
        },
        {
            "author_id": "83910423",
            "created_at": "2011-07-13T22:47:50.000Z",
            "id": "91277685787066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje conheci o ICMBio-Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, fui tratar do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim."
        },
        {
            "author_id": "66151600",
            "created_at": "2011-07-13T22:46:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9737337,
                        -19.9386448
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "91277254386139136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje eu fiquei no parque municipal tentando customizar o presente do @MaxPetrova, mas n\u00e3o deu certo. Vou ter que comprar outro. ):"
        },
        {
            "author_id": "215307437",
            "created_at": "2011-07-13T22:41:29.000Z",
            "id": "91276084687011840",
            "in_reply_to_user_id": "201958606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vicio_Lanza no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "137694295",
            "created_at": "2011-07-13T22:22:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "227814034",
                        "start": 0,
                        "username": "kah_serra"
                    }
                ]
            },
            "id": "91271326786011137",
            "in_reply_to_user_id": "227814034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kah_serra foi no Parque Municipal ontem?"
        },
        {
            "author_id": "243957803",
            "created_at": "2011-07-13T21:40:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "91260634406191105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi legal ! joguei voley com  o @biel_bering  e com o @nanregis la no parque municipal de Barueri! Fluxo!"
        },
        {
            "author_id": "101371674",
            "created_at": "2011-07-13T21:39:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "232000221",
                        "start": 0,
                        "username": "Tidim19"
                    }
                ]
            },
            "id": "91260515761917953",
            "in_reply_to_user_id": "232000221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tidim19 o jogo eh l\u00e1 no parque municipal mesmo n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "321446025",
            "created_at": "2011-07-13T21:02:24.000Z",
            "id": "91251150946451456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conheca o Parque Estadual da Serra de Caldas.Caminhadas pelas trilhas, conduzem a refrescantes banhos nas quedas da Cascatinha e do Pared\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "136819937",
            "created_at": "2011-07-13T20:57:28.000Z",
            "id": "91249910971764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "IDEMA apresenta proposta para cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Morro do Careca. http://urele.com/PQ1"
        },
        {
            "author_id": "298303137",
            "created_at": "2011-07-13T20:56:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "15907720",
                        "start": 71,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "91249610215010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Carara - T\u00e1rcoles, costa rica: http://t.co/JN1qCHa via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-07-13T20:55:39.000Z",
            "id": "91249452525953025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos http://on.fb.me/pX47tn Um para\u00edso de \u00e1guas calmas e transparentes"
        },
        {
            "author_id": "16824424",
            "created_at": "2011-07-13T20:44:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "27630383",
                        "start": 72,
                        "username": "Nominuto"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "27630383",
                        "start": 107,
                        "username": "Nominuto"
                    }
                ]
            },
            "id": "91246596125245440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Careca pode virar, oficialmente, um monumento natural. Leia no @nominuto. http://t.co/7LTM02G via @nominuto"
        },
        {
            "author_id": "116771070",
            "created_at": "2011-07-13T20:41:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "27630383",
                        "start": 3,
                        "username": "Nominuto"
                    }
                ]
            },
            "id": "91245778856706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Nominuto Morro do Careca pode virar, oficialmente, um monumento natural | http://bit.ly/qjLbvy"
        },
        {
            "author_id": "47823623",
            "created_at": "2011-07-13T20:28:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "27630383",
                        "start": 3,
                        "username": "Nominuto"
                    }
                ]
            },
            "id": "91242674627166209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Nominuto: Morro do Careca pode virar, oficialmente, um monumento natural | http://bit.ly/qjLbvy"
        },
        {
            "author_id": "223243066",
            "created_at": "2011-07-13T20:28:19.000Z",
            "id": "91242573972246528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morro do Careca pode virar, oficialmente, um monumento natural\nhttp://t.co/ue9ZroO"
        },
        {
            "author_id": "122825028",
            "created_at": "2011-07-13T20:12:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "27630383",
                        "start": 105,
                        "username": "Nominuto"
                    }
                ]
            },
            "id": "91238608912130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Careca pode virar, oficialmente, um monumento natural. Projeto do Idema http://t.co/gBtgt3m via @Nominuto"
        },
        {
            "author_id": "27630383",
            "created_at": "2011-07-13T20:08:55.000Z",
            "id": "91237692439924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Morro do Careca pode virar, oficialmente, um monumento natural | http://bit.ly/qjLbvy"
        },
        {
            "author_id": "41574598",
            "created_at": "2011-07-13T19:18:01.000Z",
            "id": "91224880464408576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Trilhas do Parque Nacional da Tijuca - Setor A \nhttp://t.co/FbVFx7n"
        },
        {
            "author_id": "72039301",
            "created_at": "2011-07-13T19:14:33.000Z",
            "id": "91224008611205120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: Quarta-feira, 13/07/2011 - V\u00eddeo Show News: Mariana Rios comanda festa dos 50 anos do Parque Nacional... http://tumblr.com/x7i3he22wg"
        },
        {
            "author_id": "55738605",
            "created_at": "2011-07-13T19:09:53.000Z",
            "id": "91222833685999616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7ao Ambiental INEA: Estudantes Celebram 34 anos da Reserva Biol\u00f3gica de Araras: http://t.co/vSdCWxb"
        },
        {
            "author_id": "223467866",
            "created_at": "2011-07-13T19:09:27.000Z",
            "id": "91222725221302272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo nublado na Floresta Nacional do Araripe - FLONA e adjac\u00eancias."
        },
        {
            "author_id": "89323151",
            "created_at": "2011-07-13T19:07:27.000Z",
            "id": "91222224777904130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito assina escritura e faz lan\u00e7amento da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caet\u00ea: http://t.co/GMRVIiO"
        },
        {
            "author_id": "54876536",
            "created_at": "2011-07-13T19:01:53.000Z",
            "id": "91220822345261056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Melodia e D\u00f3ris no parque municipal domingo, \u00e0s 11 da manh\u00e3. Muito bom!!"
        },
        {
            "author_id": "30649234",
            "created_at": "2011-07-13T19:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67345750",
                        "start": 0,
                        "username": "ocenosamba"
                    }
                ]
            },
            "id": "91220612047044608",
            "in_reply_to_user_id": "67345750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ocenosamba Ol\u00e1! Dia 17/07 tem Luiz melodia e D\u00f3ris - #gratuito - no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "210964959",
            "created_at": "2011-07-13T19:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "182016574",
                        "start": 3,
                        "username": "PrefBarueriSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "91220482803773440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @PrefBarueriSP Domingo, 17, 13h30, tem m\u00fasica sertaneja no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. REN\u00ca E RENAN, no \u201cMeu Brasil Brasileiro\u201d. Gratuito."
        },
        {
            "author_id": "24338610",
            "created_at": "2011-07-13T18:51:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "19235096",
                        "start": 21,
                        "username": "tribunadonorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "91218279447793665",
            "in_reply_to_user_id": "19235096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma boa proposta. RT @tribunadonorte IDEMA apresenta proposta para cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Morro do Careca http://t.co/faWN5rB"
        },
        {
            "author_id": "182016574",
            "created_at": "2011-07-13T18:51:06.000Z",
            "id": "91218108961931264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, 17, 13h30, tem m\u00fasica sertaneja no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. REN\u00ca E RENAN, no \u201cMeu Brasil Brasileiro\u201d. Gratuito."
        },
        {
            "author_id": "19235096",
            "created_at": "2011-07-13T18:50:32.000Z",
            "id": "91217965248290816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "IDEMA apresenta proposta para cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Morro do Careca http://tribuna.me/n5oaq"
        },
        {
            "author_id": "64436153",
            "created_at": "2011-07-13T18:32:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "91213389325537281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Av. Constantino Nery, S/N, S\u00e3o Geraldo, Manaus) http://4sq.com/qY3naI"
        },
        {
            "author_id": "223494524",
            "created_at": "2011-07-13T18:30:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "540418653",
                        "start": 8,
                        "username": "exaltaoficial"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "1312618003",
                        "start": 114,
                        "username": "thiagoexalta"
                    }
                ]
            },
            "id": "91212920381382656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vejam o @exaltaoficial publicou no Facebook no \u00e1lbum \"50 anos do Parque Nacional da Tijuca\" http://fb.me/xoDswxm8 @thiagoexalta s2"
        },
        {
            "author_id": "49991502",
            "created_at": "2011-07-13T18:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "48824928",
                        "start": 0,
                        "username": "tati_linhares"
                    }
                ]
            },
            "id": "91211545991856128",
            "in_reply_to_user_id": "48824928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tati_linhares It's Ok! Vamos combinar alguns programas lights em Beag\u00e1! Jardim Zool\u00f3gico, Parque Municipal, Cineminha e um Japa food. #paz"
        },
        {
            "author_id": "296492931",
            "created_at": "2011-07-13T18:16:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "202750352",
                        "start": 1,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93316668,
                        -19.92070096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "91209351980793856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@BlitzBH: blitz sendo montada na andradas prox ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "177267412",
            "created_at": "2011-07-13T17:48:17.000Z",
            "id": "91202301309624320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no Parque Municipal com meus amigos ."
        },
        {
            "author_id": "170579779",
            "created_at": "2011-07-13T17:12:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "169326042",
                        "start": 0,
                        "username": "nandaparrela"
                    }
                ]
            },
            "id": "91193308503748608",
            "in_reply_to_user_id": "169326042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nandaparrela no parque municipal e na JK .. vai rapido senao acaba ein"
        },
        {
            "author_id": "299179414",
            "created_at": "2011-07-13T17:07:09.000Z",
            "id": "91191949113036800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 07/08/11,Rappel  em Teres\u00f3polis no Parque Natural Municipal das Montanhas de Teres\u00f3polis . info:www.limiteverticaladventure.co\u200bm.br"
        },
        {
            "author_id": "330532091",
            "created_at": "2011-07-13T17:03:00.000Z",
            "id": "91190904211259393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/ \\o/ \\o/ peguei minha bola agora eu vo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2011-07-13T17:02:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "99557328",
                        "start": 0,
                        "username": "ecomeninas"
                    }
                ]
            },
            "id": "91190775722950656",
            "in_reply_to_user_id": "99557328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecomeninas Participe do 78\u00ba Mutir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca - A\u00e7\u00e3o Volunt\u00e1ria - http://t.co/MicTyUm"
        },
        {
            "author_id": "322179351",
            "created_at": "2011-07-13T16:58:54.000Z",
            "id": "91189873171632131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem sabe me informar que dia vai ser encontro de f\u00e3ns em Bh no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-07-13T16:31:47.000Z",
            "id": "91183048602816512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o indica a propriedade de Laurie Gneiding como a entrada de um parque estadual. Visitantes indesejados s... http://baixa.ki/a11523"
        },
        {
            "author_id": "124190215",
            "created_at": "2011-07-13T16:27:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.290679,
                        -22.980846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "91181882447896576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional & Floresta da Tijuca (Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/okja2g"
        },
        {
            "author_id": "162865367",
            "created_at": "2011-07-13T16:15:14.000Z",
            "id": "91178884485218305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://htl.li/5D4nk suas belezas ex\u00f3ticas."
        },
        {
            "author_id": "82097375",
            "created_at": "2011-07-13T16:08:20.000Z",
            "id": "91177146059460608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P/ comemorar 50 anos do Parque Nacional do Xingu, o SESCPompeia apresenta a exposi\u00e7\u00e3o IRM\u00c3OS - O Xingu dos Villas-Boas http://t.co/C0cK2w0"
        },
        {
            "author_id": "330532091",
            "created_at": "2011-07-13T15:46:49.000Z",
            "id": "91171734211923968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou no parque municipal \\o/ \\o/ \\o/  e depois vou  na represa"
        },
        {
            "author_id": "305575175",
            "created_at": "2011-07-13T15:38:20.000Z",
            "id": "91169599315382273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: http://t.co/PybnLWB"
        },
        {
            "author_id": "59346578",
            "created_at": "2011-07-13T15:31:25.000Z",
            "id": "91167854640107520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as unidades, est\u00e1 prevista a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia e das florestas nacionais de Itaituba 1 e 2."
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2011-07-13T14:38:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "143240797",
                        "start": 75,
                        "username": "v2vnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "91154439678865410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Participe do 78\u00ba Mutir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca - A\u00e7\u00e3o Volunt\u00e1ria -  @v2vnet http://t.co/MicTyUm"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2011-07-13T14:23:26.000Z",
            "id": "91150747995090944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Publiquei 20 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"50 anos do Parque Nacional da Tijuca\" http://fb.me/xoDswxm8"
        },
        {
            "author_id": "16442140",
            "created_at": "2011-07-13T14:20:48.000Z",
            "id": "91150086259740673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/mQlPBW"
        },
        {
            "author_id": "188391987",
            "created_at": "2011-07-13T14:18:22.000Z",
            "id": "91149471781621760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom que meu PI de hoje a tarde com as meninas envolve parque municipal, ai eu troco l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "75860073",
            "created_at": "2011-07-13T13:54:33.000Z",
            "id": "91143477961830402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #LugarComum, nova MP diminui \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia http://t.co/hPjnRfC"
        },
        {
            "author_id": "255441609",
            "created_at": "2011-07-13T13:05:55.000Z",
            "id": "91131240727592961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundador destaca trabalho de preserva\u00e7\u00e3o em reserva biol\u00f3gica http://bit.ly/nC4Q3q"
        },
        {
            "author_id": "71083790",
            "created_at": "2011-07-13T12:42:19.000Z",
            "id": "91125299324002304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Brasil, a energia nuclear deve ser eliminada. Hidrel\u00e9tricas s\u00f3 em \u00e1reas menos sens\u00edveis. Trocar um parque nacional por usina \u00e9 demais"
        },
        {
            "author_id": "133120848",
            "created_at": "2011-07-13T12:19:57.000Z",
            "id": "91119671641772032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/nq62UG"
        },
        {
            "author_id": "315873987",
            "created_at": "2011-07-13T12:11:44.000Z",
            "id": "91117604621660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas unidades de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia, entre elas o parque nacional mais antigo da regi\u00e3o, ter\u00e3o sua \u00e1rea reduzida ainda neste ano..."
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-07-13T11:50:00.000Z",
            "id": "91112136197148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assinada ordem de servi\u00e7o para reparos da rodovia no interior do Parque Nacional.\rhttp://bit.ly/qV89OW"
        },
        {
            "author_id": "303755339",
            "created_at": "2011-07-13T11:17:16.000Z",
            "id": "91103898256936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pavimenta\u00e7\u00e3o: Rua 8 de Maio - Carijos / Rua Havana - Tapajos.\nTrator Ro\u00e7ada: Parque Municipal Ribeir\u00e3o das Pedras."
        },
        {
            "author_id": "303755339",
            "created_at": "2011-07-13T11:13:18.000Z",
            "id": "91102898045460481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Patrolamentos de hoje 13/07 - Parque Municipal Ribeir\u00e3o das Pedras / Jo\u00e3o Paulo II / Rua Palotina - Encano do norte"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2011-07-13T10:36:00.000Z",
            "id": "91093511411208192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Parque Estadual de Itapu\u00e3 - NAT-1268 :: Preview - Banco de Imagens http://fb.me/1aK8we11E"
        },
        {
            "author_id": "125683441",
            "created_at": "2011-07-13T10:29:44.000Z",
            "id": "91091933799256065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de #Elx, #Alicante. #fotograf\u00eda #photography http://flic.kr/p/a2VBJz"
        },
        {
            "author_id": "55757320",
            "created_at": "2011-07-13T09:52:07.000Z",
            "id": "91082469180321792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Site &gt; Floresta Estadual de Assis oferece vagas em curso http://bit.ly/pseYw9"
        },
        {
            "author_id": "243957803",
            "created_at": "2011-07-13T07:58:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ba4ca60ad5bbb5c5"
            },
            "id": "91053984839778304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj mais tarde vo pro parque municipal com o @biel_bering  e com o @nanregis  joga voley! Fai ser o fluxo!"
        },
        {
            "author_id": "106724505",
            "created_at": "2011-07-13T06:03:08.000Z",
            "id": "91024842584887297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13.08.2011 - Felanitx: Nit Electronica Festival 2011 @ Parque Municipal: Tania Vulcano + Paul Ritch + Tato + Danny\u2026 http://goo.gl/fb/DG1MP"
        },
        {
            "author_id": "149642063",
            "created_at": "2011-07-13T05:48:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "540418653",
                        "start": 0,
                        "username": "exaltaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "91021083536404481",
            "in_reply_to_user_id": "36409696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exaltaoficial Minha comu..dah uma moral gente...por favor...kem tava lah no parque nacional da tijuca entra ai... http://t.co/e8qSsiu"
        },
        {
            "author_id": "45460269",
            "created_at": "2011-07-13T04:17:06.000Z",
            "id": "90998161295941633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio RickXoc no Parque Municipal de BH http://flic.kr/p/a3fpWq"
        },
        {
            "author_id": "75773169",
            "created_at": "2011-07-13T03:55:28.000Z",
            "id": "90992715164164096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Ramon Lamar: PARQUE ESTADUAL DA SERRA DE SANTA HELENA http://t.co/6p7pbFt [Vamos l\u00e1 em mais uma luta!!! Agora a ideia \u00e9 estadual!!!]"
        },
        {
            "author_id": "43390315",
            "created_at": "2011-07-13T03:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "167263870",
                        "start": 0,
                        "username": "Mayaramachaado"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "196587655",
                        "start": 43,
                        "username": "Escoria13"
                    }
                ]
            },
            "id": "90991220947566592",
            "in_reply_to_user_id": "167263870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mayaramachaado  Dia 20/8 Primeiro show da @Escoria13 com a Nova Forma\u00e7\u00e3o Vamos Gratuito Parque Municipal De BARUERI =) as 13:30"
        },
        {
            "author_id": "326335115",
            "created_at": "2011-07-13T03:22:09.000Z",
            "id": "90984330347814912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabamos de ver uma ursa mamae com dois filhotes no Parque Nacional Yellowstone! Lindos e assustadores!"
        },
        {
            "author_id": "43390315",
            "created_at": "2011-07-13T02:45:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "146653108",
                        "start": 0,
                        "username": "Natyziinhaa_"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "196587655",
                        "start": 41,
                        "username": "Escoria13"
                    }
                ]
            },
            "id": "90975164233297921",
            "in_reply_to_user_id": "146653108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Natyziinhaa_  Dia 20/8 Primeiro show da @Escoria13 com a Nova Forma\u00e7\u00e3o Vamos Gratuito Parque Municipal De BARUERI =)as 13:30"
        },
        {
            "author_id": "43390315",
            "created_at": "2011-07-13T02:45:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "196587655",
                        "start": 41,
                        "username": "Escoria13"
                    }
                ]
            },
            "id": "90975073657303040",
            "in_reply_to_user_id": "86347677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheRocksIndie Dia 20/8 Primeiro show da @Escoria13 com a Nova Forma\u00e7\u00e3o Vamos Gratuito Parque Municipal De BARUERI =) as 13:30"
        },
        {
            "author_id": "73112556",
            "created_at": "2011-07-13T02:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "63567296",
                        "start": 0,
                        "username": "elcio_ribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "90971287266144256",
            "in_reply_to_user_id": "63567296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elcio_ribeiro Isso \u00e9 um autorretrato tirado durante um passeio ao parque municipal, amigo. Algum problema? rsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "43390315",
            "created_at": "2011-07-13T02:28:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "196587655",
                        "start": 57,
                        "username": "Escoria13"
                    }
                ]
            },
            "id": "90970832234479616",
            "in_reply_to_user_id": "69956361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drifernandes_  Ae Linda \u00e9 nos Dia 20/8 Primeiro show da @Escoria13 com a Nova Forma\u00e7\u00e3o Vamos Gratuito Parque Municipal De BARUERI =) ?hehe"
        },
        {
            "author_id": "94142663",
            "created_at": "2011-07-13T02:22:28.000Z",
            "id": "90969310561959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 que o Ibama admite, uma plataforma usar uma Reserva Extrativista (em Arraial do Cabo) como estaleiro?"
        },
        {
            "author_id": "43390315",
            "created_at": "2011-07-13T02:16:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "196587655",
                        "start": 26,
                        "username": "Escoria13"
                    }
                ]
            },
            "id": "90967694836375552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 20/8 Primeiro show da @Escoria13 com a Nova Forma\u00e7\u00e3o Vamos Gratuito Parque Municipal De BARUERI =)"
        },
        {
            "author_id": "16283485",
            "created_at": "2011-07-13T02:14:32.000Z",
            "id": "90967314937282560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto SESC MPB apresenta Luiz Melodia & D\u00f3ris de gra\u00e7a no Parque Municipal: \n\nOs cantores Luiz Melodia e D\u00f3ri... http://bit.ly/r0dzEa"
        },
        {
            "author_id": "24383329",
            "created_at": "2011-07-13T02:14:34.000Z",
            "id": "90967314933088256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto SESC MPB apresenta Luiz Melodia & D\u00f3ris de gra\u00e7a no Parque Municipal: \n\nOs cantores Luiz Melodia e D\u00f3ri... http://bit.ly/r0dzEa"
        },
        {
            "author_id": "70122213",
            "created_at": "2011-07-13T01:18:34.000Z",
            "id": "90953228174376960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/07 \u2013 Luiz Melodia e D\u00f3ris no Parque Municipal\u00a0|\u00a0Samba de Minas http://t.co/dmu1p4r"
        },
        {
            "author_id": "46796413",
            "created_at": "2011-07-13T01:09:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "90951011908321280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais uma vez... Dedo de Deus.  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/HiUz1/"
        },
        {
            "author_id": "24093734",
            "created_at": "2011-07-13T01:02:38.000Z",
            "id": "90949219086643200",
            "in_reply_to_user_id": "50122554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsguiguerra To numa Floresta Nacional, n\u00e3o tenho internet o suficiente pra carregar v\u00eddeo, &gt;.&lt;"
        },
        {
            "author_id": "166169813",
            "created_at": "2011-07-13T00:55:19.000Z",
            "id": "90947377619402752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei do parque municipal com os zicas da balada! #FoiBrisa"
        },
        {
            "author_id": "87589587",
            "created_at": "2011-07-12T23:32:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "15907720",
                        "start": 124,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "90926552199598081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDEO: Rondoniense registra imagens de desmatamento ilegal na reserva extrativista do rio Caut\u00e1rio: http://t.co/UZbt4lh via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "59968781",
            "created_at": "2011-07-12T22:43:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "61302359",
                        "start": 30,
                        "username": "RickMorphys"
                    }
                ]
            },
            "id": "90914205737287681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui ao parque municipal com o @RickMorphys e l\u00e1 encontramos a @_Yunikka e o filho dela *-* Muitos momentos bons guardados em fotos *o*"
        },
        {
            "author_id": "155282682",
            "created_at": "2011-07-12T22:36:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1110761413960744960",
                        "start": 0,
                        "username": "kallstyle"
                    }
                ]
            },
            "id": "90912346729492480",
            "in_reply_to_user_id": "46001336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kallstyle a\u00e9 amor...kkkkkkkkkkk pede a @TaiaFerrari pra trocar o ingresso pra vc... ela mora do lado do parque municipal rsrsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "124254756",
            "created_at": "2011-07-12T22:05:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 23,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "90904736055828481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa pedida pessoal. RT @OTEMPOonline: Projeto SESC MPB apresenta Luiz Melodia & D\u00f3ris de gra\u00e7a no Parque Municipal.  http://owl.li/5CL5H"
        },
        {
            "author_id": "333104529",
            "created_at": "2011-07-12T21:51:58.000Z",
            "id": "90901238509617152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "274. Qual o conceito de unidade de conserva\u00e7\u00e3o? \u00c9 um espa\u00e7o territorial e seus recursos ambientais, incluindo as \u00e1guas jurisdicionais,"
        },
        {
            "author_id": "19690106",
            "created_at": "2011-07-12T21:51:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.874796,
                        -23.498534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "90901038533574656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos tentar fechar alguns games (@ Parque Municipal de Barueri Quadra de Tenis) http://4sq.com/o8OjQs"
        },
        {
            "author_id": "333104529",
            "created_at": "2011-07-12T21:50:57.000Z",
            "id": "90900982938075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "270. Vamos falar de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "333104529",
            "created_at": "2011-07-12T21:34:28.000Z",
            "id": "90896832879800320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "206. \u00c9 uma \u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por veg. nativa, c/ a fun\u00e7\u00e3o amb. de preservar os rec. h\u00eddricos, a paisagem, a estabilid geol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "300212222",
            "created_at": "2011-07-12T21:28:56.000Z",
            "id": "90895442170228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de dar uma corrida  no parque municipal, vou tomar um banho e ir pra igreja!"
        },
        {
            "author_id": "94142663",
            "created_at": "2011-07-12T21:23:07.000Z",
            "id": "90893974914596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#B\u00fazios avan\u00e7a com a Energia Sustentavel... enquanto isso, Arraial, avan\u00e7a com uma plataforma pra dentro de uma reserva extrativista."
        },
        {
            "author_id": "76663390",
            "created_at": "2011-07-12T21:13:29.000Z",
            "id": "90891551126994944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fantastico! (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa) http://4sq.com/pIGZFB"
        },
        {
            "author_id": "87589587",
            "created_at": "2011-07-12T20:54:19.000Z",
            "id": "90886729346727936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rondoniense registra imagens de desmatamento ilegal na reserva extrativista do rio Caut\u00e1rio http://fb.me/zWzsXq6E"
        },
        {
            "author_id": "36231542",
            "created_at": "2011-07-12T20:54:04.000Z",
            "id": "90886667623350273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acode! Pode plantar transgenicos em Unidade de conserva\u00e7\u00e3o??"
        },
        {
            "author_id": "87589587",
            "created_at": "2011-07-12T20:53:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "15907720",
                        "start": 117,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "90886639374708736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rondoniense registra imagens de desmatamento ilegal na reserva extrativista do rio Caut\u00e1rio: http://t.co/aJ2RV6N via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "59255260",
            "created_at": "2011-07-12T20:11:39.000Z",
            "id": "90875993492946944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DENUNCIA - Rondoniense registra imagens de desmatamento ilegal na reserva extrativista do rio Caut\u00e1rio\n http://ow.ly/5CMrA"
        },
        {
            "author_id": "49599520",
            "created_at": "2011-07-12T20:04:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 18,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "90874216680927232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte em @OTEMPOonline \"Projeto SESC MPB apresenta Luiz Melodia & D\u00f3ris de gra\u00e7a no Parque Municipal.\" ----  http://owl.li/5CL5H"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2011-07-12T19:46:53.000Z",
            "id": "90869759213711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto SESC MPB apresenta Luiz Melodia & D\u00f3ris de gra\u00e7a no Parque Municipal.  http://owl.li/5CL5H"
        },
        {
            "author_id": "166169813",
            "created_at": "2011-07-12T19:43:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "192750894",
                        "start": 58,
                        "username": "Renanziiks"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "227814034",
                        "start": 87,
                        "username": "kah_serra"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "325811509",
                        "start": 98,
                        "username": "gaabii_sr"
                    }
                ]
            },
            "id": "90868791042519041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo aki vou pro parque municipal com os zicasda balada @renanziiks @ChellyFernandes @kah_serra @gaabii_sr"
        },
        {
            "author_id": "318452580",
            "created_at": "2011-07-12T19:06:31.000Z",
            "id": "90859599044939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou a palestra do bi\u00f3logo Wilhan Assun\u00e7\u00e3o (ICMBio). Fala sobre O QUE ENVOLVE A CONSERVA\u00c7\u00c3O DA BIODIVERSIDADE EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-07-12T18:49:20.000Z",
            "id": "90855276558811136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa proposta de encontro com o Para\u00edso de Portugal-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://fb.me/141DqQpAr"
        },
        {
            "author_id": "50054150",
            "created_at": "2011-07-12T18:49:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1494146430",
                        "start": 0,
                        "username": "fcbdanicarvalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "90855242543013888",
            "in_reply_to_user_id": "220547355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FcbDaniCarvalho. Parque natural \u00e9 um terno nosso, o certo a se falar \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o urbana"
        },
        {
            "author_id": "243826360",
            "created_at": "2011-07-12T18:45:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "90854352209711104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://4sq.com/o0CI1F"
        },
        {
            "author_id": "15274217",
            "created_at": "2011-07-12T18:45:28.000Z",
            "id": "90854302217801728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/pNOUVR"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2011-07-12T18:40:16.000Z",
            "id": "90852992370229248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO CORA\u00c7\u00c3O DO PNPG O RIO ADR\u00c3O \u00c9 UMA LIXEIRA A C\u00c9U ABERTO: \u00a0 O Rio em Adr\u00e3o, em pleno cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional... http://bit.ly/oyEIjN"
        },
        {
            "author_id": "149040679",
            "created_at": "2011-07-12T18:39:59.000Z",
            "id": "90852924875472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie indica rela\u00e7\u00e3o entre cerrado e restingas - Esp\u00e9cie de roedor foi descrita no Parque Nacional da Resting... http://ow.ly/1dLAOw"
        },
        {
            "author_id": "161733828",
            "created_at": "2011-07-12T18:22:50.000Z",
            "id": "90848608051666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLUBE DE F\u00c9RIAS P.F.F.C. -- Visita Parque Estadual de Porto Ferreira.. Um passei super legal.. Veja as fotos no site do PFFC..."
        },
        {
            "author_id": "180152323",
            "created_at": "2011-07-12T18:19:45.000Z",
            "id": "90847832864591872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 16 e 17 de julho acontece, no Parque Municipal, o 4\u00ba Rodeio Art\u00edstico Regional da 15\u00aa RT."
        },
        {
            "author_id": "317297856",
            "created_at": "2011-07-12T17:59:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "134931511",
                        "start": 111,
                        "username": "portald24am"
                    }
                ]
            },
            "id": "90842836039254016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da invas\u00e3o Jos\u00e9 Alencar deve virar Parque Municipal | Meio Ambiente | Amaz\u00f4nia |  http://t.co/opwBeFl via @portalD24am"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-07-12T17:52:09.000Z",
            "id": "90840886270885888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie indica rela\u00e7\u00e3o entre cerrado e restingas: Esp\u00e9cie de roedor foi descrita no Parque Nacional da Rest... http://bit.ly/osO3XF"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2011-07-12T17:35:49.000Z",
            "id": "90836774477234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie indica rela\u00e7\u00e3o entre cerrado e restingas: Esp\u00e9cie de roedor foi descrita no Parque Nacional da Rest... http://bit.ly/oJn2Dl"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2011-07-12T17:35:49.000Z",
            "id": "90836774250745856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie indica rela\u00e7\u00e3o entre cerrado e restingas: Esp\u00e9cie de roedor foi descrita no Parque Nacional da Rest... http://bit.ly/osO3XF"
        },
        {
            "author_id": "66169590",
            "created_at": "2011-07-12T17:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "838153878247989249",
                        "start": 0,
                        "username": "kikolucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "90834669574172672",
            "in_reply_to_user_id": "32905054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kikolucas E eu sabia que vc tava no parque municipal t\u00e1 =p"
        },
        {
            "author_id": "333030797",
            "created_at": "2011-07-12T17:17:16.000Z",
            "id": "90832104887291904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do revela\u00e7ao 2kilos de alimento =2 par de ingressos parao show!\n...perto do parque municipal, perto do predio 1212 da prefeitura!"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2011-07-12T17:05:55.000Z",
            "id": "90829249770029058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mo... http://bit.ly/oCJUWe"
        },
        {
            "author_id": "252774677",
            "created_at": "2011-07-12T17:05:54.000Z",
            "id": "90829246209081345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mo... http://bit.ly/nNsxmA"
        },
        {
            "author_id": "124217367",
            "created_at": "2011-07-12T17:05:53.000Z",
            "id": "90829240509005824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOPS \u25ba Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema centra... http://bit.ly/oCJUWe"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-07-12T17:05:51.000Z",
            "id": "90829233164779520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mo... http://bit.ly/oCJUWe"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-07-12T17:05:51.000Z",
            "id": "90829232942481408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mo... http://bit.ly/oCJUWe"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-07-12T17:05:51.000Z",
            "id": "90829231851978752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ig\u00daltimoSegundo Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 t... http://bit.ly/oCJUWe"
        },
        {
            "author_id": "119772284",
            "created_at": "2011-07-12T17:03:25.000Z",
            "id": "90828619605221376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio do coc\u00f3, \u00e9 uma area de conserva\u00e7ao, Parque estadual, Bioma: Mangue fica em pacatuba Fortaleza"
        },
        {
            "author_id": "164506497",
            "created_at": "2011-07-12T17:02:35.000Z",
            "id": "90828410347208704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mo... http://bit.ly/nNsxmA"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-07-12T17:02:35.000Z",
            "id": "90828410082963456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mo... http://bit.ly/nNsxmA"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2011-07-12T17:02:34.000Z",
            "id": "90828409298620416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mo... http://bit.ly/oCJUWe"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2011-07-12T17:02:34.000Z",
            "id": "90828408908554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mo... http://bit.ly/nNsxmA"
        },
        {
            "author_id": "26188256",
            "created_at": "2011-07-12T17:02:34.000Z",
            "id": "90828408879198209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mo... http://bit.ly/nNsxmA"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2011-07-12T17:02:34.000Z",
            "id": "90828408568819713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mo... http://bit.ly/oCJUWe"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-07-12T17:02:19.000Z",
            "id": "90828345830420482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mostra \"IRM\u00c3OS - O Xingu dos Villas-B\u00f4as\"Foto: Divulga... http://bit.ly/ojPlbT"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-07-12T17:02:19.000Z",
            "id": "90828345436151808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mo... http://bit.ly/oCJUWe"
        },
        {
            "author_id": "228870545",
            "created_at": "2011-07-12T17:02:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "505289130",
                        "start": 126,
                        "username": "raynniere"
                    }
                ]
            },
            "id": "90828345201262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema ce... http://bit.ly/oCJUWe @Raynniere"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-07-12T17:02:19.000Z",
            "id": "90828342680494081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mo... http://bit.ly/oCJUWe"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2011-07-12T16:54:54.000Z",
            "id": "90826477821640705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, com rela\u00e7\u00e3o ao pres\u00eddio na Baixada do Maciambu: A \u00e1rea proposta pelo estado n\u00e3o \u00e9 APA, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "320927460",
            "created_at": "2011-07-12T16:30:38.000Z",
            "id": "90820371728695296",
            "in_reply_to_user_id": "48892804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deh_corsino  ahaam,\u00e9 so isso ,troca la no parque municipal,eu acho que a @tamires_rawr  vai ir la hj,ver com ela"
        },
        {
            "author_id": "320927460",
            "created_at": "2011-07-12T16:18:03.000Z",
            "id": "90817204144185344",
            "in_reply_to_user_id": "48892804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deh_corsino  N\u00e3o possivel que a\u00ed n\u00e3o tem 2 kilos de alimentos ne,troca la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "62100563",
            "created_at": "2011-07-12T16:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "54228724",
                        "start": 0,
                        "username": "acesso_mtv"
                    }
                ]
            },
            "id": "90816400867864576",
            "in_reply_to_user_id": "54228724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acesso_mtv minha maior aventura foi mw perder no parque nacional da serra da cantareira"
        },
        {
            "author_id": "58027218",
            "created_at": "2011-07-12T16:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1268199480588935171",
                        "start": 0,
                        "username": "_matheusme"
                    }
                ]
            },
            "id": "90815062314467328",
            "in_reply_to_user_id": "38909113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_matheusme o do moreno foi preservado para os usuarios kkkkkk area de protecao ambiental -.-"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T16:07:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "109337540",
                        "start": 0,
                        "username": "pelulife"
                    }
                ]
            },
            "id": "90814452798197760",
            "in_reply_to_user_id": "109337540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PeluLife Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T16:06:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "346976523",
                        "start": 0,
                        "username": "fernandadopelu"
                    }
                ]
            },
            "id": "90814414420316162",
            "in_reply_to_user_id": "325699257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FernandadoPelu Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T16:06:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1105616942919020544",
                        "start": 0,
                        "username": "rocksac"
                    }
                ]
            },
            "id": "90814380547121152",
            "in_reply_to_user_id": "44736644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rocksac Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T16:06:31.000Z",
            "id": "90814303728451584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaniiPGLR Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T16:06:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "523912337",
                        "start": 0,
                        "username": "lanza_bundudo"
                    }
                ]
            },
            "id": "90814184220131328",
            "in_reply_to_user_id": "260873194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lanza_bundudo Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T16:05:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "325523661",
                        "start": 0,
                        "username": "thomas_bundudo"
                    }
                ]
            },
            "id": "90814071410143232",
            "in_reply_to_user_id": "260877446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thomas_bundudo Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T16:05:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "446275192",
                        "start": 0,
                        "username": "euteamopedrinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "90813952447094784",
            "in_reply_to_user_id": "175762221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@euteamopedrinho Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T16:04:55.000Z",
            "id": "90813897845641216",
            "in_reply_to_user_id": "147205024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@novinhadobru Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T16:04:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "205367636",
                        "start": 0,
                        "username": "contigo_thomas"
                    }
                ]
            },
            "id": "90813819420545024",
            "in_reply_to_user_id": "205367636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Contigo_Thomas Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T16:04:24.000Z",
            "id": "90813771127341056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Raa_fah_ela Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T16:04:02.000Z",
            "id": "90813678185746432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thomas_myverme Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T16:03:33.000Z",
            "id": "90813554889981952",
            "in_reply_to_user_id": "294419481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeamRestart_MG Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T16:03:14.000Z",
            "id": "90813476615880705",
            "in_reply_to_user_id": "226456652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Restart_we_life Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T16:02:55.000Z",
            "id": "90813395019898880",
            "in_reply_to_user_id": "71334347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isaah_dookie Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T16:02:35.000Z",
            "id": "90813310060068864",
            "in_reply_to_user_id": "155759998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chooseluquinhas Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T16:02:18.000Z",
            "id": "90813240677900288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MeuMelho_lanza Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T16:01:55.000Z",
            "id": "90813143265181697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TamiresKobayashi Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal + informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T16:01:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1183778113345544192",
                        "start": 0,
                        "username": "thaycaroliine"
                    }
                ]
            },
            "id": "90813013409542144",
            "in_reply_to_user_id": "111141094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThayCaroliine Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "80300837",
            "created_at": "2011-07-12T16:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1312618003",
                        "start": 30,
                        "username": "thiagoexalta"
                    }
                ]
            },
            "id": "90812955029016578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria ter ido ontem =\\ RT @thiagoexalta Pra vcs o show no Parque Nacional da Tijuca RJ. http://t.co/8OEvy6t"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T16:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "524513234",
                        "start": 0,
                        "username": "ILoveULanza"
                    }
                ]
            },
            "id": "90812751693357056",
            "in_reply_to_user_id": "200269512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ILoveULanza Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T16:00:02.000Z",
            "id": "90812671435350016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dorgascardine Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T15:59:44.000Z",
            "id": "90812596202123264",
            "in_reply_to_user_id": "123902699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@choosemandy Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T15:59:22.000Z",
            "id": "90812502790782977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YuriBdis Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T15:59:04.000Z",
            "id": "90812425632366592",
            "in_reply_to_user_id": "188849909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LanzaMachoMan Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T15:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "64094194",
                        "start": 0,
                        "username": "laramoraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "90812337400983552",
            "in_reply_to_user_id": "100584619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Laramoraes Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T15:58:27.000Z",
            "id": "90812272951304193",
            "in_reply_to_user_id": "146127137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GabyIstelen Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T15:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "8333792",
                        "start": 0,
                        "username": "bruna"
                    }
                ]
            },
            "id": "90812182182363136",
            "in_reply_to_user_id": "8333792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bruna-jbruze Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T15:57:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "162198271",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaLuiza_Couto"
                    }
                ]
            },
            "id": "90812074594283520",
            "in_reply_to_user_id": "162198271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaLuiza_couto Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-12T15:57:15.000Z",
            "id": "90811968151228417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelleEiuka Amr vai rola um Encontro de F\u00e3s Do Poder em BH dia 24-7 no Parque Municipal mais informa\u00e7\u00f5es aqui http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "254586972",
            "created_at": "2011-07-12T15:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48131021",
                        "start": 0,
                        "username": "Diego_Dener"
                    }
                ]
            },
            "id": "90807637452652544",
            "in_reply_to_user_id": "48131021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Diego_Dener O show vai ser na pra\u00e7a JK, pre\u00e7o: 2 kg de alimentos que pode ser trocado no Parque Municipal, Cidade Adm. ou na P\u00e7. mesmo."
        },
        {
            "author_id": "52785173",
            "created_at": "2011-07-12T15:35:14.000Z",
            "id": "90806429925130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine a A\u00e7\u00e3o: Passeio: PARQUE ESTADUAL SERRA DO MAR - PICINGUABA... http://t.co/avhPJ6D"
        },
        {
            "author_id": "272707068",
            "created_at": "2011-07-12T15:16:14.000Z",
            "id": "90801648976400384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia meus amigos, Estamos Voltando a ativa, depois de um final de semana incr\u00edvel, na RDS: Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel TUP\u00c9."
        },
        {
            "author_id": "229164059",
            "created_at": "2011-07-12T15:12:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "270146647",
                        "start": 52,
                        "username": "Raafak3_"
                    }
                ]
            },
            "id": "90800790444326912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem as meninas fizemos uma caminhada , da casa da @Raafak3_  at\u00e9 o parque municipal ! cheguei mortiinha, mais foi super legal !"
        },
        {
            "author_id": "333104529",
            "created_at": "2011-07-12T14:51:05.000Z",
            "id": "90795316470751232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "187.  O 1 ponto \u00e9 que a redu\u00e7\u00e3o ou desafeta\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, p. ex., somente pode ocorrer atrav\u00e9s de lei. Aten\u00e7\u00e3o aqui!"
        },
        {
            "author_id": "57151676",
            "created_at": "2011-07-12T14:37:14.000Z",
            "id": "90791832816062465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[A] A ideia \u00e9 discutir toda e qualquer interven\u00e7\u00e3o com a comunidade, inclusive a implementa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "326823668",
            "created_at": "2011-07-12T14:34:35.000Z",
            "id": "90791168136323072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Galera quem vai no Parque Municipal por favor confirma at\u00e9 quinta feira! http://t.co/PoP81EQ"
        },
        {
            "author_id": "252053084",
            "created_at": "2011-07-12T14:28:16.000Z",
            "id": "90789574560841728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Horto Florestal de Campos do Jord\u00e3o \u00e9 o mais antigo Parque Estadual do Brasil? http://fb.me/K2eXW4j9"
        },
        {
            "author_id": "256139114",
            "created_at": "2011-07-12T14:22:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "288298197",
                        "start": 0,
                        "username": "luccamascarenha"
                    }
                ]
            },
            "id": "90788122924818432",
            "in_reply_to_user_id": "288298197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luccamascarenha pois ee kkkk ou troca e so no parque municipal ? :X"
        },
        {
            "author_id": "330336333",
            "created_at": "2011-07-12T14:17:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "310444497",
                        "start": 15,
                        "username": "Crivellari12"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "330691308",
                        "start": 29,
                        "username": "Bruno_CMendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "90786882459418625",
            "in_reply_to_user_id": "100081199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lucas_conner_ @Crivellari12 @Bruno_CMendes J\u00e1 era ent\u00e3o HAHA jogo de domingo vai ser no Parque Municipal msmo... :D"
        },
        {
            "author_id": "97919847",
            "created_at": "2011-07-12T14:08:40.000Z",
            "id": "90784645389623297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Guimar\u00e3es Rosa passar\u00e1 por revitaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/08ZXWp9"
        },
        {
            "author_id": "283617680",
            "created_at": "2011-07-12T14:03:07.000Z",
            "id": "90783246710865920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais Qualidade de Vida\nParque Municipal Guimar\u00e3es Rosa passar\u00e1 por revitaliza\u00e7\u00e3o. Leia mais http://t.co/ONuwgo4"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2011-07-12T13:40:15.000Z",
            "id": "90777493463773185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira Artesanato entre os dias 15 e 17 no Parque Municipal em Itaipava - http://t.co/0iHLKYV"
        },
        {
            "author_id": "74016836",
            "created_at": "2011-07-12T13:29:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "15907720",
                        "start": 89,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "90774668688097280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Alterosa | Evento leva cultura indiana para Parque Municipal: http://t.co/2LufHrg via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "81938215",
            "created_at": "2011-07-12T13:19:00.000Z",
            "id": "90772143012446208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tarfas d hj: limpr a ksa, fzr alm\u00e7o,ir no correio, ir na garagm do frtado e pgr o m\u00eas, ir at a prefeitura d itanhaem, dps esta\u00e7\u00e3o ecologica"
        },
        {
            "author_id": "245787794",
            "created_at": "2011-07-12T12:59:29.000Z",
            "id": "90767233634140160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Municipal Seringal Capit\u00e3o Cirico, em Rio Branco, e conhe\u00e7a o processo da extra\u00e7\u00e3o de l\u00e1tex. http://ht.ly/53R3M"
        },
        {
            "author_id": "254612726",
            "created_at": "2011-07-12T12:58:44.000Z",
            "id": "90767044311662592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bieber Parade 2011 em Belo Horizonte\n\nData: 16 de julho de 2011\n\nHora 14:00hs\n\nLocal: Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "51034471",
            "created_at": "2011-07-12T12:24:31.000Z",
            "id": "90758435892768768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Estadual de Assis oferece vagas para curso http://t.co/nyExmv2"
        },
        {
            "author_id": "20791743",
            "created_at": "2011-07-12T12:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "57838791",
                        "start": 12,
                        "username": "kecabatistela"
                    }
                ]
            },
            "id": "90756000021356545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje eu e a @kecabatistela teremos muitas caminhadas pelo Parque Nacional Terra do Fogo :)"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2011-07-12T11:20:10.000Z",
            "id": "90742239378153472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil Municipal ajuda a controlar inc\u00eandio pr\u00f3ximo ao Parque Municipal Jayme Ferragut - http://t.co/Ctu4Zj8"
        },
        {
            "author_id": "303755339",
            "created_at": "2011-07-12T11:09:17.000Z",
            "id": "90739502112440320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pavimenta\u00e7\u00e3o: Rua Havana - Tapajos / Rua 8 de Maio e Boca de Lobo: Rua 21 de Abril - Carijos. \nTrator Ro\u00e7ada: Parque Municipal Rib. Pedras"
        },
        {
            "author_id": "303755339",
            "created_at": "2011-07-12T11:00:09.000Z",
            "id": "90737201134059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Patrolamentos de hoje 12/07 - Parque Municipal Ribeir\u00e3o das Pedras / Rua Mal. Floriano Peixoto - Estrada das Areias ...."
        },
        {
            "author_id": "45001998",
            "created_at": "2011-07-12T10:52:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "191260880",
                        "start": 0,
                        "username": "ramundao"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "63488574",
                        "start": 25,
                        "username": "papaulouzl"
                    }
                ]
            },
            "id": "90735388628492289",
            "in_reply_to_user_id": "191260880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ramundao rpz acho q foi @papaulouzl q \u00e9 um verdadeiro viveiro de muri\u00e7oca. Aquilo \u00e9 quase um Parque Nacional j\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "95532326",
            "created_at": "2011-07-12T08:53:10.000Z",
            "id": "90705244610244608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria com Quinta da Ombria permitir\u00e1 requalifica\u00e7\u00e3o da \u00c1rea Protegida Local: A Assembleia de Freguesia de Que... http://bit.ly/pBCFGA"
        },
        {
            "author_id": "18025537",
            "created_at": "2011-07-12T08:53:10.000Z",
            "id": "90705244455055360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria com Quinta da Ombria permitir\u00e1 requalifica\u00e7\u00e3o da \u00c1rea Protegida Local http://bit.ly/p1DQO5 #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "213279552",
            "created_at": "2011-07-12T08:29:36.000Z",
            "id": "90699313734356993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As Chitas Regressaram ao Parque Nacional da Gorongosa\" www.gorongosa.net"
        },
        {
            "author_id": "131639484",
            "created_at": "2011-07-12T07:23:12.000Z",
            "id": "90682603505590272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Visitei o Parque Nacional das Sequoias na Calif\u00f3rnia (\u00e1rvores milenares c/at\u00e9 120 mtos de altura), fant\u00e1stico! http://www.rockriders.com.br"
        },
        {
            "author_id": "34322744",
            "created_at": "2011-07-12T04:01:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2556632394",
                        "start": 0,
                        "username": "vevesaguiar"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "95186963",
                        "start": 13,
                        "username": "MarinaPK"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1287962329850744832",
                        "start": 23,
                        "username": "bel__lima"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "90631939974901760",
            "in_reply_to_user_id": "42422556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vevesaguiar @marinapk @bel__lima @kakapunkiscool @fe_porti vamos amanh\u00e3 no parque municipal tipo umas 11? *---*"
        },
        {
            "author_id": "301148154",
            "created_at": "2011-07-12T03:23:39.000Z",
            "id": "90622319566917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Veja http://t.co/uV9llxn"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-12T03:11:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "90619335508361216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/pGsuIsT via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "77332298",
            "created_at": "2011-07-12T02:49:34.000Z",
            "id": "90613741212807168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to mt cansado, fui jogar bola l\u00e1 no parque municipal hj (: m\u00f3 role, vi uns amigos q n\u00e3o via a mt tempo *-* t\u00e3o batendo uma bolinha legal (:"
        },
        {
            "author_id": "120937303",
            "created_at": "2011-07-12T01:59:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "46546174",
                        "start": 0,
                        "username": "NelsitoAvelar"
                    }
                ]
            },
            "id": "90601238261006336",
            "in_reply_to_user_id": "46546174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NelsitoAvelar sabado agora vamos no Parque municipal? .. a galera vai se encontrar la ..http://t.co/zZk7n0d"
        },
        {
            "author_id": "67779548",
            "created_at": "2011-07-12T01:48:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "15907720",
                        "start": 99,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "90598468141334528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAB - Equipe feminina de Orienta\u00e7\u00e3o treina no Parque Nacional de Itatiaia: http://t.co/cecyyo4 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "170401589",
            "created_at": "2011-07-12T00:36:07.000Z",
            "id": "90580157701697538",
            "in_reply_to_user_id": "212746975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JBieber__love__  Vc vai na Bieber parada no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "74270418",
            "created_at": "2011-07-12T00:26:56.000Z",
            "id": "90577847386779650",
            "in_reply_to_user_id": "320437798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MoraiisVinicius minha amg q vai trocar pra mim, ir l\u00e1 no parque Municipal nem rola  :S"
        },
        {
            "author_id": "326823668",
            "created_at": "2011-07-12T00:09:37.000Z",
            "id": "90573491623047168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite galera! quem vai no encontro no parque municipal? confirme sua presen\u00e7a nesse link: http://t.co/PoP81EQ"
        },
        {
            "author_id": "20791743",
            "created_at": "2011-07-12T00:04:33.000Z",
            "id": "90572213710880769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 pra causar pouca inveja: Amanh\u00e3 irei ao Parque Nacional da Terra do Fogo, depois de amanh\u00e3 passearei pela leve com tren\u00f3 e huskis..."
        },
        {
            "author_id": "215307437",
            "created_at": "2011-07-11T23:58:10.000Z",
            "id": "90570609683210241",
            "in_reply_to_user_id": "173167988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RestartMyDivos_ vai ter dia 24 l\u00e1 no Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "244354737",
            "created_at": "2011-07-11T23:53:41.000Z",
            "id": "90569482182987776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando para avisar de novo :D amanh\u00e3 ter\u00e1 um piquenique no parque municipal, a partir das 13hrs~"
        },
        {
            "author_id": "294986707",
            "created_at": "2011-07-11T23:46:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "386226542",
                        "start": 0,
                        "username": "mudinho_"
                    }
                ]
            },
            "id": "90567749272739840",
            "in_reply_to_user_id": "202964656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mudinho_ n\u00e9h n\u00e3oO manooO.... vixii leva l\u00e1 no parque municipal n\u00e9h na\u00f5O.. lembraa hahaha'"
        },
        {
            "author_id": "232349256",
            "created_at": "2011-07-11T23:38:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1110355818006884353",
                        "start": 0,
                        "username": "vovo_panico"
                    }
                ]
            },
            "id": "90565723226767361",
            "in_reply_to_user_id": "143487154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vovo_Panico \nfoi vc q plantou o jequitib\u00e1-vermelho do Parque Estadual de Vassununga, no estado de S\u00e3o Paulo??"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2011-07-11T23:37:54.000Z",
            "id": "90565508679729152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Chitas Regressaram ao Parque Nacional da Gorongosa http://bit.ly/oL2AKu"
        },
        {
            "author_id": "326975872",
            "created_at": "2011-07-11T22:40:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "540418653",
                        "start": 0,
                        "username": "exaltaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "90551159743459329",
            "in_reply_to_user_id": "36409696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exaltaoficial show no Parque Nacional da Tijuca RJ.ontem foi lindo ai mais quando eles cantarao mama eu kk ri muito0."
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2011-07-11T21:36:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "253034260",
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "90535051271471106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ICMBio Kitsurfe est\u00e1 proibido em lagoas internas do Parque Nacional de Jericoacoara. Saiba mais: http://t.co/W8Qut0V"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2011-07-11T21:33:33.000Z",
            "id": "90534213929013248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Grupo \u00e9 preso suspeito de fazer safaris em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Paran\u00e1 http://t.co/p5XlVHS #folha"
        },
        {
            "author_id": "26755498",
            "created_at": "2011-07-11T21:20:33.000Z",
            "id": "90530941805662208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques holandeses (L) RT @omgitsnanda: Amanh\u00e3 \u00e9 dia de ir ao Parque Municipal. Yay! *-*"
        },
        {
            "author_id": "34322744",
            "created_at": "2011-07-11T21:18:35.000Z",
            "id": "90530447485964288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de ir ao Parque Municipal. Yay! *-*"
        },
        {
            "author_id": "41839328",
            "created_at": "2011-07-11T21:12:13.000Z",
            "id": "90528847849725952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...ainda essa semana um conv\u00eanio entre a Petrobr\u00e1s e a PMV para repasse de recursos para a constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2011-07-11T21:12:12.000Z",
            "id": "90528841013006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FOTO \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio Branco (AC) \u00e9 rota de madeireiros http://bit.ly/nsn8Jb"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-07-11T21:10:43.000Z",
            "id": "90528470022635520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo \u00e9 preso suspeito de fazer safaris em \u00e1rea protegida no PR:  http://bit.ly/rnScvV [Like it? http://goo.gl/yligB ]"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-07-11T21:07:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "139839061",
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "155691003",
                        "start": 101,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "155570307",
                        "start": 112,
                        "username": "GOGYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "90527729149149184",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Grupo \u00e9 preso suspeito de fazer safaris em \u00e1rea protegida no PR http://bit.ly/pyqM9i @infonuevo @GOGYN"
        },
        {
            "author_id": "68040123",
            "created_at": "2011-07-11T20:53:36.000Z",
            "id": "90524161327382528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do #exaltassamba ontem no Parque Nacional da Tijuca foi muuuuuuuuito bom meu Deus *----------------*"
        },
        {
            "author_id": "73101968",
            "created_at": "2011-07-11T20:43:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "18614885",
                        "start": 50,
                        "username": "brazlandia"
                    }
                ]
            },
            "id": "90521526411075584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plant\u00e3o: Inc\u00eandio na Floresta Nacional, pr\u00f3ximo a @brazlandia , bombeiros combatendo no local. Inf. CIADE"
        },
        {
            "author_id": "74552887",
            "created_at": "2011-07-11T20:33:15.000Z",
            "id": "90519038756782080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a galera foi pro parque nacional do iguacu agora de novo e eu nem precisei ir"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-11T20:27:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "15907720",
                        "start": 74,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "90517465263652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/RBrPY2H via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "125773126",
            "created_at": "2011-07-11T20:14:11.000Z",
            "id": "90514239709655041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu http://t.co/6zsVg2g"
        },
        {
            "author_id": "79017997",
            "created_at": "2011-07-11T19:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4728325882",
                        "start": 3,
                        "username": "manifeste_se"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "180377941",
                        "start": 21,
                        "username": "rodolfovalmeida"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "4728325882",
                        "start": 39,
                        "username": "manifeste_se"
                    }
                ]
            },
            "id": "90506540632645632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Manifeste_se: RT @rodolfovalmeida: @Manifeste_se pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #sa"
        },
        {
            "author_id": "223494524",
            "created_at": "2011-07-11T19:22:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "540418653",
                        "start": 0,
                        "username": "exaltaoficial"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1312618003",
                        "start": 120,
                        "username": "thiagoexalta"
                    }
                ]
            },
            "id": "90501221869305856",
            "in_reply_to_user_id": "36409696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exaltaoficial participa da festa pelos 50 anos do Parque Nacional da Tijuca e reune 50 mil pessoas http://t.co/2ledqYS @thiagoexalta eu fui"
        },
        {
            "author_id": "204936618",
            "created_at": "2011-07-11T19:20:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "540418653",
                        "start": 0,
                        "username": "exaltaoficial"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "1312618003",
                        "start": 122,
                        "username": "thiagoexalta"
                    }
                ]
            },
            "id": "90500852678275072",
            "in_reply_to_user_id": "36409696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@exaltaoficial participa da festa pelos 50 anos do Parque Nacional da Tijuca e reune 50 mil pessoas \u2192 http://t.co/2ledqYS @thiagoexalta :D"
        },
        {
            "author_id": "56136019",
            "created_at": "2011-07-11T19:18:29.000Z",
            "id": "90500224816119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale muuuito a pena...RT @romamidialivre: Parque Municipal recebe mais um encontro in\u00e9dito: Luiz Melodia & D\u00f3ris http://cot.ag/onClQB #Free"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-11T19:02:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "242443759",
                        "start": 0,
                        "username": "Lanzameuconfeti"
                    }
                ]
            },
            "id": "90496120760958976",
            "in_reply_to_user_id": "242443759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lanzameuconfeti Um encontro de f\u00e3s do poder, ai em BH no Parque Municipal dia 24-07 de 10 da manh\u00e3 ate as 17:30 da tarde *-*"
        },
        {
            "author_id": "17977250",
            "created_at": "2011-07-11T18:46:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "166449135",
                        "start": 0,
                        "username": "nerdeliciouss"
                    }
                ]
            },
            "id": "90492137321398273",
            "in_reply_to_user_id": "166449135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nerdeliciouss J\u00e1 estive a\u00ed no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Lugar bel\u00edssimo, recomendo a vista. ;-) Inclusive achei bonita e organizada."
        },
        {
            "author_id": "137496359",
            "created_at": "2011-07-11T18:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "29079353",
                        "start": 0,
                        "username": "DeniseCarvalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "90489279557541888",
            "in_reply_to_user_id": "29079353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeniseCarvalho KKKKKKKKKKKK PERA PERA, quando voces sairam e tavam andando, voce tava no meio deles, indo em dire\u00e7\u00e3o ao parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "266107943",
            "created_at": "2011-07-11T18:28:05.000Z",
            "id": "90487540414562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A VERDADEIRA HIST\u00d3RIA DO PARQUE ESTADUAL MATA DOS GODOY: http://t.co/U1Ovrnx"
        },
        {
            "author_id": "148504367",
            "created_at": "2011-07-11T18:22:20.000Z",
            "id": "90486092490477570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to aqui na piscina do parque nacional com os manos ......"
        },
        {
            "author_id": "82938101",
            "created_at": "2011-07-11T18:15:29.000Z",
            "id": "90484368933523456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Petar - Parque Estadual Do Alto Ribeira (Apia\u00ed, Apia\u00ed) http://4sq.com/qbwPxx"
        },
        {
            "author_id": "220057662",
            "created_at": "2011-07-11T17:57:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "186665178",
                        "start": 0,
                        "username": "gabisalomon"
                    }
                ]
            },
            "id": "90479802066284544",
            "in_reply_to_user_id": "143652172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabisalomon A BP vai ser no dia 17 no parque municipal as 14:00 agente vai fazer opera\u00e7\u00e3o U Smile vamos arrecadar brinquedos e alimentos +"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-07-11T17:47:31.000Z",
            "id": "90477332669804544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa proposta de encontro com o Para\u00edso de Portugal-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://fb.me/B0RsKTnq"
        },
        {
            "author_id": "200240497",
            "created_at": "2011-07-11T17:45:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1019683795472125954",
                        "start": 40,
                        "username": "Rodriigo_2"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "73144454",
                        "start": 56,
                        "username": "Shandryll"
                    }
                ]
            },
            "id": "90476866472914945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nao to acreditando ate agora que eu e o @Rodriigo_2 e o @Shandryll fomos l\u00e1 no Parque Municipal atoa #denovo --'"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-11T16:50:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "90462873561731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u renovar\u00e1 Conselho Consultivo. http://t.co/spm9Rj5"
        },
        {
            "author_id": "333381718",
            "created_at": "2011-07-11T16:44:33.000Z",
            "id": "90461484236279808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O PESCAN, Parque Estadual da Serra de Caldas Novas, apresenta ao turista v\u00e1rias fontes que se transformam e\u2026 (cont) http://deck.ly/~c7D6M"
        },
        {
            "author_id": "199121408",
            "created_at": "2011-07-11T16:38:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "118429848",
                        "start": 47,
                        "username": "Revelacaoficial"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "73144454",
                        "start": 70,
                        "username": "Shandryll"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "200240497",
                        "start": 85,
                        "username": "bernardovieeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "90460027302838274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vo ali no parque municipal pegar o ingresso do @Revelacaoficial com o @Shandryll e o @bernardovieeira"
        },
        {
            "author_id": "256673163",
            "created_at": "2011-07-11T16:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "128690551",
                        "start": 0,
                        "username": "balancogeralto"
                    }
                ]
            },
            "id": "90455510125514753",
            "in_reply_to_user_id": "128690551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@balancogeralto alem de tudo, por exemplo a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra Lageado est\u00e1 com brigadistas no regime de di\u00e1rias"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:11:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "104279380",
                        "start": 0,
                        "username": "jazzebluesce"
                    }
                ]
            },
            "id": "90453285017878528",
            "in_reply_to_user_id": "104279380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jazzebluesce pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:11:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2953734918",
                        "start": 0,
                        "username": "LhGuimaraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "90453255309627392",
            "in_reply_to_user_id": "50197668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lhguimaraes pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:11:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "59107081",
                        "start": 0,
                        "username": "felipechemale"
                    }
                ]
            },
            "id": "90453222636003329",
            "in_reply_to_user_id": "59107081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipechemale pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:11:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "134849531",
                        "start": 0,
                        "username": "flaviactavares"
                    }
                ]
            },
            "id": "90453203707109377",
            "in_reply_to_user_id": "134849531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviactavares pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:11:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "201389400",
                        "start": 0,
                        "username": "diegozanchetta"
                    }
                ]
            },
            "id": "90453180281925632",
            "in_reply_to_user_id": "201389400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@diegozanchetta pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "35537374",
                        "start": 0,
                        "username": "edisonveiga"
                    }
                ]
            },
            "id": "90453160283484160",
            "in_reply_to_user_id": "35537374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edisonveiga pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:11:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "35267928",
                        "start": 0,
                        "username": "vicenteseda"
                    }
                ]
            },
            "id": "90453135130243072",
            "in_reply_to_user_id": "35267928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vicenteseda pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:11:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "59106832",
                        "start": 0,
                        "username": "renatonalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "90453104868339714",
            "in_reply_to_user_id": "59106832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renatonalini pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:11:04.000Z",
            "id": "90453058668077056",
            "in_reply_to_user_id": "49051293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilbertokassab_ pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:10:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "45870897",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "90453031874859008",
            "in_reply_to_user_id": "45870897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloFreixo pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:10:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17675497",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "90452983019618304",
            "in_reply_to_user_id": "17675497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalodia pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:10:40.000Z",
            "id": "90452956406751233",
            "in_reply_to_user_id": "76715426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@metropole_oesp pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:10:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "382724731",
                        "start": 0,
                        "username": "TramposVerdes"
                    }
                ]
            },
            "id": "90452927960973312",
            "in_reply_to_user_id": "124247401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tramposverdes pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:10:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "164051750",
                        "start": 0,
                        "username": "evandrocostarj"
                    }
                ]
            },
            "id": "90452904472887298",
            "in_reply_to_user_id": "164051750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@evandrocostarj pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "827220614045908996",
                        "start": 0,
                        "username": "RodolfoTwit"
                    }
                ]
            },
            "id": "90452791830646784",
            "in_reply_to_user_id": "126591852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodolfotwit pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:09:46.000Z",
            "id": "90452733190078464",
            "in_reply_to_user_id": "322792014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariliaindica pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:09:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "148880981",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalESaoPaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "90452667415003136",
            "in_reply_to_user_id": "148880981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalESaoPaulo pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "73363564",
            "created_at": "2011-07-11T16:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "15907720",
                        "start": 50,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "90452612054401025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voz do Maraj\u00f3 - Not\u00edcias: http://t.co/438p8c7 via @AddThis RESEX Mapu\u00e1 deve ser reconhecido Lugar de Mem\u00f3ria/Monumento Natural @secultpa"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:09:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "321994644",
                        "start": 0,
                        "username": "Brasil_Aberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "90452592886431744",
            "in_reply_to_user_id": "321994644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Brasil_Aberto pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:08:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4728325882",
                        "start": 0,
                        "username": "manifeste_se"
                    }
                ]
            },
            "id": "90452517946798081",
            "in_reply_to_user_id": "166603679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@Manifeste_se pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "102674257",
            "created_at": "2011-07-11T16:08:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "540418653",
                        "start": 3,
                        "username": "exaltaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "90452318545387520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @exaltaoficial Pra vcs o show no Parque Nacional da Tijuca RJ. http://t.co/3UoiWu6"
        },
        {
            "author_id": "326849840",
            "created_at": "2011-07-11T15:57:26.000Z",
            "id": "90449626620100610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta da Tijuca localiza-se no munic\u00edpio do RJ. Integrante do Parque Nacional da Tijuca, \u00e9 a terceira maior \u00e1rea verde urbana do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "281716754",
            "created_at": "2011-07-11T15:43:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "968017248689577985",
                        "start": 0,
                        "username": "22Bieel"
                    }
                ]
            },
            "id": "90446244341743616",
            "in_reply_to_user_id": "220810124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@22bieel mano, so ta trocando no parque municipal o ingresso..."
        },
        {
            "author_id": "263823718",
            "created_at": "2011-07-11T15:15:28.000Z",
            "id": "90439066692222976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "exalta samba ontem , foi perfeito &gt;&lt; 50 anos do parque nacional da tijuca, maneira\u00e7o *--*"
        },
        {
            "author_id": "140599154",
            "created_at": "2011-07-11T14:33:14.000Z",
            "id": "90428436711084033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Zoneamento do P. E. Ilhabela Data: 20 de julho de 2011 Hor\u00e1rio: das 9 \u00e0s 17h  Local: Sede do Parque Estadual -  Ilhabela"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-11T14:19:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "90425056462782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Kitsurfe est\u00e1 proibido em lagoas internas do Parque Nacional de Jericoacoara. Saiba mais: http://t.co/oojK26x"
        },
        {
            "author_id": "47929067",
            "created_at": "2011-07-11T14:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "39761179",
                        "start": 0,
                        "username": "gudayrell"
                    }
                ]
            },
            "id": "90424438583066625",
            "in_reply_to_user_id": "39761179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gudayrell N\u00e3o s\u00f4! Ali na Belotur do parque municipal, na Afonso Pena com Bahia!"
        },
        {
            "author_id": "172353173",
            "created_at": "2011-07-11T14:06:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "540418653",
                        "start": 0,
                        "username": "exaltaoficial"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1312618003",
                        "start": 15,
                        "username": "thiagoexalta"
                    }
                ]
            },
            "id": "90421749358923776",
            "in_reply_to_user_id": "36409696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exaltaoficial @thiagoexalta participa da festa pelos 50 anos do Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/uTQCSTG *-*"
        },
        {
            "author_id": "31373904",
            "created_at": "2011-07-11T14:03:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "301981059",
                        "start": 3,
                        "username": "TurismPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "90421000914731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @TurismPortugal: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal: http://bit.ly/mItyzl #geres #parque #portugal"
        },
        {
            "author_id": "138400651",
            "created_at": "2011-07-11T13:39:33.000Z",
            "id": "90414927201828864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea faz a linha turista desbravador? Conhece o Parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed? Fale com a gente: www.pontoapontotour.com"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-11T12:22:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "90395611890843648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional Araripe realiza col\u00f4nia de f\u00e9rias. http://t.co/0cO2pB3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-11T12:09:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "90392273342316544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Ari\u00f3ca Pruan\u00e3 recebe sinaliza\u00e7\u00e3o. http://t.co/MJN5tVG"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-07-11T12:05:21.000Z",
            "id": "90391221104676866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, Fernando Lara e a Honda Bros partem para um novo destino: o Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS)."
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-07-11T12:02:46.000Z",
            "id": "90390571977408514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passeio de barco e rafting fizeram parte dos trabalhos deste final de semana no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-07-11T12:01:40.000Z",
            "id": "90390297225334784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00daltimo dia de trabalho de campo no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Est\u00e1 previsto outro sobrev\u00f4o de helicoptero sobre as cataratas."
        },
        {
            "author_id": "112588145",
            "created_at": "2011-07-11T11:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "58237276",
                        "start": 0,
                        "username": "CamilaBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "90389866478714880",
            "in_reply_to_user_id": "58237276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camilabh Parque Municipal e Cidade Administrativa."
        },
        {
            "author_id": "65660886",
            "created_at": "2011-07-11T11:26:07.000Z",
            "id": "90381347109085184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/Qrqcwws"
        },
        {
            "author_id": "47612580",
            "created_at": "2011-07-11T11:23:25.000Z",
            "id": "90380670664327168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas comemoram os 50 anos do Parque Nacional da Tijuca com show de gra\u00e7a na Quinta da Boa Vista neste domingo (10)"
        },
        {
            "author_id": "187957576",
            "created_at": "2011-07-11T11:11:03.000Z",
            "id": "90377557832241152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamusca Municipality : C\u00e2mara da Chamusca arranja espa\u00e7o no topo do parque municipal para estacionamento - http://uxp.in/38482625"
        },
        {
            "author_id": "303755339",
            "created_at": "2011-07-11T11:00:08.000Z",
            "id": "90374812106620928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limpeza: Ruas 25 de Maio e 11 de Junho - Carijos.\nTrator Ro\u00e7ada: Parque Municipal Ribeir\u00e3o das Pedras"
        },
        {
            "author_id": "303755339",
            "created_at": "2011-07-11T10:56:40.000Z",
            "id": "90373938609274880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Patrolamentos de hoje 11/07 - Rua Havana (cancha para pavimenta\u00e7\u00e3o) - Tapajos / Parque Municipal Ribeir\u00e3o das Pedras."
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-07-11T08:08:03.000Z",
            "id": "90331502918905856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "329949150",
            "created_at": "2011-07-11T02:56:08.000Z",
            "id": "90253006783778816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro - chamado de Ratinho-goyatac ... - http://t.co/btKYKcH"
        },
        {
            "author_id": "207492106",
            "created_at": "2011-07-11T02:41:47.000Z",
            "id": "90249395047628800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de turismo Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (FLORESTA NACIONA-FLONA) ainda voltarei l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-11T02:19:36.000Z",
            "id": "90243815046250496",
            "in_reply_to_user_id": "135374027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OrgulhoKobinha Bora no encontro de f\u00e3s vai rola no Parque Municipal em BH - http://twitpic.com/5odf16"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-11T02:06:43.000Z",
            "id": "90240569787416576",
            "in_reply_to_user_id": "224714925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eu_pedi_vc No Parque Municipal dia 24-07 de 10hrs da manh\u00e3 ate as 17:30 da tarde *-*"
        },
        {
            "author_id": "244354737",
            "created_at": "2011-07-11T01:50:51.000Z",
            "id": "90236579771187201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booa noite~ ter\u00e7a-feira (12), vai ter um piquenique no parque municipal, a partir das 13hrs~ sintam-se a vontade em aparecer :D"
        },
        {
            "author_id": "321612762",
            "created_at": "2011-07-11T01:22:37.000Z",
            "id": "90229474787999744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj eu fui pra parque municipal com a minha amiga e a minha irm\u00e3 \ne nois ficamos seguindo uns garotos l\u00e1 m\u00f3 doideira!!!"
        },
        {
            "author_id": "305568463",
            "created_at": "2011-07-11T01:04:22.000Z",
            "id": "90224878724198401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobri hoje que no parque municipal tem uma ar\u00e9a \"baf\u00e3o\" !! XD kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "281716754",
            "created_at": "2011-07-11T00:54:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2363952088",
                        "start": 0,
                        "username": "nandaaleao"
                    }
                ]
            },
            "id": "90222285583159296",
            "in_reply_to_user_id": "102074478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NandaaLeao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "89968205",
            "created_at": "2011-07-11T00:45:58.000Z",
            "id": "90220250108399616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu que nem gosto de cachoeira ,n\u00e9. Haha gostei muito do parque nacional do igua\u00e7u, \u00e9 muito muito lindo ."
        },
        {
            "author_id": "72039301",
            "created_at": "2011-07-11T00:45:53.000Z",
            "id": "90220227178147840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mariana estava linda hoje de manh\u00e3 no show na Quinta da Boa Vista, no Rio de Janeiro em comemora\u00e7\u00e3o dos 50 anos do Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "85567967",
            "created_at": "2011-07-11T00:43:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "540418653",
                        "start": 26,
                        "username": "exaltaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "90219717649895424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defini\u00e7\u00e3o de Sucesso!! RT @exaltaoficial Pra vcs o show no Parque Nacional da Tijuca RJ. http://t.co/q7Llinp"
        },
        {
            "author_id": "305568463",
            "created_at": "2011-07-11T00:23:39.000Z",
            "id": "90214635709542400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha me esquecido que o parque municipal aqui em Belo Horizonte \u00e9 bonito! D:"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T00:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "26023323",
                        "start": 0,
                        "username": "AlmirVieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "90211032596881408",
            "in_reply_to_user_id": "26023323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlmirVieira podem divulgar que Embu vai fazer um corredor industrial amea\u00e7ando 3 milh\u00f5es de metros de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #salveembu"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T00:07:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "32151138",
                        "start": 0,
                        "username": "rede_globo_sptv"
                    }
                ]
            },
            "id": "90210638168727552",
            "in_reply_to_user_id": "32151138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rede_globo_sptv podem divulgar tbm que em Embu v\u00e3o fazer um corredor industrial amea\u00e7ando 3 milh\u00f5es de metros de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2011-07-11T00:05:48.000Z",
            "id": "90210140560687104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 46,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Pra vcs o show no Parque Nacional da Tijuca RJ.\nhttp://bit.ly/qKbFa3"
        },
        {
            "author_id": "145264800",
            "created_at": "2011-07-10T23:51:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "157080965",
                        "start": 104,
                        "username": "_fabisimoes"
                    }
                ]
            },
            "id": "90206661653954560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "aee acabando de chegar do halfe do parque municipal de barueri estou maravilhado *--*   hah e vi a best @_fabisimoes \\o/"
        },
        {
            "author_id": "190992469",
            "created_at": "2011-07-10T23:42:06.000Z",
            "id": "90204176897941504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que pessoas encantadoras, Deus meu. Essa reuni\u00e3o no coreto do Parque Municipal mexeu comigo."
        },
        {
            "author_id": "281716754",
            "created_at": "2011-07-10T23:40:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "283199325",
                        "start": 0,
                        "username": "fetolentino_"
                    }
                ]
            },
            "id": "90203651766890496",
            "in_reply_to_user_id": "283199325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fetolentino_ aff, que empenho ir la no parque municipal, mais fazer oq. te aviso sim, hihi"
        },
        {
            "author_id": "283199325",
            "created_at": "2011-07-10T23:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "281716754",
                        "start": 0,
                        "username": "e_chiquiloff"
                    }
                ]
            },
            "id": "90202951859175424",
            "in_reply_to_user_id": "281716754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@e_chiquiloff na Jk n\u00e3o troca .. s\u00f3 la no parque municipal mesmo .. ce voce for l\u00e1 amanha me avisa !"
        },
        {
            "author_id": "281716754",
            "created_at": "2011-07-10T23:32:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "283199325",
                        "start": 0,
                        "username": "fetolentino_"
                    }
                ]
            },
            "id": "90201790557061120",
            "in_reply_to_user_id": "283199325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fetolentino_ eu vou na jk mesmo. se la nao tiver trocando, eu vo no parque municipal. ce vai ?"
        },
        {
            "author_id": "283199325",
            "created_at": "2011-07-10T23:31:22.000Z",
            "id": "90201476395319296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem vai no parque municipal amanha trocar o alimento pro show do revela\u00e7\u00e3o ?"
        },
        {
            "author_id": "52597323",
            "created_at": "2011-07-10T23:31:06.000Z",
            "id": "90201407323521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bons drink... (@ Parque Municipal do Idoso) http://4sq.com/nzpLoQ"
        },
        {
            "author_id": "210536054",
            "created_at": "2011-07-10T23:18:45.000Z",
            "id": "90198303374974976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheeeguei,passei a tarde no parque municipal e de noite fomos comer pizza *-*"
        },
        {
            "author_id": "42244013",
            "created_at": "2011-07-10T23:18:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "90198111057743872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos projetando uma reforma total na pra\u00e7a da Matriz e a constru\u00e7\u00e3o do do Parque Municipal da Taboca, na \u00e1rea ao redor do Estadio."
        },
        {
            "author_id": "55888558",
            "created_at": "2011-07-10T22:56:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "65918205",
                        "start": 42,
                        "username": "andreablog"
                    }
                ]
            },
            "id": "90192792759975936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aaai que nada meu, m\u00f3 roubada u_u HAHA RT @andreablog Domingo maravilhoso no parque municipal...."
        },
        {
            "author_id": "65918205",
            "created_at": "2011-07-10T22:53:51.000Z",
            "id": "90192035574841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo maravilhoso no parque municipal...."
        },
        {
            "author_id": "45405037",
            "created_at": "2011-07-10T22:18:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "237855335",
                        "start": 0,
                        "username": "UmLanceComCine"
                    }
                ]
            },
            "id": "90183152940752896",
            "in_reply_to_user_id": "237855335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UmLanceComCine http://twitpic.com/5oae6f - Parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "119127876",
            "created_at": "2011-07-10T22:07:55.000Z",
            "id": "90180477377458176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boaaaaaa Noiteeeeeeee , Hoje tava momento prim\u00e3o kkk levei meui primo pro parque municipal xz"
        },
        {
            "author_id": "155253677",
            "created_at": "2011-07-10T21:29:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "141429203",
                        "start": 0,
                        "username": "rios_mariana"
                    }
                ]
            },
            "id": "90170842889199616",
            "in_reply_to_user_id": "141429203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rios_mariana perdoe-me por n\u00e3o ter ido te ver hoje na festa do parque nacional da tijuca,juro que n\u00e3o foi por falta de querer nem de amor."
        },
        {
            "author_id": "26261152",
            "created_at": "2011-07-10T21:25:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.566832,
                        -23.85817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "90169852966342656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rodovia dos Imigrantes, Rodovia Anchieta, Santos / S\u00e3o\tPaulo) http://4sq.com/oWb4v2"
        },
        {
            "author_id": "255686698",
            "created_at": "2011-07-10T20:23:37.000Z",
            "id": "90154225987891200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uns caras de virote l\u00e1 no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "275265312",
            "created_at": "2011-07-10T19:55:22.000Z",
            "id": "90147116831346688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui pro parque nacional de itatiaia (:"
        },
        {
            "author_id": "66814375",
            "created_at": "2011-07-10T18:46:50.000Z",
            "id": "90129872982261760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo pra festa de 50 anos do parque nacional da Tijuca.. Fuii!!!"
        },
        {
            "author_id": "332050629",
            "created_at": "2011-07-10T18:41:41.000Z",
            "id": "90128574257958912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou indo pro parque municipal......fui"
        },
        {
            "author_id": "141429203",
            "created_at": "2011-07-10T18:37:06.000Z",
            "id": "90127423781343233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 29,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "People!!!! Estou aqui na festa dos 50 anos do parque nacional da tijuca!! Daqui a pouco vou cantar com exalta!! Bom dmais!!"
        },
        {
            "author_id": "45405037",
            "created_at": "2011-07-10T18:29:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "94448702",
                        "start": 0,
                        "username": "fcbandacine_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "90125473111212032",
            "in_reply_to_user_id": "94448702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fcbandacine_ Parque municipal.... sei l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "119881872",
            "created_at": "2011-07-10T18:21:52.000Z",
            "id": "90123587536695296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cumpli\u00c3\u00b3 52 a\u00c3\u00b1os el ecuatoriano Parque Nacional Gal\u00c3\u00a1pagos http://goo.gl/fb/cRpVg"
        },
        {
            "author_id": "119990245",
            "created_at": "2011-07-10T18:14:33.000Z",
            "id": "90121746413387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ate iria a um show em comemora\u00e7\u00e3o aos 150 anos do parque nacional da floresta da Tijuca... mas n p assistir a um show do Revela\u00e7\u00e3o ; )"
        },
        {
            "author_id": "67727696",
            "created_at": "2011-07-10T18:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "88491426",
                        "start": 24,
                        "username": "SergioRomero_"
                    }
                ]
            },
            "id": "90120611350839296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atendendo a sugest\u00e3o de @SergioRomero_ fui visitar o Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed. Paz... http://yfrog.com/kh310txj"
        },
        {
            "author_id": "70492320",
            "created_at": "2011-07-10T17:55:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03339,
                        -20.060791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "90116986868207616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a (Nova Lima) http://4sq.com/ph4bHl"
        },
        {
            "author_id": "203306354",
            "created_at": "2011-07-10T17:11:53.000Z",
            "id": "90105975742275584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LIBERTADPARALOS5 Cumpli\u00c3\u00b3 52 a\u00c3\u00b1os el ecuatoriano Parque Nacional Gal\u00c3\u00a1pagos: 10 de julio de 2011,   12:5... http://tinyurl.com/6be52fs"
        },
        {
            "author_id": "155253677",
            "created_at": "2011-07-10T17:06:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "318572981",
                        "start": 0,
                        "username": "camila_014"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "141429203",
                        "start": 77,
                        "username": "rios_mariana"
                    }
                ]
            },
            "id": "90104551142723584",
            "in_reply_to_user_id": "318572981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camila_014 Quero ir no aniversario do parque nacional da tijuca encontrar a @rios_mariana s2 ta bom depois entro la no nexas"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [siliconeshow98].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "siliconeshow98",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "siliconeshow98"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AgenciaCamara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AgenciaCamara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AgenciaCamara"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ConnectRestart].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ConnectRestart",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ConnectRestart"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Renanziiks].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Renanziiks",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Renanziiks"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [thomas_bundudo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "thomas_bundudo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "thomas_bundudo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Bruno_CMendes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Bruno_CMendes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Bruno_CMendes"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [kecabatistela].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "kecabatistela",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "kecabatistela"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [vevesaguiar].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "vevesaguiar",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "vevesaguiar"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rede_globo_sptv].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rede_globo_sptv",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rede_globo_sptv"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carapicu\u00edba, Brasil",
                "id": "ba4ca60ad5bbb5c5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "177709455",
                "name": "Lenine",
                "username": "Lenineoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30860393",
                "name": "Monica Santos",
                "username": "monquina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62975859",
                "name": "Suzana Luna",
                "username": "SuzanaLuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133496761",
                "name": "Let\u00edcia Figueiredo",
                "username": "LeehFigueired",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285362451",
                "name": "Gabii \u221e",
                "username": "gabiliy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15934551",
                "name": "Wesley Porf\u00edrio",
                "username": "wporfirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326823668",
                "name": "UniaoOuvintesDoCafe",
                "username": "Uni_Ouvint_Cafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334904566",
                "name": "Antonio luis",
                "username": "debikecomavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204797026",
                "name": "Sulliana",
                "username": "SullianaMarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58529625",
                "name": "R\u00e1dio Naju\u00e1 de Irati",
                "username": "radionajua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176494112",
                "name": "Go Pantanal",
                "username": "GoPantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146127137",
                "name": "Gabriela Cruz",
                "username": "GabrielaICruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187590737",
                "name": "napaula",
                "username": "restartbhfans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166449135",
                "name": "\u2022 gitbug.me \u2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "nerdeliciouss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215702131",
                "name": "Biah*",
                "username": "Bih_Exalta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188069752",
                "name": "PortalFronteiraOeste",
                "username": "pfronteiraoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57068417",
                "name": "Cassiano",
                "username": "cassianorosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251714422",
                "name": "Tom Santos",
                "username": "tom_wss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57731994",
                "name": "M\u00c1RIO HASHIMOTO",
                "username": "mariohashimoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57151676",
                "name": "Robinson Faria",
                "username": "RobinsonFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180152323",
                "name": "Prefeitura de Feliz",
                "username": "pmfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61845215",
                "name": "Ivan Lira",
                "username": "Ivan_Lira_RN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67385124",
                "name": "Robl\u00eado",
                "username": "Robledo_V",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085865456618127360",
                "name": "Leandro Paiva",
                "username": "paiva_leandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126627769",
                "name": "EncontraSP",
                "username": "encontrasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240672714",
                "name": "B. Paulista Not\u00edcias",
                "username": "bragancaptasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102687117",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Hemominas",
                "username": "hemominas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27860821",
                "name": "Diogo Diniz Garcia",
                "username": "diogogarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40982929",
                "name": "Adriano Ventura",
                "username": "adrianoventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19231070",
                "name": "Lucas Monteiro",
                "username": "lucasmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105616294",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Lis\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "palomita_croana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91618356",
                "name": "LexNite.com",
                "username": "LexNite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303755339",
                "name": "Pref. de Indaial",
                "username": "obras_indaial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116083648",
                "name": "Alexandre Sena",
                "username": "alexandresenare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17236032",
                "name": "DuChuairi",
                "username": "DuChuairi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42881764",
                "name": "Gabi na NZ",
                "username": "gabircnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173184661",
                "name": "Carlos Ortiz",
                "username": "CarlosOrtiz500",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29132657",
                "name": "CelsoGomesComunica",
                "username": "_celsogomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259972410",
                "name": "Becca",
                "username": "rebeccavs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20940968",
                "name": "Figueira Da Foz",
                "username": "figueiradafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95472360",
                "name": "Dez\u00e3o Gon\u00e7alves",
                "username": "dezaogoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202750352",
                "name": "Blitz Belo Horizonte",
                "username": "BlitzBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167595045",
                "name": "Quero Jogar RPG",
                "username": "QueroJogarRPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166169813",
                "name": "Camila Ribeiro",
                "username": "mila_sccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227814034",
                "name": "karina",
                "username": "kah_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45405389",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius Carvalho",
                "username": "_marcuscarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215307437",
                "name": "Kern \u2728",
                "username": "vitoriakern_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335595993",
                "name": "MIREYA PLUBINS",
                "username": "MIREYAPLUBINS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16236786",
                "name": "Joamot30",
                "username": "joamot30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17193695",
                "name": "Caipira Z\u00e9 do M\u00e9r",
                "username": "caipirazedomer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166239768",
                "name": "Engenheiro Pedreira",
                "username": "eng_pedreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35398575",
                "name": "AgitoSLZ . com",
                "username": "agitoslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253389207",
                "name": "Jhonatan M. Oliveira",
                "username": "oliveira_jm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "199802489",
                "name": "Ovelha Negra",
                "username": "JenifferDiegues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272585374",
                "name": "universoambiental",
                "username": "universorecicle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24020344",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiago_ceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265930462",
                "name": "Vera Carpes",
                "username": "veracarpes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174738075",
                "name": "Meroujy Cavet",
                "username": "meroujy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48723971",
                "name": "George Fant",
                "username": "georgefant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70833763",
                "name": "Nilton",
                "username": "niltonrascon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106187539",
                "name": "The Ark of Noah",
                "username": "thearkofnoah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461478106",
                "name": "Alerta 199",
                "username": "alerta199",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28375528",
                "name": "Arca de No\u00e9",
                "username": "arcanoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333413352",
                "name": "Maluzinha",
                "username": "maaluhrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221108366",
                "name": "M\u00f4 3",
                "username": "ComVoceMo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257737413",
                "name": "Guarapuavaeregiao",
                "username": "gpuavaeregiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40007389",
                "name": "Thiago Kastan\u00f3poulos \ud83e\udd5d \ud83e\udd66",
                "username": "thikasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8864142",
                "name": "Alexandre Scaglia",
                "username": "AleScaglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51263976",
                "name": "Sofia Masgrau",
                "username": "SofiaMasgrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55270439",
                "name": "Mar\u00edlia Gusm\u00e3o",
                "username": "MariliaGusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49543242",
                "name": "Cristiana Guimar\u00e3es",
                "username": "CrisGuimares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108665507",
                "name": "LUIS CARLOS FONTELES",
                "username": "lucafonteles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35053625",
                "name": "Criticar BH",
                "username": "criticarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37416896",
                "name": "Tiago sem H (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "tiagoprado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204052481",
                "name": "Felipe G Escaleira",
                "username": "felipewiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78634461",
                "name": "Aurelio Cesar Stupp",
                "username": "navalha08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21849140",
                "name": "AddToAny",
                "username": "AddToAny",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172132761",
                "name": "El Bulle Tabacaria",
                "username": "elbulledelivery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80675300",
                "name": "CIDADE E CIDAD\u00c3O",
                "username": "cidadeecidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15367627",
                "name": "Amanda Kuhn",
                "username": "aamanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35852982",
                "name": "tremdaserra gee",
                "username": "tremdaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122784017",
                "name": "Luiz Neto",
                "username": "neto_84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475961206",
                "name": "emsergipe",
                "username": "emsergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251766916",
                "name": "Marili Ribeiro",
                "username": "mariliribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197452879",
                "name": "Igor Cavalcante",
                "username": "iscavalcantee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84089540",
                "name": "luciano stefanini",
                "username": "lmstefanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62688426",
                "name": "Jose M M Serafim",
                "username": "mwtrekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137554114",
                "name": "Irapuan Sobral",
                "username": "irapuansobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241343661",
                "name": "Bras\u00edlia Hoje",
                "username": "brasilia_hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108292305",
                "name": "Com Kennedy",
                "username": "com_kennedy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252541863",
                "name": "Semarh RN",
                "username": "semarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124217367",
                "name": "L\u00ea Indignada",
                "username": "LeIndignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66736857",
                "name": "Anna Luiza",
                "username": "annaluizavb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162881660",
                "name": "Do\u00e7iindo de Leite :3",
                "username": "Anaah_031",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16535155",
                "name": "Gustavo Barros",
                "username": "gfbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283790380",
                "name": "Bruno",
                "username": "BrunoLvL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221151365",
                "name": "Pez\u00e3o na Trilha",
                "username": "PezaoNaTrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128003087",
                "name": "Blog da Microlins",
                "username": "blogdamicrolins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253243517",
                "name": "cmais+",
                "username": "portalcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263737409",
                "name": "Ana Garcia",
                "username": "anagoncalves96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262851296",
                "name": "gigi",
                "username": "gimelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19179355",
                "name": "Novos_Rurais",
                "username": "Novos_Rurais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88826708",
                "name": "Joaquim Xavier",
                "username": "quincasxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120937303",
                "name": "\u266a\u266c Vin\u00edcius Silva \u266a\u266c",
                "username": "viniciussj01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46546174",
                "name": "Nelsito Avelar",
                "username": "NelsitoAvelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35049549",
                "name": "PORTAL VIVA COTIA",
                "username": "portal_viva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98465362",
                "name": "Portal Viva!",
                "username": "PortalViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241280115",
                "name": "Averdade\u00c9",
                "username": "JornalAverdadeE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14851837",
                "name": "Lis Duarte",
                "username": "lisduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238954929",
                "name": "Felipe Medeiros",
                "username": "felipealemao13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25217358",
                "name": "Leonardo Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "leoassumpcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104034918",
                "name": "LUIZ VALADARES",
                "username": "lufevaladares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64859028",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "afvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49438593",
                "name": "Gadelha Neto",
                "username": "GadelhaNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50400579",
                "name": "PSDB na C\u00e2mara",
                "username": "PSDBnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41872451",
                "name": "Gabriel Figueira",
                "username": "GabrielAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208707022",
                "name": "Samba de Minas",
                "username": "_sambademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142463291",
                "name": "Andreza Cristina",
                "username": "andrezadosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55578705",
                "name": "Rodrigo Gon\u00e7alves",
                "username": "Rod_MGoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258397332745474049",
                "name": "Marcello Andr\u00e9 Barcinski",
                "username": "AndreBarcinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120865130",
                "name": "Patr\u00edcia Nobre",
                "username": "patnobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17376355",
                "name": "Baessando 24/07 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "pBaesse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46155576",
                "name": "Rosalba Ciarlini",
                "username": "RosalbaCiarlini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14506141",
                "name": "bora inteirar",
                "username": "jufromhell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83215353",
                "name": "Mare D'oro Alimentos",
                "username": "maredoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111640560",
                "name": "Jornal Agora - RS",
                "username": "JornalAgoraRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199403122",
                "name": "adriel santos",
                "username": "grafite023",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62317892",
                "name": "Marcela Nogueira",
                "username": "NogueiraMarcela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27630383",
                "name": "Portal Nominuto",
                "username": "Nominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64909589",
                "name": "Jornal O Mossoroense",
                "username": "O_Mossoroense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21186554",
                "name": "marciocosta",
                "username": "MarcioCostta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181909596",
                "name": "Rejane Ayres",
                "username": "rejaneayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158067227",
                "name": "Lucas Silva",
                "username": "__LucasSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23592689",
                "name": "G1 Sergipe",
                "username": "g1se",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296942099",
                "name": "rizomanoticias",
                "username": "rizomanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66423168",
                "name": "Sabrina Cotosck",
                "username": "cotosck_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333134438",
                "name": "BELO MONTE O FILME",
                "username": "BELOMONTEOFILME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232992773",
                "name": "Matheus Neves",
                "username": "_batataneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53478605",
                "name": "R\u00e1",
                "username": "raissagteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326874603",
                "name": "juan correa",
                "username": "juancorrea8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205367636",
                "name": "d.",
                "username": "contigo_thomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317149701",
                "name": "Esta \u00c9 Boa",
                "username": "EssaeboaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84346080",
                "name": "Barbara Gomes",
                "username": "babihcorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324489825",
                "name": "Fernanda",
                "username": "Nandinha_rd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314882678",
                "name": "Jefferson V. Sena",
                "username": "seninhajefferso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25996751",
                "name": "Sandro Pacheco",
                "username": "sandropc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92357095",
                "name": "jannifer gomes",
                "username": "jannifergomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244637259",
                "name": "#ObrigadaRestart",
                "username": "PedroSemFim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33644052",
                "name": "MARIO MARCOS",
                "username": "governodebarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28360160",
                "name": "Rodrigo Bramusse",
                "username": "RodrigoBramusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269609679",
                "name": "Anna Paula Medeiros",
                "username": "annapmedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62296521",
                "name": "Jairo Diniz Lima",
                "username": "jairo_diniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187551426",
                "name": "FCO! LOVE SONG",
                "username": "LoveSongRestart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83910423",
                "name": "RonaldoBenedet",
                "username": "ronaldo_benedet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66151600",
                "name": "dona de casa desesperada",
                "username": "GustavoFonseca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137694295",
                "name": "Tim\u00f3teo Ricardo",
                "username": "tato_93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243957803",
                "name": "Douglas",
                "username": "Doug_Edward",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101371674",
                "name": "Alexandre Veloso",
                "username": "alexpop2312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232000221",
                "name": "Joao Gustavo",
                "username": "Tidim19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321446025",
                "name": "REDE PRIV\u00c9 HOT\u00c9IS",
                "username": "REDEPRIVEHOTEIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136819937",
                "name": "Ponto de Pauta",
                "username": "pontodepauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298303137",
                "name": "interticacom",
                "username": "interticacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16824424",
                "name": "Di\u00f3genes Dantas",
                "username": "Ddantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116771070",
                "name": "Rayane Guedes",
                "username": "AvaGuedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47823623",
                "name": "Andre M. Carvalho",
                "username": "andremcar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223243066",
                "name": "Catarina Pinheiro",
                "username": "CatarinaPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122825028",
                "name": "MMK",
                "username": "Margaridamk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41574598",
                "name": "Montcamp",
                "username": "Montcamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72039301",
                "name": "Fco Mariana Rios",
                "username": "Fco_MarianaRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55738605",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental",
                "username": "EAINEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223467866",
                "name": "PauloGilbertoMorais",
                "username": "pegemorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89323151",
                "name": "Jo\u00e3o A. S\u00f3lis - Jango",
                "username": "jangosolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54876536",
                "name": "Leandro P. Gomes",
                "username": "leandroleopg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30649234",
                "name": "Ana Carol Sakura",
                "username": "carolbless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67345750",
                "name": "Oc\u00ea no Samba",
                "username": "ocenosamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210964959",
                "name": "EntreBairrosOnline",
                "username": "e_bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182016574",
                "name": "Prefeitura Barueri",
                "username": "PrefBarueriSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24338610",
                "name": "Robson Felix Fonseca",
                "username": "Robson_FF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64436153",
                "name": "Jorel",
                "username": "jorel_antunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223494524",
                "name": "th",
                "username": "thiaguemeumundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540418653",
                "name": "inovashow",
                "username": "exaltaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312618003",
                "name": "Thiaguinho",
                "username": "thiagoexalta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49991502",
                "name": "Jo\u00e3o Marcelo Duarte",
                "username": "joaomarcelodj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48824928",
                "name": "Tatiana",
                "username": "tati_linhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296492931",
                "name": "Thiago Reis",
                "username": "thiagospreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177267412",
                "name": "Andr\u00e9 Aparecido Jr.",
                "username": "poteriajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170579779",
                "name": "Vitin",
                "username": "vitinb94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169326042",
                "name": "Fernanda Parrela",
                "username": "nandaparrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299179414",
                "name": "Limite Vertical Service",
                "username": "LimiteVerticalA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330532091",
                "name": "fernando MINERO",
                "username": "fernandominero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99557328",
                "name": "ecomeninas",
                "username": "ecomeninas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322179351",
                "name": "53570",
                "username": "IWannaPeLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124190215",
                "name": "\u10e6  RENATA PINTO \u10e6",
                "username": "RENATA_PINTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162865367",
                "name": "RAE TURISMO",
                "username": "_raeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82097375",
                "name": "Downtown Filmes",
                "username": "dtfilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305575175",
                "name": "Prog BatePapo NovaFM",
                "username": "BatePapoNovaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59346578",
                "name": "Ant\u00f4nio Jo\u00e3o Jornalista",
                "username": "antoniojoaoaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143240797",
                "name": "Volunteer2Volunteer",
                "username": "v2vnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36409696",
                "name": "INOVASHOW",
                "username": "inovashow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16442140",
                "name": "Ingo Muniz Sabage",
                "username": "ingosabage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188391987",
                "name": "Bruna Bagno",
                "username": "bubagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75860073",
                "name": "Scheila Silveira",
                "username": "scheilafs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255441609",
                "name": "OTch\u00ea Garibaldi",
                "username": "o_garibaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71083790",
                "name": "Rodrigo Costa",
                "username": "RodrigoSCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133120848",
                "name": "Flavio Pluhar Miyata",
                "username": "FlavioMiyata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315873987",
                "name": "Lukas Gomes",
                "username": "9090lukas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125683441",
                "name": "Ana L\u00f3pez Heredia \ud83d\udca2\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "analopezheredia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55757320",
                "name": "assisnoticias.com",
                "username": "assisnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106724505",
                "name": "Agenda Clubbingspain",
                "username": "agenda_clubbing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149642063",
                "name": "Kah",
                "username": "Kahrynnah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45460269",
                "name": "\ud83c\udf84\ud83c\udf1f\ud83d\udc14\ud83c\udf57 MimiChicken \ud83c\udf57\ud83d\udc14\ud83c\udf1f\ud83c\udf84",
                "username": "MimiSubete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75773169",
                "name": "\u00ae\ufe0famon Junior",
                "username": "RamonLamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43390315",
                "name": "Rubens Santos",
                "username": "rubensrubinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167263870",
                "name": "Mayara Machado",
                "username": "Mayaramachaado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196587655",
                "name": "Esc\u00f3ria 13",
                "username": "Escoria13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326335115",
                "name": "Sandra Tonon",
                "username": "SanArba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146653108",
                "name": "Nathalia Gois",
                "username": "Natyziinhaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73112556",
                "name": "Fabio Pinel",
                "username": "pinelfabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63567296",
                "name": "\u00c9lcio Ribeiro",
                "username": "elcio_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94142663",
                "name": "Davi Vianna",
                "username": "davivianna_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16283485",
                "name": "Blog A\u00e7\u00e3o Rea\u00e7\u00e3o",
                "username": "blogacaoreacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24383329",
                "name": "Riva Moutinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "username": "rivamoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70122213",
                "name": "atila precione",
                "username": "atila_precione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46796413",
                "name": "Filipe Machado",
                "username": "filipe_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24093734",
                "name": "Aretha Melo",
                "username": "ArethaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87589587",
                "name": "Branuncia",
                "username": "Branuncia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59968781",
                "name": "Ariane Tavares.",
                "username": "xoc_xoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61302359",
                "name": "Henrique L. Barbiere",
                "username": "RickMorphys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155282682",
                "name": "Talita",
                "username": "Tatah_Mrts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110761413960744960",
                "name": "K-all Style",
                "username": "kallstyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124254756",
                "name": "Kellerson Souto Viana",
                "username": "kellersonviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333104529",
                "name": "Estudos Jur\u00eddicos",
                "username": "estudonotwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19690106",
                "name": "Rafael dos Santos",
                "username": "Rafael_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300212222",
                "name": "Paulo Junior",
                "username": "Jr_alegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76663390",
                "name": "Marcelo Caiado",
                "username": "mbcaiado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36231542",
                "name": "Voc\u00ea me ama",
                "username": "vocemeama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59255260",
                "name": "Rondoniaovivo",
                "username": "Rondoniaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49599520",
                "name": "Jos\u00e9 Amaral Neto \ud83d\udef8\ud83c\udd99",
                "username": "_JoseAmaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "325811509",
                "name": "Gabriela Soares",
                "username": "gaabii_sr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318452580",
                "name": "Semeando Sustentabil",
                "username": "SemeandoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50054150",
                "name": "Lud  Lud",
                "username": "Ludmyllanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1494146430",
                "name": "fcbdanicarvalho",
                "username": "fcbdanicarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243826360",
                "name": "Athenas Prata",
                "username": "tenazp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15274217",
                "name": "\u2728 rolando \u2728",
                "username": "micomeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149040679",
                "name": "Maria sobreira",
                "username": "mcsobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161733828",
                "name": "Clube Porto Ferreira",
                "username": "portoferreirafc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317297856",
                "name": "Sab\u00e1 Nunes",
                "username": "SabaNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66169590",
                "name": "Victoria",
                "username": "vickalvernaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838153878247989249",
                "name": "Arnaldo",
                "username": "kikolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333030797",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "markim17cmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252774677",
                "name": "R\u00e1dio Continental",
                "username": "continental1520",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119772284",
                "name": "Adriano Bastos",
                "username": "adrianuuhl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164506497",
                "name": "\u00cdtalo Rodrigues",
                "username": "megaitalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26188256",
                "name": "Celso Silva",
                "username": "celsohl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228870545",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "makepeace4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505289130",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "raynniere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320927460",
                "name": "Diego Castro",
                "username": "DiiegoCastro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62100563",
                "name": "phillcorplay",
                "username": "phillcorplay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54228724",
                "name": "Acesso MTV",
                "username": "acesso_mtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58027218",
                "name": "Lukas Pedruzzi \ud83d\udcbd",
                "username": "druzziphotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268199480588935171",
                "name": "Matheus Moreira",
                "username": "_matheusme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109337540",
                "name": "Fernandinha.",
                "username": "pelulife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346976523",
                "name": ".",
                "username": "fernandadopelu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105616942919020544",
                "name": "jefe",
                "username": "rocksac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523912337",
                "name": "Unbounded Love \u2661",
                "username": "lanza_bundudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446275192",
                "name": "gdfg",
                "username": "euteamopedrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183778113345544192",
                "name": "Japa",
                "username": "thaycaroliine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80300837",
                "name": "Andressa",
                "username": "Andressa_Allves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524513234",
                "name": "Pedro Gabriel Lanza",
                "username": "ILoveULanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64094194",
                "name": "InfinitThomas",
                "username": "laramoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8333792",
                "name": "bruna",
                "username": "bruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162198271",
                "name": "Ana Lu\u00edza",
                "username": "AnaLuiza_Couto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254586972",
                "name": "Ana Carolina Caetano",
                "username": "eucarolcaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48131021",
                "name": "Diego",
                "username": "Diego_Dener",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52785173",
                "name": "Ivanei Silveira",
                "username": "IvaneiSilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272707068",
                "name": "Game Over BR",
                "username": "GameOver_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229164059",
                "name": "Ellen",
                "username": "_ellen8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270146647",
                "name": "Rafa Magalh\u00e3es",
                "username": "Raafak3_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252053084",
                "name": "CVB Campos do Jord\u00e3o",
                "username": "CVBCamposJordao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256139114",
                "name": "Luiza  de Oliveira",
                "username": "luizaaoliveirax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288298197",
                "name": "Lucca Mascarenhas",
                "username": "luccamascarenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330336333",
                "name": "Luanna Mascherin",
                "username": "LuuMascherin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310444497",
                "name": "Matheus Crivellari",
                "username": "Crivellari12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97919847",
                "name": "Bem na Net",
                "username": "bemnanetcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283617680",
                "name": "Montes Claros - MG",
                "username": "blogmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74016836",
                "name": "Gilmara Oliveira",
                "username": "gilmarte76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81938215",
                "name": "Luddy",
                "username": "lu_ddy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245787794",
                "name": "Fazeres do Brasil",
                "username": "fazeresdobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254612726",
                "name": ".",
                "username": "rrumineno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51034471",
                "name": "Guia Assis Network",
                "username": "guiaassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20791743",
                "name": "Suellen .",
                "username": "suellenmmedina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45001998",
                "name": "Tiago  Rodrigues",
                "username": "Tiago_uzl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191260880",
                "name": "Douglas Raimund\u00e3o \u2720",
                "username": "ramundao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63488574",
                "name": "Paulo Soares",
                "username": "papaulouzl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95532326",
                "name": "Green Vision",
                "username": "GreenVisionIPV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18025537",
                "name": "Algarve",
                "username": "Algarve_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213279552",
                "name": "Centro Terra Viva",
                "username": "ctvmozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131639484",
                "name": "Moto Viagem Americas",
                "username": "motoamericas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322744",
                "name": "Fernanda Kraemer",
                "username": "kraemer_cracker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95186963",
                "name": "Marina PK",
                "username": "MarinaPK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287962329850744832",
                "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91",
                "username": "bel__lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301148154",
                "name": "Hotel Gali Palace",
                "username": "HotelFallsGalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77332298",
                "name": "l\u00ea. \u270c",
                "username": "_Leandrofeliix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67779548",
                "name": "F\u00e1tima Cerqueira",
                "username": "frocfroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170401589",
                "name": "lucas",
                "username": "iPowerBoylieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74270418",
                "name": "Naathy",
                "username": "nathygsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244354737",
                "name": "Kpop_Minas",
                "username": "Kpop_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294986707",
                "name": "Wesley Bonfim \u03df",
                "username": "wesleybonfiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386226542",
                "name": "' _______Gabriel !",
                "username": "mudinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232349256",
                "name": "Davysson",
                "username": "davysson1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110355818006884353",
                "name": "--",
                "username": "vovo_panico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326975872",
                "name": "priscila da silva mo",
                "username": "priscilinhhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26755498",
                "name": "Augusto Ribeiro",
                "username": "_augusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41839328",
                "name": "Max da Mata",
                "username": "maxdamata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68040123",
                "name": "\u2652\u3000D\u03b1ni\u03b5ll\u03b5 F\u03b5rr\u03b5ir\u03b1'",
                "username": "Daniellicious07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73101968",
                "name": "Di\u00e1rio de Ceil\u00e2ndia",
                "username": "diarioceilandia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18614885",
                "name": "Portal Brazl\u00e2ndia",
                "username": "brazlandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74552887",
                "name": "\u265a Hudson Helder \u265a",
                "username": "hudson_helder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125773126",
                "name": "Thiango",
                "username": "Thi_ango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79017997",
                "name": "Daniel Mescouto \u2139",
                "username": "DanielMescouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4728325882",
                "name": "manifeste.se",
                "username": "manifeste_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180377941",
                "name": "Rodolfo Almeida",
                "username": "rodolfovalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204936618",
                "name": "#ExaltaPraSempre \u2665",
                "username": "Exaltadoos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56136019",
                "name": "Alan",
                "username": "alanmulungu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242443759",
                "name": "b\u00ea :3",
                "username": "Lanzameuconfeti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17977250",
                "name": "Diogenes Moura",
                "username": "josediogenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137496359",
                "name": "Leonardo Gehring",
                "username": "paveoupacome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29079353",
                "name": "Denise Carvalho",
                "username": "DeniseCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266107943",
                "name": "Parque Estadual Mata dos Godoy \ud83c\udf33\ud83d\udc3e\ud83e\udda1",
                "username": "pematadosgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148504367",
                "name": "Rafael Monteiro",
                "username": "Rafamonteir02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82938101",
                "name": "Ricardo Sim\u00f5es",
                "username": "RicardoASimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220057662",
                "name": "Jessie and Bia",
                "username": "Biebs_Passione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186665178",
                "name": "Maria Gabriela  \ud83d\udc9b",
                "username": "gabisalomon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200240497",
                "name": "B",
                "username": "bernardovieeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019683795472125954",
                "name": "\u0280\u0473\u0257\u0280\u026a\u0262\u0473",
                "username": "Rodriigo_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73144454",
                "name": "s h a n d r y l l",
                "username": "Shandryll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333381718",
                "name": "Lagoa Termas Parque",
                "username": "LagoaParque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199121408",
                "name": "Rodrigo Medeiros",
                "username": "Rodriigom4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118429848",
                "name": "Grupo Revela\u00e7\u00e3o",
                "username": "Revelacaoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256673163",
                "name": "Pedro Reis",
                "username": "PedroUFT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128690551",
                "name": "BALAN\u00c7O GERAL TO",
                "username": "balancogeralto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104279380",
                "name": "Festival Jazz&Blues",
                "username": "jazzebluesce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2953734918",
                "name": "Henrique Guimar\u00e3es ",
                "username": "LhGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59107081",
                "name": "Felipe Chemale",
                "username": "felipechemale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134849531",
                "name": "Fl\u00e1via Tavares",
                "username": "flaviactavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201389400",
                "name": "Diego Zanchetta",
                "username": "diegozanchetta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35537374",
                "name": "Edison Veiga",
                "username": "edisonveiga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35267928",
                "name": "Vicente Seda GE",
                "username": "vicenteseda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59106832",
                "name": "Renato Nalini",
                "username": "renatonalini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "382724731",
                "name": "Trampos Verdes",
                "username": "TramposVerdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164051750",
                "name": "Evandro Costa",
                "username": "evandrocostarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827220614045908996",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "RodolfoTwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880981",
                "name": "Jornal \u00c9 S\u00e3o Paulo",
                "username": "JornalESaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73363564",
                "name": "Jos\u00e9 Varella",
                "username": "zevarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321994644",
                "name": "Brasil Aberto",
                "username": "Brasil_Aberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102674257",
                "name": "Skol Folia",
                "username": "skol_folia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326849840",
                "name": "Bianca Ven\u00e2ncio",
                "username": "BabiiMattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281716754",
                "name": "Enrique Chiquiloff",
                "username": "e_chiquiloff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968017248689577985",
                "name": "Bieel_22",
                "username": "22Bieel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263823718",
                "name": "DESATIVADO !",
                "username": "vaibredinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140599154",
                "name": "Bernadete",
                "username": "DeteFernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47929067",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafaffmilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39761179",
                "name": "Gustavo Dayrell",
                "username": "gudayrell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172353173",
                "name": "M \u03b1 \u03b1 y \u03b1 r \u03b1 \u00b0",
                "username": "MaaH_Damasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31373904",
                "name": "Duarte Nuno Campos",
                "username": "duarteAKAdum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138400651",
                "name": "Ponto a Ponto Tour",
                "username": "pontoapontotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112588145",
                "name": "Renata Magalh\u00e3es",
                "username": "ReHMagalhaes13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58237276",
                "name": "T_AMO_DEMOCRACIA",
                "username": "CamilaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65660886",
                "name": "Jornal da Parnaiba",
                "username": "jornaldaparnaib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47612580",
                "name": "SiMarcellino \uf8ff",
                "username": "SiMarcellinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187957576",
                "name": "ivy valera",
                "username": "iveevalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329949150",
                "name": "Carlos Ribeiro",
                "username": "crribeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207492106",
                "name": "Lenon Pires",
                "username": "Lenon_l1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321612762",
                "name": "g\u03b1b\u0ab0i\u0aef\u2113\u03b1 3",
                "username": "gabrieladelgad9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305568463",
                "name": "Gustavo Soares",
                "username": "gugweasley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2363952088",
                "name": "nands \u273e",
                "username": "nandaaleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89968205",
                "name": "layane C de castro",
                "username": "lay_castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85567967",
                "name": "Adriana Almirante",
                "username": "Driialmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26023323",
                "name": "Almir Vieira",
                "username": "AlmirVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145264800",
                "name": "Igor Fernandes",
                "username": "igor_chapahalls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157080965",
                "name": "Fabiana Sim\u00f5es",
                "username": "_fabisimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190992469",
                "name": "Lost again with no surprises \ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f",
                "username": "camimeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283199325",
                "name": "Fe Tolentino",
                "username": "fetolentino_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52597323",
                "name": "a Neca real oficial",
                "username": "sweetfille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210536054",
                "name": "mabi \ud83c\udf3b",
                "username": "gabrielaflag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42244013",
                "name": "ex-prefeitoagmon",
                "username": "prefeitoagmon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55888558",
                "name": "Monique",
                "username": "moniquearj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65918205",
                "name": "Andrea",
                "username": "andreablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45405037",
                "name": "mina do @lucasfresno",
                "username": "suiicidegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237855335",
                "name": "UmLance \u2661",
                "username": "UmLanceComCine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119127876",
                "name": "Wallyson Torres",
                "username": "wallyson_firma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155253677",
                "name": "robin \ud83e\udd8b",
                "username": "howimetyrpotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141429203",
                "name": "Mariana Rios",
                "username": "rios_mariana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26261152",
                "name": "Vladimir Bacaicoa \uf8ff",
                "username": "vladbacaicoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255686698",
                "name": "Danillo.",
                "username": "danilloshh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275265312",
                "name": "camila gabriela!",
                "username": "_milagabrielaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66814375",
                "name": "Th!@G0 S!lV@",
                "username": "cantorthiagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332050629",
                "name": "Rafael Araujo",
                "username": "RafaeelAraaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94448702",
                "name": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c",
                "username": "fcbandacine_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119881872",
                "name": "Prensa Latina",
                "username": "PrensaLatina_cu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119990245",
                "name": "Manuela L. Sampaio",
                "username": "manuuusampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67727696",
                "name": "Raniere Barbosa",
                "username": "RaniereBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88491426",
                "name": "S\u00e9rgio Romero",
                "username": "SergioRomero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70492320",
                "name": "Douglas Fernandes",
                "username": "DouglasLivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203306354",
                "name": "Solidaridad con Cuba",
                "username": "solivzlacuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318572981",
                "name": "camila corr\u00eaa",
                "username": "camila_014",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "91897938506289153",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5bttufnd5lc2xps7nxu9ywftmwwwhp",
        "oldest_id": "90104551142723584",
        "result_count": 500
    }
}