{
    "data": [
        {
            "author_id": "59110222",
            "created_at": "2011-12-05T21:53:35.000Z",
            "id": "143810271918555136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vai haver o Manifesto da Capivara em defesa do Parque Nacional, em S. Raimundo Nonato. Precisamos defender nosso patrim\u00f4nio."
        },
        {
            "author_id": "264311778",
            "created_at": "2011-12-05T21:52:43.000Z",
            "id": "143810056465547264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica tem aula pr\u00e1tica no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/CTYEGqoZ"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-12-05T21:28:47.000Z",
            "id": "143804032782319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma leva m\u00fasica de qualidade ao Parque Municipal no domingo: Projeto \u0093Acorde para a Natureza\" http://t.co/aehEyCGF"
        },
        {
            "author_id": "115031709",
            "created_at": "2011-12-05T21:28:20.000Z",
            "id": "143803916847554560",
            "in_reply_to_user_id": "254234182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Theuziitz HAHAHA nao po... eu to no parque municipal esperando dar a hora de assistir a pe\u00e7a de um amigo, eu saio as 18 lembra?"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2011-12-05T21:22:59.000Z",
            "id": "143802573848199168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera mat\u00e9ria alucinante do Adventure Zone - novo big wall na Floresta da Tijuca!! Pelas fotos a via \u00e9 linda!... http://t.co/B9nd5bpI"
        },
        {
            "author_id": "173268012",
            "created_at": "2011-12-05T21:20:37.000Z",
            "id": "143801974985457664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e n\u00e3o deixou eu ir pro parque municipal que porra ;@"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2011-12-05T21:17:37.000Z",
            "id": "143801219570343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Sempma leva m\u00fasica de qualidade ao Parque Municipal no domingo http://t.co/QBZC7apQ"
        },
        {
            "author_id": "226456652",
            "created_at": "2011-12-05T21:13:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "838239876319436801",
                        "start": 0,
                        "username": "__itsisabela"
                    }
                ]
            },
            "id": "143800231081938946",
            "in_reply_to_user_id": "151187556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__ItsIsabela @ThomasWeakness eu tbm nunca vou. Fui nakele qe conheci vc e no do parque municipal . Os encontro \u00e9 so no Del rey \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2011-12-05T20:57:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "143796109905633280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/5sNLG7UG"
        },
        {
            "author_id": "77229070",
            "created_at": "2011-12-05T20:57:03.000Z",
            "id": "143796045913128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma leva m\u00fasica de qualidade ao Parque Municipal no domingo. http://t.co/OwekQYVQ"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-12-05T20:27:24.000Z",
            "id": "143788583239692288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais visitantes do que em 2010 http://t.co/jwKSRcEe"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2011-12-05T20:21:41.000Z",
            "id": "143787145285476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALEM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/PB7RJRIb"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-12-05T20:18:00.000Z",
            "id": "143786218096828417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais visitantes do que em 2010: 05/12/2011 - Faltando 25 dias para terminar... http://t.co/BtMhfyqy"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2011-12-05T20:16:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "143785945844563968",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj CBN: Choque de ordem do Parque Estadual da Costa do Sol http://t.co/rIqmCbTS"
        },
        {
            "author_id": "379508963",
            "created_at": "2011-12-05T20:07:54.000Z",
            "id": "143783675862061056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALEM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/1aEhamfx"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2011-12-05T20:06:07.000Z",
            "id": "143783229747507200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALEM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/NVZ43uG1"
        },
        {
            "author_id": "69340620",
            "created_at": "2011-12-05T20:05:00.000Z",
            "id": "143782945591799808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia http://t.co/CY0jDgzv"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2011-12-05T20:01:47.000Z",
            "id": "143782139144577024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais visitantes do que em 2010: O movimento di\u00e1rio de turistas ainda deve a... http://t.co/mlKh1WbB"
        },
        {
            "author_id": "215251021",
            "created_at": "2011-12-05T20:00:40.000Z",
            "id": "143781854049349632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALEM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/qxSo080W"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2011-12-05T19:57:52.000Z",
            "id": "143781150148661248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALEM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-f... http://t.co/GtrgNBrF"
        },
        {
            "author_id": "28977927",
            "created_at": "2011-12-05T19:57:19.000Z",
            "id": "143781014450352129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Big Wall no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/D7HCsmYc"
        },
        {
            "author_id": "367325621",
            "created_at": "2011-12-05T19:54:18.000Z",
            "id": "143780255537180674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALEM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/mvOwAx5i"
        },
        {
            "author_id": "74013971",
            "created_at": "2011-12-05T19:49:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1092782844479528961",
                        "start": 79,
                        "username": "kiko_araujo"
                    }
                ]
            },
            "id": "143779082386161665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo big wall no Rio de Janeiro!!!! | Adventure Zone http://t.co/NKZQ1xWh (via @Kiko_Araujo)"
        },
        {
            "author_id": "215251021",
            "created_at": "2011-12-05T19:47:10.000Z",
            "id": "143778458537967617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALE-AM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/rt79U5FQ"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2011-12-05T19:46:52.000Z",
            "id": "143778382646231040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALEM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/Q5GlU8Pn"
        },
        {
            "author_id": "153234286",
            "created_at": "2011-12-05T19:46:17.000Z",
            "id": "143778238441865216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALEM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/crZjQ24D"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2011-12-05T19:45:59.000Z",
            "id": "143778162025828352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALEM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/ylu5hofm"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2011-12-05T19:45:40.000Z",
            "id": "143778083340685312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALEM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/AwGAXZVG"
        },
        {
            "author_id": "363892878",
            "created_at": "2011-12-05T19:45:32.000Z",
            "id": "143778047424872448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALEM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/hGDTBjss"
        },
        {
            "author_id": "85547126",
            "created_at": "2011-12-05T19:42:01.000Z",
            "id": "143777163227832320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT REP\u00d3RTER \u2013 23h45 - Equipe acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti"
        },
        {
            "author_id": "172102265",
            "created_at": "2011-12-05T19:37:36.000Z",
            "id": "143776053184307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva - Parque Nacional de Itatiaia - RJ http://t.co/4dGBvVmB"
        },
        {
            "author_id": "243234584",
            "created_at": "2011-12-05T19:36:11.000Z",
            "id": "143775693849899012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Parque Nacional  @ Pra\u00e7a do Complexo Cultural da Rep\u00fablica http://t.co/lFDJCY7U"
        },
        {
            "author_id": "105527928",
            "created_at": "2011-12-05T19:35:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "90541504",
                        "start": 0,
                        "username": "anixaescher"
                    }
                ]
            },
            "id": "143775433446535168",
            "in_reply_to_user_id": "90541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anixaescher uma q fica em frente ao parque nacional de denuas, Caryl... Chale familiar"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2011-12-05T19:25:23.000Z",
            "id": "143772975416619009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos locais mais impressionantes do Brasil. Sendo uma Reserva Biol\u00f3gica, o turismo n\u00e3o \u00e9 permitido. http://t.co/mzJAcvCV"
        },
        {
            "author_id": "110481706",
            "created_at": "2011-12-05T19:20:49.000Z",
            "id": "143771829289496576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora todos que freq\u00fcentam a Academia ter\u00e3o direito aos SOS Unimed \u00c1rea Protegida. http://t.co/v5Exk5qU"
        },
        {
            "author_id": "41691712",
            "created_at": "2011-12-05T19:14:55.000Z",
            "id": "143770342488424448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALEM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s. Leia mais no site: http://t.co/zH5wYTxw"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2011-12-05T19:07:43.000Z",
            "id": "143768528904916993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma riqueza amea\u00e7ada: a \u00fanica reserva biol\u00f3gica do Maranh\u00e3o guarda esp\u00e9cies end\u00eamicas e outras ainda desconhecidas http://t.co/najd6Wxt"
        },
        {
            "author_id": "407268632",
            "created_at": "2011-12-05T18:44:50.000Z",
            "id": "143762773342556161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser comprado pela internet http://t.co/2TtqVE3C"
        },
        {
            "author_id": "414959829",
            "created_at": "2011-12-05T18:29:31.000Z",
            "id": "143758915547561985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque ganhar\u00e1 uma \u00e1rea de sete hectares, isso representa 33% a mais na \u00e1rea total da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-12-05T18:16:00.000Z",
            "id": "143755517964193792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional fala sobre instala\u00e7\u00e3o de publicidade nas Cataratas: http://t.co/oYTg5c8j"
        },
        {
            "author_id": "220500407",
            "created_at": "2011-12-05T18:15:41.000Z",
            "id": "143755434753409024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia http://t.co/iDMJe0Ee"
        },
        {
            "author_id": "67319694",
            "created_at": "2011-12-05T17:24:59.000Z",
            "id": "143742675311529985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de m\u00e1quinas e ve\u00edculos da Prefeitura do Arroio do Silva foi realizado hoje pela manh\u00e3 no Parque Municipal da Secretaria de Obras"
        },
        {
            "author_id": "44728722",
            "created_at": "2011-12-05T17:11:59.000Z",
            "id": "143739404542943232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, no SBT Rep\u00f3rter: A gde migra\u00e7\u00e3o pelo Parque Nacional do Serengueti.\nUma impressionante e longa viagem de volta para casa."
        },
        {
            "author_id": "364253525",
            "created_at": "2011-12-05T17:11:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "122190905",
                        "start": 3,
                        "username": "1000dias"
                    }
                ]
            },
            "id": "143739269305991168",
            "in_reply_to_user_id": "122190905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1000dias Lindo dia de sol e praia para por o p\u00e9 na estrada para a montanha!?!? Rumo ao Parque Nacional Chirrip\u00f3 #CostaRica"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2011-12-05T17:09:20.000Z",
            "id": "143738739246641152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo dia de sol e praia para por o p\u00e9 na estrada para a montanha!?!? Rumo ao Parque Nacional Chirrip\u00f3 #CostaRica"
        },
        {
            "author_id": "60905518",
            "created_at": "2011-12-05T17:04:38.000Z",
            "id": "143737554670338048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, a Com de Meio Ambiente vai debater, \u00e0s 10h, a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Serra da Cal\u00e7ada http://t.co/TDTOGuiS Todos convidados"
        },
        {
            "author_id": "118140835",
            "created_at": "2011-12-05T16:53:08.000Z",
            "id": "143734663616274432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti / E voc\u00ea a\u00ed ainda falando de Brasileir\u00e3o. Me poupe"
        },
        {
            "author_id": "67386802",
            "created_at": "2011-12-05T16:50:57.000Z",
            "id": "143734110274330624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog da Janga - : SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti http://t.co/FhWdF0I7"
        },
        {
            "author_id": "210685754",
            "created_at": "2011-12-05T16:28:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "211385434",
                        "start": 121,
                        "username": "MoroZAssessoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "143728584954085378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e \u2026 http://t.co/VA2HwOKk via @MoroZAssessoria"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2011-12-05T16:24:12.000Z",
            "id": "143727382317109248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/elsPjlMA"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2011-12-05T16:23:45.000Z",
            "id": "143727268320120832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) (Av. Pres. Wilson, Sem Numero, Posto 1, Santos) http://t.co/eRGESb3q"
        },
        {
            "author_id": "109245558",
            "created_at": "2011-12-05T15:58:12.000Z",
            "id": "143720835658690562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u tem processo entre ambientalistas e defensores da rodovia (Portal Biologia)... http://t.co/83oF01MF"
        },
        {
            "author_id": "41411550",
            "created_at": "2011-12-05T15:58:11.000Z",
            "id": "143720834761105409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u tem processo entre ambientalistas e defensores da rodovia (Portal Biologia)... http://t.co/DRlkOPRp"
        },
        {
            "author_id": "251069637",
            "created_at": "2011-12-05T15:39:19.000Z",
            "id": "143716085940764672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O alunos e C&A.... Festa de Confraterniza\u00e7\u00e3o do Y\u00e1zigi dia 18/12 na Esta\u00e7ao ecol\u00f3gica Mina D'\u00c1gua"
        },
        {
            "author_id": "164719131",
            "created_at": "2011-12-05T15:36:56.000Z",
            "id": "143715485794570241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/QvF12kQI"
        },
        {
            "author_id": "98641812",
            "created_at": "2011-12-05T15:36:28.000Z",
            "id": "143715370061144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira ocorr\u00eancia registrada de Flamingos Chilenos em Canan\u00e9ia. http://t.co/GkNs3jJr No caminho para o Parque Estadual da Ilha do Cardoso"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2011-12-05T15:17:30.000Z",
            "id": "143710594460160001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semarh inicia plantio de mudas no Parque Estadual Jo\u00e3o Leite http://t.co/d8cceN5B"
        },
        {
            "author_id": "50649036",
            "created_at": "2011-12-05T14:44:54.000Z",
            "id": "143702389885644800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recomenda cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de resqu\u00edcios da Mata Atl\u00e2ntica: MP recomenda cria\u00e7\u00e3o de unidade ... http://t.co/2AQQ2hsm"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-12-05T14:44:53.000Z",
            "id": "143702387444547585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s: MP recomenda cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de resqu\u00edcios da Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/SObjEItp"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2011-12-05T14:43:43.000Z",
            "id": "143702092870189056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recomenda cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de resqu\u00edcios da Mata Atl\u00e2ntica - http://t.co/Ksd8wkTr"
        },
        {
            "author_id": "165876405",
            "created_at": "2011-12-05T14:26:42.000Z",
            "id": "143697812339695616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter desvenda o Parque Nacional do Serengueti. http://t.co/gOGbctLj"
        },
        {
            "author_id": "387815793",
            "created_at": "2011-12-05T14:21:00.000Z",
            "id": "143696377225035776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque: Parque Estadual da Serra do Mar realiza a\u00e7\u00e3o solid\u00e1ria http://t.co/1asvUh3j #destaque"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2011-12-05T14:12:00.000Z",
            "id": "143694111134851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/Wk1hl8I0 #RS"
        },
        {
            "author_id": "250580998",
            "created_at": "2011-12-05T13:57:17.000Z",
            "id": "143690407497310208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e ... - Stuttgarter Blatt http://t.co/YphXEs8T"
        },
        {
            "author_id": "42647190",
            "created_at": "2011-12-05T13:37:11.000Z",
            "id": "143685348256530432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 http://t.co/GCjplXuK Sem Mais!!"
        },
        {
            "author_id": "135187038",
            "created_at": "2011-12-05T13:22:53.000Z",
            "id": "143681750315450368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O NOSSO PASSEIO CICL\u00cdSTICO DO PARQUE ESTADUAL DO TAINHAS\nVideo por Ewerton Dias http://t.co/W8Jqw2zY"
        },
        {
            "author_id": "135187038",
            "created_at": "2011-12-05T13:21:19.000Z",
            "id": "143681355056812033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O NOSSO PASSEIO CICL\u00cdSTICO DO PARQUE ESTADUAL DO TAINHAS. http://t.co/vm0SGTz2"
        },
        {
            "author_id": "426673889",
            "created_at": "2011-12-05T13:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "452994889",
                        "start": 0,
                        "username": "pmjponline"
                    }
                ]
            },
            "id": "143676018803224576",
            "in_reply_to_user_id": "42877829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pmjponline derramando detritos sanit\u00e1rios a c\u00e9u aberto causando mau cheiro e contamina\u00e7\u00e3o do solo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "295378577",
            "created_at": "2011-12-05T12:56:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "211385434",
                        "start": 121,
                        "username": "MoroZAssessoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "143675149542113281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e \u2026 http://t.co/3RVhd0hQ via @MoroZAssessoria"
        },
        {
            "author_id": "112516577",
            "created_at": "2011-12-05T12:48:42.000Z",
            "id": "143673147881816064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Vila de An\u00e3 fez um v\u00eddeo educativo que serve n\u00e3o apenas pra quem vive na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns, mas pra todo mundo..."
        },
        {
            "author_id": "135747401",
            "created_at": "2011-12-05T12:47:09.000Z",
            "id": "143672759409586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe est\u00e1 a caminho do Instituto Homem Pantaneiro - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Engenheiro Eliezer Batista."
        },
        {
            "author_id": "231132440",
            "created_at": "2011-12-05T12:44:16.000Z",
            "id": "143672031072890880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR- PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U VIRA BATALHA JUR\u00cdDICA ENTRE AMBIENTALISTAS http://t.co/1GuRMere"
        },
        {
            "author_id": "295378577",
            "created_at": "2011-12-05T12:28:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "211385434",
                        "start": 121,
                        "username": "MoroZAssessoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "143668134405079041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e \u2026 http://t.co/3RVhd0hQ via @MoroZAssessoria"
        },
        {
            "author_id": "364253525",
            "created_at": "2011-12-05T12:20:31.000Z",
            "id": "143666057201205248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? http://t.co/edGE5vHD"
        },
        {
            "author_id": "74167636",
            "created_at": "2011-12-05T12:14:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "236468277",
                        "start": 81,
                        "username": "AMMAGOIANIA"
                    }
                ]
            },
            "id": "143664578130214913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Precisamos de limpeza urgente do Parque Municipal do Conjunto Itatiaia. @AMMAGOIANIA  e Comurg, deem uma olhadinha na \u00e1rea!"
        },
        {
            "author_id": "60912625",
            "created_at": "2011-12-05T12:02:07.000Z",
            "id": "143661426001707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os comemora 72 anos de hist\u00f3ria. http://t.co/0pdMCqzq"
        },
        {
            "author_id": "178397310",
            "created_at": "2011-12-05T11:55:46.000Z",
            "id": "143659825933463552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fazendo folder pro Parque Estadual de Charapacu-Afu\u00e1 ... Muito bonito o lugar..."
        },
        {
            "author_id": "209221684",
            "created_at": "2011-12-05T11:54:46.000Z",
            "id": "143659574480732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea quer deixar o seu natal mais encantado, h\u00e1 uma vila no Parque Municipal esperando a sua visita ;) http://t.co/XSFTyDnc"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-12-05T11:53:54.000Z",
            "id": "143659359216480256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista ecoL\u00d3GICA  | Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre am http://t.co/iY55OhOl"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2011-12-05T11:51:55.000Z",
            "id": "143658858232029184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u fala sobre projeto de comercializa\u00e7\u00e3o de publicidade nas Cataratas www.cbnfoz.com.br."
        },
        {
            "author_id": "147938721",
            "created_at": "2011-12-05T11:45:24.000Z",
            "id": "143657219815256064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os comemora 72 anos de hist\u00f3ria\n http://t.co/TlnWJxbT"
        },
        {
            "author_id": "90366975",
            "created_at": "2011-12-05T11:43:44.000Z",
            "id": "143656800200294400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitantes em novembro; alta de 7%: http://t.co/Adqu1NYy"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-12-05T11:41:25.000Z",
            "id": "143656214759346176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT@cbnfoz:Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u fala sobre projeto de comercializa\u00e7\u00e3o de publicidade nas Cataratas do Igua\u00e7u:www.cbnfoz.com.br."
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2011-12-05T11:41:05.000Z",
            "id": "143656129875017728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[RJ-07/12] INEA promove consulta p\u00fablica para o Parque Estadual da Serra Pelada http://t.co/I8q4z1dO"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-12-05T11:40:52.000Z",
            "id": "143656076162768896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u fala sobre projeto de comercializa\u00e7\u00e3o de publicidade nas Cataratas do Igua\u00e7u - www.cbnfoz.com.br."
        },
        {
            "author_id": "80090087",
            "created_at": "2011-12-05T11:23:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "269805182",
                        "start": 85,
                        "username": "Br_Imperdivel"
                    }
                ]
            },
            "id": "143651608339816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[Foto] Cachoeira do Parque Municipal de Belo Horizonte (MG) http://t.co/hSorQcDb via @br_imperdivel"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2011-12-05T11:18:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "284514417",
                        "start": 4,
                        "username": "zebetomaciel"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "61868251",
                        "start": 22,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "143650536506396672",
            "in_reply_to_user_id": "284514417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT .@zebetomaciel RT .@Boca_Maldita Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica - http://t.co/5IGMribW"
        },
        {
            "author_id": "168207662",
            "created_at": "2011-12-05T11:05:44.000Z",
            "id": "143647236658704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Serengueti \u00e9 o destaque do SBT Rep\u00f3rter http://t.co/mDdfX9o9"
        },
        {
            "author_id": "15456261",
            "created_at": "2011-12-05T11:01:22.000Z",
            "id": "143646135590985728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defens http://t.co/MAwH7NC1"
        },
        {
            "author_id": "124611664",
            "created_at": "2011-12-05T10:58:57.000Z",
            "id": "143645526930358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Serengueti \u00e9 o destaque do SBT Rep\u00f3rter http://t.co/rLj07Nu6"
        },
        {
            "author_id": "146573698",
            "created_at": "2011-12-05T10:58:56.000Z",
            "id": "143645524296347648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Serengueti \u00e9 o destaque do SBT Rep\u00f3rter http://t.co/c7f1QJ2S"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2011-12-05T10:56:07.000Z",
            "id": "143644817145085952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 - autorizada cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres :: Not\u00edcias JusBrasil http://t.co/Kq0Kd28R via @PortalJusBrasil"
        },
        {
            "author_id": "96046337",
            "created_at": "2011-12-05T10:49:56.000Z",
            "id": "143643260177489920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 de n\u00e3o ter que aturar piadinhas idiotas dos torcedores do time do parque municipal ja esta otimoo"
        },
        {
            "author_id": "284407056",
            "created_at": "2011-12-05T10:45:28.000Z",
            "id": "143642137274228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti http://t.co/SiRUXD7X"
        },
        {
            "author_id": "284514417",
            "created_at": "2011-12-05T10:22:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "61868251",
                        "start": 4,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "143636388561170433",
            "in_reply_to_user_id": "61868251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT .@Boca_Maldita Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica - http://t.co/cpeedvo9"
        },
        {
            "author_id": "57204622",
            "created_at": "2011-12-05T10:09:25.000Z",
            "id": "143633061580513281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEF apresenta nesta ter\u00e7a Plano de Manejo do Parque Estadual Mata do Limoeiro em Ipoema http://t.co/vTTsTWik"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-12-05T10:06:37.000Z",
            "id": "143632356710948864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodo... http://t.co/ThKdsA7q"
        },
        {
            "author_id": "17646532",
            "created_at": "2011-12-05T10:06:04.000Z",
            "id": "143632221784387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica boa pra quem est\u00e1 em Teres\u00f3polis: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, que completou 72 anos! http://t.co/LWkGITwz"
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2011-12-05T09:58:29.000Z",
            "id": "143630310054174720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vai come\u00e7ar pela Praia das Conchas, em Cabo Frio, o choque de ordem no Parque Estadual da Costa do Sol, criado em abril."
        },
        {
            "author_id": "248321659",
            "created_at": "2011-12-05T09:27:48.000Z",
            "id": "143622591393968128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defens http://t.co/rgpACtIp"
        },
        {
            "author_id": "255693871",
            "created_at": "2011-12-05T09:27:29.000Z",
            "id": "143622512301973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia http://t.co/y1TWkr0m"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2011-12-05T09:27:29.000Z",
            "id": "143622512268410880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia http://t.co/TLEeDKdW"
        },
        {
            "author_id": "80696852",
            "created_at": "2011-12-05T09:26:19.000Z",
            "id": "143622215986978816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batida entre dois carros de passeio deixa o transito lento na Andradas ao lado do parque Municipal. Sentido centro/bairros. @RadarBlitzBH"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-05T09:18:18.000Z",
            "id": "143620199826997248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2011-12-05T08:22:25.000Z",
            "id": "143606137151963137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Saiba por que a Pedra Azul, no Esp\u00edrito Santo, muda de cor http://t.co/oLjRMTjv"
        },
        {
            "author_id": "22370077",
            "created_at": "2011-12-05T08:08:51.000Z",
            "id": "143602721419821056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica\nhttp://t.co/Md4bzPEM"
        },
        {
            "author_id": "124846922",
            "created_at": "2011-12-05T05:27:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 1,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "143562170918117376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ngbrasil: No Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed a terra nunca descansa http://t.co/P1Up3QOz\u201d"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-12-05T05:15:16.000Z",
            "id": "143559038876123136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed a terra nunca descansa http://t.co/8oX8ngeM"
        },
        {
            "author_id": "306597111",
            "created_at": "2011-12-05T04:10:01.000Z",
            "id": "143542617165139969",
            "in_reply_to_user_id": "83951593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leegelatti_ minha Banda vai tocar la no parque municipal , umas 13:00 , vai l\u00e1 ((:'"
        },
        {
            "author_id": "109245558",
            "created_at": "2011-12-05T03:02:25.000Z",
            "id": "143525603537195008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodo... http://t.co/Z3YSGNRI"
        },
        {
            "author_id": "41411550",
            "created_at": "2011-12-05T03:02:24.000Z",
            "id": "143525601947561985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodo... http://t.co/ylspuinK"
        },
        {
            "author_id": "51483030",
            "created_at": "2011-12-05T02:27:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "269805182",
                        "start": 85,
                        "username": "Br_Imperdivel"
                    }
                ]
            },
            "id": "143516856412684288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Foto] Cachoeira do Parque Municipal de Belo Horizonte (MG) http://t.co/jPjmGZTn via @br_imperdivel"
        },
        {
            "author_id": "16885547",
            "created_at": "2011-12-05T02:15:10.000Z",
            "id": "143513713935253505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O anuncio do SBT reporter: parque nacional do seringuete...entendi piriguety. T\u00f4 bem."
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2011-12-05T01:39:09.000Z",
            "id": "143504651780767744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia http://t.co/ycs81Csz"
        },
        {
            "author_id": "210217384",
            "created_at": "2011-12-05T01:15:52.000Z",
            "id": "143498789095870464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia http://t.co/qWPXbM3D"
        },
        {
            "author_id": "13821762",
            "created_at": "2011-12-05T01:04:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.83776663,
                        -24.5223695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f982944a8acffdbc"
            },
            "id": "143495814382223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que experi\u00eancia! Muito foda!  @ Petar - Parque Estadual Do Alto Ribeira http://t.co/3qFyzHvJ"
        },
        {
            "author_id": "330425602",
            "created_at": "2011-12-05T01:01:25.000Z",
            "id": "143495155540959232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia"
        },
        {
            "author_id": "144487221",
            "created_at": "2011-12-04T23:39:24.000Z",
            "id": "143474516130148352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/geeUOdQH"
        },
        {
            "author_id": "68818240",
            "created_at": "2011-12-04T23:39:12.000Z",
            "id": "143474465332932608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defens http://t.co/a117VQ4I"
        },
        {
            "author_id": "135978695",
            "created_at": "2011-12-04T23:37:41.000Z",
            "id": "143474082657218561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto Capivara em prol do Parque Nacional da Serra da Capivara, patrimonio cultural da humanidade pela UNESCO. Dia 06/12 \u00e0s 19h30,  CRM"
        },
        {
            "author_id": "219807783",
            "created_at": "2011-12-04T23:03:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "143465499248967680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfile do traje t\u00edpico da migs! @viviamoorim (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/jIQeE0v2"
        },
        {
            "author_id": "233034998",
            "created_at": "2011-12-04T22:53:45.000Z",
            "id": "143463024395698176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter: A migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti: O SBT Rep\u00f3rter desta segunda, 05 de dez... http://t.co/hDdsmyck"
        },
        {
            "author_id": "260446891",
            "created_at": "2011-12-04T22:51:14.000Z",
            "id": "143462393706582016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Arenitos do Parque Estadual de Vila Velha: uma proposta de interpreta\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/OnOXjE0u"
        },
        {
            "author_id": "64460534",
            "created_at": "2011-12-04T22:04:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.021241,
                        -12.14923251
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "143450745570734080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingueando (@ Parque Municipal de Barranco) [pic]: http://t.co/qvE7D6Tx"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-12-04T22:01:10.000Z",
            "id": "143449795044966401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: \nA constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km,... http://t.co/7OcZPE7U"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2011-12-04T21:45:59.000Z",
            "id": "143445971538419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica  - http://t.co/ahZDuFYg"
        },
        {
            "author_id": "56496926",
            "created_at": "2011-12-04T21:28:46.000Z",
            "id": "143441638423932928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha ver tamb\u00e9m: PARQUE MUNICIPAL DO MIND\u00da (OUTUBRO 2011) http://t.co/0v20LAWj"
        },
        {
            "author_id": "264488448",
            "created_at": "2011-12-04T21:14:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "143437995498942467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/8h845K9C"
        },
        {
            "author_id": "199950311",
            "created_at": "2011-12-04T20:40:30.000Z",
            "id": "143429491853758466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti: \n\nO SBT Rep\u00f3rt... http://t.co/s4PoAyc8"
        },
        {
            "author_id": "14560439",
            "created_at": "2011-12-04T20:28:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "15907720",
                        "start": 130,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "143426514371874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada - Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia | http://t.co/Llcm7aYr via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "33384024",
            "created_at": "2011-12-04T20:26:27.000Z",
            "id": "143425955174678528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/TWP4JJvy"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-12-04T20:25:17.000Z",
            "id": "143425662642958337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/Aez2m4Kc #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-12-04T20:25:17.000Z",
            "id": "143425661317545985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica:  http://t.co/b1Vm99Xi"
        },
        {
            "author_id": "55672230",
            "created_at": "2011-12-04T20:25:16.000Z",
            "id": "143425659404959745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica:  http://t.co/R4a0lOv3"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-12-04T20:10:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "358404715",
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "36010024",
                        "start": 55,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "143421819364450305",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #ESPIRITOSANTO | @mochileiroscom | parque nacional dos pont\u00f5es capixabas - es | http://t.co/u6LNJ9nD"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-12-04T20:10:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "358404715",
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "36010024",
                        "start": 55,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "143421819272183808",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #ESPIRITOSANTO | @mochileiroscom | parque nacional dos pont\u00f5es capixabas - es | http://t.co/oaQaOVz0"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-12-04T19:43:19.000Z",
            "id": "143415102375342080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Linha Verde: TAPAJ\u00d3S \u00c9 A FLORESTA NACIONAL MAIS PESQUISADA DO PA\u00cdS... http://t.co/wLsUuEjY"
        },
        {
            "author_id": "26653015",
            "created_at": "2011-12-04T19:23:11.000Z",
            "id": "143410033248571393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma ilha Reserva da Biosfera, Parque Nacional e que tem 300 cones vulcanicos !!!! Lanzarote !!"
        },
        {
            "author_id": "186884866",
            "created_at": "2011-12-04T18:34:47.000Z",
            "id": "143397855070134272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/ZyhOYKXu"
        },
        {
            "author_id": "185699468",
            "created_at": "2011-12-04T18:24:03.000Z",
            "id": "143395153409884160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo encontra caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia\nhttp://t.co/C3N7Wh3g"
        },
        {
            "author_id": "19647280",
            "created_at": "2011-12-04T18:15:43.000Z",
            "id": "143393055268024320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://t.co/rIIkiGS"
        },
        {
            "author_id": "26225298",
            "created_at": "2011-12-04T18:12:55.000Z",
            "id": "143392351971319808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rod. Imigrantes, Rod. Anchieta, Sao Bernardo Campo) http://t.co/0jPsCFjm"
        },
        {
            "author_id": "122362611",
            "created_at": "2011-12-04T17:52:43.000Z",
            "id": "143387269787684866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha ver tamb\u00e9m: PARQUE MUNICIPAL DO MIND\u00da (OUTUBRO 2011) http://t.co/T4QSAlXE"
        },
        {
            "author_id": "33379771",
            "created_at": "2011-12-04T17:39:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "143383894257958912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/YzxV7MKv"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-12-04T17:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "358404715",
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "302556418",
                        "start": 55,
                        "username": "Aventuramango"
                    }
                ]
            },
            "id": "143379037287489536",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #ESPIRITOSANTO | @aventuramango | informa\u00e7\u00f5es sobre o parque estadual de pedra | http://t.co/y1EKZbqg"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-12-04T17:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "358404715",
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "302556418",
                        "start": 55,
                        "username": "Aventuramango"
                    }
                ]
            },
            "id": "143379037119721472",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #ESPIRITOSANTO | @aventuramango | informa\u00e7\u00f5es sobre o parque estadual de pedra | http://t.co/yTopqnSu"
        },
        {
            "author_id": "330476894",
            "created_at": "2011-12-04T17:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1019803697197481985",
                        "start": 48,
                        "username": "MatheusDrummer1"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "632737241",
                        "start": 74,
                        "username": "darihh"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "343611556",
                        "start": 92,
                        "username": "Ottavio_Jordany"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "347480740",
                        "start": 125,
                        "username": "Barbarah_melo"
                    }
                ]
            },
            "id": "143375252314005505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acampados aqui no Parque Municipal #TocadaTigra @MatheusDrummer1 meu amor @darihh meu amigo @Ottavio_Jordany estamos aqui na @Barbarah_melo"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-12-04T16:50:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "358404715",
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "302556418",
                        "start": 55,
                        "username": "Aventuramango"
                    }
                ]
            },
            "id": "143371488240738304",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #ESPIRITOSANTO | @aventuramango | informa\u00e7\u00f5es sobre o parque estadual de ita\u00fa | http://t.co/wcIps8EC"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-12-04T16:50:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "358404715",
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "302556418",
                        "start": 55,
                        "username": "Aventuramango"
                    }
                ]
            },
            "id": "143371488026824704",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #ESPIRITOSANTO | @aventuramango | informa\u00e7\u00f5es sobre o parque estadual de ita\u00fa | http://t.co/DF29lcdo"
        },
        {
            "author_id": "8748302",
            "created_at": "2011-12-04T16:30:51.000Z",
            "id": "143366667647463424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/PVPraa25"
        },
        {
            "author_id": "222302868",
            "created_at": "2011-12-04T16:25:23.000Z",
            "id": "143365290896531456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias, Fatos e Dicas. Lollo na Web: Grupo encontra caracol albino em parque nacional d... http://t.co/rDaIh2Pw"
        },
        {
            "author_id": "316734235",
            "created_at": "2011-12-04T16:12:20.000Z",
            "id": "143362005913448449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de rodovia vira pol\u00eamica no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 1... http://t.co/0yJRlwFt"
        },
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2011-12-04T16:12:20.000Z",
            "id": "143362004609019904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de rodovia vira pol\u00eamica no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/FZmeZjex"
        },
        {
            "author_id": "34629153",
            "created_at": "2011-12-04T15:41:59.000Z",
            "id": "143354367507042304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rodovia RS 466, Canela) http://t.co/EinTbOqO"
        },
        {
            "author_id": "279737103",
            "created_at": "2011-12-04T15:35:15.000Z",
            "id": "143352674212003841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica !!! Niver do #Rafinha e do #vov\u00f4 !!!! Parab\u00e9ns amo vcs !! S2"
        },
        {
            "author_id": "51860018",
            "created_at": "2011-12-04T15:20:23.000Z",
            "id": "143348931022176257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT - SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti http://t.co/QjeoZ7sU"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-12-04T15:18:03.000Z",
            "id": "143348343521804290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia http://t.co/m6gRwgvO"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2011-12-04T15:14:51.000Z",
            "id": "143347539763146752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[RJ-07/12] INEA promove consulta p\u00fablica para o Parque Estadual da Serra Pelada http://t.co/I8q4z1dO"
        },
        {
            "author_id": "169911906",
            "created_at": "2011-12-04T15:13:46.000Z",
            "id": "143347268790128640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".: Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia http://t.co/KXjTmrvZ"
        },
        {
            "author_id": "359009730",
            "created_at": "2011-12-04T15:09:28.000Z",
            "id": "143346183828553728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei se fico feliz ou triste pela \"Vila dos Sonhos Coca-Cola\" desse ano ser no Parque Municipal e n\u00e3o na Pra\u00e7a do Papa..."
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2011-12-04T14:54:25.000Z",
            "id": "143342399358382080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que atravessa Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha entre ambientalistas e defensores da rodovia http://t.co/3NYbw7Fh"
        },
        {
            "author_id": "152244148",
            "created_at": "2011-12-04T14:54:01.000Z",
            "id": "143342295759065089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca completa 20 anos: http://t.co/L1YG7YAO"
        },
        {
            "author_id": "341574198",
            "created_at": "2011-12-04T14:47:05.000Z",
            "id": "143340552178499584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ultimas: Parque Nacional do Igua\u00e7u Estrada vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia"
        },
        {
            "author_id": "64679019",
            "created_at": "2011-12-04T14:36:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.873213,
                        -23.4974906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "143337794796916736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio em familia (@ Parque Municipal De Barueri) http://t.co/MTeTZZMs"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-12-04T14:31:25.000Z",
            "id": "143336608287031296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que atravessa Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha entre ambientalistas e defensores da rodovia: A con... http://t.co/XOrdjfTq"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2011-12-04T14:31:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "143336606512848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Estrada que atravessa Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha entre ambientalistas e... http://t.co/hoCddEGh via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "54576218",
            "created_at": "2011-12-04T14:23:15.000Z",
            "id": "143334555322032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti: O SBT Rep\u00f3rter desta ... http://t.co/Uo4OojJ2"
        },
        {
            "author_id": "181769486",
            "created_at": "2011-12-04T14:17:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "143333167112261633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 3 others http://t.co/ydPXAdqu"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2011-12-04T14:16:50.000Z",
            "id": "143332940707930112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica - Terra Brasil http://t.co/v2kp2zat"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2011-12-04T14:15:31.000Z",
            "id": "143332606929412098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti http://t.co/dediYLGA"
        },
        {
            "author_id": "391519044",
            "created_at": "2011-12-04T14:15:30.000Z",
            "id": "143332606249943041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti: O SBT Rep\u00f3rter desta ... http://t.co/gh0AB4iH"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-12-04T14:15:30.000Z",
            "id": "143332605222338560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti http://t.co/ACWJyTrG"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2011-12-04T14:15:30.000Z",
            "id": "143332602911268864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti: O SBT... http://t.co/tLz5M0IJ #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2011-12-04T14:15:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "143332602152103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti: O ... http://t.co/9QTmaFyU Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "252813164",
            "created_at": "2011-12-04T14:15:29.000Z",
            "id": "143332600788946945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti: O SBT Rep\u00f3rter desta ... http://t.co/IpbvhsM0"
        },
        {
            "author_id": "148469099",
            "created_at": "2011-12-04T14:15:28.000Z",
            "id": "143332596296851456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti http://t.co/D4g7A5hC"
        },
        {
            "author_id": "168207662",
            "created_at": "2011-12-04T14:15:28.000Z",
            "id": "143332595005014017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti http://t.co/wlHRX57x"
        },
        {
            "author_id": "168207662",
            "created_at": "2011-12-04T14:15:27.000Z",
            "id": "143332592740089857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti http://t.co/vI70GSDX"
        },
        {
            "author_id": "106388794",
            "created_at": "2011-12-04T14:15:26.000Z",
            "id": "143332586087915520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti http://t.co/qk8DvCpB"
        },
        {
            "author_id": "166210167",
            "created_at": "2011-12-04T14:12:42.000Z",
            "id": "143331900881248257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidades do Brasil: Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em... http://t.co/r1r9Zz5W"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-12-04T13:54:09.000Z",
            "id": "143327233040334848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodo... http://t.co/ABTl1lpZ"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2011-12-04T13:51:05.000Z",
            "id": "143326458268487681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/G87MudXW"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-12-04T13:49:14.000Z",
            "id": "143325992117731329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/0MxUv9OJ"
        },
        {
            "author_id": "118673401",
            "created_at": "2011-12-04T13:41:26.000Z",
            "id": "143324031939125248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/86B39TuB"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-12-04T13:41:17.000Z",
            "id": "143323992244240384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/amK5PpDE"
        },
        {
            "author_id": "36185737",
            "created_at": "2011-12-04T13:40:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "36185737",
                        "start": 103,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "143323882638688256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre\u2026 http://t.co/tetpQYRN via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "416485075",
            "created_at": "2011-12-04T13:38:18.000Z",
            "id": "143323241191190528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/qWyD7KFd"
        },
        {
            "author_id": "334923970",
            "created_at": "2011-12-04T13:38:10.000Z",
            "id": "143323210887335938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trec... http://t.co/Ammwhz64 #SIGODEVOLTA"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-12-04T13:38:07.000Z",
            "id": "143323195133538306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/4rKhYAUk"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2011-12-04T13:38:06.000Z",
            "id": "143323190238789632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/4hBM9we"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-12-04T13:38:04.000Z",
            "id": "143323183112650752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/bd8eQNru"
        },
        {
            "author_id": "359963480",
            "created_at": "2011-12-04T13:38:00.000Z",
            "id": "143323166717124608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/39PFS9uz"
        },
        {
            "author_id": "113015102",
            "created_at": "2011-12-04T13:38:00.000Z",
            "id": "143323165710495744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/md05Ilam"
        },
        {
            "author_id": "334640220",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:57.000Z",
            "id": "143323155841298434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica"
        },
        {
            "author_id": "331398032",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:57.000Z",
            "id": "143323154729795584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:52.000Z",
            "id": "143323134039310336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ #Terra ] Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma ... http://t.co/3cpXwwnT [ #ultimasnoticias ]"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:42.000Z",
            "id": "143323091085434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/sGfMpMgd"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:41.000Z",
            "id": "143323086995996673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/SJ4EJVPM"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:39.000Z",
            "id": "143323078758379520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/ZhPYxffA"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:38.000Z",
            "id": "143323074945744896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/o2HsbdAb"
        },
        {
            "author_id": "291961424",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:35.000Z",
            "id": "143323062744526849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/XxletN5b"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:33.000Z",
            "id": "143323055148642304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ULTNOT] Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho d... http://t.co/pL9lmmaX"
        },
        {
            "author_id": "145236070",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:31.000Z",
            "id": "143323045292027904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo Segundo - Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica  - http://t.co/bfvjOK2F"
        },
        {
            "author_id": "272370065",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:28.000Z",
            "id": "143323033854152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/NHrFiZdN"
        },
        {
            "author_id": "254957248",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:28.000Z",
            "id": "143323031572447233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/pT8yzMEM"
        },
        {
            "author_id": "254602607",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:27.000Z",
            "id": "143323029135572992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/hhgTGEqa"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "77469764",
                        "start": 120,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "143323023401955328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em... http://t.co/mZBwAsd2 Via @terranoticiasbr"
        },
        {
            "author_id": "193840310",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:04.000Z",
            "id": "143322934247817217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/hwvYgr9a"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:03.000Z",
            "id": "143322929982222337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/Nx8LjuRa"
        },
        {
            "author_id": "138023810",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:03.000Z",
            "id": "143322929361465344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/rujMTPZz #noticia #24h #news"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:01.000Z",
            "id": "143322920897347584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/bQgfkrLk"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:01.000Z",
            "id": "143322920633106432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/t3RWOsEu"
        },
        {
            "author_id": "73419674",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:01.000Z",
            "id": "143322919492255744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/3gybQ56r"
        },
        {
            "author_id": "334863905",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:01.000Z",
            "id": "143322917860675584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica"
        },
        {
            "author_id": "331884630",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:00.000Z",
            "id": "143322917416075265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica"
        },
        {
            "author_id": "172039232",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:00.000Z",
            "id": "143322915662868481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/dXwHoDIH"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:00.000Z",
            "id": "143322915524448256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, atravessando de oeste a sudoeste o Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/KzbNPam4"
        },
        {
            "author_id": "241280115",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:00.000Z",
            "id": "143322915318927360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/5dBUQgz3"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:00.000Z",
            "id": "143322914475876352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/EJ0TF6rE"
        },
        {
            "author_id": "296867436",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:00.000Z",
            "id": "143322914274557952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/8LdMJ4Uk"
        },
        {
            "author_id": "252068239",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:00.000Z",
            "id": "143322913397948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/mpaamLlr"
        },
        {
            "author_id": "241339908",
            "created_at": "2011-12-04T13:36:59.000Z",
            "id": "143322909690175488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/38GvRjbh"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2011-12-04T13:36:58.000Z",
            "id": "143322908742262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/gGo3DX12"
        },
        {
            "author_id": "117377513",
            "created_at": "2011-12-04T13:36:58.000Z",
            "id": "143322908364771328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2016riodejaneiro.tv Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em ... http://t.co/lRF0WULv"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-12-04T13:36:58.000Z",
            "id": "143322905370034177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/AjkpQYL9"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-12-04T13:36:57.000Z",
            "id": "143322904455688192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Terra Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de ... http://t.co/cFJggs6w"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-12-04T13:36:53.000Z",
            "id": "143322886613114880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/GhrS6wGg"
        },
        {
            "author_id": "61231675",
            "created_at": "2011-12-04T13:36:48.000Z",
            "id": "143322864148414465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/DW1o7e80"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2011-12-04T13:36:48.000Z",
            "id": "143322864135831552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/K4hH8LY9"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-12-04T13:36:43.000Z",
            "id": "143322846054195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/rB20lESw"
        },
        {
            "author_id": "367888963",
            "created_at": "2011-12-04T13:35:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "36185737",
                        "start": 103,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "143322492335955968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre\u2026 http://t.co/IjNcADD5 via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "330339855",
            "created_at": "2011-12-04T13:31:43.000Z",
            "id": "143321587121274880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que de tarde vou l\u00e1 no #PESP ( Parque Estadual da Sete Passagens )"
        },
        {
            "author_id": "226553614",
            "created_at": "2011-12-04T13:25:55.000Z",
            "id": "143320128073904128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia | http://t.co/5Mry1GPg"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-12-04T13:25:02.000Z",
            "id": "143319903259213824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia http://t.co/AioQeVoJ"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2011-12-04T13:24:15.000Z",
            "id": "143319707636875264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defens: Estrada at... http://t.co/bPYOU6jz"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-12-04T13:23:54.000Z",
            "id": "143319617610317825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia:  http://t.co/uzoJoyz5"
        },
        {
            "author_id": "28726614",
            "created_at": "2011-12-04T13:22:29.000Z",
            "id": "143319263963385856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que atravessa Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/CfBwSKxA"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2011-12-04T13:16:01.000Z",
            "id": "143317635579383809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia:  http://t.co/7NVpKDsG"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-12-04T13:16:01.000Z",
            "id": "143317634518237185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia:  http://t.co/EcVd1LB7"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2011-12-04T13:16:00.000Z",
            "id": "143317632525934592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias -&gt;&gt; Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre a... http://t.co/SVHUenRl http://t.co/qRkql6fu"
        },
        {
            "author_id": "53673310",
            "created_at": "2011-12-04T13:05:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "143314973731471360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) w/ 4 others http://t.co/7JWlXKnz"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2011-12-04T12:20:52.000Z",
            "id": "143303757420175360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) (Av. Pres. Wilson, Sem Numero, Posto 1, Santos) http://t.co/Kd2AUNN1"
        },
        {
            "author_id": "147202286",
            "created_at": "2011-12-04T12:08:54.000Z",
            "id": "143300743015833601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia!\nHoje er dia do cruzeiro enfiar uma vitori ensima do time do parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2011-12-04T11:45:36.000Z",
            "id": "143294881283063808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/BXqTrpYW"
        },
        {
            "author_id": "320230430",
            "created_at": "2011-12-04T11:43:34.000Z",
            "id": "143294369619918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERRITORIO IND\u00cdGENA Y PARQUE NACIONAL ISIBORO S\u00c9CURE - TIPNIS (DOCUMENTOS): http://t.co/wEtQFhRs http://t.co/VnAvIdP1"
        },
        {
            "author_id": "76704488",
            "created_at": "2011-12-04T11:29:53.000Z",
            "id": "143290925689487360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patos de Minas, go go go! Parque Municipal do Mocambo."
        },
        {
            "author_id": "55273064",
            "created_at": "2011-12-04T11:17:40.000Z",
            "id": "143287850551607297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Eu no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 que fica em S\u00e3o Paulo capital. http://t.co/ic4woDiA"
        },
        {
            "author_id": "16243239",
            "created_at": "2011-12-04T10:35:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "143277130581684224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/NVpn8Qoh"
        },
        {
            "author_id": "15419776",
            "created_at": "2011-12-04T10:34:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63563901,
                        -23.455014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "143276974582931456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (Rua do Horto, 1799, S\u00e3o Paulo) w/ 2 others http://t.co/zOwRGrxw"
        },
        {
            "author_id": "171559275",
            "created_at": "2011-12-04T09:03:10.000Z",
            "id": "143254003373981696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem um parque que eu gostaria de conhecer as trilhas: Parque Estadual do Juquery (Fco da Rocha)... Moro perto... Que mal exemplo..."
        },
        {
            "author_id": "243688013",
            "created_at": "2011-12-04T04:19:22.000Z",
            "id": "143182584065699840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vo dormir, amanha  parque municipal  com os amg.s"
        },
        {
            "author_id": "71392372",
            "created_at": "2011-12-04T02:34:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1093233246048014338",
                        "start": 0,
                        "username": "romulodso"
                    }
                ]
            },
            "id": "143156210932264960",
            "in_reply_to_user_id": "74896619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@romulodso dmr dmr, o orvile q c faz \u00e9 em frente o parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "158614950",
            "created_at": "2011-12-04T02:23:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "280535060",
                        "start": 0,
                        "username": "isaviegas_"
                    }
                ]
            },
            "id": "143153464090959872",
            "in_reply_to_user_id": "241782884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isaviegas_ @_gabecorreiaa Parque municipal de barueri '--'"
        },
        {
            "author_id": "95587718",
            "created_at": "2011-12-04T01:43:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "940398795619225600",
                        "start": 0,
                        "username": "BarbaraBlaso"
                    }
                ]
            },
            "id": "143143413460639744",
            "in_reply_to_user_id": "373449097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BarbaraBlaso parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "346857423",
            "created_at": "2011-12-04T01:24:41.000Z",
            "id": "143138622730801152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter desvenda o Parque Nacional do Serengueti http://t.co/RVDg32aE"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2011-12-04T01:08:25.000Z",
            "id": "143134524811911170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ember\u00e1 Drua, Parque Nacional Chagres http://t.co/1rGEPO8x http://t.co/pOUHi66l"
        },
        {
            "author_id": "259968948",
            "created_at": "2011-12-03T23:21:29.000Z",
            "id": "143107618444025856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha volto pra bh so a tarde..... e acho q algumas pessoas vao se reunir no parque municipal... TT"
        },
        {
            "author_id": "260446891",
            "created_at": "2011-12-03T22:27:33.000Z",
            "id": "143094046343172096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceiriza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o uma Proposta para o Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/sszE5aRM"
        },
        {
            "author_id": "68021074",
            "created_at": "2011-12-03T21:51:54.000Z",
            "id": "143085072369713152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Estadual do Caracol em Canela. Linda a Cascata do Caracol, uma queda com 134 m. http://t.co/eP44H7Gg"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2011-12-03T21:49:41.000Z",
            "id": "143084516477644800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[RJ-07/12] INEA promove consulta p\u00fablica para o Parque Estadual da Serra Pelada http://t.co/I8q4z1dO"
        },
        {
            "author_id": "73443537",
            "created_at": "2011-12-03T21:35:21.000Z",
            "id": "143080907069337601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/L0dl1x7"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2011-12-03T20:57:51.000Z",
            "id": "143071473114955776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SBTRep\u00f3rter desvenda o Parque Nacional do Serengueti"
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2011-12-03T20:28:52.000Z",
            "id": "143064176812765184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inea realiza consulta p\u00fablica para Parque Estadual da Pedra Selada, em Resende. http://t.co/NIQySKQ7"
        },
        {
            "author_id": "24003646",
            "created_at": "2011-12-03T19:40:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "35295969",
                        "start": 46,
                        "username": "rafael_douglas"
                    }
                ]
            },
            "id": "143052012920119298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia w/ @rafael_douglas http://t.co/bXIznllw"
        },
        {
            "author_id": "167247492",
            "created_at": "2011-12-03T18:52:33.000Z",
            "id": "143039934968762368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado - Uberl\u00e2ndia - MG http://t.co/yvP8UsCm"
        },
        {
            "author_id": "50489426",
            "created_at": "2011-12-03T18:52:04.000Z",
            "id": "143039817549217792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter desvenda o Parque Nacional do Serengueti http://t.co/OwuUnf5o"
        },
        {
            "author_id": "35295969",
            "created_at": "2011-12-03T18:48:52.000Z",
            "id": "143039010753880064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia (Itaja\u00ed) http://t.co/bziKS398"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-12-03T18:44:46.000Z",
            "id": "143037979538104320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional fala sobre placas de publicidade nas Cataratas: http://t.co/m2CVgK26"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2011-12-03T18:44:44.000Z",
            "id": "143037972911112192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional fala sobre placas de publicidade nas Cataratas: http://t.co/wA8ZSG8l"
        },
        {
            "author_id": "56524551",
            "created_at": "2011-12-03T18:29:24.000Z",
            "id": "143034112469508096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rodovia RS 466, Canela) http://t.co/6yigdFel"
        },
        {
            "author_id": "66213964",
            "created_at": "2011-12-03T18:04:36.000Z",
            "id": "143027869512245248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia 11 doming\u00e3o as 14 hrs show aki &gt;&gt; http://t.co/DHZaXq4l"
        },
        {
            "author_id": "66213964",
            "created_at": "2011-12-03T18:04:13.000Z",
            "id": "143027774817435648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta\u00ed o local do show gents http://t.co/DHZaXq4l"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-12-03T17:58:52.000Z",
            "id": "143026428320038913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida Buena: NOVO SITE DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U INVESTE EM ... http://t.co/zlOzhkxk"
        },
        {
            "author_id": "70949080",
            "created_at": "2011-12-03T17:40:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "15907720",
                        "start": 96,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "143021851369684992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "247: APOIAMOS ESTA PARCEIRO: MONUMENTO NATURAL DA GRUTA DO REI DO MATO http://t.co/qbFeFcQ4 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "29338271",
            "created_at": "2011-12-03T17:34:55.000Z",
            "id": "143020398592786433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/dHx1dwRR"
        },
        {
            "author_id": "280768898",
            "created_at": "2011-12-03T17:27:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "263646326",
                        "start": 65,
                        "username": "irrozi"
                    }
                ]
            },
            "id": "143018630555246593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaja vou la no parque municipal passear com  as crian\u00e7as . E com @irrozi."
        },
        {
            "author_id": "58723879",
            "created_at": "2011-12-03T16:58:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.492459,
                        -23.805442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "143011134482546689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estacionamento na casa do caralho! (@ parque estadual da Serra do Mar) http://t.co/XibgiQed"
        },
        {
            "author_id": "193980685",
            "created_at": "2011-12-03T16:32:48.000Z",
            "id": "143004769609465856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracol Albino, me identifiquei pela semelhan\u00e7a - http://t.co/WDaoL7EQ"
        },
        {
            "author_id": "109476994",
            "created_at": "2011-12-03T16:32:35.000Z",
            "id": "143004716274696192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) on foursquare: http://t.co/nlu9Xoj4"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-03T16:26:20.000Z",
            "id": "143003139799384066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "188530223",
            "created_at": "2011-12-03T16:20:29.000Z",
            "id": "143001669595176960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar fora do normal que tivemos o privil\u00e9gio de conhecer: Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia. Clique e veja! http://t.co/MOC1CGsc"
        },
        {
            "author_id": "283790380",
            "created_at": "2011-12-03T16:19:54.000Z",
            "id": "143001524614873088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/6RZEXiQ"
        },
        {
            "author_id": "189255913",
            "created_at": "2011-12-03T16:05:12.000Z",
            "id": "142997824131436544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em voar de bal\u00e3o?\nhttp://t.co/VYXiHzgm"
        },
        {
            "author_id": "327405297",
            "created_at": "2011-12-03T14:46:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "176411629",
                        "start": 0,
                        "username": "LuFinholdtJMD"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "169174145",
                        "start": 15,
                        "username": "tvsdnoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "142977983819431936",
            "in_reply_to_user_id": "176411629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuFinholdtJMD @tvsdnoticias A comunidade do JARDIM MARILIZA pede mais policiamento no PARQUE  MUNICIPAL CARMO BERNARDES, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica!"
        },
        {
            "author_id": "130893592",
            "created_at": "2011-12-03T13:53:18.000Z",
            "id": "142964629369405441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE EM SANTANA DA BOA VISTA 2\u00baDIA DO FESTOCA-NO PARQUE MUNICIPAL TOCA DA TIGRA..PRESTIGIE"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-12-03T13:45:04.000Z",
            "id": "142962558083674112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Patroc\u00ednios nas placas indicativas n\u00e3o provocar\u00e3o polui\u00e7\u00e3o visual\", afirma Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "113078040",
            "created_at": "2011-12-03T13:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "182949964",
                        "start": 8,
                        "username": "orlandoberti"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "48016824",
                        "start": 22,
                        "username": "AnaBarao"
                    }
                ]
            },
            "id": "142960978198413312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia @orlandoberti @AnaBarao e todos os tt's... estou ha 1 hr procurando informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional de 7 Cidades.. algu\u00e9m ajuda?"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-12-03T13:36:41.000Z",
            "id": "142960448453615616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fala sobre a pol\u00eamica em torno da instala\u00e7\u00e3o de publicidade nas trilhas das Cataratas."
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2011-12-03T13:16:23.000Z",
            "id": "142955337656434688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegoraro comenta no Transa\u00e7\u00e3o sobre a proposta de comercializar propaganda em espa\u00e7os pr\u00e9-determinados no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "183649148",
            "created_at": "2011-12-03T13:13:49.000Z",
            "id": "142954695151992833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "''parque municipal do ara\u00e7as''' parece estarr animado vou la da uma olhada"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-12-03T13:06:01.000Z",
            "id": "142952729940197376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No programa de hoje, Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional, faz balan\u00e7o do ano em que as Cataratas foram eleitas entre as sete maravilhas"
        },
        {
            "author_id": "93050278",
            "created_at": "2011-12-03T12:50:30.000Z",
            "id": "142948823910719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/pqX8HaOa"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-12-03T12:49:21.000Z",
            "id": "142948536533778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mocidade (Foto: Taylor Nunes) PARQUE NACIONAL SERRA DA MOCIDADE - RR http://t.co/yhqDJewj"
        },
        {
            "author_id": "28726614",
            "created_at": "2011-12-03T12:26:07.000Z",
            "id": "142942689082609664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca no Rio completa 20 anos http://t.co/IthGMM9X"
        },
        {
            "author_id": "88097310",
            "created_at": "2011-12-03T11:36:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88960675,
                        -23.19304658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "142930077016002560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O - O BANHADO VAI VOLTAR A SER DE TODOS E SER\u00c1 UM DOS MAIORES PATRIM\u00d4NIOS AMBIENTAIS PRESERVADOS DE S\u00c3O JOSE DOS CAMPOS"
        },
        {
            "author_id": "83468941",
            "created_at": "2011-12-03T11:27:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1387791242969427969",
                        "start": 124,
                        "username": "asicsbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "142927984192532481",
            "in_reply_to_user_id": "153918456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E viva a sa\u00fade!! RT @wander_olive 10K no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga at\u00e9 a nascente da Reserva de Mata Atl\u00e2ntica @ASICSBrasil"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2011-12-03T11:22:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1387791242969427969",
                        "start": 103,
                        "username": "asicsbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "142926771619233792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10K no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga at\u00e9 a nascente da Reserva de Mata Atl\u00e2ntica com Gel 3020 @ASICSBrasil"
        },
        {
            "author_id": "19066709",
            "created_at": "2011-12-03T11:20:24.000Z",
            "id": "142926148387606528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha de 5 km no Parque Municipal de BH. Pronto para outro dia de #ixdsa11 http://t.co/2dxfE0oB"
        },
        {
            "author_id": "252628834",
            "created_at": "2011-12-03T10:15:38.000Z",
            "id": "142909851255848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo encontra caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia http://t.co/ZQIgHxsf"
        },
        {
            "author_id": "57222647",
            "created_at": "2011-12-03T10:02:55.000Z",
            "id": "142906651710726145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/MXYzNY9P"
        },
        {
            "author_id": "28062038",
            "created_at": "2011-12-03T09:42:57.000Z",
            "id": "142901627945369600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os animais silvestres que habitam o Parque Municipal Cintur\u00e3o Verde t\u00eam sido v\u00edtimas constantes(cont) http://t.co/mb9g0b3H"
        },
        {
            "author_id": "72447015",
            "created_at": "2011-12-03T09:15:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "2543801166",
                        "start": 56,
                        "username": "cassiuscoelho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90005201,
                        -15.80033588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "142894705649254400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia amanheceu bonito em BSB, queria ter a disposi\u00e7\u00e3o do @cassiuscoelho estou do lado do parque nacional uma caminhadinha cairia bem"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2011-12-03T06:31:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "185757124",
                        "start": 13,
                        "username": "GeovaniMuchuli"
                    }
                ]
            },
            "id": "142853460994433025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SAB 04:21 RT @GeovaniMuchuli #Bols Lei Seca na Lagoa altura do parque municipal da Catacumba parando alguuns carros... http://t.co/DKXM3oVD"
        },
        {
            "author_id": "185757124",
            "created_at": "2011-12-03T06:19:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46152686",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "788030425",
                        "start": 11,
                        "username": "RadarBlitz"
                    }
                ]
            },
            "id": "142850414713376769",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ @RadarBlitz #Bols Lei Seca na Lagoa altura do parque municipal da Catacumba parando alguuns carros de passeio."
        },
        {
            "author_id": "380107333",
            "created_at": "2011-12-03T03:58:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "10228272",
                        "start": 28,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "142815030939885571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia(@YouTube http://t.co/AxVFs6oq)"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-03T03:14:39.000Z",
            "id": "142803906886512641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "243688013",
            "created_at": "2011-12-03T02:27:39.000Z",
            "id": "142792081671323648",
            "in_reply_to_user_id": "72351771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maaatheusj_  parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "49070802",
            "created_at": "2011-12-03T01:59:01.000Z",
            "id": "142784873256587264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Qual a \u00fanica chance do Vasco ganhar a tr\u00edplice coroa esse ano? Participando do Baile do Parque Municipal do Idoso, hj a noite, com o Wando!"
        },
        {
            "author_id": "45393907",
            "created_at": "2011-12-03T01:51:44.000Z",
            "id": "142783041142657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/MHTPe08W \u00c9 uma pena...Se houvesse investimento evitaria a inunda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Amazonia! #GloboReporter"
        },
        {
            "author_id": "393734393",
            "created_at": "2011-12-03T01:37:00.000Z",
            "id": "142779333935759360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da amazonica o terceiro maior parque da amazonia que sera destruido pela ganancia do homem"
        },
        {
            "author_id": "323552886",
            "created_at": "2011-12-03T01:27:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "dcdb417053af045a"
            },
            "id": "142776849624338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ja q \u00e9 pra rebenta tudo, vamo pro parque municipal kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "246052631",
            "created_at": "2011-12-03T01:17:21.000Z",
            "id": "142774389732147200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #GloboReporter ta fazendo uma reportagem incrivel em prol da conserva\u00e7\u00e3o do parque nacional da Amazonia..."
        },
        {
            "author_id": "184697970",
            "created_at": "2011-12-03T01:16:16.000Z",
            "id": "142774114862641152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho um v\u00eddeo no parque municipal que filmamos uma tartaruga na lagoa, me senti no Globo Rep\u00f3rter, sabe???"
        },
        {
            "author_id": "404142414",
            "created_at": "2011-12-03T01:08:21.000Z",
            "id": "142772124103344128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "90% do Parque Nacional da Amazonia em baixo da \u00e1gua, \u00e9 pouco.\n100% das esp\u00e9cies sem prote\u00e7\u00e3o. A morte legalizada."
        },
        {
            "author_id": "33410508",
            "created_at": "2011-12-03T00:41:55.000Z",
            "id": "142765471299665921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brasil, vcs est\u00e3o assistindo o #globorep\u00f3rter? N\u00e3o podemos permitir o fim do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia! Ser\u00e1 o nosso fim!"
        },
        {
            "author_id": "400310754",
            "created_at": "2011-12-03T00:39:57.000Z",
            "id": "142764976573120512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. Ser\u00e1 mesmo que \u00e9  necess\u00e1ria sua inunda\u00e7\u00e3o afim de costruir uma hidrel\u00e9trica? Por que perdermos tantas vidas?"
        },
        {
            "author_id": "160042289",
            "created_at": "2011-12-03T00:38:21.000Z",
            "id": "142764572938481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um dia eu vou visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u *-* #dream"
        },
        {
            "author_id": "52140653",
            "created_at": "2011-12-03T00:34:29.000Z",
            "id": "142763602552692736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que triste s\u00f3 de pensar q o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia vai sumir para construir usinas hidrel\u00e9tricas."
        },
        {
            "author_id": "69475370",
            "created_at": "2011-12-03T00:34:17.000Z",
            "id": "142763550383947777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Amaz\u00f4nia. Saudades..."
        },
        {
            "author_id": "305336057",
            "created_at": "2011-12-03T00:28:51.000Z",
            "id": "142762181635743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa nova usina hidrel\u00e9trica no Tapaj\u00f3s, da vontade de chorar ao saber que v\u00e3o morrer v\u00e1rias esp\u00e9cies no Parque Nacional do Amazonas :'("
        },
        {
            "author_id": "161649195",
            "created_at": "2011-12-03T00:28:22.000Z",
            "id": "142762061934493696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recomenda cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de resqu\u00edcios da Mata Atl\u00e2ntica. http://t.co/YZIKMQFV"
        },
        {
            "author_id": "99124969",
            "created_at": "2011-12-03T00:25:02.000Z",
            "id": "142761223409242112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a arenitos do Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/TPpqfVfE"
        },
        {
            "author_id": "63005480",
            "created_at": "2011-12-03T00:11:08.000Z",
            "id": "142757725204525057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E minha m\u00e3e hoje falando que estou rebelde. '-' s\u00f3 porque eu fui no parque municipal fiquei l\u00e1 meia hora. Senhor!"
        },
        {
            "author_id": "39366339",
            "created_at": "2011-12-02T23:05:09.000Z",
            "id": "142741120651247617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta pouco :) (@ Parque Estadual de Vila Velha) http://t.co/iIgf1puP"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2011-12-02T22:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "37757178",
                        "start": 45,
                        "username": "GovernoES"
                    }
                ]
            },
            "id": "142732302210957312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Tabuazeiro! Neste domingo, \u00e0s 09h, o @GovernoES vai apresentar o projeto de reflorestamento do Parque Municipal de Pedra dos Olhos."
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2011-12-02T22:08:48.000Z",
            "id": "142726938493067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra dos Olhos receber\u00e1 o plantio de 2.543 mudas de 30 esp\u00e9cies diferentes: O parque Natural Municipal Pedra do... http://t.co/ogTDCaxX"
        },
        {
            "author_id": "364243715",
            "created_at": "2011-12-02T21:56:07.000Z",
            "id": "142723745033887745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova not\u00edcia: Edital abre licita\u00e7\u00e3o da Floresta Estadual do Paru http://t.co/d4PxsIRz"
        },
        {
            "author_id": "56272117",
            "created_at": "2011-12-02T21:28:51.000Z",
            "id": "142716883068653570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrei de quando a gente tava no parque municipal ai passou um baiano com o celular tocando funk..."
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-12-02T21:09:32.000Z",
            "id": "142712023166353409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Estadual da Serra da Tiririca completa 20 anos http://t.co/eXNXXxoU"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-12-02T21:05:54.000Z",
            "id": "142711108694839297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RJ: Parque Estadual da Serra da Tiririca completa 20 anos http://t.co/3i3g03R9 #meioambiente #20anos #inea"
        },
        {
            "author_id": "128242398",
            "created_at": "2011-12-02T20:53:00.000Z",
            "id": "142707860894261248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O parque estadual da Serra de Caldas Novas foi reaberto nesta semana."
        },
        {
            "author_id": "49021837",
            "created_at": "2011-12-02T20:27:22.000Z",
            "id": "142701410562220032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Nacional do Iguaa\u00e7uu aqui na tv   :O"
        },
        {
            "author_id": "201798554",
            "created_at": "2011-12-02T20:01:23.000Z",
            "id": "142694870857945088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02/12/2011 - Natureza X Burocracia. Neste jogo quem perde \u00e9 o PARQUE NACIONAL DA\u2026 http://t.co/6roAOuVN #bonito"
        },
        {
            "author_id": "68442308",
            "created_at": "2011-12-02T19:29:20.000Z",
            "id": "142686806687744000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 2 others http://t.co/xHemWGQR"
        },
        {
            "author_id": "68442308",
            "created_at": "2011-12-02T19:25:20.000Z",
            "id": "142685800675549185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/lrpKGIWK"
        },
        {
            "author_id": "365161465",
            "created_at": "2011-12-02T19:14:52.000Z",
            "id": "142683165968969728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Natural Municipal Atalaia\" comemora essa semana: - Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Infantil e do marco comemorativo do Georreferenciamento."
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2011-12-02T19:03:12.000Z",
            "id": "142680229863895040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso elege Miss & Mister Beleza Amaz\u00f4nica da Terceira idade http://t.co/hbhN27Vx"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2011-12-02T18:58:56.000Z",
            "id": "142679158688976896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso elege Miss & Mister Beleza Amaz\u00f4nica da Terceira idade http://t.co/YUCJufX8"
        },
        {
            "author_id": "367325621",
            "created_at": "2011-12-02T18:58:55.000Z",
            "id": "142679153911664640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso elege Miss & Mister Beleza Amaz\u00f4nica da Terceira idade http://t.co/rH6buFEn"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2011-12-02T18:58:53.000Z",
            "id": "142679144013115393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso elege Miss & Mister Beleza Amaz\u00f4nica da Terceira idade http://t.co/lakQQ1hj"
        },
        {
            "author_id": "379508963",
            "created_at": "2011-12-02T18:58:44.000Z",
            "id": "142679107317145601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso elege Miss & Mister Beleza Amaz\u00f4nica da Terceira idade http://t.co/XukzQzIg"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2011-12-02T18:58:41.000Z",
            "id": "142679092247011328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso elege Miss & Mister Beleza Amaz\u00f4nica da Terceira idade http://t.co/Ko06lWoo"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2011-12-02T18:58:37.000Z",
            "id": "142679078007345152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso elege Miss & Mister Beleza Amaz\u00f4nica da Terceira idade http://t.co/fYorIXcN"
        },
        {
            "author_id": "363892878",
            "created_at": "2011-12-02T18:58:37.000Z",
            "id": "142679077202034690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso elege Miss & Mister Beleza Amaz\u00f4nica da Terceira idade http://t.co/lJByneMP"
        },
        {
            "author_id": "85793510",
            "created_at": "2011-12-02T18:31:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "142672171028844545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entregaram uma carta para o papai noel na minha casa! Kkkkkkk  @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/bRPGWjrF"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2011-12-02T18:27:50.000Z",
            "id": "142671330905554945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal: http://t.co/OMGAXUUh #peneda #geres #portugal #parque"
        },
        {
            "author_id": "50701847",
            "created_at": "2011-12-02T18:10:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "39785448",
                        "start": 36,
                        "username": "gabibondan"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "142666934192844800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa w/ @gabibondan http://t.co/mRioITYv"
        },
        {
            "author_id": "64496929",
            "created_at": "2011-12-02T18:01:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "142664809580724225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/4fST9LF7"
        },
        {
            "author_id": "383127397",
            "created_at": "2011-12-02T17:46:25.000Z",
            "id": "142660908039159809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Staff em plena escalada no Glaciar Ventisquero Negro, dentro do Parque Nacional Nahuel Huapi, na Argentina: http://t.co/LtFyERum"
        },
        {
            "author_id": "209808489",
            "created_at": "2011-12-02T17:42:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "55264009",
                        "start": 0,
                        "username": "juniorgarrido"
                    }
                ]
            },
            "id": "142660028841734147",
            "in_reply_to_user_id": "55264009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juniorgarrido , amor c\u00ea ainda tem aquela foto q agt tiro aquele dia q agt matou aula no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2011-12-02T17:32:30.000Z",
            "id": "142657405153587200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Idoso realiza nesta sexta-feira (2) a final do 2\u00ba Concurso Miss & Mister Bel... http://t.co/F3N5MXoV #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "90464918",
            "created_at": "2011-12-02T17:21:03.000Z",
            "id": "142654522983055360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 comercializar espa\u00e7o publicit\u00e1rio http://t.co/7k5uwS1m O que acham da ideia?"
        },
        {
            "author_id": "61184948",
            "created_at": "2011-12-02T16:55:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "153505589",
                        "start": 87,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "142648190863282176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mapa traz amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Estadual do Utinga http://t.co/wQdWS4bm via @GovernoPara #noticia"
        },
        {
            "author_id": "50645625",
            "created_at": "2011-12-02T16:46:49.000Z",
            "id": "142645907752628224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Veja: http://t.co/SIK0v7Sr"
        },
        {
            "author_id": "400894517",
            "created_at": "2011-12-02T16:38:13.000Z",
            "id": "142643743953133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta a vista panoramica do Parque Nacional da amazonia, ap\u00f3s o IV salao do livro em Santarem, eu simplesmente me dedico a compor..."
        },
        {
            "author_id": "50645625",
            "created_at": "2011-12-02T16:33:32.000Z",
            "id": "142642566330978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 comercializar cotas de patroc\u00ednio. Veja: http://t.co/9xyvz7i2"
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2011-12-02T16:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "366632853",
                        "start": 3,
                        "username": "PuyuhuapiLodge"
                    }
                ]
            },
            "id": "142634201655685120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @PuyuhuapiLodge&gt; Conhe\u00e7a o Parque Nacional Queulat, \u00e9 uma experi\u00eancia \u00fanica, confira: http://t.co/5442ZFl0"
        },
        {
            "author_id": "152684526",
            "created_at": "2011-12-02T15:56:42.000Z",
            "id": "142633297749614593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso elege Miss & Mister Beleza Amaz\u00f4nica da Terceira idade  http://t.co/FjVoJhog"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2011-12-02T15:45:15.000Z",
            "id": "142630415998533633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe: Voc\u00ea acha que o grande n\u00famero de inc\u00eandios no Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 s\u00f3 culpa do tempo seco? http://t.co/NOg9oOsU"
        },
        {
            "author_id": "200587977",
            "created_at": "2011-12-02T15:44:13.000Z",
            "id": "142630156647931904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo encontra caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia: Grupo  encontrou exemplar raro de ... http://t.co/evIBj36w #issoeofim"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-12-02T15:39:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "15907720",
                        "start": 97,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "142629048135327746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/dVlwjAmt via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "40968856",
            "created_at": "2011-12-02T15:35:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "15907720",
                        "start": 98,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "142628055112876032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 comercializar espa\u00e7o publicit\u00e1rio | H2FOZ: http://t.co/VfcESg6u via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "113700665",
            "created_at": "2011-12-02T15:18:35.000Z",
            "id": "142623702977224704",
            "in_reply_to_user_id": "292596278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Juuh_alyscia \u00e9 tipo um festival, uns show que ter\u00e3o aqui no parque municipal. Vai ser tri *-*"
        },
        {
            "author_id": "366632853",
            "created_at": "2011-12-02T15:10:01.000Z",
            "id": "142621546463248384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Queulat, \u00e9 uma experi\u00eancia \u00fanica, confira: http://t.co/hxhtj2fX"
        },
        {
            "author_id": "86809076",
            "created_at": "2011-12-02T15:03:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "59647998",
                        "start": 3,
                        "username": "Lau_Esencia"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "94334486",
                        "start": 20,
                        "username": "EnlacesBolivia"
                    }
                ]
            },
            "id": "142619880926089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Lau_Esencia: RT @EnlacesBolivia: Confirman apertura de senda en Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure http://t.co/Zh1IZ9VL #Bolivia #TIPNIS"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-12-02T14:49:08.000Z",
            "id": "142616294284472321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitantes em novembro: 02/12/2011 - O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe... http://t.co/jhutjaP2"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2011-12-02T14:31:10.000Z",
            "id": "142611769951653888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso elege Miss & Mister Beleza Amaz\u00f4nica da Terceira idade http://t.co/5xA2jJVu"
        },
        {
            "author_id": "43098207",
            "created_at": "2011-12-02T14:25:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "142610366969544704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/c0MEZn3"
        },
        {
            "author_id": "71073966",
            "created_at": "2011-12-02T14:23:41.000Z",
            "id": "142609888298799104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mapa traz amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Estadual do Utinga http://t.co/NXmeZSkx"
        },
        {
            "author_id": "208023351",
            "created_at": "2011-12-02T13:59:40.000Z",
            "id": "142603846009630721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos se despedem do Parque Municipal http://t.co/iVm8mgn4"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2011-12-02T13:50:31.000Z",
            "id": "142601539570253825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia foi a 1a \u00e1rea prote\u00e7\u00e3o integral criada na regi\u00e3o e ser\u00e1 afetada pelas UHE\u00b4s no Tapaj\u00f3s http://t.co/MmOpo1ct"
        },
        {
            "author_id": "94052197",
            "created_at": "2011-12-02T13:31:25.000Z",
            "id": "142596733363437569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Teide http://t.co/WhJgSRFv"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2011-12-02T13:23:48.000Z",
            "id": "142594817468272640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo mapa traz amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Estadual do Utinga http://t.co/yKt29UQF"
        },
        {
            "author_id": "13252782",
            "created_at": "2011-12-02T13:18:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "69471231",
                        "start": 48,
                        "username": "mari_satie"
                    }
                ]
            },
            "id": "142593483310514176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Chapada dos Veadeiros w/ @mari_satie http://t.co/h7jcbquF"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2011-12-02T13:11:07.000Z",
            "id": "142591625682616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Faguense http://t.co/dGtEVXsn #landscape"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2011-12-02T13:03:40.000Z",
            "id": "142589749457190912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU: Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destinada a preserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/GD4g9vem"
        },
        {
            "author_id": "78129550",
            "created_at": "2011-12-02T13:02:04.000Z",
            "id": "142589350062989313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo encontra caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia\nhttp://t.co/J4UbOQhT"
        },
        {
            "author_id": "70300302",
            "created_at": "2011-12-02T12:54:24.000Z",
            "id": "142587417164128256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, no Globo Rep\u00f3rter, expedi\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia... n\u00e3o, eu n\u00e3o participei, mas vai ser bacana!!! :)"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2011-12-02T12:49:21.000Z",
            "id": "142586146558443520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Novo padr\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o deve melhorar di\u00e1logo com visitantes.  http://t.co/FAEZ4F8G"
        },
        {
            "author_id": "47376636",
            "created_at": "2011-12-02T12:43:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "253034260",
                        "start": 54,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "142584632544739329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e cad\u00ea os resultados voltando p/ a comunidade local? \u201c@ICMBio: Tapaj\u00f3s \u00e9 a floresta nacional mais pesquisada do Pa\u00eds. http://t.co/lcRAoAIa\u201d"
        },
        {
            "author_id": "74803779",
            "created_at": "2011-12-02T12:39:46.000Z",
            "id": "142583734653288448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ler no jornal que os gatinhos do Parque Municipal ser\u00e3o recolhidos, tratados e encaminhados para ado\u00e7\u00e3o. Curti."
        },
        {
            "author_id": "179953449",
            "created_at": "2011-12-02T12:38:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "179953449",
                        "start": 98,
                        "username": "Paraibacombr"
                    }
                ]
            },
            "id": "142583510723600384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo encontra raro caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia | http://t.co/Gha8x2r1 via @Paraibacombr"
        },
        {
            "author_id": "89234284",
            "created_at": "2011-12-02T12:37:34.000Z",
            "id": "142583183093940224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GARANTIDA DESOCUPA\u00c7\u00c3O DA FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO EM ROND\u00d4NIA DESTINADA A PRESERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nhttp://t.co/lAAd1Pkn"
        },
        {
            "author_id": "69471231",
            "created_at": "2011-12-02T12:37:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.514235,
                        -14.13323522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "142583116974931969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo q vamo!!! (@ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros) [pic]: http://t.co/lHUnHDm3"
        },
        {
            "author_id": "20594749",
            "created_at": "2011-12-02T12:17:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "216171311",
                        "start": 0,
                        "username": "BennyCohen10"
                    }
                ]
            },
            "id": "142578178467184640",
            "in_reply_to_user_id": "216171311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BennyCohen10 Daqui alguns meses vc vir\u00e1 com a not\u00edcia: \"Risco \u00e0 sa\u00fade: Infesta\u00e7\u00e3o de ratos no Parque Municipal de BH assusta popula\u00e7\u00e3o\"..."
        },
        {
            "author_id": "216171311",
            "created_at": "2011-12-02T12:08:02.000Z",
            "id": "142575750124539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 140 gatos v\u00e3o ser retirados do Parque Municipal de BH http://t.co/AvfdPPX8"
        },
        {
            "author_id": "14439510",
            "created_at": "2011-12-02T11:58:59.000Z",
            "id": "142573472403566592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o querendo tirar os gatos do Parque Municipal. Os ratos e as baratas est\u00e3o organizando uma passeata p\u00fablica pra comemorar. Aguardem."
        },
        {
            "author_id": "337976877",
            "created_at": "2011-12-02T11:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "88983520",
                        "start": 0,
                        "username": "pvictorcorreia"
                    }
                ]
            },
            "id": "142572077109616640",
            "in_reply_to_user_id": "88983520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pvictorcorreia vc \u00e9 ligeiro kkk e o prefeito andando de carro em area de protecao ambiental que vergonha http://t.co/Jyy4KtM5"
        },
        {
            "author_id": "58539565",
            "created_at": "2011-12-02T11:52:53.000Z",
            "id": "142571938726948866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Calhorda atolado na praia, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/jk62TfL7"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2011-12-02T11:50:47.000Z",
            "id": "142571408743075841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 comercializar espa\u00e7o publicit\u00e1rio: Novo padr\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o deve melhorar di\u00e1log... http://t.co/2JRipHCN"
        },
        {
            "author_id": "67738012",
            "created_at": "2011-12-02T11:47:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "183398510",
                        "start": 40,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "142570628090830848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planeta Gatos...que encontrem um lar RT @em_com: Gatos se despedem do Parque Municipal | Gerais: Estado de Minas http://t.co/bd6FSG2a"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-12-02T11:47:10.000Z",
            "id": "142570497476005890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 comercializar espa\u00e7o publicit\u00e1rio http://t.co/v1VtmsL5"
        },
        {
            "author_id": "306938475",
            "created_at": "2011-12-02T11:23:14.000Z",
            "id": "142564475936059392",
            "in_reply_to_user_id": "156776406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o churrascoooo!!!! rs RT @stainofilipe Gatos se despedem do Parque Municipal http://t.co/JkKw4k6p"
        },
        {
            "author_id": "15456261",
            "created_at": "2011-12-02T11:21:11.000Z",
            "id": "142563961429164034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo encontra caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia http://t.co/NNQzd1D7"
        },
        {
            "author_id": "147778832",
            "created_at": "2011-12-02T11:21:02.000Z",
            "id": "142563922787041280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Grupo encontra caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia' :OO http://t.co/bGiAQ4Zn"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2011-12-02T11:12:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "183398510",
                        "start": 89,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "142561657401524224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos se despedem do Parque Municipal | Gerais: Estado de Minas http://t.co/oZIytrUX via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "63276599",
            "created_at": "2011-12-02T10:46:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "321446025",
                        "start": 27,
                        "username": "REDEPRIVEHOTEIS"
                    }
                ]
            },
            "id": "142555303488143360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MuitoBom realmente  -- RT @REDEPRIVEHOTEIS: O PESCAN- Parque Estadual da Serra de Caldas Novas http://t.co/D99PkLl0"
        },
        {
            "author_id": "321446025",
            "created_at": "2011-12-02T10:44:33.000Z",
            "id": "142554740117618688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PESCAN- Parque Estadual da Serra de Caldas Novas http://t.co/bZ9OHE16"
        },
        {
            "author_id": "321446025",
            "created_at": "2011-12-02T10:44:04.000Z",
            "id": "142554618147258369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PESCAN- Parque Estadual da Serra de Caldas Novas http://t.co/cT02Gh1Y"
        },
        {
            "author_id": "321446025",
            "created_at": "2011-12-02T10:43:08.000Z",
            "id": "142554383907946496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PESCAN- Parque Estadual da Serra de Caldas Novas - apresenta ao turista v\u00e1rias fontes que se transformam em... http://t.co/ljGHZU41"
        },
        {
            "author_id": "234053826",
            "created_at": "2011-12-02T09:49:18.000Z",
            "id": "142540835538468864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia vou pedalar agora l\u00e1 na Floresta Nacional (: kkk"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2011-12-02T08:59:15.000Z",
            "id": "142528240131637248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos se despedem do Parque Municipal http://t.co/qOk5qbrG"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-12-02T08:59:13.000Z",
            "id": "142528232485433344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos se despedem do Parque Municipal:  http://t.co/zAcleszR"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-12-02T08:41:08.000Z",
            "id": "142523684127645696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/df9t6DcB"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-12-02T08:41:07.000Z",
            "id": "142523679501336577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/Fy0L8ikP"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-12-02T08:41:06.000Z",
            "id": "142523675856486400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/GIhk46AQ"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2011-12-02T08:40:50.000Z",
            "id": "142523605769654272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/QlIFDh6x"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-12-02T08:40:49.000Z",
            "id": "142523600694542336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/UF5odPj1"
        },
        {
            "author_id": "138065442",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:50.000Z",
            "id": "142522098542325760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/mKKakgld"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:49.000Z",
            "id": "142522093102309376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/pvaHFP1X"
        },
        {
            "author_id": "303528445",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:47.000Z",
            "id": "142522083556077569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/Bh1iB102"
        },
        {
            "author_id": "316129953",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:46.000Z",
            "id": "142522078816514049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/tY193vRf"
        },
        {
            "author_id": "329266919",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:42.000Z",
            "id": "142522061942820864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/UB4tEoKh"
        },
        {
            "author_id": "326198290",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:38.000Z",
            "id": "142522046352605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/zZZqdcFA"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:38.000Z",
            "id": "142522044888776704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/0wFcXuy7"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:34.000Z",
            "id": "142522031198580736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/5GQU18vB"
        },
        {
            "author_id": "341187921",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:34.000Z",
            "id": "142522030036758528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/mjxhDPeb"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:31.000Z",
            "id": "142522018682781696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/rhBxYLLw"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:31.000Z",
            "id": "142522017143459840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/vSHcdxfB"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:29.000Z",
            "id": "142522007718862848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/Qbw2jcB6"
        },
        {
            "author_id": "357083246",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:29.000Z",
            "id": "142522007089721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/ydsDAfN0"
        },
        {
            "author_id": "273810769",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:24.000Z",
            "id": "142521986466316289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/KesVH5tg"
        },
        {
            "author_id": "271221391",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:23.000Z",
            "id": "142521985585516545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/QZEAauZt"
        },
        {
            "author_id": "110761918",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:23.000Z",
            "id": "142521984553725952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/rhXzPH5D"
        },
        {
            "author_id": "104654161",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:23.000Z",
            "id": "142521983958122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/fEgQuaMI"
        },
        {
            "author_id": "51429527",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:23.000Z",
            "id": "142521983173804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/aF1av7gp"
        },
        {
            "author_id": "42506430",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:22.000Z",
            "id": "142521981521235968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/lFmqGNWu"
        },
        {
            "author_id": "270735223",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:22.000Z",
            "id": "142521981038899200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/PNmC36Mi"
        },
        {
            "author_id": "273813872",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:22.000Z",
            "id": "142521980028076032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/9qMVAQgs"
        },
        {
            "author_id": "273812217",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:22.000Z",
            "id": "142521977909948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/xfpdSmdi"
        },
        {
            "author_id": "273799446",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:21.000Z",
            "id": "142521977226276864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/UDgzpMnc"
        },
        {
            "author_id": "273795775",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:21.000Z",
            "id": "142521976399986689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/DUIFLiIS"
        },
        {
            "author_id": "273794552",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:21.000Z",
            "id": "142521975636639744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/IoYU94Eb"
        },
        {
            "author_id": "273791303",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:21.000Z",
            "id": "142521975053619200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/tYM2OfSo"
        },
        {
            "author_id": "273321136",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:21.000Z",
            "id": "142521974252507136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/vzm5364B"
        },
        {
            "author_id": "273319844",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:20.000Z",
            "id": "142521969869467648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/YINaPmfT"
        },
        {
            "author_id": "273316667",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:20.000Z",
            "id": "142521969269673985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/TYoqV2ny"
        },
        {
            "author_id": "273315636",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:19.000Z",
            "id": "142521968380477440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/Ges6yBzf"
        },
        {
            "author_id": "273280745",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:19.000Z",
            "id": "142521967235436545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/SbqBUuHe"
        },
        {
            "author_id": "273265211",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:19.000Z",
            "id": "142521965968769024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/MTAZdfSx"
        },
        {
            "author_id": "272286181",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:18.000Z",
            "id": "142521964727255040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/1N4OJitb"
        },
        {
            "author_id": "272284628",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:18.000Z",
            "id": "142521963989057536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/KzbNRq53"
        },
        {
            "author_id": "272283020",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:18.000Z",
            "id": "142521963292790784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/WNKsJLQT"
        },
        {
            "author_id": "272281734",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:18.000Z",
            "id": "142521962382622720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/73ZmGyKi"
        },
        {
            "author_id": "272280310",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:18.000Z",
            "id": "142521961879322625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/rzn72rkm"
        },
        {
            "author_id": "272278778",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:18.000Z",
            "id": "142521961074016256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/lPS4Iq96"
        },
        {
            "author_id": "271795559",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:17.000Z",
            "id": "142521960281288704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/lcm8iiIJ"
        },
        {
            "author_id": "271780037",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:17.000Z",
            "id": "142521959509532672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/4wjwWG2l"
        },
        {
            "author_id": "271773083",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:17.000Z",
            "id": "142521958842638336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/TEXE7GLB"
        },
        {
            "author_id": "271765285",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:17.000Z",
            "id": "142521957768904704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/lXUuAr9V"
        },
        {
            "author_id": "271250413",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:17.000Z",
            "id": "142521956829376512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/jrxH6lu6"
        },
        {
            "author_id": "271243603",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:16.000Z",
            "id": "142521955239723008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/d72Gxpot"
        },
        {
            "author_id": "271241518",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:16.000Z",
            "id": "142521954761576448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/ncv2iiyX"
        },
        {
            "author_id": "271239952",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:16.000Z",
            "id": "142521953817853952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/N5LTMiIQ"
        },
        {
            "author_id": "271238396",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:16.000Z",
            "id": "142521953243238400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/Fl7omMpk"
        },
        {
            "author_id": "271237129",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:16.000Z",
            "id": "142521952257589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/ZqR4OFAI"
        },
        {
            "author_id": "271234323",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:15.000Z",
            "id": "142521951703941120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/ETbKX3mn"
        },
        {
            "author_id": "271228820",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:15.000Z",
            "id": "142521950672134144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/z6CQwam3"
        },
        {
            "author_id": "271219928",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:15.000Z",
            "id": "142521950017814528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/Ejm8KFEJ"
        },
        {
            "author_id": "271223017",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:15.000Z",
            "id": "142521949988454401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/mjyX4lpE"
        },
        {
            "author_id": "271216085",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:15.000Z",
            "id": "142521949032157184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/qZzrUBrC"
        },
        {
            "author_id": "270740089",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:14.000Z",
            "id": "142521947991977984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/xNi7okux"
        },
        {
            "author_id": "270738407",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:14.000Z",
            "id": "142521947278934016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/Xdf31ETE"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:14.000Z",
            "id": "142521946305871872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/n45KmIKy"
        },
        {
            "author_id": "270733376",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:14.000Z",
            "id": "142521945617989632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/oyF34ZWN"
        },
        {
            "author_id": "270729677",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:14.000Z",
            "id": "142521944636522496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/PYnw6vc8"
        },
        {
            "author_id": "270725723",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:14.000Z",
            "id": "142521944007380992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/7NnhbBIe"
        },
        {
            "author_id": "270727871",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:13.000Z",
            "id": "142521943130771456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/xOENnbuy"
        },
        {
            "author_id": "270718457",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:13.000Z",
            "id": "142521942430326784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/SPjBnWId"
        },
        {
            "author_id": "270715363",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:13.000Z",
            "id": "142521941604044800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/yL0JqjkG"
        },
        {
            "author_id": "270708967",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:13.000Z",
            "id": "142521940735819778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/e1jz8gyc"
        },
        {
            "author_id": "270699924",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:13.000Z",
            "id": "142521939871801345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/SvndNzdZ"
        },
        {
            "author_id": "273278510",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:12.000Z",
            "id": "142521939469148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/Yg8PGe2W"
        },
        {
            "author_id": "270207821",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:12.000Z",
            "id": "142521938609307648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/oC3q9n47"
        },
        {
            "author_id": "270731445",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:12.000Z",
            "id": "142521937640427520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/UdD79bPb"
        },
        {
            "author_id": "270206574",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:12.000Z",
            "id": "142521937585901569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/2Ogn2RId"
        },
        {
            "author_id": "270204985",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:12.000Z",
            "id": "142521936453443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/QKikyzPm"
        },
        {
            "author_id": "270201637",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:12.000Z",
            "id": "142521935484555264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/AOZjtbwi"
        },
        {
            "author_id": "270203582",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:11.000Z",
            "id": "142521934800891904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/8FLjl5ZV"
        },
        {
            "author_id": "270199903",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:11.000Z",
            "id": "142521934343712768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/ILWUCC9X"
        },
        {
            "author_id": "270196596",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:11.000Z",
            "id": "142521932733095936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/WlFp0m3V"
        },
        {
            "author_id": "270195088",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:11.000Z",
            "id": "142521931969740802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/XKF5J9Z8"
        },
        {
            "author_id": "270192498",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:11.000Z",
            "id": "142521931390922752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/1qRSX4TE"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:10.000Z",
            "id": "142521930455580672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/ybkZd79h"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:10.000Z",
            "id": "142521929725771776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/wYdq2Hqm"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:07.000Z",
            "id": "142521915733585920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/6ZOlnBZ1"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2011-12-02T08:34:04.000Z",
            "id": "142521902567653376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/mMO5g8AL"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-12-02T08:33:58.000Z",
            "id": "142521880212021248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/9WQrd75G"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2011-12-02T08:33:56.000Z",
            "id": "142521868396675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/zgjlPUVV"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-12-02T08:33:55.000Z",
            "id": "142521867792695296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/yTlCl9jt"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2011-12-02T08:33:51.000Z",
            "id": "142521849190952961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/i87s81Ij"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2011-12-02T08:33:50.000Z",
            "id": "142521845424459776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/uY4c80pv"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-12-02T08:33:49.000Z",
            "id": "142521840609406976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/dLpg9Ud3"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2011-12-02T08:33:47.000Z",
            "id": "142521833902710784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/wSWRZywV"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2011-12-02T08:33:45.000Z",
            "id": "142521825119842304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/Wfa2VZ9X"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2011-12-02T08:33:43.000Z",
            "id": "142521814629875712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/KAXnGYlD"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2011-12-02T08:33:41.000Z",
            "id": "142521807847702528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/IXDzqqSe"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2011-12-02T08:33:38.000Z",
            "id": "142521796854423553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurantes, boas compras e vida noturna re\u00fanem fam\u00edlias em Itaipava: Feirinha de Itaipava e Parque Municipal s... http://t.co/pymu8clY"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [kiko_araujo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "kiko_araujo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "kiko_araujo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [cassiuscoelho].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "cassiuscoelho",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "cassiuscoelho"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Apia\u00ed, Brasil",
                "id": "f982944a8acffdbc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Conselheiro Lafaiete, Brasil",
                "id": "dcdb417053af045a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "59110222",
                "name": "cl\u00e1udia brand\u00e3o",
                "username": "claudiabran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264311778",
                "name": "Unigua\u00e7u",
                "username": "uniguacuoestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115031709",
                "name": "Rodrigo Antonio",
                "username": "_rantonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173268012",
                "name": "Jaque \ud83e\udd84",
                "username": "_Jaaqsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226456652",
                "name": "\ud81a\ude02 \u22c6 Lully \ud81a\udde7 - \ud83e\udd88\u2764\ufe0f\ud83d\udc2c",
                "username": "bigstrangething",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838239876319436801",
                "name": "isa",
                "username": "__itsisabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27883150",
                "name": "Daniel Boghossian",
                "username": "daniboghossian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77229070",
                "name": "scsmcz",
                "username": "scsmcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379508963",
                "name": "Coopmotam",
                "username": "Coopmotam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69340620",
                "name": "maria dulce g. dias",
                "username": "mariahdoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215251021",
                "name": "MANAUS_AMAZONAS",
                "username": "Manaus_Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28977927",
                "name": "AdventureZone",
                "username": "AdventureZone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367325621",
                "name": "Pro Palco Brasil",
                "username": "PBrasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74013971",
                "name": "Fabio Fliess",
                "username": "ffliess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153234286",
                "name": "Antonelly",
                "username": "const_antonelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365220863",
                "name": "Host Amazonas",
                "username": "HostAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363892878",
                "name": "JR LOG AM",
                "username": "JRLOGAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85547126",
                "name": "Tv Vitoriosa",
                "username": "tvvitoriosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172102265",
                "name": "Tutila Junqueira",
                "username": "TutilaJunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243234584",
                "name": "MacuZiiiiiiiiiinha",
                "username": "ImaculadaVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105527928",
                "name": "Nicolas Escher",
                "username": "nicolasescher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90541504",
                "name": "Ana Paula Escher",
                "username": "anixaescher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110481706",
                "name": "Extreme Academia",
                "username": "ExtremeAcademy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41691712",
                "name": "Assembleia do Amazonas",
                "username": "AssembleiaAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407268632",
                "name": "Voyage Turismo",
                "username": "voyage_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414959829",
                "name": "N\u00f3s Podemos Bras\u00edlia",
                "username": "NsPodemosBsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220500407",
                "name": "F\u00e1bio C\u00f3ssio",
                "username": "fabiocossio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67319694",
                "name": "R\u00e1dio Ararangu\u00e1 AM",
                "username": "radioararangua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44728722",
                "name": "Cesar Filho",
                "username": "CesarFilho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "364253525",
                "name": "Conceito Brazil LCC",
                "username": "ConceitoLCC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905518",
                "name": "D\u00e9lio Malheiros",
                "username": "deliomalheiros",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118140835",
                "name": "Profetirando",
                "username": "Profetirando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67386802",
                "name": "Jornal Jangadeiro",
                "username": "JJangadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210685754",
                "name": "API - PR",
                "username": "APImprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211385434",
                "name": "Moroz Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MoroZAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19725535",
                "name": "Daniel Itzi",
                "username": "itzi62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109245558",
                "name": "Lalo Tadeu",
                "username": "lalotadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41411550",
                "name": "LaloTadeu",
                "username": "dizconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251069637",
                "name": "Y\u00e1zigi Apucarana",
                "username": "YazigiApucarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164719131",
                "name": "Mercado \u00c9tico",
                "username": "mercado_etico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98641812",
                "name": "Isadora Parada",
                "username": "isadoraparada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50649036",
                "name": "Divulga Goi\u00e2nia",
                "username": "DivulgaGyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165876405",
                "name": "Portal SBTista",
                "username": "igorsbtista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387815793",
                "name": "Destaquedodia",
                "username": "_destaquedodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250580998",
                "name": "Stuttgarter Blatt",
                "username": "stuttgart_blatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42647190",
                "name": "Mariscleida",
                "username": "MarianaCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135187038",
                "name": "Espa\u00e7o do Ciclista",
                "username": "EspacoCiclista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426673889",
                "name": "Paulo N\u00f3brega",
                "username": "Paulo_Dnobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452994889",
                "name": "pmjp",
                "username": "pmjponline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295378577",
                "name": "PorcelanasGrejjGraus",
                "username": "GrejjGraus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112516577",
                "name": "R\u00e1dio Margarida",
                "username": "radiomargarida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135747401",
                "name": "SOS Pantanal",
                "username": "sospantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231132440",
                "name": "Plant\u00e3o Rodovi\u00e1rio",
                "username": "plantaorodovia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74167636",
                "name": "Djalma Ara\u00fajo",
                "username": "djalmaaraujo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236468277",
                "name": "AMMA",
                "username": "AMMAGOIANIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60912625",
                "name": "Carlos Pess\u00f4a",
                "username": "cabpessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178397310",
                "name": "Fl\u00e1vio Costa",
                "username": "Marajo_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209221684",
                "name": "Lime&Tonic",
                "username": "LimeTonicBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147938721",
                "name": "in360_rj",
                "username": "in360_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90366975",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "comboiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80090087",
                "name": "Marcia Bacch Terapias",
                "username": "DJMarciaBacch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284514417",
                "name": "Z\u00e9 Beto Maciel",
                "username": "zebetomaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168207662",
                "name": "Charlie Hogan",
                "username": "chaIiehogan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15456261",
                "name": "Costanze Advogados",
                "username": "costanzeadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124611664",
                "name": "twitch.tv/phverso \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ophverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146573698",
                "name": "SBTpedia",
                "username": "SBTpedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96046337",
                "name": "Edu",
                "username": "DudUChacaL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284407056",
                "name": "NTB",
                "username": "BlogNTB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57204622",
                "name": "Via Comercial",
                "username": "ViaComercial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17646532",
                "name": "Marcia Carvalho",
                "username": "MarciaCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248321659",
                "name": "Folha do Fora",
                "username": "folhadofora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255693871",
                "name": "Bosco Carvalho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "boscocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76711517",
                "name": "Izabela Carvalho",
                "username": "carvalhoizabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80696852",
                "name": "Luis",
                "username": "petynanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22370077",
                "name": "Estradas.com.br",
                "username": "SOSESTRADAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124846922",
                "name": "Sandra InfanteVieira",
                "username": "Sandramiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306597111",
                "name": "Diogo Oliveira \u273c",
                "username": "Dioguinhho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51483030",
                "name": "Heliakim Jr. - Fotografo",
                "username": "heliakim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16885547",
                "name": "Mih Macedo",
                "username": "mihmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210217384",
                "name": "RASPA DA TEIA!",
                "username": "raspadateia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13821762",
                "name": "Henrique Ribeiro",
                "username": "riqueshoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330425602",
                "name": "Phnews",
                "username": "Primeirahora10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144487221",
                "name": "Lara Rius Charles",
                "username": "lararius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68818240",
                "name": "Isaldo Torres",
                "username": "IsaldoTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135978695",
                "name": "Valdete Martins",
                "username": "valdetemartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219807783",
                "name": "Suzane Oliveira",
                "username": "_suzyoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233034998",
                "name": "Portal SBTista",
                "username": "eusou_sbtista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260446891",
                "name": "Turismo UEPG",
                "username": "TurismoUepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64460534",
                "name": "P'isqu K'allku",
                "username": "psicosour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56496926",
                "name": "Maria Clara \ud83c\udf39",
                "username": "maria_mc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264488448",
                "name": "Fl@vio Freit@s",
                "username": "flavio_haf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199950311",
                "name": "SBT F\u00c3",
                "username": "SBTFA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14560439",
                "name": "Maristela Ajalla\ud83c\udf1e\ud83c\udf14\u2b50\ud83c\udf0e",
                "username": "maristelaajalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33384024",
                "name": "Alexandre Silva #vamosninjas",
                "username": "itsalexsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55672230",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "Braziliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358404715",
                "name": "DomingaodeTwittadas",
                "username": "DomingaodeTwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653015",
                "name": "Jasmine Moreira",
                "username": "jasminemoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186884866",
                "name": "Anderson Servilha Ri",
                "username": "tecopoa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185699468",
                "name": "Tony Ambientalista",
                "username": "meioambientepb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19647280",
                "name": "Tabata Bocalil",
                "username": "BatataB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26225298",
                "name": "Tathiana com H no ti",
                "username": "tathi_carlovich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122362611",
                "name": "Cleia Macedo\ud83c\udf3b",
                "username": "dmpcleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33379771",
                "name": "\u262f Elipio Galdino \u0950",
                "username": "elipio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330476894",
                "name": ":: Higor Matheus ::",
                "username": "MatheusDaRadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019803697197481985",
                "name": "Matheus Drummer",
                "username": "MatheusDrummer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632737241",
                "name": "whulach dariHh",
                "username": "darihh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343611556",
                "name": "Ott\u00e1vio Jordany",
                "username": "Ottavio_Jordany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347480740",
                "name": "Barbara Melo",
                "username": "Barbarah_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8748302",
                "name": "Ernesto Belote",
                "username": "ebelote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222302868",
                "name": "Luiz Pereira",
                "username": "lollofx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316734235",
                "name": "Marcos Padela",
                "username": "marcospadella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34629153",
                "name": "Juliano Menezes",
                "username": "julianomenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279737103",
                "name": "maribossa",
                "username": "MariBennoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51860018",
                "name": "SBT - Programa Atual",
                "username": "atualsbt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169911906",
                "name": "Cotidianas",
                "username": "CotidianasITJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359009730",
                "name": "Simone Boff - Esteticista",
                "username": "SimoneBoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152244148",
                "name": "LSM",
                "username": "LeiSecaMarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341574198",
                "name": "~Trollada Violenta",
                "username": "leandronunnesgb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64679019",
                "name": "Vander Ribeiro Elme",
                "username": "vrelme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54576218",
                "name": "Gato de Coleira",
                "username": "gatodecoleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181769486",
                "name": "Raimundo Amanaj\u00e1s \u2720",
                "username": "Amanajas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391519044",
                "name": "tthabbo",
                "username": "tthabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252813164",
                "name": "Wallace Alexandre",
                "username": "wallacebhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148469099",
                "name": "Blog Ibope Brasil",
                "username": "BlogibopeBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106388794",
                "name": "Guia Total Televis\u00e3o",
                "username": "GT_Televisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166210167",
                "name": "Constru\u00e7\u00e3o e Reforma",
                "username": "construcaosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185793090",
                "name": "Nordeste Informa",
                "username": "nordesteinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118673401",
                "name": "MARWAN HULAO",
                "username": "marwanhulao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416485075",
                "name": "Brasil Noticias",
                "username": "BrasiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334923970",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricardooo_hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359963480",
                "name": "Everaldo",
                "username": "Everaldoagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113015102",
                "name": "Jr itapipoca import",
                "username": "jritapipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334640220",
                "name": "vinicius",
                "username": "vinicius2203",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331398032",
                "name": "Jo\u00e3o PAulo",
                "username": "tweetjoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291961424",
                "name": "fsdavi",
                "username": "timinhadavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145236070",
                "name": "IDEIAS do BRASIL",
                "username": "ideiasdobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272370065",
                "name": "Brazil News 247",
                "username": "BrazilNews247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254957248",
                "name": "Momento Noticia",
                "username": "MomentoNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254602607",
                "name": "Olho na Noticia",
                "username": "OlhoNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193840310",
                "name": "Ribeiro",
                "username": "ribeiro_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138023810",
                "name": "Feed 24h",
                "username": "feed24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73419674",
                "name": "Victor Thalles \uf8ff",
                "username": "victorthales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334863905",
                "name": "tulio",
                "username": "tulio154",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331884630",
                "name": "Nathalia",
                "username": "natthhaliaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172039232",
                "name": "Indio B\u00eani",
                "username": "IndioBeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241280115",
                "name": "Averdade\u00c9",
                "username": "JornalAverdadeE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296867436",
                "name": "usuario",
                "username": "logindousuario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252068239",
                "name": "Jessica Vella",
                "username": "vellajessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241339908",
                "name": "Preta Nai",
                "username": "Heramusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117377513",
                "name": "Rio2016",
                "username": "Rio2016Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61231675",
                "name": "Pau Torto",
                "username": "pautorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367888963",
                "name": "Direito 2 - ABr",
                "username": "Direito2ABr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330339855",
                "name": "Luiggi Almeida",
                "username": "LuiggiAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226553614",
                "name": "Edilson Pereira da Silva",
                "username": "edilsoneps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28726614",
                "name": "OREPORTER.COM",
                "username": "o_reporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53673310",
                "name": "Gabriela Oliveira",
                "username": "goliveiravargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147202286",
                "name": "Neemias Borges Rita",
                "username": "neemias_borges1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320230430",
                "name": "ICEES",
                "username": "iceesbolivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76704488",
                "name": "Acidogroove",
                "username": "Acidogroove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55273064",
                "name": "Elza Maria Ribeiro",
                "username": "Elzinha75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16243239",
                "name": "Carlos Henrique",
                "username": "krloshenri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15419776",
                "name": "fojool",
                "username": "fojool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171559275",
                "name": "Zip\u00e3o: Na Mochila",
                "username": "ZipaoNaMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243688013",
                "name": "Wezofc",
                "username": "AguiarKmZ10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71392372",
                "name": "Luisa Heringer",
                "username": "luisaheringer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093233246048014338",
                "name": "R\u00f4mu",
                "username": "romulodso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158614950",
                "name": "FARBO",
                "username": "GabrielFarbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280535060",
                "name": "Isabele Cabrera",
                "username": "isaviegas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95587718",
                "name": "#NaoAoMarcoTemporal",
                "username": "Yzzarch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940398795619225600",
                "name": "B\u00e1rbara Blaso \ud83d\udc9c semi imunizada",
                "username": "BarbaraBlaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346857423",
                "name": "Audi\u00eancia de TV",
                "username": "audienciadetvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90236265",
                "name": "Enlodados.com",
                "username": "Enlodados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259968948",
                "name": "\u30aa\u30bf\u30f4\u30a3\u30aa (Sr.Ot\u00e1vio)",
                "username": "Tavim_Lacapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68021074",
                "name": "Suamy Arag\u00e3o",
                "username": "SuamyAragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73443537",
                "name": "Luciano Marqueto",
                "username": "LucianoMarqueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135302938",
                "name": "Luis Felipe Cesar",
                "username": "LFelipeCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24003646",
                "name": "Marcos Garcia",
                "username": "minisilverm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35295969",
                "name": "Rafael Douglas",
                "username": "rafael_douglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167247492",
                "name": "Undefined Generation",
                "username": "GisleneJS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50489426",
                "name": "TV BDI",
                "username": "tvbdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56524551",
                "name": "Daniel Romani",
                "username": "semaphoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66213964",
                "name": "Gabriel Blesser",
                "username": "gabrielblesser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70949080",
                "name": "PE SERRA DO CABRAL",
                "username": "pescabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29338271",
                "name": "Marcio Maturana",
                "username": "mmaturana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280768898",
                "name": "MISS.Val\u00e9ria Santos",
                "username": "valeria_santos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263646326",
                "name": "Maria Roziane",
                "username": "irrozi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58723879",
                "name": "Cesar Kato",
                "username": "cesarkatoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193980685",
                "name": "Paula Barbosa Coelho",
                "username": "PaulaBCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109476994",
                "name": "Geisy",
                "username": "missgeisy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188530223",
                "name": "FERNANDO TARGAS",
                "username": "FERNANDOTARGAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283790380",
                "name": "Bruno",
                "username": "BrunoLvL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189255913",
                "name": "mjcmartins",
                "username": "SeguindoAdiante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327405297",
                "name": "Hepitacio Martins",
                "username": "HepitacioM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176411629",
                "name": "Luciana Finholdt",
                "username": "LuFinholdtJMD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169174145",
                "name": "Tv Serra Dourada",
                "username": "tvsdnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130893592",
                "name": "# R\u00c1DIO SANTANA FM #",
                "username": "radiosantanasbv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113078040",
                "name": "Aldo Sime\u00e3o",
                "username": "Aldosimeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182949964",
                "name": "Orlando Berti",
                "username": "orlandoberti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48016824",
                "name": "Del\u00edcia Cremosa",
                "username": "AnaBarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183649148",
                "name": "#Anthony",
                "username": "anthonyjpaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93050278",
                "name": "Luiz Carlos R Garcia",
                "username": "luiz_rgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88097310",
                "name": "Andr\u00e9 Miragaia",
                "username": "AndreMiragaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83468941",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddfc Jeff \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_Jeff10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387791242969427969",
                "name": "ASICS Brasil",
                "username": "asicsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19066709",
                "name": "H\u00e9lio Lopes #ForaBolsonaro",
                "username": "helio1972",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252628834",
                "name": "santafeonline",
                "username": "santafeonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57222647",
                "name": "HUMBERTO MATOS",
                "username": "BETOHMATOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28062038",
                "name": "annabelle rosette",
                "username": "A_temmeunome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72447015",
                "name": "Anderson Ximenes",
                "username": "andersonximenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185757124",
                "name": "Geovani Muchuli",
                "username": "GeovaniMuchuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788030425",
                "name": "RadarBlitz",
                "username": "RadarBlitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380107333",
                "name": "sidneybritogusmao",
                "username": "sidneybritogus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49070802",
                "name": "Caz\u00e9",
                "username": "andrewcaze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45393907",
                "name": "Sandra Nadege",
                "username": "Sandege",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393734393",
                "name": "jessica moura",
                "username": "7jessicamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323552886",
                "name": "Mateus Dias",
                "username": "MateusDias0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246052631",
                "name": "Luana Paranhos",
                "username": "luaaparanhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184697970",
                "name": "Isabelle",
                "username": "bellerestel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404142414",
                "name": "Alan Rios",
                "username": "Alan_Cassino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33410508",
                "name": "Angel \ud83c\udf99\ufe0f",
                "username": "angelkeys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400310754",
                "name": "Gilmar Souza Nunes",
                "username": "GilmarSNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160042289",
                "name": "Patr\u00edcia D\u00e1cio",
                "username": "patriciadacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52140653",
                "name": "EllieSBr",
                "username": "EllieSBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69475370",
                "name": "dieta :(",
                "username": "drake6west",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305336057",
                "name": "Lucas",
                "username": "Lucaz_96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161649195",
                "name": "MP-GO",
                "username": "MPdeGoias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99124969",
                "name": "CO2 Neutro",
                "username": "co2_neutro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63005480",
                "name": "Rapha :)",
                "username": "Raphaelalira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39366339",
                "name": "Tabata Viapiana",
                "username": "tah_viapiana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364243715",
                "name": "GAZETA DE SANTAR\u00c9M",
                "username": "gazetadsantarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56272117",
                "name": "J\u00e9\u00e9 :)",
                "username": "Jeeh_Marcela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128242398",
                "name": "Marconi Perillo News",
                "username": "marconi_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49021837",
                "name": "Brubs",
                "username": "brunnaarrussul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201798554",
                "name": "Portal Bonito",
                "username": "portal_bonito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68442308",
                "name": "Cl\u00e1udio Cardim Rocha",
                "username": "rochaclaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365161465",
                "name": "Maxwell Vaz",
                "username": "MaxwellVaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85793510",
                "name": "Diogo Nabarro",
                "username": "Nabarroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50701847",
                "name": "Gilberto Vieira",
                "username": "gilbertovj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39785448",
                "name": "Gabriele",
                "username": "gabibondan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64496929",
                "name": "Keyne",
                "username": "KeyneRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383127397",
                "name": "Emp\u00f3rio Aventura",
                "username": "emporioaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209808489",
                "name": "van \u1d9c\u1d49\u1d9c",
                "username": "vannessanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55264009",
                "name": "J\u00fanior Garrido",
                "username": "juniorgarrido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90464918",
                "name": "UniAm\u00e9rica - Centro Universit\u00e1rio",
                "username": "uniamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61184948",
                "name": "NOOLHAR",
                "username": "ONGNOOLHAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50645625",
                "name": "Ent\u00e3o Preserve!",
                "username": "EntaoPreserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400894517",
                "name": "JanioFelixFilho",
                "username": "JanioFelixFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134632804",
                "name": "Grupo Jaime B\u00f3rquez",
                "username": "JaimeBorquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152684526",
                "name": "Blog do P\u00e1vulo",
                "username": "Blogdopavulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200587977",
                "name": "Blog Isso \u00c9 O Fim",
                "username": "issoeofim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40968856",
                "name": "Marcos Labanca",
                "username": "MarcosLabanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113700665",
                "name": "ste",
                "username": "sobriavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86809076",
                "name": "Gabriela Keseberg D.",
                "username": "gkdavalos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59647998",
                "name": "Laura",
                "username": "Lau_Esencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94334486",
                "name": "Noticias de Bolivia",
                "username": "EnlacesBolivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43098207",
                "name": "Breno Treviso",
                "username": "brenotreviso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71073966",
                "name": "Eventos Reais",
                "username": "eventosreais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208023351",
                "name": "Pla T\u00f4nico",
                "username": "pla_tonico1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94052197",
                "name": "Didactalia",
                "username": "didactalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13252782",
                "name": "Dani Brito",
                "username": "pkenadanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69471231",
                "name": "Mari Satie",
                "username": "mari_satie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78129550",
                "name": "Icon Publicit\u00e1",
                "username": "iconpublicita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70300302",
                "name": "Alessandro Neiva",
                "username": "aleneiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47376636",
                "name": "F\u00e1bio Pena",
                "username": "fabinhopena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74803779",
                "name": "D\u00e9ia",
                "username": "deiaottoni13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179953449",
                "name": "Paraiba.com.br",
                "username": "Paraibacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89234284",
                "name": "Lex Editora",
                "username": "lexeditora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20594749",
                "name": "Carlos Ribas",
                "username": "CarlosRibas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216171311",
                "name": "Benny Cohen",
                "username": "BennyCohen10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14439510",
                "name": "Guga Schultze",
                "username": "GSchultze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337976877",
                "name": "jose livio bernardo",
                "username": "livio_jose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88983520",
                "name": "Paulo Victor Correia",
                "username": "pvictorcorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58539565",
                "name": "Jo\u00e3o Silvio Junior",
                "username": "silviojr66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67738012",
                "name": "Ela TVM",
                "username": "Ela_TVM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306938475",
                "name": "luiz pinto ferreira",
                "username": "luiz8com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147778832",
                "name": "Carolina Lacerda",
                "username": "Carollinarl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63276599",
                "name": "Ag\u00eancia Press",
                "username": "AgenciaPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321446025",
                "name": "REDE PRIV\u00c9 HOT\u00c9IS",
                "username": "REDEPRIVEHOTEIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234053826",
                "name": "jesusvickmma",
                "username": "jesusvickmma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323818224",
                "name": "tt_bh",
                "username": "tt_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138065442",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "BCBrunoMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303528445",
                "name": "Palco Sertanejo  \u266b",
                "username": "palcosertanejo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316129953",
                "name": "J\u00fanior Carvalho",
                "username": "jrcarvalhoreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329266919",
                "name": "Aline gleyce",
                "username": "morissette24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326198290",
                "name": "Rog\u00e9rio Pimentel",
                "username": "rogerrecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124330971",
                "name": "Holman",
                "username": "HolmanDuran4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341187921",
                "name": "Salve pra depois \ud83d\ude0b",
                "username": "salvepradepois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357083246",
                "name": "Futebol Acontece",
                "username": "FutebolAc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273810769",
                "name": "Prescila Marconi",
                "username": "PrennyMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271221391",
                "name": "Poly Marina Castro",
                "username": "PolyanaMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110761918",
                "name": "Raphael Fonseca",
                "username": "RaphaeelFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104654161",
                "name": "Drycaa",
                "username": "drycahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429527",
                "name": "Paula :)",
                "username": "tdl_lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42506430",
                "name": "Cha wheller",
                "username": "chazzinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270735223",
                "name": "Poliana Melisa",
                "username": "PolianaMelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273813872",
                "name": "Richard Molari",
                "username": "RichardMolari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273812217",
                "name": "Georgia Lisene",
                "username": "GeorgiaLisene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273799446",
                "name": "Breno Marocci",
                "username": "BrenoMarocci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273795775",
                "name": "Ronei Lorenzi",
                "username": "RoneiInderio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273794552",
                "name": "Chrys",
                "username": "chryscorry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273791303",
                "name": "Marcinho",
                "username": "MarcioAntolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273321136",
                "name": "Britani",
                "username": "BritaniBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273319844",
                "name": "L. Lu Poletto",
                "username": "LeLuanaPoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273316667",
                "name": "Salvador M.",
                "username": "SalvadorMorttin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273315636",
                "name": "Daniel Marcolli",
                "username": "DanielMarcolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273280745",
                "name": "Ondina",
                "username": "OndinaCaroti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273265211",
                "name": "Marcela Pessi",
                "username": "MarcelaPessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272286181",
                "name": "Jackie",
                "username": "JackieLovella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272284628",
                "name": "Raissa Banhares",
                "username": "RaissaBanhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272283020",
                "name": "Lucas Alfredo",
                "username": "LucasAlfredoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272281734",
                "name": "Paulinho",
                "username": "PaulinhoMarsoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272280310",
                "name": "Marielle",
                "username": "MarielleMarsila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272278778",
                "name": "Ana M. Bittencourt",
                "username": "AnaMariaBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271795559",
                "name": "Lucas e Mariana",
                "username": "LucasEMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271780037",
                "name": "Brunella marcoli",
                "username": "BruneiMarcoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271773083",
                "name": "Ariadne Grando",
                "username": "AriadneGrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271765285",
                "name": "Rafael Marconi",
                "username": "RafaelMarcooni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271250413",
                "name": "Tiago Marcos",
                "username": "TihagoMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271243603",
                "name": "Ari Bella",
                "username": "AricaBellaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271241518",
                "name": "Helena Marsilac",
                "username": "HelenaMarsilac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271239952",
                "name": "Mariana Lerra",
                "username": "MarianaLerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271238396",
                "name": "Raquel Paxeco",
                "username": "RaqsPaxeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271237129",
                "name": "Melissa Lucielle",
                "username": "MelissaLucielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271234323",
                "name": "Barbara Moller Calba",
                "username": "BarbyMollerca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271228820",
                "name": "Amanda Presco",
                "username": "AmandinhaPresco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271219928",
                "name": "Melissaaa",
                "username": "MelissinhaPrett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271223017",
                "name": "Bruna Pollana",
                "username": "BrunaPollana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271216085",
                "name": "Mari",
                "username": "MariFuletta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270740089",
                "name": "Mariana Lusia",
                "username": "MariLusiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270738407",
                "name": "Grupo Dan\u00e7a Mellody",
                "username": "GrupoDMellody",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270733376",
                "name": "Marcia Polly",
                "username": "MarciaPolly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270729677",
                "name": "Frederico Martollo",
                "username": "FredericoMartol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270725723",
                "name": "Marilia Maria",
                "username": "MarlininhaMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270727871",
                "name": "Barbara Picolli",
                "username": "BabycaPicolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270718457",
                "name": "Paula Moraes",
                "username": "PaulinhMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270715363",
                "name": "Priscila Mendes",
                "username": "PriscilinhMend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270708967",
                "name": "Thaisinha Correa",
                "username": "ThaisinhCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270699924",
                "name": "Marcia Michelle Onel",
                "username": "marciaonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273278510",
                "name": "Katia M.",
                "username": "KatiaMilenaDamd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270207821",
                "name": "Julianna M. Silva",
                "username": "JuliannaMarcele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270731445",
                "name": "Victor Campos",
                "username": "vicuxocampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270206574",
                "name": "Nelson Madureira",
                "username": "NelsinMadureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270204985",
                "name": "Milene Soares",
                "username": "MiikaSoaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270201637",
                "name": "Daniele Saramell",
                "username": "DanieleSaramell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270203582",
                "name": "Angela Marconni",
                "username": "AngelaMarconni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270199903",
                "name": "Marcelinha Dutra",
                "username": "marcelinhadutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270196596",
                "name": "Maikon Kremer",
                "username": "KremMaik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270195088",
                "name": "Lucas Marllen Silva",
                "username": "LucasMarllen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270192498",
                "name": "Luciana Mendes Balar",
                "username": "LucianinhaBalar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267571946",
                "name": "Juliete",
                "username": "linacamposgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "143810271918555136",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze986tvspxk930phsz9gnw6fyt9j1",
        "oldest_id": "142521796854423553",
        "result_count": 498
    }
}