{
    "data": [
        {
            "author_id": "311279840",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:23.000Z",
            "id": "83625651701157888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em i... http://migre.me/56oWf"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:22.000Z",
            "id": "83625644931555328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/jhsRi4"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:21.000Z",
            "id": "83625641341239297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo ... http://glo.bo/isy1zn"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:20.000Z",
            "id": "83625639353135104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida f... http://glo.bo/isy1zn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:20.000Z",
            "id": "83625639273439232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida f... http://glo.bo/isy1zn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:20.000Z",
            "id": "83625639135031296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o d... http://glo.bo/isy1zn"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:20.000Z",
            "id": "83625636660387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[- #Brasil -] Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facili... http://glo.bo/iSrP9y [- #News -]"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:19.000Z",
            "id": "83625636102537217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/jhsRi4"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:19.000Z",
            "id": "83625635834114049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/jhsRi4"
        },
        {
            "author_id": "172316760",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:19.000Z",
            "id": "83625634907164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/jhsRi4"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:19.000Z",
            "id": "83625633594351616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/jhsRi4"
        },
        {
            "author_id": "133229590",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:19.000Z",
            "id": "83625633481097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/isy1zn"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:19.000Z",
            "id": "83625632797429760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3... http://migre.me/56oTM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "19726807",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:18.000Z",
            "id": "83625631660773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel em Foz do Igua\u00e7u: Visite Foz do Igua\u00e7u e seu Parque Nacional. N\u00e3o deixe de conferir as Cataratas. Aproveit... http://bit.ly/mLdyz0"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:18.000Z",
            "id": "83625631555928064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em inc\u00ean... http://mw1.in/eHv"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:07.000Z",
            "id": "83625585368248320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3... http://migre.me/56oTM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:58.000Z",
            "id": "83625546403155968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3... http://migre.me/56oTM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625526425686016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oVn #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625519379259393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oVn #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625518670417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625497719873536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625496524505088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625469588668417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625459606237184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96450391",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625447954460672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625443747573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625429092663296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625410612572160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625403008294912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625397048193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625372767354880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625361841197057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:05.000Z",
            "id": "83625325300428800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas http://glo.bo/kUGxh3"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-06-22T19:59:03.000Z",
            "id": "83625063471005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas http://glo.bo/kUGxh3"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-06-22T19:57:39.000Z",
            "id": "83624712680390656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/mm99fq"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-06-22T19:57:38.000Z",
            "id": "83624708683210752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/mm99fq"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-06-22T19:57:38.000Z",
            "id": "83624705818492928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/mm99fq"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-06-22T19:57:38.000Z",
            "id": "83624705671708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/mm99fq"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2011-06-22T19:57:38.000Z",
            "id": "83624705386491904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/mm99fq"
        },
        {
            "author_id": "217747788",
            "created_at": "2011-06-22T19:57:37.000Z",
            "id": "83624704182730752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas http://glo.bo/mm99fq"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-06-22T19:57:33.000Z",
            "id": "83624684926676992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/mm99fq"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-06-22T19:57:33.000Z",
            "id": "83624684477874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/mm99fq"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-06-22T19:57:28.000Z",
            "id": "83624664206811137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do... http://glo.bo/mm99fq #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-06-22T19:57:27.000Z",
            "id": "83624662256459776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/lUzruH"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-06-22T19:57:27.000Z",
            "id": "83624662243868673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas http://glo.bo/iUdFr0"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-06-22T19:57:27.000Z",
            "id": "83624659895066624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/mm99fq"
        },
        {
            "author_id": "41574598",
            "created_at": "2011-06-22T19:43:00.000Z",
            "id": "83621024201052160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Brigadeiro \nhttp://t.co/qwUTDAw"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-22T19:34:58.000Z",
            "id": "83619004077453312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-22T19:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "15907720",
                        "start": 96,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "83610287231602688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/MTcNtLq via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "39933980",
            "created_at": "2011-06-22T18:42:16.000Z",
            "id": "83605739159044096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irei visitar agora o Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa! Massa demais."
        },
        {
            "author_id": "315873987",
            "created_at": "2011-06-22T18:32:37.000Z",
            "id": "83603310438912000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de serem retirados pela Pol\u00edcia Militar de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na semana passada, ao menos cem fam\u00edlias de sem-teto..."
        },
        {
            "author_id": "221571319",
            "created_at": "2011-06-22T18:15:57.000Z",
            "id": "83599117779091456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi madrinhas!!!  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/GMFKq/"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2011-06-22T18:13:53.000Z",
            "id": "83598597626662912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog: Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber mais de 20 mil visitantes http://blogdajoice.com/joice/?p=38207"
        },
        {
            "author_id": "27445016",
            "created_at": "2011-06-22T17:58:14.000Z",
            "id": "83594661033291777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema http://fiscaisdanatureza.net.br/NT_sis.php?pag=818"
        },
        {
            "author_id": "57136395",
            "created_at": "2011-06-22T17:53:02.000Z",
            "id": "83593351261204481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em um curso intensivo de preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. #amando."
        },
        {
            "author_id": "65054776",
            "created_at": "2011-06-22T17:30:03.000Z",
            "id": "83587566082867200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha para Teres\u00f3polis no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 perfeita para quem deseja se aventurar no feriado http://twitpic.com/5f8bii"
        },
        {
            "author_id": "43863686",
            "created_at": "2011-06-22T17:19:31.000Z",
            "id": "83584915907682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem muito gente que ainda curte ir no Parque Municipal de BH!"
        },
        {
            "author_id": "18812798",
            "created_at": "2011-06-22T17:12:50.000Z",
            "id": "83583233387790338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00f3 segundo dia com cris guerra, daqui a pouco sai o post do terceiro :) http://t.co/szvatVm"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-22T17:08:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "201340877",
                        "start": 25,
                        "username": "mutretafilms"
                    }
                ]
            },
            "id": "83582197667340289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos l\u00e1 galera, sigam a @mutretafilms e concorra a um saquinho de pipocas no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "118386403",
            "created_at": "2011-06-22T16:29:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "88675331",
                        "start": 0,
                        "username": "cclocales"
                    }
                ]
            },
            "id": "83572418915995648",
            "in_reply_to_user_id": "88675331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cclocales : S\u00e1bado 25 de junio 10:00 18:00 AV PORTALES c/5 PONIENTE,PARQUE MUNICIPAL DE MAIPU"
        },
        {
            "author_id": "250353684",
            "created_at": "2011-06-22T16:26:44.000Z",
            "id": "83571633339645952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado deve atrair 20 mil pessoas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://ow.ly/5nUGJ"
        },
        {
            "author_id": "14049731",
            "created_at": "2011-06-22T16:24:12.000Z",
            "id": "83570996686233600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale o clique: Sol, F\u00e1bio e Parque Municipal: \nUma manh\u00e3 de outono de um dia comum. Enquanto... http://bit.ly/lADxQh (via Google Reader)"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-22T16:02:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "83565482837417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/kL1Ez0w via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "171624786",
            "created_at": "2011-06-22T15:47:46.000Z",
            "id": "83561825546944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o flexibiliza mudan\u00e7a de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\nhttp://t.co/3YizNro"
        },
        {
            "author_id": "51917150",
            "created_at": "2011-06-22T15:40:10.000Z",
            "id": "83559915217620992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 feriado e eu vou pra Ouro Preto ficar no Parque Estadual do Itacolomi. Bjs pra quem fica, eu me vou!!! =)"
        },
        {
            "author_id": "295837253",
            "created_at": "2011-06-22T15:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "15907720",
                        "start": 105,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "83555915713871872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso no dia 1\u00ba de julho | H2FOZ: http://t.co/JgbDVr2 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "313502475",
            "created_at": "2011-06-22T15:05:12.000Z",
            "id": "83551111918788608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o projeto de lei (n\u00ba 294/2011) para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Engenho Pequeno"
        },
        {
            "author_id": "313502475",
            "created_at": "2011-06-22T15:03:45.000Z",
            "id": "83550747958050816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA pode virar parque estadual. Deputado Jos\u00e9 Luiz Nanci apresentou projeto para preservar o verde em SG"
        },
        {
            "author_id": "14355906",
            "created_at": "2011-06-22T15:02:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.479071,
                        -25.614165
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "83550400141205504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa [pic]: http://4sq.com/mUsQKx"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-06-22T14:31:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2776670361",
                        "start": 3,
                        "username": "pron_noticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "83542714108493824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @pron_noticias: Feriado deve atrair 20 mil pessoas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://bit.ly/jVQSFX"
        },
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2011-06-22T14:31:09.000Z",
            "id": "83542544553742336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado deve atrair 20 mil pessoas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://bit.ly/jVQSFX"
        },
        {
            "author_id": "76833590",
            "created_at": "2011-06-22T14:28:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "202750352",
                        "start": 3,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "83541829701738497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @blitzbh passeata fecha Afonso Pena no sentido Mangabeiras, em frente ao Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "71557435",
            "created_at": "2011-06-22T14:16:05.000Z",
            "id": "83538752449953792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o #60Minutos conversa com o coordenador do n\u00facleo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental do idema Fl\u00e1vio F\u00e1rias."
        },
        {
            "author_id": "64527711",
            "created_at": "2011-06-22T13:46:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "202750352",
                        "start": 0,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "83531234122268672",
            "in_reply_to_user_id": "202750352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@blitzbh passeata fecha Afonso Pena no sentido Mangabeiras, em frente ao Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "233952327",
            "created_at": "2011-06-22T13:36:55.000Z",
            "id": "83528896720543746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidade, voc\u00ea sabia que um dos projetos para a Copa de 2014 em Cuiab\u00e1 \u00e9 a Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-06-22T13:35:03.000Z",
            "id": "83528425645670400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mega parque nacional planejado na Caatinga pode ser reduzido por press\u00e3o de empresas de energia e\u00f3lica http://ow.ly/5ngKZ"
        },
        {
            "author_id": "310219183",
            "created_at": "2011-06-22T13:34:00.000Z",
            "id": "83528162058833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a reportagem vai vir aqui no Parque Estadual da V\u00e1rzea local onde trabalho funciona das 7:00 \u00e1s 15:00 de ter\u00e7a a s\u00e1bado ."
        },
        {
            "author_id": "193836800",
            "created_at": "2011-06-22T13:28:52.000Z",
            "id": "83526869256912896",
            "in_reply_to_user_id": "55408014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hojevouassim  em uma sess\u00e3o de fotos super charmosa: http://t.co/wbwP8WZ"
        },
        {
            "author_id": "188017223",
            "created_at": "2011-06-22T13:12:06.000Z",
            "id": "83522653213822976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arena da Floresta : Estadual: a bola rola neste domingo para as semifinais - O Rio Branco http://uxp.in/37807460"
        },
        {
            "author_id": "150803619",
            "created_at": "2011-06-22T12:49:57.000Z",
            "id": "83517077486448640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra completar est\u00e1 come\u00e7ando uma manifesta\u00e7\u00e3o na av Afonso Pena em frente ao Parque Municipal #transitobh"
        },
        {
            "author_id": "213890619",
            "created_at": "2011-06-22T12:45:49.000Z",
            "id": "83516037806567424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nas ferias visite o parque nacional de 7 cidades no piaui,onde voce encontar belezas interessantes...."
        },
        {
            "author_id": "213890619",
            "created_at": "2011-06-22T12:44:50.000Z",
            "id": "83515788157390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje foi criado a comunidade no orkut do parque nacional de 7 cidades no piaui:associa\u00e7\u00e3o de condutores do meio norte do piaui"
        },
        {
            "author_id": "62593625",
            "created_at": "2011-06-22T12:08:30.000Z",
            "id": "83506644641779712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O vampiro que Descobriu o Brasil\" Gravado no Parque Municipal com um elenco de peso"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-06-22T11:46:06.000Z",
            "id": "83501006696091648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "19966046",
            "created_at": "2011-06-22T11:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "37815033",
                        "start": 0,
                        "username": "ricardovelasko"
                    }
                ]
            },
            "id": "83496047476879360",
            "in_reply_to_user_id": "37815033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardovelasko Se for o curta \u00e9 no SESC Laces JK (Rua Caet\u00e9s, 603 - Centro) e se for a banda \u00e9 no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "19966046",
            "created_at": "2011-06-22T11:03:48.000Z",
            "id": "83490364048154624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem Banda Sinf\u00f4nica dos Fuzileiros Navais do Clube Piraqu\u00ea, no Parque Municipal. Come\u00e7a \u00e0s 11h, com entrada gratuita"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-06-22T10:59:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "83489158798123008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e MPF contesta. http://t.co/NhPWVmi"
        },
        {
            "author_id": "19191992",
            "created_at": "2011-06-22T06:24:46.000Z",
            "id": "83420141144117248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/jEnEuo"
        },
        {
            "author_id": "99971572",
            "created_at": "2011-06-22T03:31:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61135783",
                        "start": 0,
                        "username": "jonas_almeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "83376568541528064",
            "in_reply_to_user_id": "61135783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jonas_almeida Ta sabendo que este hotel pode ser demolido a qualquer momento por ter sido construido em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "58911954",
            "created_at": "2011-06-22T03:08:26.000Z",
            "id": "83370734373707776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas!!! RT @hojevouassim: to apaixonada pelas minhas fotos de hoje: http://t.co/5cU6NaE"
        },
        {
            "author_id": "83415058",
            "created_at": "2011-06-22T02:54:56.000Z",
            "id": "83367337373343744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rotonda parque nacional!  http://twitpic.com/5f05ri"
        },
        {
            "author_id": "176427721",
            "created_at": "2011-06-22T02:37:19.000Z",
            "id": "83362903427780608",
            "in_reply_to_user_id": "55408014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tamb\u00e9m!! RT @hojevouassim to apaixonada pelas minhas fotos de hoje: http://t.co/Ob1W0Yz"
        },
        {
            "author_id": "55408014",
            "created_at": "2011-06-22T02:36:09.000Z",
            "id": "83362610942197760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to apaixonada pelas minhas fotos de hoje: http://t.co/5cU6NaE"
        },
        {
            "author_id": "55408014",
            "created_at": "2011-06-22T02:19:28.000Z",
            "id": "83358410036363264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E a\u00ed a foto mexeu. Foi uma loucura: http://t.co/5cU6NaE"
        },
        {
            "author_id": "35652023",
            "created_at": "2011-06-22T02:10:29.000Z",
            "id": "83356150103412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembram do infame PL12342/2007 que criava o \"PARQUE NATURAL MUNICIPAL DAS DUNAS DE INGLESES E SANTINHO\"? Rejeitado nas comiss\u00f5es. Arquivado."
        },
        {
            "author_id": "315262680",
            "created_at": "2011-06-22T01:43:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "30630394",
                        "start": 0,
                        "username": "guipadua"
                    }
                ]
            },
            "id": "83349313413062656",
            "in_reply_to_user_id": "30630394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guipadua tu ia ficar bolado msm se visse uma harpia se alimentando, como eu vi num parque nacional do RJ !!Comendo um macaco !!"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2011-06-22T01:11:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "83341353559408640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toque de Bola na Rede  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/GJtKb/"
        },
        {
            "author_id": "132030951",
            "created_at": "2011-06-22T01:02:21.000Z",
            "id": "83339003130159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta do Pico da Bandeira que pertence ao Parque Nacional do Capara\u00f3, que hoje \u00e9 gerenciado pelo ICMBio. Um lugar encantador."
        },
        {
            "author_id": "77522945",
            "created_at": "2011-06-22T00:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "915443777527074816",
                        "start": 13,
                        "username": "geraldoalckmin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "83329701225050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governador @geraldoalckmin_ autoriza libera\u00e7\u00e3o R$ 900 mil para a reconstru\u00e7\u00e3o de barragem do lago da Floresta Estadual de Avar\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "65141178",
            "created_at": "2011-06-22T00:24:31.000Z",
            "id": "83329481120559105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o neste feriado prolongado. Vai ser demais. :D"
        },
        {
            "author_id": "183009029",
            "created_at": "2011-06-22T00:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "283176960",
                        "start": 0,
                        "username": "GusttavoLima_SE"
                    }
                ]
            },
            "id": "83329274190364672",
            "in_reply_to_user_id": "283176960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GusttavoLima_SE eu o levaria ao parque nacional da serra de Itabaiana , ate porq \u00e9 um lugar bonito  e a natureza acalma."
        },
        {
            "author_id": "103934971",
            "created_at": "2011-06-22T00:23:27.000Z",
            "id": "83329213666574336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presentes \u00e0 abertura do C\u00fcrso na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: Prefeitos de Apucarana e sta mariana;Prof. Cl\u00e1udio; M\u00e1rcia; Mois\u00e9s e Dr. Oscar Alves."
        },
        {
            "author_id": "77522945",
            "created_at": "2011-06-22T00:22:54.000Z",
            "id": "83329076227616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consema aprova plano de Manejo do Parque Estadual do Jaragu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "129643463",
            "created_at": "2011-06-21T23:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "15907720",
                        "start": 57,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "83323150267461632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz: http://t.co/6gXah0J via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "68871375",
            "created_at": "2011-06-21T23:59:09.000Z",
            "id": "83323098622996480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESUMINDO: a melhor parte ser\u00e1 o \u00f4nibus. RT @sarcicarol: \"reserva biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas, localizada no\u2026 (cont) http://deck.ly/~60PAL"
        },
        {
            "author_id": "48698417",
            "created_at": "2011-06-21T23:52:21.000Z",
            "id": "83321386344529920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque? Monumento Natural? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Permanente? Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, onde a Caatinga \u00e9 exuberante. Confira em http://t.co/SuMA7Dy"
        },
        {
            "author_id": "214570079",
            "created_at": "2011-06-21T23:10:03.000Z",
            "id": "83310740445990912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agros e Tetra Pak na refloresta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. http://tinyurl.com/2ucdwll"
        },
        {
            "author_id": "171287432",
            "created_at": "2011-06-21T23:09:40.000Z",
            "id": "83310647219195904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional da Serra do Capara\u00f3 em 2 dias \\o/"
        },
        {
            "author_id": "244354737",
            "created_at": "2011-06-21T22:45:43.000Z",
            "id": "83304619073220608",
            "in_reply_to_user_id": "74858771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Brubs950722 foi l\u00e1 no parque municipal..n\u00e3o avisei aqui porque ia encontrar s\u00f32 amigos,acabou que um tanto de gente foi e virou um meeting"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-06-21T22:22:21.000Z",
            "id": "83298736654135296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mega parque nacional planejado na Caatinga pode ser reduzido por press\u00e3o de empresas de energia e\u00f3lica http://ow.ly/5ngJq"
        },
        {
            "author_id": "33366045",
            "created_at": "2011-06-21T22:18:00.000Z",
            "id": "83297643702403072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador de I\u00e7ara vai apresentar o recibo (da compra do voto), p/ provar que j\u00e1 ia votar a favor da Exclus\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.."
        },
        {
            "author_id": "269919426",
            "created_at": "2011-06-21T21:45:50.000Z",
            "id": "83289548154601472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "60km de pedal pelo Rio de Janeiro, passando pela Vista Chinesa, Mesa do Imperador, Parque Nacional da Tijuca,... http://fb.me/TyB13f3F"
        },
        {
            "author_id": "55408014",
            "created_at": "2011-06-21T21:24:12.000Z",
            "id": "83284104031911936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol, F\u00e1bio e Parque Municipal. http://p.ost.im/p/wCPnx"
        },
        {
            "author_id": "246488534",
            "created_at": "2011-06-21T21:04:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "160917810",
                        "start": 0,
                        "username": "tiagao_viana"
                    }
                ]
            },
            "id": "83279228073820161",
            "in_reply_to_user_id": "160917810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiagao_viana vc deveria ir e pro parque municipal fazer revis\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-21T21:01:16.000Z",
            "id": "83278332380188672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Dr. Jos\u00e9 Augusto Ferraz, o chefe do Parque Nacional do Pantanal. Uma autoridade, um brasileiro. http://yfrog.com/h3z00pzj"
        },
        {
            "author_id": "239972578",
            "created_at": "2011-06-21T20:05:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "83264408461131777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadores de Itapeva realizam encontro no Parque Estadual Intervales : http://t.co/WlX5Cc9 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-06-21T19:59:10.000Z",
            "id": "83262704365735936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Consema aprova plano de Manejo do Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://tinyurl.com/3n2z8zp"
        },
        {
            "author_id": "208772016",
            "created_at": "2011-06-21T19:46:52.000Z",
            "id": "83259609464315904",
            "in_reply_to_user_id": "194193449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naanna_c que esta eu, vc, ele, israel e o uillians passeando no parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "175203663",
            "created_at": "2011-06-21T19:43:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "130584193",
                        "start": 0,
                        "username": "MundoLS_"
                    }
                ]
            },
            "id": "83258768296656898",
            "in_reply_to_user_id": "130584193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MundoLS_ Vai ser no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-06-21T19:37:18.000Z",
            "id": "83257200197382144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP: Consema aprova plano de #Manejo do Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://goo.gl/fb/UyrtZ #meioambiente #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-21T19:34:41.000Z",
            "id": "83256545680441344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "55582194",
            "created_at": "2011-06-21T19:25:22.000Z",
            "id": "83254200192077824",
            "in_reply_to_user_id": "237350011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@duelistafs \u00e9 um show igual aquele q agente foi no parque municipal. chei de gente alternativa de cachecol"
        },
        {
            "author_id": "77080877",
            "created_at": "2011-06-21T18:38:45.000Z",
            "id": "83242466844753920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos do Paran\u00e1: qual sua opini\u00e3o sobre a reabertura do Caminho do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u? \u00c9 ambientalmente vi\u00e1vel?"
        },
        {
            "author_id": "86438458",
            "created_at": "2011-06-21T18:08:07.000Z",
            "id": "83234757630115841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Alerta! Alerta! Miss Motoserra vai visitar o Parque Nacional do Jalap\u00e3o! R\u00e1dio Floresta em Alerta! P\u00e2nico na Mata! Cerrado vai virar pasto!"
        },
        {
            "author_id": "142847025",
            "created_at": "2011-06-21T18:03:53.000Z",
            "id": "83233691127644161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ON\u00c7A-PINTADA NO PARQUE ESTADUAL DO MORRO DO DIABO https://www.youtube.com/watch?v=eKb91l2vmoM #Animal #Linda #TremedeiraPouca\u00c9Bobagem"
        },
        {
            "author_id": "238259246",
            "created_at": "2011-06-21T17:04:19.000Z",
            "id": "83218700941008896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 Nov 2010 19:00 Parque Municipal de Eventos Sapiranga, S\u00e3o Paulo"
        },
        {
            "author_id": "248511218",
            "created_at": "2011-06-21T16:38:45.000Z",
            "id": "83212266924802049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sauda\u00e7oes alpinistas! o projeto de ora\u00e7\u00e3o 22/06, ser\u00e1 realizado no parque municipal e \u00e9 para estar na frente da entrada at\u00e9 19:15 na quarta."
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-06-21T16:26:42.000Z",
            "id": "83209234698862593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Daqui a pouco, \u00e0s 14h16 come\u00e7a o inverno. Fernando Lara enfrenta m\u00ednima de 15oC na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (RS)"
        },
        {
            "author_id": "62426481",
            "created_at": "2011-06-21T15:53:50.000Z",
            "id": "83200966685503488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Nelson Nakamura, faz uma expedi\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Cristalino, Amaz\u00f4nia. Paisagens preservadas e peixes vorazes. Domingo dia 26/06."
        },
        {
            "author_id": "60410223",
            "created_at": "2011-06-21T15:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "52471614",
                        "start": 63,
                        "username": "realwbonner"
                    }
                ]
            },
            "id": "83194224857722881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na falta do que fazer, vou pro Parque municipal ler o livro do @realwbonner denovo."
        },
        {
            "author_id": "169148342",
            "created_at": "2011-06-21T15:02:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "526370002",
                        "start": 0,
                        "username": "NathalliaF"
                    }
                ]
            },
            "id": "83188128348778497",
            "in_reply_to_user_id": "279746794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NathalliaF n\u00f3is tem que sair bastante nessas f\u00e9rias, ir pro cine, pro parque municipal tirar foto, ir pra ilha do sol *-*"
        },
        {
            "author_id": "266215714",
            "created_at": "2011-06-21T14:59:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "313945082",
                        "start": 0,
                        "username": "Ramonstromg"
                    }
                ]
            },
            "id": "83187183640518656",
            "in_reply_to_user_id": "313945082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ramonstromg  aiai, cuidado p/ n\u00e3o cair em mens, aqui vou enviar um e-mail com as informa\u00e7\u00f5es do parque nacional caparao blz"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-21T14:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "83186135412637696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/TaiHaJJ via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "60525036",
            "created_at": "2011-06-21T14:53:19.000Z",
            "id": "83185734126809088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas e grutas s\u00e3o caracteristas t\u00edpicas do Parque Nacional da Chapada - Chapada Diamantina (MG) http://t.co/F7BHijL"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2011-06-21T14:40:50.000Z",
            "id": "83182594920939520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25/06 - Mergulho no Parque Estadual Marinho! Opera\u00e7\u00e3o Trimar\u00e3 com todo luxo e conforto que essa embarca\u00e7\u00e3o nos proporciona! Poucas vagas!"
        },
        {
            "author_id": "223322151",
            "created_at": "2011-06-21T14:22:25.000Z",
            "id": "83177960617684993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "status: caminhando pelo Parque Municipal e ouvindo Maria Gad\u00fa. Alguem me acompanha? rsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-21T14:18:23.000Z",
            "id": "83176945105387521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Pantanal a vida explode em cores, formas e sons. Visitar essa regi\u00e3o \u00e9 um privil\u00e9gio... http://yfrog.com/kkfnvdcj"
        },
        {
            "author_id": "82396889",
            "created_at": "2011-06-21T14:14:09.000Z",
            "id": "83175879747977216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste momento, Elias Emanuel participa da III Confer\u00eancia Municipal dos Direitos da Pessoa Idosa, no Parque Municipal do Idoso, Vieiralves"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-06-21T13:21:12.000Z",
            "id": "83162552313454592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional estima receber cerca de 20 mil visitantes no feriad\u00e3o prolongado. Ano passado foram mais de 16 mil turistas no mesmo per\u00edodo"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-06-21T13:15:21.000Z",
            "id": "83161083145228288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional estima receber cerca de 20 mil visitantes no feriad\u00e3o prolongado.Ano passado foram mais de 16 mil turistas durante o feriado"
        },
        {
            "author_id": "66911367",
            "created_at": "2011-06-21T13:15:19.000Z",
            "id": "83161073028575235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Mar mais protegida. Pol\u00edcia Militar Ambiental de SP ter\u00e1, 14 novas viaturas para proteger Parque Estadual http://t.co/1cuWGAe"
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-21T12:24:20.000Z",
            "id": "83148243575386112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O chefe do Parque Nacional do Pantanal Jos\u00e9 Augusto Ferraz nos presenteou com essa beleza de cen\u00e1rio. Ninhal. http://yfrog.com/gzr9gttj"
        },
        {
            "author_id": "233971843",
            "created_at": "2011-06-21T12:05:43.000Z",
            "id": "83143556293865472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque estadual das 7 passagens hj bem cedinho *--*"
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-21T12:05:42.000Z",
            "id": "83143554125398017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei a Reserva da MMX, Acurizal e o Parque Nacional do Pantanal. Mais de 270 mil hectares muito bem cuidados. http://yfrog.com/gy1c3nqdj"
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-21T12:04:33.000Z",
            "id": "83143262692585473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o de um Parque Nacional ou de uma RPPN resulta em vida, cores e preserva\u00e7\u00e3o ambiental. http://yfrog.com/h08vnwrj"
        },
        {
            "author_id": "283249800",
            "created_at": "2011-06-21T11:55:02.000Z",
            "id": "83140868915208192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem ja foi \u00e0 1\u00aa Reserva Biol\u00f3gica do Brasil, participem a\u00ea:http://t.co/y4rj3Be"
        },
        {
            "author_id": "77016360",
            "created_at": "2011-06-21T11:26:50.000Z",
            "id": "83133773910245376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV-PR: PROPOSTA FLEXIBILIZA MUDAN\u00c7A DE \u00c1REA DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O \n http://t.co/WzTe1BS"
        },
        {
            "author_id": "164083944",
            "created_at": "2011-06-21T04:12:42.000Z",
            "id": "83024518888693761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Valle del Franc\u00e9s e um dos lugares mais incriveis do Parque Nacional Torres del Paine na Patagonia de Chile... A... http://fb.me/DgsXp5XC"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-21T01:36:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "82985180003971072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/Q5Aughi via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "51917837",
            "created_at": "2011-06-21T00:51:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.180079,
                        -22.962727
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "82973833254019072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Chacrinha http://4sq.com/kSpr2P"
        },
        {
            "author_id": "184870918",
            "created_at": "2011-06-21T00:19:42.000Z",
            "id": "82965883479277569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sip\u00e1 vou jogar contra ele na sexta feira: Santo Andr\u00e9 x S\u00e3o Caetano, no parque municipal *-*"
        },
        {
            "author_id": "149150843",
            "created_at": "2011-06-21T00:13:18.000Z",
            "id": "82964272690364416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal de Saudade ficou bonito ;d"
        },
        {
            "author_id": "99586229",
            "created_at": "2011-06-20T23:54:26.000Z",
            "id": "82959522863382528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10/07  \"CAPTANIA ROCK - tocando os cl\u00e1ssicos do rock\" ( parque municipal de eventos - kuchenfest)"
        },
        {
            "author_id": "101845874",
            "created_at": "2011-06-20T23:43:57.000Z",
            "id": "82956887724793856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 programa familiar Parque Municipal de #BH depois almo\u00e7o com a familia inclusive minha Maezinha, da folga no folg\u00e3o pra ela. #merecido"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-20T23:14:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "82949476523835392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/pGs7FHW via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-06-20T23:05:05.000Z",
            "id": "82947103298555904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje o Hemocentro de BH recebe doadores de sangue at\u00e9 18h. Programe-se! O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-20T22:52:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "15907720",
                        "start": 74,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "82944059576037376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/ikWgEul via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "99516742",
            "created_at": "2011-06-20T22:51:51.000Z",
            "id": "82943775961391105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios patax\u00f3s s\u00e3o batizados em cerim\u00f4nia religiosa no Parque Nacional http://goo.gl/fb/imMe6"
        },
        {
            "author_id": "64737003",
            "created_at": "2011-06-20T22:51:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "178712478",
                        "start": 86,
                        "username": "Viajecomigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "82943679974748160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos ao Parque Nacional Serengeti, que \u00e9 o lar da famosa Migra\u00e7\u00e3o Circular dos Gnus. @ViajeComigo e confira! http://bit.ly/mwdjHe"
        },
        {
            "author_id": "196341679",
            "created_at": "2011-06-20T22:51:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "178712478",
                        "start": 86,
                        "username": "Viajecomigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "82943675931439104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos ao Parque Nacional Serengeti, que \u00e9 o lar da famosa Migra\u00e7\u00e3o Circular dos Gnus. @ViajeComigo e confira! http://bit.ly/mwdjHe"
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2011-06-20T22:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "178712478",
                        "start": 86,
                        "username": "Viajecomigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "82943667056287744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos ao Parque Nacional Serengeti, que \u00e9 o lar da famosa Migra\u00e7\u00e3o Circular dos Gnus. @ViajeComigo e confira! http://bit.ly/mwdjHe"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2011-06-20T22:45:18.000Z",
            "id": "82942127088214017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Alcoa realizou ontem a Terceira Minimaratona de Integra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari. http://t.co/zhFdVSV"
        },
        {
            "author_id": "60638307",
            "created_at": "2011-06-20T22:35:03.000Z",
            "id": "82939547234742272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Fotografia de Natureza no Parque Estadual da Ibitipoca. 23/06. Mais informa\u00e7\u00f5es no site: http://ow.ly/5miw3"
        },
        {
            "author_id": "42679208",
            "created_at": "2011-06-20T21:15:21.000Z",
            "id": "82919490555351040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais uma vez pude contemplar o belo por-do-sol do parque nacional de brasilia visto aki do bus\u00e3o na via estrutural \")"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-20T19:34:48.000Z",
            "id": "82894185069420544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "62140472",
            "created_at": "2011-06-20T19:26:00.000Z",
            "id": "82891970464325632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem o t\u00e3o temido TAF ( Treinamento de Aptid\u00e3o F\u00edsica ). Corrida de 12 min. Flex\u00e3o de bra\u00e7os e abdominal. Parque Municipal as 6:00 hrs"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2011-06-20T19:18:20.000Z",
            "id": "82890041130627072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Peritos fazem avalia\u00e7\u00e3o sobre danos causados por invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Manaus http://tinyurl.com/6h372xr"
        },
        {
            "author_id": "318573865",
            "created_at": "2011-06-20T19:16:17.000Z",
            "id": "82889525889732609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESCA NO ECUADOR - Incr\u00edvel op\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Cayambe-Coca, com muitas lagoas repletas de trutas. 4.000m de altitude - faz frio paca!"
        },
        {
            "author_id": "173246497",
            "created_at": "2011-06-20T19:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "15907720",
                        "start": 100,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "82885584519041024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba ser\u00e1 protegida por 200 soldados do ex\u00e9rcito: http://t.co/F2raaXi via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-06-20T18:39:01.000Z",
            "id": "82880146163511296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o est\u00e1 chegando, que tal uma aventura pelas trilhas ecol\u00f3gicas do Parque Nacional do Igua\u00e7u? Hospede-se aqui! http://bit.ly/lVzE75"
        },
        {
            "author_id": "81263927",
            "created_at": "2011-06-20T18:08:30.000Z",
            "id": "82872468397768704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 no ar a segunda parte da viagem ao Parque Nacional de #Itatiaia. Confira a subida ao Pico das Prateleiras em http://t.co/Rh5aIat #PNI"
        },
        {
            "author_id": "296417755",
            "created_at": "2011-06-20T17:45:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "2476364401",
                        "start": 39,
                        "username": "helen_lj"
                    }
                ]
            },
            "id": "82866580911964160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem eu fui no parque municipal com a @Helen_lj , @WilMeendes &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-06-20T17:43:37.000Z",
            "id": "82866206431920128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP: Floresta Estadual de Avar\u00e9 ter\u00e1 R$ 900 mil para a #reconstru\u00e7\u00e3o de #barragem http://goo.gl/fb/lwlLd"
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2011-06-20T17:30:23.000Z",
            "id": "82862876360060929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente rejeita fim de floresta nacional no Par\u00e1 http://bit.ly/jRIUFj"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2011-06-20T16:12:35.000Z",
            "id": "82843294228426753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosivaldo Moreira e Elivani Oliveira vencem a 2\u00ba Corrida do Engenheiro, no Parque Estadual do Utinga. http://bit.ly/lop6Wf #esporte"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2011-06-20T15:57:50.000Z",
            "id": "82839582860783617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Inea vai estabelecer os limites e as formas de uso e conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/dTXUX6Y"
        },
        {
            "author_id": "195131741",
            "created_at": "2011-06-20T15:18:09.000Z",
            "id": "82829598089416704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente dia 9 de julho vai ter um passeio na escola pro Parque Nacional da Itatiaia to muiito animada!! N\u00f3s vamos ficar de 6 horas at\u00e9 as 9 :O"
        },
        {
            "author_id": "123954883",
            "created_at": "2011-06-20T14:58:59.000Z",
            "id": "82824775650643971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/myjGQt"
        },
        {
            "author_id": "65776030",
            "created_at": "2011-06-20T14:58:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "58693764",
                        "start": 0,
                        "username": "riicardoaugusto"
                    }
                ]
            },
            "id": "82824709254807552",
            "in_reply_to_user_id": "58693764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@riicardoaugusto conhecer o parque estadual de vila velha..."
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-20T14:57:01.000Z",
            "id": "82824279724531712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece pouco, mas as RPPN\u00b4s e o Parque Nacional do Pantanal, no Amolar j\u00e1 protegem mais de 200 mil hectares de terra. A natureza agradece."
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-20T14:54:48.000Z",
            "id": "82823722649653248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimentos em estrutura deve preparar o Parque Nacional do Pantanal para a Copa de 2014 no Brasil. O lugar \u00e9 lindo e precisa ser visitado"
        },
        {
            "author_id": "304414526",
            "created_at": "2011-06-20T14:24:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1359356368571011073",
                        "start": 34,
                        "username": "thabata_santoS"
                    }
                ]
            },
            "id": "82816062491598849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem fui no parque municipal com @Thabata_santos !"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-06-20T14:15:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "19966046",
                        "start": 91,
                        "username": "sescmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "82813722573287424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em Dia - 6 mil pessoas foram prestigiar Beto Guedes e Patr\u00edcia Ahamaral em projeto do @sescmg no Parque Municipal: http://ow.ly/5lMhp"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2011-06-20T13:28:12.000Z",
            "id": "82801925346693120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pablosando: Que d\u00f3...: Duas atividades foram a t\u00f4nica nesta semana que estive no Parque Nacional da Lagoa do Pei... http://bit.ly/k5Onml"
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-20T13:01:32.000Z",
            "id": "82795216062529536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua, muita \u00e1gua foi o que encontramos na regi\u00e3o mais selvagem do Pantanal. No Parque Nacional e na Reserva da MMX. Postarei as fotos..."
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-20T12:49:26.000Z",
            "id": "82792169693380608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei uma \u00e1rea superior a 200 mil hectares no Pantanal. S\u00e3o RPPN e um Parque Nacional. Conhec\u00ed projetos de pesquisa e a\u00e7\u00f5es interessantes."
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-20T12:42:34.000Z",
            "id": "82790444752318464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei ontem de uma visita \u00e0 regi\u00e3o do Amolar. Visitamos a Reserva Ecol\u00f3gica da MMX, o Parque Nacional do Pantanal e a Reserva Acurizal."
        },
        {
            "author_id": "22151982",
            "created_at": "2011-06-20T12:12:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "27298472",
                        "start": 18,
                        "username": "gutierrezdanilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "82782826679910400",
            "in_reply_to_user_id": "27298472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mta informa\u00e7\u00e3o RT @gutierrezdanilo Hj cedo, quando acordei,deu at\u00e9 vontade de instituir o \"parque nacional das cataratas do nariz do Danilo\""
        },
        {
            "author_id": "53223216",
            "created_at": "2011-06-20T12:08:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "27298472",
                        "start": 13,
                        "username": "gutierrezdanilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "82781873624989697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que lindo RT @gutierrezdanilo: Hoje cedo, quando acordei, deu at\u00e9 vontade de instituir o \"parque nacional das cataratas do nariz do Danilo\""
        },
        {
            "author_id": "27298472",
            "created_at": "2011-06-20T12:05:52.000Z",
            "id": "82781208454496256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje cedo, quando acordei, deu at\u00e9 vontade de instituir o \"parque nacional das cataratas do nariz do Danilo\""
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2011-06-20T11:37:39.000Z",
            "id": "82774104494718976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passiflora coccinea, maracuj\u00e1 vermelho, da Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3. http://flic.kr/p/9ypCR8"
        },
        {
            "author_id": "94861497",
            "created_at": "2011-06-20T11:37:24.000Z",
            "id": "82774044507774976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expans\u00e3o humana em Kaziranga -  Um saf\u00e1ri na \u00cdndia, no Parque Nacional de Kaziranga - Revista National Geographic Brasil http://t.co/3Z52aEK"
        },
        {
            "author_id": "277229073",
            "created_at": "2011-06-20T11:34:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 17,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "82773196260118528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lega =) RT @ngbrasil: Parque Nacional de Kaziranga, na \u00cdndia, \u00e9 um exemplo de conserva\u00e7\u00e3o, veja fotos http://bit.ly/laQrVQ"
        },
        {
            "author_id": "202573199",
            "created_at": "2011-06-20T11:30:23.000Z",
            "id": "82772276843520001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Albergaria Stop \u2013 Campo do Ger\u00eas: Situada no PNPG (Parque Nacional da Peneda do G\u00eares), concelho de Terras de Bo... http://bit.ly/k6C76U"
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2011-06-20T11:29:36.000Z",
            "id": "82772080122269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stalachtis phaedusa, borboletinha azul da Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3. http://flic.kr/p/9ypBYH"
        },
        {
            "author_id": "14851837",
            "created_at": "2011-06-20T11:17:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "82769081538838529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @ngbrasil: Parque Nacional de Kaziranga, na \u00cdndia, \u00e9 um exemplo de conserva\u00e7\u00e3o, veja fotos http://bit.ly/laQrVQ"
        },
        {
            "author_id": "18401492",
            "created_at": "2011-06-20T10:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "82757272324931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: Parque Nacional de Kaziranga, na \u00cdndia, \u00e9 um exemplo de conserva\u00e7\u00e3o, veja fotos http://bit.ly/laQrVQ"
        },
        {
            "author_id": "158482123",
            "created_at": "2011-06-20T10:17:27.000Z",
            "id": "82753925261950976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Kaziranga, na \u00cdndia, \u00e9 um exemplo de conserva\u00e7\u00e3o, veja fotos http://t.co/bInmH25"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-06-20T10:14:11.000Z",
            "id": "82753100204605440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Kaziranga, na \u00cdndia, \u00e9 um exemplo de conserva\u00e7\u00e3o, veja fotos http://bit.ly/laQrVQ"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2011-06-20T08:11:00.000Z",
            "id": "82722100078587905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da C\u00e2mara flexibiliza mudan\u00e7a de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o: A Comiss\u00e3o de Minas e Energia da C\u00e2mar... http://bit.ly/jI1Acn"
        },
        {
            "author_id": "86822822",
            "created_at": "2011-06-20T05:59:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 80,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "82689007322017792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe um Parque Nacional de Vulc\u00f5es? Essa eu n\u00e3o sabia. Fica no Hava\u00ed. (fonte: @ngbrasil)"
        },
        {
            "author_id": "101798188",
            "created_at": "2011-06-20T03:44:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "82654958746484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bot\u00e2nica #flora da reserva biol\u00f3gica de Quebrangulo. Ansiosa pra come\u00e7ar  as identifica\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "307480282",
            "created_at": "2011-06-20T03:26:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "106963424",
                        "start": 77,
                        "username": "costaricabeauty"
                    }
                ]
            },
            "id": "82650543264247808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero - Tortuguero, costa rica: http://t.co/J458RaX via @costaricabeauty"
        },
        {
            "author_id": "144583058",
            "created_at": "2011-06-20T03:23:14.000Z",
            "id": "82649682727284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir ao Parque Nacional da Tijuca, l\u00e1 deve ser t\u00e3o feliz *_*"
        },
        {
            "author_id": "29009323",
            "created_at": "2011-06-20T02:36:26.000Z",
            "id": "82637903112572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as pessoas me convidam no facebook pro anivers\u00e1rio do Parque Estadual do Grajau, \u00e9 mole"
        },
        {
            "author_id": "50063007",
            "created_at": "2011-06-20T02:16:01.000Z",
            "id": "82632765195042816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viu o \u00faltimo post do meu blog? Confira a\u00ed: http://t.co/w6fEoOQ Relato do hiking de 25 km na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Bracinho"
        },
        {
            "author_id": "48587769",
            "created_at": "2011-06-20T01:08:17.000Z",
            "id": "82615719933648897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira Hippie BH, um pouquinho do Parque Municipal e na sequencia 2 sess\u00f5es de cinema pra matar a saudade que eu tava da telona (3 meses out)"
        },
        {
            "author_id": "144507947",
            "created_at": "2011-06-20T00:12:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "180930635",
                        "start": 0,
                        "username": "Mari_Naiara"
                    }
                ]
            },
            "id": "82601661574549504",
            "in_reply_to_user_id": "180930635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mari_Naiara na quinta? ele me disse quinta ou sexta. Q n\u00e3o sabe ainda.. a gnt tb tava combinando na quinta tb, de manh\u00e3 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "171632400",
            "created_at": "2011-06-19T22:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "49645942",
                        "start": 0,
                        "username": "robertocabrini"
                    }
                ]
            },
            "id": "82583035840696320",
            "in_reply_to_user_id": "49645942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robertocabrini Ola, pauta para o seu programa, a vida no parque nacional do igua\u00e7u no paran\u00e1.."
        },
        {
            "author_id": "175787541",
            "created_at": "2011-06-19T22:52:43.000Z",
            "id": "82581603137757185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu hoje eu fique puuuuto dms, vlh fiquei sabendo qe a minha ex foi no parque municipal e nem me avisou pra eu ir tbm '-- e ainda (+)"
        },
        {
            "author_id": "103934971",
            "created_at": "2011-06-19T22:35:56.000Z",
            "id": "82577380476067840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de trabalho na Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. Quase tudo pronto para o curso \"Como implantar a Educa\u00e7\u00e3o integral\", que se inicia na ter\u00e7a feira."
        },
        {
            "author_id": "58637034",
            "created_at": "2011-06-19T22:11:40.000Z",
            "id": "82571275620458497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hj no parque municipal algod\u00e3o doce a 3,00. Prefiro comprar um saco de a\u00e7\u00facar e comer sozinha. Foi-se o tempo... Hahaha"
        },
        {
            "author_id": "58637034",
            "created_at": "2011-06-19T22:11:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "15112178",
                        "start": 0,
                        "username": "erikgustavo"
                    }
                ]
            },
            "id": "82571119307137024",
            "in_reply_to_user_id": "15112178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erikgustavo hj no parque municipal algod\u00e3o doce a 3,00. Prefiro comprar um saco de a\u00e7\u00facar e comer sozinha. Foi-se o tempo... Hahaha"
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-19T22:03:21.000Z",
            "id": "82569182469820416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas existentes na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Eli\u00e9ser Batista-MMX. Um Pantanal fant\u00e1stico. http://yfrog.com/kgc2yxj"
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-19T21:47:41.000Z",
            "id": "82565239035535360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou come\u00e7ar a compartilhar com vcs um pouco do que v\u00ed no Parque Nacional do Pantanal e na Reserva da MMX. http://yfrog.com/keba6kj"
        },
        {
            "author_id": "261383195",
            "created_at": "2011-06-19T21:39:24.000Z",
            "id": "82563154684555264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui no Parque Municipal com o #LucasBruno  #Lucas #JoaoBruno e o #Vinicius e o #ViadoTaradoo    e vi la a @TifanyHany"
        },
        {
            "author_id": "222290099",
            "created_at": "2011-06-19T21:21:13.000Z",
            "id": "82558576039698434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeraa, com o domingao de sol q fez hj o Parque Municipal simplesmente lotou!!"
        },
        {
            "author_id": "55928682",
            "created_at": "2011-06-19T21:12:10.000Z",
            "id": "82556301250535424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde agrad\u00e1vel com meu povo no @NORTH__CARUARU e Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "114719237",
            "created_at": "2011-06-19T20:56:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "82552420755968001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica pra curtir o feriado na Chapada dos Veadeiros: Risoteria e Caf\u00e9 Santo Cerrado!! Linda vista do Parque Nacional, excelente comida!!"
        },
        {
            "author_id": "318679691",
            "created_at": "2011-06-19T20:53:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "82551518129172480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O  buc\u00f3lico Parque Municipal Eng\u00baSalvador Arena, abrir\u00e1 seus port\u00f5es, para o belo show da cantora norte-americana TIA CARROLL.\nIrei!"
        },
        {
            "author_id": "217929193",
            "created_at": "2011-06-19T20:46:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "242443759",
                        "start": 0,
                        "username": "Lanzameuconfeti"
                    }
                ]
            },
            "id": "82549723646541824",
            "in_reply_to_user_id": "242443759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lanzameuconfeti a demored,o de julho provavelmente vai ser no parque municipal :)"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-19T20:14:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "15907720",
                        "start": 96,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "82541892788695040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/koJ6BhW via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "198701159",
            "created_at": "2011-06-19T20:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "3047542891",
                        "start": 23,
                        "username": "Viiivi_Silva"
                    }
                ]
            },
            "id": "82538577333977088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal com a @viiivi_silva e @aniii_nhasz"
        },
        {
            "author_id": "55928682",
            "created_at": "2011-06-19T19:59:19.000Z",
            "id": "82537965410201600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula no orquid\u00e1rio do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "51609735",
            "created_at": "2011-06-19T19:55:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6463975,
                        -23.4331654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "82536910744068096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/GBkhN/"
        },
        {
            "author_id": "51609735",
            "created_at": "2011-06-19T19:54:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6463975,
                        -23.4331654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "82536824064585728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/GBkal/"
        },
        {
            "author_id": "51609735",
            "created_at": "2011-06-19T19:51:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6463975,
                        -23.4331654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "82535994452217856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/GBjp4/"
        },
        {
            "author_id": "51609735",
            "created_at": "2011-06-19T19:50:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6463975,
                        -23.4331654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "82535708971110402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/GBjXe/"
        },
        {
            "author_id": "51609735",
            "created_at": "2011-06-19T19:48:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6463975,
                        -23.4331654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "82535306095632384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/GBi43/"
        },
        {
            "author_id": "51609735",
            "created_at": "2011-06-19T19:46:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6463975,
                        -23.4331654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "82534707643944960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/GBiZ5/"
        },
        {
            "author_id": "181954887",
            "created_at": "2011-06-19T19:45:32.000Z",
            "id": "82534499778437120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de uns 10 anos sem ir no Parque Municipal, eu descubro que ta a mesma coisa! aiousaoisu"
        },
        {
            "author_id": "217929193",
            "created_at": "2011-06-19T19:43:33.000Z",
            "id": "82534000840810496",
            "in_reply_to_user_id": "169089244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PelanzaObrigada amore vamo marca um em julho no parque municipal que tal ? *o* voce sabe aonde fica ?"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-19T19:34:36.000Z",
            "id": "82531745597095936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "275336666",
            "created_at": "2011-06-19T19:30:32.000Z",
            "id": "82530723097100289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://www.entreserraemar.com.br/site/\nParque Estadual do Turvo\n\u00c9 o \u00faltimo reduto da on\u00e7a-pintada no Estado do RS http://twitpic.com/5dyqxp"
        },
        {
            "author_id": "52880426",
            "created_at": "2011-06-19T19:17:16.000Z",
            "id": "82527385303523328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de almo\u00e7ar, cheguei em casa h\u00e1 pouco tempo, depois do show no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "272585374",
            "created_at": "2011-06-19T19:13:48.000Z",
            "id": "82526512041041920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Ilh\u00e9us cria parque municipal marinho http://t.co/1fS96sc"
        },
        {
            "author_id": "89687744",
            "created_at": "2011-06-19T18:49:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "184164859",
                        "start": 108,
                        "username": "du_meireles"
                    }
                ]
            },
            "id": "82520465142325248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom show de MPB no parque municipal, com a inesperada e agrad\u00e1vel presen\u00e7a dos amigos @AiradoSantos e @du_meireles ! #soubh"
        },
        {
            "author_id": "41658720",
            "created_at": "2011-06-19T18:42:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "113446504",
                        "start": 36,
                        "username": "kikocaminada"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.479071,
                        -25.614165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "82518711516405762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa w/ @kikocaminada http://4sq.com/lQp0rN"
        },
        {
            "author_id": "221571319",
            "created_at": "2011-06-19T18:40:45.000Z",
            "id": "82518196141309952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nina brincando com os irm\u00e3ozinhos.Ela corre,pega a bolinha,parece nem u  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/GBTOm/"
        },
        {
            "author_id": "195059781",
            "created_at": "2011-06-19T18:19:37.000Z",
            "id": "82512875964473344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a lista de aves do Parque Municipal Prof. Guilherme Lage, localizado no bairro S\u00e3o Paulo, BH, no T\u00e1xeus: http://t.co/zAUOynU"
        },
        {
            "author_id": "178175295",
            "created_at": "2011-06-19T17:58:41.000Z",
            "id": "82507609910939648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje meu dia fi bacana, acordei e fui num show no Parque Municipal com a galera aqui de casa =)"
        },
        {
            "author_id": "272585374",
            "created_at": "2011-06-19T17:54:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "43398975",
                        "start": 74,
                        "username": "AgenciaCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "82506627537829888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o rejeita fim de floresta nacional no Par\u00e1 http://t.co/Idz73I3 via @agenciacamara"
        },
        {
            "author_id": "272585374",
            "created_at": "2011-06-19T17:49:55.000Z",
            "id": "82505401274343424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a Lei 9.985/00 s\u00f3 permite que a redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o seja feita por meio de lei."
        },
        {
            "author_id": "272585374",
            "created_at": "2011-06-19T17:48:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "43398975",
                        "start": 87,
                        "username": "AgenciaCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "82505136777342976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o flexibiliza mudan\u00e7a de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/wDgziqp via @agenciacamara - continua"
        },
        {
            "author_id": "109729311",
            "created_at": "2011-06-19T17:42:53.000Z",
            "id": "82503630770548736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#patindo, parque municipal agora, #fuui !"
        },
        {
            "author_id": "9131482",
            "created_at": "2011-06-19T17:28:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "82500083249188864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 2 others http://4sq.com/jv2nIA"
        },
        {
            "author_id": "285344922",
            "created_at": "2011-06-19T17:02:13.000Z",
            "id": "82493397486669824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOOO no parque municipal hj s2"
        },
        {
            "author_id": "181954887",
            "created_at": "2011-06-19T16:49:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9349575,
                        -19.9221431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "82490106723835904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal. http://t.co/udtio7K"
        },
        {
            "author_id": "123379761",
            "created_at": "2011-06-19T16:45:51.000Z",
            "id": "82489278067773440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus, parque nacional da serra dos org\u00e3os, Teres\u00f3polis-RJ http://twitpic.com/5dwh05"
        },
        {
            "author_id": "181954887",
            "created_at": "2011-06-19T16:09:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "82480173219454976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) w/ 2 others http://4sq.com/j6lD8u"
        },
        {
            "author_id": "109729311",
            "created_at": "2011-06-19T16:04:51.000Z",
            "id": "82478962818809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quen vai para o parque municipal hooje ?"
        },
        {
            "author_id": "26936271",
            "created_at": "2011-06-19T15:59:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.479071,
                        -25.614165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "82477560826572800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o lindo &lt;3 (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa) http://4sq.com/kbDMEl"
        },
        {
            "author_id": "221571319",
            "created_at": "2011-06-19T15:57:28.000Z",
            "id": "82477105006395392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasceu sozinho no meio das plantas!  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/GAuKg/"
        },
        {
            "author_id": "113644350",
            "created_at": "2011-06-19T15:46:14.000Z",
            "id": "82474275499540482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de tocar com a cantora Patr\u00edcia Ahmaral e o Beto Guedes no Parque Municipal! Astral d+!! :-D"
        },
        {
            "author_id": "51412955",
            "created_at": "2011-06-19T15:34:37.000Z",
            "id": "82471351490850817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "encarar a feira hippie e show do beto guedes no parque municipal abarrotado: coisas que fazemos esperando a recompensa no jogo do galo"
        },
        {
            "author_id": "55329182",
            "created_at": "2011-06-19T14:57:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1318733359971971076",
                        "start": 0,
                        "username": "Cris_campoos"
                    }
                ]
            },
            "id": "82461991519784962",
            "in_reply_to_user_id": "233521858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cris_campoos parque municipal?j\u00e1 fui v\u00e1rias vezes l\u00e1 rsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "103934971",
            "created_at": "2011-06-19T14:55:29.000Z",
            "id": "82461503046942720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, almo\u00e7o e, em seguida, trabalho na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \"Mina d'\u00e1gua\". \u00daltimos ajustes p/o curso \"Como implantar a Educ.Integral\""
        },
        {
            "author_id": "179341492",
            "created_at": "2011-06-19T14:46:54.000Z",
            "id": "82459344381280256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano sou muito monga, sai tristonha pq num tava achando um lugar pra tomar sol e tipo MORO DO LADO DO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "208261290",
            "created_at": "2011-06-19T14:36:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "296417755",
                        "start": 70,
                        "username": "rjulli"
                    }
                ]
            },
            "id": "82456847101067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boom vou pra minha casa me trocar pra eu ir no parque municipal com a @rjulli e com o #wil"
        },
        {
            "author_id": "26605305",
            "created_at": "2011-06-19T13:57:35.000Z",
            "id": "82446934274609154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal http://instagr.am/p/GAVu3/"
        },
        {
            "author_id": "62146410",
            "created_at": "2011-06-19T13:50:14.000Z",
            "id": "82445082661355521",
            "in_reply_to_user_id": "104596486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WeuquensQueiroz Que del\u00edci!a! Meu destino de hoje vai ser Parque Municipal. Fazer? Assistir o final do show de Beto Guedes."
        },
        {
            "author_id": "44917144",
            "created_at": "2011-06-19T13:45:36.000Z",
            "id": "82443917244645376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/kWWknV"
        },
        {
            "author_id": "215260377",
            "created_at": "2011-06-19T13:31:18.000Z",
            "id": "82440318762483714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo caminhar na Pampulha e no Parque Municipal jogar volei"
        },
        {
            "author_id": "88298956",
            "created_at": "2011-06-19T13:22:18.000Z",
            "id": "82438054396178432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GALERA. sem NO\u00c7\u00c3O  pro frio que tava fazendo na floresta nacional. SEM NO\u00c7\u00c3O."
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2011-06-19T13:01:30.000Z",
            "id": "82432818281594880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora caminhando para a base da escalada no Dois Irmaos Leblon RJ. Parque Municipal do Penhasco dos Dois Irmaos. 500 metros de pura alegria."
        },
        {
            "author_id": "319241877",
            "created_at": "2011-06-19T12:58:05.000Z",
            "id": "82431959103574016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal hoje (yn"
        },
        {
            "author_id": "181954887",
            "created_at": "2011-06-19T12:57:08.000Z",
            "id": "82431722616127488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia! J\u00e1 acordado logo mais trabalho de Libras no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "27674795",
            "created_at": "2011-06-19T12:38:14.000Z",
            "id": "82426964618649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui um tiquim....Beto Guedes e Patr\u00edcia Ahmaral no Parque Municipal!!!!!!!!!!!!! Free!!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "320144039",
            "created_at": "2011-06-19T11:48:25.000Z",
            "id": "82414429299421184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ubatuba esta sendo bombardeada de pescadores noturnos em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental . isso \u00e9 uma vergonha !"
        },
        {
            "author_id": "16422452",
            "created_at": "2011-06-19T11:33:13.000Z",
            "id": "82410600814215168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00eanis no parque ! (@ Parque Municipal) http://4sq.com/lpXpkK"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-19T08:46:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "82368625339662336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/rIgBXOT via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "19647280",
            "created_at": "2011-06-19T06:02:06.000Z",
            "id": "82327273839144960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/mnLLTo"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-19T05:30:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "82319427097473024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/pijzOqc via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "60638307",
            "created_at": "2011-06-19T03:05:03.000Z",
            "id": "82282719672942592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Fotografia de Natureza no Parque Estadual da Ibitipoca. 23/06. Mais informa\u00e7\u00f5es no site: http://ow.ly/5gnYM"
        },
        {
            "author_id": "95232031",
            "created_at": "2011-06-19T02:57:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "105351998",
                        "start": 0,
                        "username": "fsouzadias"
                    }
                ]
            },
            "id": "82280845041340416",
            "in_reply_to_user_id": "105351998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fsouzadias vamos no parque municipal eu vc e a lu gravar um video especial pra julho ? pode marcar com ela ? e q dias da pra vc ?"
        },
        {
            "author_id": "275289930",
            "created_at": "2011-06-19T02:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "266906819",
                        "start": 20,
                        "username": "Guga_Lgf"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "59658976",
                        "start": 31,
                        "username": "Digo_Guitar"
                    }
                ]
            },
            "id": "82277705156001794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "hoje eu @djeyk_hf8, @Guga_Lgf ,@digo_guitar, #cafu, #reinaldo mt zica la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "186217079",
            "created_at": "2011-06-19T01:15:52.000Z",
            "id": "82255242196025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dormirr, trilha irada amanh\u00e3 floresta nacional com amigos, quem quiser me procura!"
        },
        {
            "author_id": "230499015",
            "created_at": "2011-06-19T01:08:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "534837165",
                        "start": 10,
                        "username": "karollages"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25751434,
                        -25.48898623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "82253391425839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu e @Karollages fomos ao Parque Estadual de Vila Velha no Paran\u00e1. A muito tempo n\u00e3o via um lugar t\u00e3o bonito."
        },
        {
            "author_id": "261456259",
            "created_at": "2011-06-19T01:04:48.000Z",
            "id": "82252458616815616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o site do http://www.icmbio.gov.br/ deveria considerar o twitter como uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de ref\u00fagio da vida social"
        },
        {
            "author_id": "50063007",
            "created_at": "2011-06-19T00:49:52.000Z",
            "id": "82248700159725570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog atualizado! Relato do hiking na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica rio Bracinho http://t.co/ynRQyLj - Confira!"
        },
        {
            "author_id": "56671180",
            "created_at": "2011-06-18T23:55:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1007670805",
                        "start": 38,
                        "username": "IamCarlosE"
                    }
                ]
            },
            "id": "82235135487000576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "hoje fui la no parque municipal com o @IamCarlosE eo #MatheusLanza ver a @Haah_SCCP maaas...."
        },
        {
            "author_id": "23531479",
            "created_at": "2011-06-18T23:24:34.000Z",
            "id": "82227230297702400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/9E75evu"
        },
        {
            "author_id": "319718133",
            "created_at": "2011-06-18T22:57:21.000Z",
            "id": "82220383809441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj o dia foi muito loko... todos juntos no Parque municipal de barueri..... by:Nelson"
        },
        {
            "author_id": "20843014",
            "created_at": "2011-06-18T22:43:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "263809490",
                        "start": 0,
                        "username": "aev2011Portugal"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "200616744",
                        "start": 17,
                        "username": "AMO_Portugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "82216781699231744",
            "in_reply_to_user_id": "263809490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aev2011Portugal @AMO_Portugal: Preven\u00e7\u00e3o de Inc\u00eandios Florestais no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/ba7701W\u201d"
        },
        {
            "author_id": "244354737",
            "created_at": "2011-06-18T22:35:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "58972870",
                        "start": 0,
                        "username": "Helen_JK"
                    }
                ]
            },
            "id": "82214805791977472",
            "in_reply_to_user_id": "58972870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Helen_JK ahh tah.. \u00e9 de tarde.. a gent vai encontrar no parque municipal 11:40... e ficaremos l\u00e1 at\u00e9 umas 4:30h d\u00e1 pra vc??"
        },
        {
            "author_id": "60638307",
            "created_at": "2011-06-18T22:00:12.000Z",
            "id": "82206002572824576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Fotografia de Natureza no Parque Estadual da Ibitipoca. 23/06. Mais informa\u00e7\u00f5es no site: http://ow.ly/5gnnm"
        },
        {
            "author_id": "53733683",
            "created_at": "2011-06-18T21:30:46.000Z",
            "id": "82198593737469952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Reuni\u00e3o na Funda\u00e7\u00e3o Florestal, em maio. Na pauta, o Parque Natural Municipal de Cajamar. http://tumblr.com/xnl3295kza"
        },
        {
            "author_id": "182183499",
            "created_at": "2011-06-18T21:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "143568829",
                        "start": 0,
                        "username": "__felipesantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "82193200198070272",
            "in_reply_to_user_id": "71003436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__Felipesantos kkk', canta mesmo .-. Amanh\u00e3 tem show dele l\u00e1 no parque municipal .-."
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2011-06-18T20:59:40.000Z",
            "id": "82190768634208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quatro meses de impasse, invasores deixam \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Manaus http://bit.ly/l4CbzU"
        },
        {
            "author_id": "65373276",
            "created_at": "2011-06-18T20:29:44.000Z",
            "id": "82183233835511808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje @ janaynnaoficial no parque municipal de exposi\u00e7\u00f5es...  Bora genteee"
        },
        {
            "author_id": "245769005",
            "created_at": "2011-06-18T19:58:08.000Z",
            "id": "82175279522529280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou no Parque Municipal com a #Mami e a #Camila . Vou na  #RodaGigante :) Tenho medo de altura! :x"
        },
        {
            "author_id": "21407241",
            "created_at": "2011-06-18T19:31:40.000Z",
            "id": "82168619064233985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como \u00e9 poss\u00edvel mandar demolir 1 casa de gente pobre num parque nacional pejado de casas e pedreiras http://t.co/XA7vSiF, \u00e9 amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "272585374",
            "created_at": "2011-06-18T19:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "43398975",
                        "start": 87,
                        "username": "AgenciaCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "82165755881340930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o flexibiliza mudan\u00e7a de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/wDgziqp via @agenciacamara"
        },
        {
            "author_id": "29241368",
            "created_at": "2011-06-18T18:54:45.000Z",
            "id": "82159328710238209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Savassi Jazz Festival: this year in Parque Municipal (and in Rio and Sao Paulo and Juiz de Fora!): http://trunc.it/h00zj"
        },
        {
            "author_id": "245622537",
            "created_at": "2011-06-18T18:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1382115745",
                        "start": 0,
                        "username": "DianafBarbosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "82155541694119936",
            "in_reply_to_user_id": "281688379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dianafbarbosa Boa tarde! Aproveite essa brisa e essa muralha verde e majestosa que vem da primeira floresta nacional que eh a do Araripe."
        },
        {
            "author_id": "255839088",
            "created_at": "2011-06-18T17:42:40.000Z",
            "id": "82141190891388928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 para\u00edso para animais e turistas  #G1 http://t.co/mdN0PR2"
        },
        {
            "author_id": "245489166",
            "created_at": "2011-06-18T17:21:13.000Z",
            "id": "82135792088121344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronomia no Vale do A\u00e7o: Observa\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Rio Doce http://t.co/3FAikdS"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-18T17:17:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "82134933656715264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/6ugtm5s via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "17490076",
            "created_at": "2011-06-18T17:15:30.000Z",
            "id": "82134352133226498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 2 others http://4sq.com/jGnqzW"
        },
        {
            "author_id": "45246525",
            "created_at": "2011-06-18T16:46:20.000Z",
            "id": "82127012986241024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal a fazendinha http://4sq.com/jkvKNx"
        },
        {
            "author_id": "268548456",
            "created_at": "2011-06-18T16:42:28.000Z",
            "id": "82126038380969985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem nunca se iludiu com o picol\u00e9z\u00e3o do Parque Municipal nunca teve inf\u00e2ncia!"
        },
        {
            "author_id": "236872203",
            "created_at": "2011-06-18T16:22:18.000Z",
            "id": "82120966112681984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patr\u00edcia Ahmaral e Beto Guedes fazem show de gra\u00e7a, no Parque Municipal - dia 19/06 - as 11hs"
        },
        {
            "author_id": "86937557",
            "created_at": "2011-06-18T15:32:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5648585,
                        -23.5400584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "82108372731703297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/l91K1h"
        },
        {
            "author_id": "14803244",
            "created_at": "2011-06-18T15:32:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "82108319610830848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/j2C4Ng"
        },
        {
            "author_id": "59658976",
            "created_at": "2011-06-18T15:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "266906819",
                        "start": 57,
                        "username": "Guga_Lgf"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "1037486904697139206",
                        "start": 67,
                        "username": "Paulo_H18"
                    }
                ]
            },
            "id": "82107828457832449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora vou arrumar minha mochila que hoje eu o @djeyk_hf8 @Guga_Lgf @paulo_h18  vamos pro parque municipal Hoje tem jogo!! Uhu!! ahsuash"
        },
        {
            "author_id": "89687744",
            "created_at": "2011-06-18T14:58:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "15907720",
                        "start": 118,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "82099911323172864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divirta-se Not\u00edcia - Patr\u00edcia Ahmaral e Beto Guedes fazem show de gra\u00e7a, no Parque Municipal: http://t.co/zZvxoDu via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "168157849",
            "created_at": "2011-06-18T14:12:54.000Z",
            "id": "82088399921618944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu vou caminhar com o meu pai . at\u00e9 o parque nacional \u00f5/ senhor me de FOR\u00c7AS ' UHASUHAUSHUAS #ALOK"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2011-06-18T13:36:20.000Z",
            "id": "82079197148872704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rod RS, 466, Canela) http://4sq.com/mAwPem"
        },
        {
            "author_id": "209378018",
            "created_at": "2011-06-18T13:03:10.000Z",
            "id": "82070850626531328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lian Gong no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "169153355",
            "created_at": "2011-06-18T12:28:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "188105786",
                        "start": 0,
                        "username": "eliethbraga"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "162922533",
                        "start": 13,
                        "username": "PSERGIOGOMES"
                    }
                ]
            },
            "id": "82062182149406720",
            "in_reply_to_user_id": "188105786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eliethbraga @PSERGIOGOMES chegando \u00e0s 12:30, diretamente da Reserva Extrativista Verde para Sempre."
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-06-18T12:15:04.000Z",
            "id": "82058746246864896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o Hemocentro de BH recebe doadores de sangue at\u00e9 18h. Programe-se! O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-06-18T10:15:29.000Z",
            "id": "82028650895114241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto: escaladores no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia http://bit.ly/mn0Sgb"
        },
        {
            "author_id": "290894466",
            "created_at": "2011-06-18T05:05:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "81950698094338048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: Fotos do mundo surreal de O Senhor dos An\u00e9is, no Parque Nacional Tongariro"
        },
        {
            "author_id": "96589035",
            "created_at": "2011-06-18T04:24:29.000Z",
            "id": "81940322397061120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais sobre Ilha de Boipeba:\nA Ilha de Boipeba est\u00e1 localizada no Arquip\u00e9lago de Tinhar\u00e9 que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2011-06-18T04:05:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 123,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "81935455972630528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens fascinantes!!!  \"O Senhor dos An\u00e9is - Fotos Parque Nacional Tongariro - Nova Zel\u00e2ndia\" - http://t.co/vEdjKya - via @ngbrasil"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2011-06-18T03:38:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 0,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "81928665415421952",
            "in_reply_to_user_id": "28589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ngbrasil  Ol\u00e1! N\u00e3o veio o link com as fotos do Parque Nacional Tongariro."
        },
        {
            "author_id": "194193449",
            "created_at": "2011-06-18T03:36:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "106828894",
                        "start": 0,
                        "username": "gichicca"
                    }
                ]
            },
            "id": "81928304516538368",
            "in_reply_to_user_id": "106828894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gichicca amanha era para eu ganhar o Marley mais nn vou ganhar mais ... :/ || amanha tem festa do santanna no parque municipal meu am\u00f4 (6)"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-06-18T03:15:27.000Z",
            "id": "81922948662960128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fotos do mundo surreal de O Senhor dos An\u00e9is, no Parque Nacional Tongariro"
        },
        {
            "author_id": "294986707",
            "created_at": "2011-06-18T03:12:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "216898735",
                        "start": 0,
                        "username": "_taiiina"
                    }
                ]
            },
            "id": "81922119860101120",
            "in_reply_to_user_id": "216898735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_taiiina a gente chego umas 20:10. ai ficamos at\u00e9 21:00 ai nois foi no Parque municipal.. depois a gente voutoO, e fico at\u00e9 22:00"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-18T02:30:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "81911586775769088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/kQHUrCq via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-18T02:22:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "15907720",
                        "start": 96,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "81909559723180032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/yCADMmn via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-18T02:13:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "15907720",
                        "start": 74,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "81907397748211712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/cYx7yFp via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "236877218",
            "created_at": "2011-06-18T01:44:31.000Z",
            "id": "81900065190445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como planejar melhor a administra\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel?:  http://bit.ly/mk1wZd"
        },
        {
            "author_id": "201051047",
            "created_at": "2011-06-18T01:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2566214118",
                        "start": 0,
                        "username": "Dow_Edynho"
                    }
                ]
            },
            "id": "81893235911442432",
            "in_reply_to_user_id": "173684747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dow_edynho isso la no parque municipal kk"
        },
        {
            "author_id": "236877218",
            "created_at": "2011-06-18T00:56:00.000Z",
            "id": "81887855298887680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como planejar melhor a administra\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel?:  http://tinyurl.com/3pdku5u"
        },
        {
            "author_id": "201337500",
            "created_at": "2011-06-18T00:50:27.000Z",
            "id": "81886458415288320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Noite pessoal...Vamos organizar as coisas para o Culto no Parque Municipal amanh\u00e3 cedo...Ore por n\u00f3s...e vc que \u00e9 de BH compare\u00e7a!"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-17T23:55:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "81872574711218176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/yH4BLO7 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "89524872",
            "created_at": "2011-06-17T22:55:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "78444267",
                        "start": 45,
                        "username": "terciosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "81857605210873856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do Parque Nacional de Itatiaia com @terciosp,  27km de travessia. A lua nos recebe atr\u00e1s dos montes! Lindo."
        },
        {
            "author_id": "137449197",
            "created_at": "2011-06-17T22:37:39.000Z",
            "id": "81853037739655168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas rupestres - Gruta do Caboclo - MG-48 - Parque Nacional de Cavernas do Perua\u00e7\u00fa http://twitpic.com/5cz2mo"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-17T22:35:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "81852440051322880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/IPC8HKQ via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "137449197",
            "created_at": "2011-06-17T22:33:47.000Z",
            "id": "81852062874337281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Caboclo - MG-48 - Parque Nacional de Cavernas do Perua\u00e7\u00fa http://twitpic.com/5cz0n1"
        },
        {
            "author_id": "214485304",
            "created_at": "2011-06-17T22:18:56.000Z",
            "id": "81848329062985729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei agora puco do parque municipal , CANSADA ? IMAGINAAAAAA, fomos e voltamosa p\u00e9 ! \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-06-17T21:00:44.000Z",
            "id": "81828649476689920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo de m\u00fasica no Parque Municipal com apresenta\u00e7\u00f5es de Beto Guedes e Patr\u00edcia Ahmaral: http://ow.ly/5km8U"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-17T19:34:52.000Z",
            "id": "81807039587819520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "201340877",
            "created_at": "2011-06-17T19:34:10.000Z",
            "id": "81806863141847040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O sorteio acontecer\u00e1 quando atingirmos a marca de 500 seguidores. Semana que vem vamos ao Parque Municipal para gravar uma mat\u00e9ria."
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-17T19:33:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "51859135",
                        "start": 0,
                        "username": "martinsymiguel"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "201340877",
                        "start": 16,
                        "username": "mutretafilms"
                    }
                ]
            },
            "id": "81806803251376129",
            "in_reply_to_user_id": "51859135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@martinsymiguel @mutretafilms Em breve vamos sortear passeios no pedalinho do Parque Municipal aos seguidores. #mutretanoparque"
        },
        {
            "author_id": "219343155",
            "created_at": "2011-06-17T19:31:07.000Z",
            "id": "81806095701655552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio vai discutir a\u00e7\u00f5es de turismo no Parque Estadual da Pedra da Boca em Araruna  http://t.co/WzyGAmm"
        },
        {
            "author_id": "66492526",
            "created_at": "2011-06-17T19:30:53.000Z",
            "id": "81806035588874240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio vai discutir a\u00e7\u00f5es de turismo no Parque Estadual da Pedra da Boca em Araruna http://t.co/1kwBLqr"
        },
        {
            "author_id": "73766363",
            "created_at": "2011-06-17T19:29:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "201340877",
                        "start": 17,
                        "username": "mutretafilms"
                    }
                ]
            },
            "id": "81805767572865024",
            "in_reply_to_user_id": "201340877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkk to dentro RT @mutretafilms Em breve vamos sortear passeios no pedalinho do Parque Municipal aos seguidores. #mutretanoparque"
        },
        {
            "author_id": "201340877",
            "created_at": "2011-06-17T19:29:03.000Z",
            "id": "81805574307721216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promo\u00e7\u00e3o MUTRETA NO PARQUE. Vamos sortear passeios no pedalinho do Parque Municipal, se ele existir ainda, \u00e9 claro! #mutretanoparque"
        },
        {
            "author_id": "201340877",
            "created_at": "2011-06-17T19:27:05.000Z",
            "id": "81805079967051776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve vamos sortear passeios no pedalinho do Parque Municipal aos seguidores."
        },
        {
            "author_id": "318626031",
            "created_at": "2011-06-17T19:20:52.000Z",
            "id": "81803516066283520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lutar pela Reserva Extrativista na regi\u00e3o do rio Jauaperi. Risco de desapropria\u00e7\u00e3o de ind\u00edgenas numa \u00e1rea com animais amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "219343155",
            "created_at": "2011-06-17T19:09:04.000Z",
            "id": "81800544414482432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio vai discutir a\u00e7\u00f5es de turismo no Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/WzyGAmm"
        },
        {
            "author_id": "66492526",
            "created_at": "2011-06-17T19:08:55.000Z",
            "id": "81800508322480129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio vai discutir a\u00e7\u00f5es de turismo no Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/1kwBLqr"
        },
        {
            "author_id": "18078230",
            "created_at": "2011-06-17T19:08:02.000Z",
            "id": "81800287190388737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio vai discutir a\u00e7\u00f5es de turismo no Parque Estadual da Pedra da Boca http://bit.ly/jtZAil"
        },
        {
            "author_id": "70268792",
            "created_at": "2011-06-17T18:51:15.000Z",
            "id": "81796062825811968",
            "in_reply_to_user_id": "18078230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ararunapb: Semin\u00e1rio vai discutir a\u00e7\u00f5es de turismo no Parque Estadual da Pedra da Boca. http://migre.me/54D14. Divulgue! Tks"
        },
        {
            "author_id": "190068936",
            "created_at": "2011-06-17T18:46:35.000Z",
            "id": "81794887439228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://4sq.com/kZsEOh"
        },
        {
            "author_id": "198955428",
            "created_at": "2011-06-17T18:00:34.000Z",
            "id": "81783306131214336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia retira 1.475 fam\u00edlias que invadiram \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Manaus http://uol.com/bt0C2 #UOL  isso est\u00e1 um problema serio!"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2011-06-17T17:51:48.000Z",
            "id": "81781098971017216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edcia retira 1.475 fam\u00edlias que invadiram \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Manaus http://uol.com/bt0C2 #UOL"
        },
        {
            "author_id": "233971843",
            "created_at": "2011-06-17T17:36:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "2987218133",
                        "start": 69,
                        "username": "jamillimoraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "81777268824866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou passar essas f\u00e9rias toda no Parque Estadual das 7 passagens, e a @jamillimoraes tamb\u00e9m vai!"
        },
        {
            "author_id": "295923670",
            "created_at": "2011-06-17T17:33:45.000Z",
            "id": "81776558712426496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ela mora perto do parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "111145623",
            "created_at": "2011-06-17T17:28:12.000Z",
            "id": "81775160201445376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de conhecer um pessoa que tem uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. \u00c9 em Parelheiros. Que sabedoria! Que altru\u00edsmo!"
        },
        {
            "author_id": "130329546",
            "created_at": "2011-06-17T16:59:23.000Z",
            "id": "81767910091141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "buscando op\u00e7\u00e3o de transporte para o Parque Nacional de Itatiaia... alguem tem algum contato?"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2011-06-17T16:46:02.000Z",
            "id": "81764551913246720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingo dia 19 \u00e9 dia de poesia no parque municipal de em Belo Horizonte c/ curadoria Regina Mello www.museunacionaldapoesia.blogspot.com"
        },
        {
            "author_id": "41452865",
            "created_at": "2011-06-17T16:39:03.000Z",
            "id": "81762791349952512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somente o Parque Nacional das Emas, refer\u00eancia em \u00e1rea protegida no Cerrado, teve mais de 90% de sua vegeta\u00e7\u00e3o destru\u00edda pelo fogo."
        },
        {
            "author_id": "45439063",
            "created_at": "2011-06-17T16:32:45.000Z",
            "id": "81761206242787329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Ngauruhoe - Fotos Parque Nacional Tongariro - Nova Zel\u00e2ndia - Revista National Geographic Brasil http://t.co/pf6U33p"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-06-17T16:26:38.000Z",
            "id": "81759668975845376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o flexibiliza mudan\u00e7a de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://bit.ly/kc9OXr"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-06-17T16:26:38.000Z",
            "id": "81759668870983680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o flexibiliza mudan\u00e7a de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o: A Comiss\u00e3o de Minas e Energia aprovou nesta quar... http://bit.ly/kfWxEq"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-06-17T16:26:26.000Z",
            "id": "81759619281715200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Comiss\u00e3o flexibiliza mudan\u00e7a de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://bit.ly/kc9OXr | #c\u00e2mara"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-06-17T16:10:18.000Z",
            "id": "81755558339821568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "-: Comiss\u00e3o flexibiliza mudan\u00e7a de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://bit.ly/j8tAJw"
        },
        {
            "author_id": "59222288",
            "created_at": "2011-06-17T16:08:40.000Z",
            "id": "81755145523838976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou o 6\u00ba Festival de Turismo das Cataratas do Igua\u00e7u. O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 milh\u00e3o de visitantes em 2010!"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-17T16:03:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "15907720",
                        "start": 96,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "81753739609907201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/mlrHA7M via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-06-17T16:02:07.000Z",
            "id": "81753496851976192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo de m\u00fasica no Parque Municipal com apresenta\u00e7\u00f5es de Beto Guedes e Patr\u00edcia Ahmaral: http://ow.ly/5jtPw"
        },
        {
            "author_id": "41183523",
            "created_at": "2011-06-17T16:00:56.000Z",
            "id": "81753198645354496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Comiss\u00e3o flexibiliza mudan\u00e7a de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://fb.me/Dc356obe"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-06-17T15:59:45.000Z",
            "id": "81752903005638656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o flexibiliza mudan\u00e7a de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://bit.ly/mCwVbQ | #c\u00e2mara"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2011-06-17T15:59:45.000Z",
            "id": "81752902196142080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara DEP - Comiss\u00e3o flexibiliza mudan\u00e7a de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o: A Comiss\u00e3o de Minas e Energia apro... http://migre.me/54yTF"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-06-17T15:59:45.000Z",
            "id": "81752901692833792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o flexibiliza mudan\u00e7a de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://bit.ly/mCwVbQ | #c\u00e2mara"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-06-17T15:59:45.000Z",
            "id": "81752901441175552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o flexibiliza mudan\u00e7a de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://bit.ly/mCwVbQ | #c\u00e2mara"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-06-17T15:59:44.000Z",
            "id": "81752900333875200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o flexibiliza mudan\u00e7a de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o: A Comiss\u00e3o de Minas e Energia aprovou nesta quar... http://bit.ly/kc9OXr"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2011-06-17T15:59:44.000Z",
            "id": "81752898014429184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o flexibiliza mudan\u00e7a de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o: A Comiss\u00e3o de Minas e Energia aprovou nesta quar... http://bit.ly/mCwVbQ"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-06-17T15:59:44.000Z",
            "id": "81752897511096320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o flexibiliza mudan\u00e7a de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o: A Comiss\u00e3o de Minas e Energia aprovou nesta quar... http://bit.ly/kc9OXr"
        },
        {
            "author_id": "194787311",
            "created_at": "2011-06-17T15:48:38.000Z",
            "id": "81750102787620865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 19/06 show ao vivo com o melhor do sertanejo\n: parque municipal de barueri, festa junina\n: das 14:00 horas at\u00e9 as 15:00 horas da tarde"
        },
        {
            "author_id": "33902765",
            "created_at": "2011-06-17T15:18:33.000Z",
            "id": "81742532177960960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patr\u00edcia Ahmaral e Beto Guedes fazem show de gra\u00e7a, no Parque Municipal: http://t.co/9Ywz7sW - Program\u00e3o!!!"
        },
        {
            "author_id": "177918704",
            "created_at": "2011-06-17T15:16:03.000Z",
            "id": "81741903271440386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Participo, hoje, do 5\u00ba. Encontro de Mulheres da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, em Tef\u00e9, onde darei palestra."
        },
        {
            "author_id": "82396889",
            "created_at": "2011-06-17T15:05:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2688497271",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelo_ramos"
                    }
                ]
            },
            "id": "81739193784606720",
            "in_reply_to_user_id": "42228966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelo_ramos Se essa onda de invadir \u00e1rea protegida pegar, temo pela floresta da UFAM q tanto nos orgulha."
        },
        {
            "author_id": "127907554",
            "created_at": "2011-06-17T14:22:41.000Z",
            "id": "81728474917773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A competi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 largada no Parque Nacional de Petr\u00f3polis com chegada prevista em Teres\u00f3polis.Destaque para os 14km finais do percurso..."
        },
        {
            "author_id": "317273855",
            "created_at": "2011-06-17T14:14:55.000Z",
            "id": "81726521005449216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "primeiro foi apresentado os poss\u00edveis conselheiros e suplentes para oo novo conselho do PEIG (parque estadual da ilha grande."
        },
        {
            "author_id": "57376045",
            "created_at": "2011-06-17T13:53:29.000Z",
            "id": "81721125943517186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANH\u00c3: Inaugura\u00e7\u00e3o de placa e mutir\u00e3o de limpeza do Monumento Natural do Arquip\u00e9lago das Ilhas Cagarras http://t.co/ZwZlMGP"
        },
        {
            "author_id": "55665759",
            "created_at": "2011-06-17T13:39:21.000Z",
            "id": "81717568729128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo(19.06) tem mais uma edi\u00e7\u00e3o do projeto SESC MPB no Parque Municipal(BH-MG) com shows de Beto Guedes e Patr\u00edcia Ahmaral.#pelomundo"
        },
        {
            "author_id": "305760636",
            "created_at": "2011-06-17T13:29:12.000Z",
            "id": "81715016662925312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o - Tocantins - Uma experi\u00eancia de vida - http://t.co/hhpuSex http://t.co/rq1lHzA"
        },
        {
            "author_id": "203915368",
            "created_at": "2011-06-17T13:15:18.000Z",
            "id": "81711518089089025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "puta q pariu filho da puta do diretor da minha escola disse (porque vc nao vai no vouo do parque nacional eu disse q nao gostava de arvore\u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-06-17T12:37:19.000Z",
            "id": "81701956770476032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Previs\u00e3o de chuva hoje na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim,  a 9a. unid. de conserv. no caminho da Rotas Verdes Brasil (RS).A   http://t.co/FvEsQmB"
        },
        {
            "author_id": "71328855",
            "created_at": "2011-06-17T12:28:34.000Z",
            "id": "81699755150946304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passatempo fotogr\u00e1fico Aventura e Natureza - Cataratas do Igua\u00e7u | Parque Nacional Iguazu | Argentina |  http://tinyurl.com/6dqvq8g"
        },
        {
            "author_id": "67757639",
            "created_at": "2011-06-17T11:50:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "16399161",
                        "start": 0,
                        "username": "adrianomaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "81690181136158720",
            "in_reply_to_user_id": "16399161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adrianomaia Gostei dos viadinhos (bichos) no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "68417014",
            "created_at": "2011-06-17T11:46:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "56441916",
                        "start": 7,
                        "username": "fund_boticario"
                    }
                ]
            },
            "id": "81689067661692930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#video @fund_boticario faz interven\u00e7\u00e3o urbana e chama aten\u00e7\u00e3o p/ o Dia do Parque Nacional: uma bolha no Rio Pinheiros! - http://t.co/IZnJfNU"
        },
        {
            "author_id": "53042967",
            "created_at": "2011-06-17T11:39:00.000Z",
            "id": "81687282784010240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Timb\u00f3 - Prefeito envia a c\u00e2mara projeto de lei para a cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/OSpPQAZ"
        },
        {
            "author_id": "199103856",
            "created_at": "2011-06-17T11:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "63459107",
                        "start": 10,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "81685159459553280",
            "in_reply_to_user_id": "262668644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@casal_98 @transitobh andradas, pr\u00f3x parque municipal, transito parado, sentido bairro"
        },
        {
            "author_id": "61688600",
            "created_at": "2011-06-17T11:20:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "43398975",
                        "start": 74,
                        "username": "AgenciaCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "81682551642656769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o rejeita fim de floresta nacional no Par\u00e1 http://t.co/0FEe94j via @agenciacamara"
        },
        {
            "author_id": "92341578",
            "created_at": "2011-06-17T11:18:57.000Z",
            "id": "81682235866095616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Tarum\u00e3, a pol\u00edcia militar se prepara para cumprir reintegra\u00e7\u00e3o de posse da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ocupada desde maio."
        },
        {
            "author_id": "300263731",
            "created_at": "2011-06-17T10:12:54.000Z",
            "id": "81665615777120256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alo  IMAP, BA,IEF,SEMA vamos  fiscalizar  a  Floresta Estadual,as  motoserras est\u00e3o  a todo  vapor,quando  forem leiloar  \u00e9 tarde,as  sauvas"
        },
        {
            "author_id": "136459747",
            "created_at": "2011-06-17T04:29:26.000Z",
            "id": "81579179564474368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Conc\u00f3rdia recebe turistas: VALEN\u00c7A - RJO Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da\u2026 http://goo.gl/fb/OsU0d"
        },
        {
            "author_id": "38951357",
            "created_at": "2011-06-17T03:58:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "95481702",
                        "start": 0,
                        "username": "endersonrafael"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "52471614",
                        "start": 16,
                        "username": "realwbonner"
                    }
                ]
            },
            "id": "81571480789467138",
            "in_reply_to_user_id": "95481702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@endersonrafael @realwbonner isso eu n\u00e3o sei, mas que eles est\u00e3o aprendendo que a amaz\u00f4nia \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental internacional..."
        },
        {
            "author_id": "28684125",
            "created_at": "2011-06-17T03:27:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "21268052",
                        "start": 0,
                        "username": "Nadif"
                    }
                ]
            },
            "id": "81563705007017984",
            "in_reply_to_user_id": "21268052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nadif (nao sei pq n\u00e3o vi, mas me parece que foram os do Ungaretti - praia da esta\u00e7\u00e3o e parque municipal. N\u00e3o gosto muito do da praia...)"
        },
        {
            "author_id": "38043360",
            "created_at": "2011-06-17T03:21:41.000Z",
            "id": "81562127462182912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q frio! (@ Parque Municipal de Barranco) http://4sq.com/liqyic"
        },
        {
            "author_id": "248424614",
            "created_at": "2011-06-17T03:07:31.000Z",
            "id": "81558563071340544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UHE Itapiranga...O Parque Estadual do Turvo \u00e9 um dos maiores\ne mais preservados do RS, possui uma \u00e1rea de 17.491,40 hectares"
        },
        {
            "author_id": "248424614",
            "created_at": "2011-06-17T03:05:07.000Z",
            "id": "81557960630865921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UHE Itapiranga \u00e1rea do Parque Estadual do Turvo se localiza o Salto do Yucum\u00e3 1,8 mil metros de extens\u00e3o o maior salto longitudinal do mundo"
        },
        {
            "author_id": "111901236",
            "created_at": "2011-06-17T02:37:43.000Z",
            "id": "81551064809222144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ainda n\u00e3o foi, t\u00e1 perdendo... Corredores treinam no parque nacional para a meia maratona das Cataratas - http://t.co/cK4nILH"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-17T02:31:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "81549523025002497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/CkfFmVl via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-17T02:14:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "81545099552628736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/qFLPrJ0 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "285812124",
            "created_at": "2011-06-17T02:13:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "201587631",
                        "start": 0,
                        "username": "anaalluizaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "81545060277157889",
            "in_reply_to_user_id": "201587631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaalluizaa amor fecho mesmo s\u00e1bado no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-17T01:19:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "15907720",
                        "start": 96,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "81531290314211329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/AwehtIL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "135213427",
            "created_at": "2011-06-17T01:01:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "55582194",
                        "start": 0,
                        "username": "vituhituh"
                    }
                ]
            },
            "id": "81526744745644032",
            "in_reply_to_user_id": "55582194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vituhituh n\u00e3o sera parque municipal mais, vai ser pra\u00e7a da liberdade agora :/"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-17T00:45:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "15907720",
                        "start": 74,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "81522920471535618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/QonFN3Z via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287301437",
            "created_at": "2011-06-17T00:30:08.000Z",
            "id": "81518958108348416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pessoal s\u00e1bado vamos fazer um culto no Parque Municipal \u00e1s 09:00h. \nEncontro no Coreto do Parque..18/06/11\n+ Informa\u00e7\u00f5es : (31)9356-9117"
        },
        {
            "author_id": "201337500",
            "created_at": "2011-06-17T00:14:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "287301437",
                        "start": 48,
                        "username": "Pescadores_XXI"
                    }
                ]
            },
            "id": "81514984542179328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e1bado Culto ao ar livre no Parque Municipal do @Pescadores_XXI ! Encontro no Coreto do Parque \u00e1s 09:00h!Quem Puder compare\u00e7a.Belo Horizonte"
        },
        {
            "author_id": "52597323",
            "created_at": "2011-06-16T23:58:43.000Z",
            "id": "81511050339549185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomando bons drink! (@ Parque Municipal do Idoso) http://4sq.com/lo46PJ"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-06-16T23:20:04.000Z",
            "id": "81501325132705792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque \u00e9 importante lutar pela Reserva Extrativista? http://fb.me/HxGfqB0q"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-06-16T23:00:14.000Z",
            "id": "81496333818658816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POL\u00cdTICA: Comiss\u00e3o rejeita fim de floresta nacional no Par\u00e1 http://bit.ly/msrD91 | #c\u00e2mara"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-06-16T22:51:28.000Z",
            "id": "81494127874818049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o rejeita fim de floresta nacional no Par\u00e1 http://bit.ly/msrD91 | #c\u00e2mara"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-06-16T22:51:28.000Z",
            "id": "81494127807700995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o rejeita fim de floresta nacional no Par\u00e1 http://bit.ly/msrD91 | #c\u00e2mara"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-06-16T22:51:28.000Z",
            "id": "81494127539265536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o rejeita fim de floresta nacional no Par\u00e1 http://bit.ly/msrD91 | #c\u00e2mara"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-06-16T22:51:28.000Z",
            "id": "81494127245668352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o rejeita fim de floresta nacional no Par\u00e1: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel rej... http://bit.ly/lAsM6k"
        },
        {
            "author_id": "241280115",
            "created_at": "2011-06-16T22:51:28.000Z",
            "id": "81494126679425024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o rejeita fim de floresta nacional no Par\u00e1: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel rej... http://bit.ly/lAsM6k"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2011-06-16T22:51:28.000Z",
            "id": "81494125773463552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o rejeita fim de floresta nacional no Par\u00e1: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel rej... http://bit.ly/msrD91"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-06-16T22:51:28.000Z",
            "id": "81494125471477760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o rejeita fim de floresta nacional no Par\u00e1: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel rej... http://bit.ly/lAsM6k"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-06-16T22:51:27.000Z",
            "id": "81494123768582144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Comiss\u00e3o rejeita fim de floresta nacional no Par\u00e1 http://bit.ly/lAsM6k | #c\u00e2mara"
        },
        {
            "author_id": "25064574",
            "created_at": "2011-06-16T22:47:16.000Z",
            "id": "81493069156982784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planejamento coletivo de comunica\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Pau Brasil - video e jornal comunit\u00e1rio rola no 2o semestre: http://bit.ly/kBhEAh"
        },
        {
            "author_id": "151243441",
            "created_at": "2011-06-16T22:42:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "52468623",
                        "start": 17,
                        "username": "afrabalazina"
                    }
                ]
            },
            "id": "81491917430468608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas mesmo! RT @afrabalazina Mais fotos lindas, dessa vez do Parque Nacional Los Glaciares, na Argentina: http://t.co/7Lh6quw"
        },
        {
            "author_id": "111442001",
            "created_at": "2011-06-16T22:37:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.018354,
                        -3.098537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "81490527031271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://4sq.com/izbHtP"
        },
        {
            "author_id": "52468623",
            "created_at": "2011-06-16T22:33:05.000Z",
            "id": "81489499426783232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Mais fotos lindas, dessa vez do Parque Nacional Los Glaciares, na Argentina: http://t.co/DmsC6sG"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-16T21:51:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "81478962278187008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/JmB9uu2 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "109890547",
            "created_at": "2011-06-16T21:36:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1183868390",
                        "start": 32,
                        "username": "DiGomes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "81475310998134784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barrinho (parque municipal) com @digomes_ e @_luizlucasrap"
        },
        {
            "author_id": "14219595",
            "created_at": "2011-06-16T21:05:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "22914738",
                        "start": 16,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "81467508955160576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional! RT @o_eco Belas paisagens no Parque Nacional Los Glaciares: Ensaio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Argentina http://t.co/HxOfVmG"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2011-06-16T21:02:19.000Z",
            "id": "81466656580304898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belas paisagens no Parque Nacional Los Glaciares: Ensaio de fotografia em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Argentina re... http://bit.ly/lRytYS"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-06-16T21:02:19.000Z",
            "id": "81466656328663040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Belas paisagens no Parque Nacional Los Glaciares: Ensaio de fotografia em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Argentina re... http://bit.ly/lRytYS"
        },
        {
            "author_id": "134685897",
            "created_at": "2011-06-16T20:59:49.000Z",
            "id": "81466029561229313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o de fotos - 30 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 (RR) - no aeroporto internacional Atlas Brasil Catanhede (Boa Vista -RR)"
        },
        {
            "author_id": "130516189",
            "created_at": "2011-06-16T20:59:22.000Z",
            "id": "81465916809945088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a Sele\u00e7\u00e3o Masculina de Futebol do Maguari, Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s est\u00e1 pronta para o Futebol Social em Bras\u00edlia.  Boa Sorte!"
        },
        {
            "author_id": "40029949",
            "created_at": "2011-06-16T20:50:09.000Z",
            "id": "81463596009259008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feira tem Feira do Produtor no Parque Municipal:  http://bit.ly/mPCzeK"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2011-06-16T20:45:56.000Z",
            "id": "81462535265587200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) e pode ser ocupada somente com a realiza\u00e7\u00e3o de proj... http://bit.ly/lZdy4O #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "153863558",
            "created_at": "2011-06-16T20:33:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "153863558",
                        "start": 10,
                        "username": "salaobompastor"
                    }
                ]
            },
            "id": "81459418339876864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do @salaobompastor durante o dia de combate \u00e0 viol\u00eancia contra a pessoa idosa no Parque Municipal de BH. http://twitpic.com/5ch8iw"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-16T20:28:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "81458254131113984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/xQsNFB9 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "94325109",
            "created_at": "2011-06-16T20:25:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "183402691",
                        "start": 86,
                        "username": "elizacarneiro_"
                    }
                ]
            },
            "id": "81457349600096256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19/06  acontece o 2\u00ba PHOTOFOLIUM no Parque Municipal  em Mogi com a bi\u00f3loga/fot\u00f3grafa @elizacarneiro_ vagas encerradas  http://t.co/ZjEhgbV"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-06-16T19:57:24.000Z",
            "id": "81450321028722689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rios do Parque Nacional do Igua\u00e7u gravam especial para o Fant\u00e1stico http://radioculturafoz.com.br/new/4834"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-16T19:34:20.000Z",
            "id": "81444517131202560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "236531755",
            "created_at": "2011-06-16T19:33:10.000Z",
            "id": "81444224259731456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara: O Parque Nacional de Ubajara est\u00e1 sem um dos seus principais equipamentos #Bondinhoparado http://bit.ly/mE479y"
        },
        {
            "author_id": "88059648",
            "created_at": "2011-06-16T19:23:50.000Z",
            "id": "81441873071325185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no Parque Estadual do Lajeado hoje =D"
        },
        {
            "author_id": "294901657",
            "created_at": "2011-06-16T19:20:33.000Z",
            "id": "81441046155894784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BONDINHO DE UBAJARA EST\u00c1 PARADO: \n\nUbajara\u00a0O Parque Nacional de Ubajara est\u00e1 sem um dos seus principais equipam... http://bit.ly/mE479y"
        },
        {
            "author_id": "259226785",
            "created_at": "2011-06-16T19:20:33.000Z",
            "id": "81441046151708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BONDINHO DE UBAJARA EST\u00c1 PARADO: \n\nUbajara\u00a0O Parque Nacional de Ubajara est\u00e1 sem um dos seus principais equipam... http://bit.ly/mE479y"
        },
        {
            "author_id": "69901718",
            "created_at": "2011-06-16T19:20:33.000Z",
            "id": "81441045979738112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BONDINHO DE UBAJARA EST\u00c1 PARADO: \n\nUbajara\u00a0O Parque Nacional de Ubajara est\u00e1 sem um dos seus principais equipam... http://bit.ly/mE479y"
        },
        {
            "author_id": "262803063",
            "created_at": "2011-06-16T19:20:33.000Z",
            "id": "81441045921013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BONDINHO DE UBAJARA EST\u00c1 PARADO: \n\nUbajara\u00a0O Parque Nacional de Ubajara est\u00e1 sem um dos seus principais equipam... http://bit.ly/mE479y"
        },
        {
            "author_id": "153105662",
            "created_at": "2011-06-16T19:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "253034260",
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "81436029160144896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ICMBio: Espet\u00e1culo das baleias come\u00e7a mais cedo este ano, no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, no litoral sul... http://t.co/d8e1MwG"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2011-06-16T18:59:01.000Z",
            "id": "81435629002559489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio vai discutir a\u00e7\u00f5es de turismo para o Parque Estadual da Pedra da Boca: http://migre.me/548ru"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-16T18:55:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "81434781597962240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espet\u00e1culo das baleias come\u00e7a mais cedo este ano, no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, no litoral sul da Bahia. http://t.co/d8e1MwG"
        },
        {
            "author_id": "34001772",
            "created_at": "2011-06-16T18:33:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "69062359",
                        "start": 3,
                        "username": "HomeroMLeao"
                    }
                ]
            },
            "id": "81429328742719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o/\"@HomeroMLeao: N\u00e3o posso concordar com pol\u00edticos oportunistas, defendendo a invas\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Tarum\u00e3. \u00c9 criminoso!\""
        },
        {
            "author_id": "69062359",
            "created_at": "2011-06-16T18:30:23.000Z",
            "id": "81428420755603456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o posso concordar com pol\u00edticos oportunistas, defendendo a invas\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Tarum\u00e3. \u00c9 criminoso!"
        },
        {
            "author_id": "86438458",
            "created_at": "2011-06-16T18:09:59.000Z",
            "id": "81423290903699457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opini\u00e3o do presidente do DNIT sobre reivindica\u00e7\u00f5es dos \u00edndios: \"malandro tem em qualquer lugar, inclusive no Parque Nacional do Xingu.\""
        },
        {
            "author_id": "90301320",
            "created_at": "2011-06-16T18:07:27.000Z",
            "id": "81422649783353345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O semin\u00e1rio de Unidade de conserva\u00e7\u00e3o t\u00e1 pronto, + espero \u00f1 apresentar hj pq a qerida #Stela foi viaja hj(querida pq ela me deixou na m\u00e3o)\u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "19966046",
            "created_at": "2011-06-16T17:29:19.000Z",
            "id": "81413054507655168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste domingo tem Beto Guedes e Patricia Ahmaral no SESC MPB. Ser\u00e1 no Parque Municipal, a partir das 11h. Gratuito"
        },
        {
            "author_id": "16898709",
            "created_at": "2011-06-16T17:03:19.000Z",
            "id": "81406510365814784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"malandro tem em qualquer lugar, inclusive no Parque Nacional do Xingu\", disse Pagot.\nE \u00f1 \u00e9 q ele tem raz\u00e3o? \nAt\u00e9 no Dnit tem. rsss"
        },
        {
            "author_id": "269615239",
            "created_at": "2011-06-16T16:34:09.000Z",
            "id": "81399170967154689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Amazonas invasores de terras em \u00e1rea protegida ser\u00e3o despejados por for\u00e7a de decis\u00e3o judicial. Estariam causando danos ao meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "61221656",
            "created_at": "2011-06-16T16:26:50.000Z",
            "id": "81397329072111617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA = \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "21473074",
            "created_at": "2011-06-16T16:20:19.000Z",
            "id": "81395688486871040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Troco uma cesta de madeleines por uma cole\u00e7ao completa de gibis da Luluzinha. Tratar aqui, ou no coreto do Parque Municipal, dia 3 de julho."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-16T15:25:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "81381994356948992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/MOnRofK via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "271973040",
            "created_at": "2011-06-16T15:18:03.000Z",
            "id": "81380018613272576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal. #Namo."
        },
        {
            "author_id": "268526017",
            "created_at": "2011-06-16T14:57:59.000Z",
            "id": "81374971712126976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[aa] ontem eu fui no parque estadual da cantareira, *-* muito bonita a vista de uma pedro grandona que tem l\u00e1 u.u"
        },
        {
            "author_id": "128461654",
            "created_at": "2011-06-16T14:47:48.000Z",
            "id": "81372406907813888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo essa foto no #Olhares.com br.olhares.com/parque_estadual_de_itapua_rs_brasil_foto4671117.html"
        },
        {
            "author_id": "134274373",
            "created_at": "2011-06-16T14:38:41.000Z",
            "id": "81370113353318400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi! Bom dia! Assista no ESTV 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Sul desta quinta-feira: come\u00e7am obras de recupera\u00e7\u00e3o da estrada do Parque Nacional do Capara\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2011-06-16T14:29:06.000Z",
            "id": "81367700152139776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina: um para\u00edso ecol\u00f3gico http://t.co/qEJXlC0"
        },
        {
            "author_id": "174277616",
            "created_at": "2011-06-16T14:15:13.000Z",
            "id": "81364206015873024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio vai discutir a\u00e7\u00f5es de turismo no Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/l0ng3aI"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-16T13:59:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "81360154213359616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ex-chefes fazem resgate hist\u00f3rico do Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/oMyZnHZ"
        },
        {
            "author_id": "51120231",
            "created_at": "2011-06-16T13:45:40.000Z",
            "id": "81356771431690240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O valor dos ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u sofrer\u00e3o aumento de 10% no dia 1\u00ba de julho. O aumento foi publicado no final de 2010! $$$"
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-16T13:34:36.000Z",
            "id": "81353987223326720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 sigo para a regi\u00e3o do Amolar. Vamos visitar o Parque Nacional, Acurizal e a Reserva Ecol\u00f3gica da MMX. http://yfrog.com/h2jopnflj"
        },
        {
            "author_id": "72292145",
            "created_at": "2011-06-16T13:32:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "72292145",
                        "start": 82,
                        "username": "luciafarialima"
                    }
                ]
            },
            "id": "81353500600184833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beto Guedes no Parque Municipal em BH - Entrada franca... http://t.co/mheg0me via @luciafarialima"
        },
        {
            "author_id": "15798243",
            "created_at": "2011-06-16T13:18:41.000Z",
            "id": "81349981738516480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araruna: Semin\u00e1rio visa debater a\u00e7\u00f5es de turismo no Parque Estadual da Pedra da Boca: A melhoria da infraestrut... http://migre.me/546Mo"
        },
        {
            "author_id": "199629716",
            "created_at": "2011-06-16T13:17:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "206014114",
                        "start": 0,
                        "username": "aracatiemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "81349608466415617",
            "in_reply_to_user_id": "206014114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@aracatiemfoco Denuncia de abuso de bugueiros sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Canoa Quebrada http://t.co/3jNTXej"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-16T13:04:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "81346459995353088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional da Serra do Divisor comemora 22 anos. A UC  com \u00e1rea de 837.555 ha est\u00e1 localizada no bioma Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2011-06-16T12:59:01.000Z",
            "id": "81345030614286336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio vai discutir a\u00e7\u00f5es de turismo para o Parque Estadual da Pedra da Boca: http://migre.me/545tt"
        },
        {
            "author_id": "311865622",
            "created_at": "2011-06-16T12:42:41.000Z",
            "id": "81340922884931586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To a fim de curtir umas f\u00e9rias no Parque Nacional de Gorongosa."
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-16T12:39:10.000Z",
            "id": "81340036003532800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 subo at\u00e9 a regi\u00e3o do Amolar. Uma das regi\u00f5es mais bonitas de todo o Pantanal. Vamos ao Parque Nacional e \u00e0 reserva da MMX."
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-06-16T12:36:39.000Z",
            "id": "81339402294534144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRANDE ATUACAO DE SERGIO CABRAL: REDUZ AREA DO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL NUCLEO DAMA BRANCA AJUDANDO EMPRESA IMOBILIARIA MORRO CABOCLA"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-06-16T12:35:47.000Z",
            "id": "81339183918100480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERGIO CABRAL MODIFICA PROJETO DO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL ATENDENDO EMPREDA IMOBILIARIA MARINA DO CABO EMP. IMOBILIARIOS EM ARRAIAL"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-06-16T12:34:57.000Z",
            "id": "81338974580387841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERGIO CABRAL MODIFICA PROJETO ORIGINAL DO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL EM BENEFICIO DE EMPRESA IMOBILIARIA ARRAIAL DO CABO MORRO DA CABOCLA"
        },
        {
            "author_id": "237687262",
            "created_at": "2011-06-16T12:04:20.000Z",
            "id": "81331269136429056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GovParaiba: Semin\u00e1rio vai discutir a\u00e7\u00f5es de turismo no Parque Estadual da Pedra da Boca - bit.ly/kTqDUU"
        },
        {
            "author_id": "76228066",
            "created_at": "2011-06-16T11:51:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "572797027",
                        "start": 0,
                        "username": "kauuzinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "81327969829781504",
            "in_reply_to_user_id": "41386002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kauuzinha Eitaaaaa... fala com ela pra ela fazer igual a mulher l\u00e1 do parque municipal...ficar olhando pra cima ate a arvore cair nela kkk"
        },
        {
            "author_id": "248607304",
            "created_at": "2011-06-16T11:51:02.000Z",
            "id": "81327924367732736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "James Blunt en Castrelos: O cantante brit\u00e1nico James Blunt presentar\u00e1 no escenario do parque municipal de ... http://tinyurl.com/44o3xfc"
        },
        {
            "author_id": "237758034",
            "created_at": "2011-06-16T11:42:40.000Z",
            "id": "81325819363991552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio vai discutir a\u00e7\u00f5es de turismo no Parque Estadual da Pedra da Boca - http://t.co/jHHDVzj #govparaiba"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-06-16T11:25:37.000Z",
            "id": "81321525805977600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL : ACESSO \u00c9 BLOQUEADO POR MILICIANOS ,PORTAO E GUARITA EM PLENA RUA TOME DE SOUZA COM APOIO DO PREFEITO ANDINHO"
        },
        {
            "author_id": "52437695",
            "created_at": "2011-06-16T11:13:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "128563341",
                        "start": 1,
                        "username": "SPMEUPAIS"
                    }
                ]
            },
            "id": "81318520805261312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@SPMEUPAIS: Home - Dica da CIT: Parque Estadual e Pico do Jaragu\u00e1 http://t.co/RmaQd3L\u201d"
        },
        {
            "author_id": "128563341",
            "created_at": "2011-06-16T11:10:54.000Z",
            "id": "81317821488955392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Home - Dica da CIT: Parque Estadual e Pico do Jaragu\u00e1 http://bit.ly/kuH4bJ"
        },
        {
            "author_id": "64872870",
            "created_at": "2011-06-16T05:01:37.000Z",
            "id": "81224889201213440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminei a parte do parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses, t\u00e1 mt foda! USAHS amanh\u00e3 de manh\u00e3 tentarei fazer o APA Ibitinga"
        },
        {
            "author_id": "105193389",
            "created_at": "2011-06-16T04:52:50.000Z",
            "id": "81222679096606721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semin\u00e1rio vai discutir a\u00e7\u00f5es de turismo no Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/HQUmAZK"
        },
        {
            "author_id": "87219038",
            "created_at": "2011-06-16T04:17:04.000Z",
            "id": "81213678824861696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bondinho de Ubajara est\u00e1 sem funcionar: Bondinho de Ubajara fica no Parque Nacional de Ubajara. Administrado pel... http://glo.bo/kai0mY"
        },
        {
            "author_id": "53657540",
            "created_at": "2011-06-16T03:50:12.000Z",
            "id": "81206917032194051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio vai discutir a\u00e7\u00f5es de turismo no Parque Estadual da Pedra da Boca http://bit.ly/kPTiEk"
        },
        {
            "author_id": "68408058",
            "created_at": "2011-06-16T03:25:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "22945623",
                        "start": 0,
                        "username": "nairbello"
                    }
                ]
            },
            "id": "81200712717053952",
            "in_reply_to_user_id": "22945623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nairbello \u00e9 um mo\u00e7o do parque municipal que tira foto com luz natural, que n\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "69478721",
            "created_at": "2011-06-16T02:55:09.000Z",
            "id": "81193065263529984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorros adestrados fogem das ch\u00e1caras, juntam-se a outros formando bandos e invadem o Parque Nacional ou as ch\u00e1caras, pq est\u00e3o famintos."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-16T02:39:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "15907720",
                        "start": 96,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "81189023120506883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/hofX7KZ via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "23531479",
            "created_at": "2011-06-16T00:45:15.000Z",
            "id": "81160372408688641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Marinha do Delta do Parna\u00edba http://t.co/KVuufPS"
        },
        {
            "author_id": "166762831",
            "created_at": "2011-06-16T00:32:28.000Z",
            "id": "81157155536908289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leiam PARQUE MARINHO EM ILH\u00c9US - Prefeitura de Ilh\u00e9us cria parque municipal marinho Celso Calheiros oeco.com Pescado... http://ow.ly/1dgm2s"
        },
        {
            "author_id": "70268792",
            "created_at": "2011-06-16T00:29:47.000Z",
            "id": "81156482816684032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Galeria de pbtur.social - O Parque Estadual da Pedra da Boca foi criado em 2000 Foto Antonio David/Secom http://flic.kr/ps/WQXgU"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-06-16T00:10:18.000Z",
            "id": "81151575803969536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semin\u00e1rio discutir\u00e1 a\u00e7\u00f5es de turismo para o Parque Estadual da Pedra da Boca | Turismo em Foco  http://t.co/g1bgSAl"
        },
        {
            "author_id": "33481328",
            "created_at": "2011-06-16T00:08:05.000Z",
            "id": "81151019949633536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c0s 13 hs, Alckmin estar\u00e1 em Avar\u00e9 p/ assinar conv\u00eanio de restaura\u00e7\u00e3o da Barragem da Floresta Estadual e visitar\u00e1 a nova Delegacia de Pol\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "44992652",
            "created_at": "2011-06-15T23:51:51.000Z",
            "id": "81146935016292354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio ir\u00e1 propor a\u00e7\u00f5es no Parque Estadual de Pedra da Boca http://t.co/SEyW4uc"
        },
        {
            "author_id": "47000370",
            "created_at": "2011-06-15T23:45:21.000Z",
            "id": "81145298679889920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara, \u00e9 estranho pensar que sempre que eu passo em frente ao parque municipal rola alguma letra de m\u00fasica interessante!"
        },
        {
            "author_id": "69311283",
            "created_at": "2011-06-15T23:28:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "90619222",
                        "start": 3,
                        "username": "Incra_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "81141078308294657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Incra_oficial: Entregue material para constru\u00e7\u00e3o de 20 casas em Reserva Extrativista no Par\u00e1 - http://t.co/cFMlJ8g"
        },
        {
            "author_id": "66151600",
            "created_at": "2011-06-15T23:08:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "22293647",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaClara_Viana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9737337,
                        -19.9386448
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "81136010267856896",
            "in_reply_to_user_id": "22293647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaClara_Viana Perto do parque municipal. Eu nao posso doar. D:"
        },
        {
            "author_id": "239739371",
            "created_at": "2011-06-15T23:02:35.000Z",
            "id": "81134534229372928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio vai discutir a\u00e7\u00f5es de turismo para o Parque Estadual da Pedra da Boca http://goo.gl/fb/IPTfu"
        },
        {
            "author_id": "50666217",
            "created_at": "2011-06-15T22:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "74086891",
                        "start": 0,
                        "username": "_rainfalls"
                    }
                ]
            },
            "id": "81133223639384064",
            "in_reply_to_user_id": "143615054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_rainfalls Parque Estadual de Vila Velha *-* riairiairiairia aw"
        },
        {
            "author_id": "252461217",
            "created_at": "2011-06-15T22:53:52.000Z",
            "id": "81132343410180096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem s\u00e3o os bi\u00f3logos que atuam no Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os?"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [pron_noticias].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pron_noticias",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pron_noticias"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [guipadua].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "guipadua",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "guipadua"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [NathalliaF].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "NathalliaF",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "NathalliaF"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Viiivi_Silva].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Viiivi_Silva",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Viiivi_Silva"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AgenciaCamara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AgenciaCamara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AgenciaCamara"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AgenciaCamara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AgenciaCamara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AgenciaCamara"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [fsouzadias].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fsouzadias",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fsouzadias"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AgenciaCamara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AgenciaCamara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AgenciaCamara"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Dow_Edynho].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Dow_Edynho",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Dow_Edynho"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jamillimoraes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jamillimoraes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jamillimoraes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AgenciaCamara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AgenciaCamara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AgenciaCamara"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "311279840",
                "name": "6K Subscribers",
                "username": "DavidFloresMc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172316760",
                "name": "Gleidson",
                "username": "gleidsonlive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133229590",
                "name": "wdheyson",
                "username": "_wdheyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19726807",
                "name": "Jeqq",
                "username": "Jeqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96450391",
                "name": "Mariana Valad\u00e3o",
                "username": "MinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172473590",
                "name": "BH TURISMO VANS BH",
                "username": "Turismo_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217747788",
                "name": "Gabriel Polishop",
                "username": "GABRIELPOLISHOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41574598",
                "name": "Montcamp",
                "username": "Montcamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198934773",
                "name": "ApontaOfertas Cear\u00e1",
                "username": "aofertas_ce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39933980",
                "name": "Pedro Eg\u00eddio Suanno",
                "username": "pedroegidio5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315873987",
                "name": "Lukas Gomes",
                "username": "9090lukas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221571319",
                "name": "Vanessa Galdieri",
                "username": "vanvan_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27445016",
                "name": "Fiscais da Natureza",
                "username": "fiscais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57136395",
                "name": "Talita Baena ou mesti\u00e7a, m\u00e3e de Ibiza.",
                "username": "TalitaBaena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65054776",
                "name": "Monte Castelo Ideias",
                "username": "MCideias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43863686",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "Julio_CAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18812798",
                "name": "f\u00e1bio lamounier",
                "username": "fabiolamounier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73766363",
                "name": "\ud83d\udd3aBilly Lima de (\ud83c\udfe1)\u00ae\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BillyLima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201340877",
                "name": "Mutretafilms",
                "username": "mutretafilms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118386403",
                "name": "Gonzalo Manquepillan",
                "username": "manquepillan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88675331",
                "name": "Contenidos Locales",
                "username": "cclocales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250353684",
                "name": "O Estado do Paran\u00e1",
                "username": "oestadodoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14049731",
                "name": "Alyne Nazareth \u200f\u0646",
                "username": "AlyneN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171624786",
                "name": "Marina Gadelha",
                "username": "GadelhaMarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51917150",
                "name": "Joubert Batata",
                "username": "joubert_batata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295837253",
                "name": "Mercosur Viagens",
                "username": "MercosurViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313502475",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Nanci",
                "username": "LuizNanci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14355906",
                "name": "Renato Galvones",
                "username": "RenatoGalvones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76833590",
                "name": "Fernando Miranda",
                "username": "fernandoambh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202750352",
                "name": "Blitz Belo Horizonte",
                "username": "BlitzBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71557435",
                "name": "TV Ponta Negra",
                "username": "TVPontaNegraRN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64527711",
                "name": "Luciana Machado",
                "username": "LuMachado2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233952327",
                "name": "Domani Fiat",
                "username": "domanifiat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "310219183",
                "name": "Nayara Trindade",
                "username": "NayaradeOlivei2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193836800",
                "name": "BiaVieira Acess\u00f3rios",
                "username": "_bia_vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188017223",
                "name": "shantanu kulkarni",
                "username": "santkulkarni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150803619",
                "name": "Viviane Costa",
                "username": "vihviss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213890619",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jdpopstar85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62593625",
                "name": "Lorrayne Meira | Lolita",
                "username": "lolita_pancake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19966046",
                "name": "Sesc em Minas Gerais",
                "username": "sescmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37815033",
                "name": "Ricardo Velasco",
                "username": "ricardovelasko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19191992",
                "name": "Yuri Camargo",
                "username": "ycamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99971572",
                "name": "Alfredo Aquino",
                "username": "observandocamp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61135783",
                "name": "Jonas Almeida",
                "username": "jonas_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58911954",
                "name": "Patricia Lisboa",
                "username": "Patlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83415058",
                "name": "Leandro Rueda.",
                "username": "LeandroRoRueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176427721",
                "name": "Milla Carvalho",
                "username": "garotasacoleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55408014",
                "name": "Cris Guerra",
                "username": "eucrisguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35652023",
                "name": "Ernesto S\u00e3o Thiago\u26f5\ufe0f",
                "username": "DireitoDaOrla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315262680",
                "name": "Borges",
                "username": "fabio_borges_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132030951",
                "name": "Jamilton GEO",
                "username": "JamiltonGEO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77522945",
                "name": "Claudete",
                "username": "ClaudeteCanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915443777527074816",
                "name": "Geraldo A.",
                "username": "geraldoalckmin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65141178",
                "name": "Egon",
                "username": "egonnicomedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183009029",
                "name": "'-'",
                "username": "NayyaRezeende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283176960",
                "name": "FC GL Sergipe",
                "username": "GusttavoLima_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103934971",
                "name": "Valter Pegorer",
                "username": "valter_pegorer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129643463",
                "name": "Jose Vicente Rubio D",
                "username": "JV_Rubio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68871375",
                "name": "\ud83d\udea7 dreisy \ud83d\udea7",
                "username": "lerobadey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48698417",
                "name": "Celso Calheiros",
                "username": "celsocalheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570079",
                "name": "Terrachat Portal",
                "username": "terrachatportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171287432",
                "name": "Adalberto Vargas",
                "username": "vargas_21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244354737",
                "name": "Kpop_Minas",
                "username": "Kpop_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33366045",
                "name": "Gabriela Medeiros",
                "username": "gabicm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269919426",
                "name": "Mistralis",
                "username": "_mistralis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246488534",
                "name": "Eduardo Morais",
                "username": "evmsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160917810",
                "name": "Tiago Viana",
                "username": "tiagao_viana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52553914",
                "name": "Ot\u00e1vio Neto",
                "username": "otavioneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239972578",
                "name": "Itaponews",
                "username": "itaponews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208772016",
                "name": "line",
                "username": "feelbetterdrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175203663",
                "name": "Luanjo \u2665\ufe0f",
                "username": "NacaoSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130584193",
                "name": "Clara do Rafa \u263a",
                "username": "MundoLS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55582194",
                "name": "e seus teclados",
                "username": "vituhituh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77080877",
                "name": "\u00c9tica no Legislativo",
                "username": "CamaraEtica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86438458",
                "name": "Felipe Milanez",
                "username": "felipedjeguaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142847025",
                "name": "Dona An\u00e9sia",
                "username": "danibehs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238259246",
                "name": "Vida! \u2665",
                "username": "PeSempreComVoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248511218",
                "name": "Francisco Junior",
                "username": "ChescoJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62426481",
                "name": "Pesca Alternativa",
                "username": "pescalternativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60410223",
                "name": "lfn",
                "username": "httplfn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52471614",
                "name": "William Bonner",
                "username": "realwbonner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169148342",
                "name": "mariana \u270c",
                "username": "MarianaLima_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266215714",
                "name": "Diego Silva Moura",
                "username": "Diego_SMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313945082",
                "name": "Ramon N. Oliveira",
                "username": "Ramonstromg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60525036",
                "name": "Babom Viagens",
                "username": "babomviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194136695",
                "name": "Mar do Cear\u00e1",
                "username": "mardoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223322151",
                "name": "Meu eu L\u00e9sbico",
                "username": "MeuEuLesbico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82396889",
                "name": "Elias Emanuel-PSDB/AM",
                "username": "eliasemanuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66911367",
                "name": "SLParaitingaSP",
                "username": "SLParaitingaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233971843",
                "name": "Yasmin Vilarine",
                "username": "MinVilarine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283249800",
                "name": "Almeida Milit\u00e3o",
                "username": "Almeida_mbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77016360",
                "name": "Partido Liberal - PL 22",
                "username": "plnacional_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164083944",
                "name": "PatagoniaCarioca \u00b7 #SomosResponsables",
                "username": "PatagoniaCarioc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51917837",
                "name": "Luciana Friedrich",
                "username": "LuFri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184870918",
                "name": "Kaique Proc\u00f3pio",
                "username": "kaaprocopio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150843",
                "name": "Rodrigo Oliveira",
                "username": "Rodrigliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99586229",
                "name": "Nat\u00e1lia Geib",
                "username": "N_Geib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101845874",
                "name": "Edson Ferreira",
                "username": "edsonfrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102687117",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Hemominas",
                "username": "hemominas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99516742",
                "name": "ITeixeira.com",
                "username": "iteixeiracom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64737003",
                "name": "Familia Goldschmidt",
                "username": "FamiliaGold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178712478",
                "name": "Viaje Comigo",
                "username": "Viajecomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196341679",
                "name": "Filipe Coniza",
                "username": "FilipeConiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638307",
                "name": "Academia do Olhar",
                "username": "academiadoolhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42679208",
                "name": "Estieiro",
                "username": "Allanzin182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62140472",
                "name": "Ranieri",
                "username": "Ranieri_S92Btz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318573865",
                "name": "Guilherme \u201c\u00cdngua\u201d, Referee FPR",
                "username": "InguaReferee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246497",
                "name": "Nilson Pinto",
                "username": "nilsonppinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81263927",
                "name": "SobreViagens",
                "username": "sobreviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296417755",
                "name": "juliane",
                "username": "rjulli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476364401",
                "name": "helen",
                "username": "helen_lj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430912",
                "name": "Frente Ambientalista",
                "username": "AmbientalFrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195131741",
                "name": "andreza DNCE",
                "username": "NickGatchenho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123954883",
                "name": "hack.carlos@hotmail.com",
                "username": "carloslopes19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65776030",
                "name": "Marco Libretti",
                "username": "mlibretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58693764",
                "name": "Riicardo Augusto",
                "username": "riicardoaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304414526",
                "name": "Flavia Dayane",
                "username": "Fla_Flaviaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359356368571011073",
                "name": "Th\u00e1bata",
                "username": "thabata_santoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "pablitoSaldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22151982",
                "name": "Humberto",
                "username": "Beto10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27298472",
                "name": "Danilo Gutierrez",
                "username": "gutierrezdanilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53223216",
                "name": "Thiago Gomes",
                "username": "thiagosolucoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199763598",
                "name": "Andre Cardoso",
                "username": "cardosoalr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94861497",
                "name": "Iara Rodrigues Cunha",
                "username": "iararcunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277229073",
                "name": "Kate",
                "username": "keopaksan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202573199",
                "name": "Alugarcasadeferias",
                "username": "Alugarcasadefer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14851837",
                "name": "Lis Duarte",
                "username": "lisduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18401492",
                "name": "Nelson, Professor.",
                "username": "lolonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158482123",
                "name": "S\u00e9rgio",
                "username": "PradoPecci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86822822",
                "name": "Matheus",
                "username": "sigaomatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101798188",
                "name": "Erica Santana",
                "username": "iErica_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307480282",
                "name": "Ana Lara",
                "username": "NinnaBerries",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106963424",
                "name": "costarica:beauty",
                "username": "costaricabeauty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144583058",
                "name": "le\u00f4ni",
                "username": "renibao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29009323",
                "name": "viado surubeiro da TW",
                "username": "waltercaminha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50063007",
                "name": "Glauco",
                "username": "_manske",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48587769",
                "name": "Karina",
                "username": "NKhara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144507947",
                "name": "mariana",
                "username": "bassettinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180930635",
                "name": "Marinara",
                "username": "Mari_Naiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171632400",
                "name": "Querolaine Davies",
                "username": "Quell_Davies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49645942",
                "name": "Roberto Cabrini",
                "username": "robertocabrini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175787541",
                "name": "Lucas Bailo",
                "username": "baailo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58637034",
                "name": "Carol Souza",
                "username": "CarolSouzaIBL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15112178",
                "name": "Erik Gustavo",
                "username": "erikgustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261383195",
                "name": "Bianca Rafaela",
                "username": "BiancaaRafaela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222290099",
                "name": "Emanuel Assis",
                "username": "Emanuel7Assis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55928682",
                "name": "Vin\u00edcius Gomes",
                "username": "viniciusgoms8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114719237",
                "name": "Lu",
                "username": "LuTognetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318679691",
                "name": "Joaquim Dario Ribeir",
                "username": "r_joaquim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217929193",
                "name": "4 raz\u00f5es de viver \u2665",
                "username": "4RazoesdeViver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242443759",
                "name": "b\u00ea :3",
                "username": "Lanzameuconfeti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198701159",
                "name": "Bii",
                "username": "andradebiiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51609735",
                "name": "Zez\u00e3o",
                "username": "zezao_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181954887",
                "name": "Helio Gomes",
                "username": "_HelioGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275336666",
                "name": "Entre Serra & Mar",
                "username": "entreserraemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52880426",
                "name": "Praticamente Imunizado \ud83d\udc0a",
                "username": "daniskaput",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272585374",
                "name": "universoambiental",
                "username": "universorecicle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89687744",
                "name": "Paulo Jos\u00e9, n\u00e3o o ator.",
                "username": "aceitacionista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184164859",
                "name": "Dudu Meireles",
                "username": "du_meireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41658720",
                "name": "\u2663\u2665 Roberto Lauer \u2660\u2666",
                "username": "robertolauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113446504",
                "name": "Luis Caminada",
                "username": "kikocaminada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195059781",
                "name": "BH",
                "username": "BHCidade_Parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178175295",
                "name": "Pedro Reis",
                "username": "PePodecre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109729311",
                "name": "Euller Gomes",
                "username": "Eullller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9131482",
                "name": "camilaserejo",
                "username": "camilaserejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285344922",
                "name": "-  Leonardo Costa",
                "username": "LeoCosta_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123379761",
                "name": "Hermano Pessoa",
                "username": "hermanopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26936271",
                "name": "mechamogabs",
                "username": "gabrielarolim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113644350",
                "name": "Arthur Rezende",
                "username": "arthurbateria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51412955",
                "name": "MauMinas",
                "username": "mauminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55329182",
                "name": "Renan Marques",
                "username": "Reh_marques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318733359971971076",
                "name": "Cris Campos",
                "username": "Cris_campoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179341492",
                "name": "pablo honey",
                "username": "dissipar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208261290",
                "name": "Helen Let\u00edcia",
                "username": "livingdoll__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26605305",
                "name": "Manuela Novais",
                "username": "ManuNovais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62146410",
                "name": "Marcelo Lima",
                "username": "LimaViolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44917144",
                "name": "Mocock\u2122",
                "username": "MoCoCk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215260377",
                "name": "Marina Macedo",
                "username": "marininhaquadro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88298956",
                "name": "peixe voraz",
                "username": "julyaprimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319241877",
                "name": "Sheilinha ;*",
                "username": "NeguinhaSheila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27674795",
                "name": "[Paz-me]",
                "username": "BandaPazme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320144039",
                "name": "cleber saraiva sobra",
                "username": "Genoa57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16422452",
                "name": "renataquintela",
                "username": "renataquintela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19647280",
                "name": "Tabata Bocalil",
                "username": "BatataB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95232031",
                "name": "tefo",
                "username": "tefomalaguth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275289930",
                "name": "Paulo H Sales",
                "username": "PauloH18_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266906819",
                "name": ".-.GugaBreezy.-.",
                "username": "Guga_Lgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59658976",
                "name": "Rodrigo Dantas Digo\u2122",
                "username": "Digo_Guitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186217079",
                "name": "Vitor Felix",
                "username": "VitorFelixx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230499015",
                "name": "Rafael Amaral",
                "username": "rafael_amaralR8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534837165",
                "name": "Anna Karolyne Lages",
                "username": "karollages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261456259",
                "name": "Art5LIV",
                "username": "Art5LIV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56671180",
                "name": "Lucas Lara",
                "username": "LucaasLara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007670805",
                "name": "Carlooooooos ",
                "username": "IamCarlosE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23531479",
                "name": "Edilson Morais Brito",
                "username": "moraisbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319718133",
                "name": "Aquele_l\u00e1",
                "username": "aquele_la_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20843014",
                "name": "Fernanda Freitas \u2601\ufe0f",
                "username": "FernandaFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263809490",
                "name": "AEV2011",
                "username": "aev2011Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200616744",
                "name": "AMO Portugal",
                "username": "AMO_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58972870",
                "name": "Helen J.K.",
                "username": "Helen_JK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53733683",
                "name": "paulo dutra",
                "username": "paulorfdutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182183499",
                "name": "Never give up! *",
                "username": "larissadanttas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143568829",
                "name": "FelipeSantos",
                "username": "__felipesantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65373276",
                "name": "Carla Luciane",
                "username": "Carlaluciane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245769005",
                "name": "Juliana Viana",
                "username": "juuh_oiq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21407241",
                "name": "Mister Jos\u00e9 R\u00faben Duarte Amorim",
                "username": "leaodealvalade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29241368",
                "name": "Andre Ribeiro Winter",
                "username": "ribeirowinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245622537",
                "name": "\u00cdris Tavares",
                "username": "iristavaresce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382115745",
                "name": "jlh_94",
                "username": "DianafBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255839088",
                "name": "Aloisio Lemos",
                "username": "_AloisioLemos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245489166",
                "name": "Leonardo Diniz",
                "username": "astronomiacefet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17490076",
                "name": "Luiza M. A. Portella",
                "username": "luizaportella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45246525",
                "name": "Marcos",
                "username": "Mar_oma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268548456",
                "name": "\u2728 beyonc\u00e9 do barreiro \u2728",
                "username": "NattanyMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236872203",
                "name": "G\u00ea",
                "username": "GePratez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86937557",
                "name": "Bruno Sendoh MAKTUB",
                "username": "BrunoSendoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14803244",
                "name": "Marcelo Belico",
                "username": "mbelico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037486904697139206",
                "name": "Paulo henrique",
                "username": "Paulo_H18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168157849",
                "name": "hackeado",
                "username": "anacarlaa_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157913314",
                "name": "Clarissa Comim",
                "username": "clarissacomim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209378018",
                "name": "Juliana Rodrigues",
                "username": "Julianaferdrige",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169153355",
                "name": "Dinizia excelsa",
                "username": "dcpp23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188105786",
                "name": "Fatima Braga",
                "username": "eliethbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162922533",
                "name": "paulo sergio gomes",
                "username": "PSERGIOGOMES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290894466",
                "name": "Newton Neto",
                "username": "newtonneto_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96589035",
                "name": "Ilha de Boipeba",
                "username": "boipebabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194193449",
                "name": "Clara",
                "username": "nanacorreea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106828894",
                "name": "Giovanna",
                "username": "gichicca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294986707",
                "name": "Wesley Bonfim \u03df",
                "username": "wesleybonfiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216898735",
                "name": "Tain\u00e1 Cosmo.",
                "username": "_taiiina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236877218",
                "name": "Respondendo.com.br",
                "username": "respostasgratis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201051047",
                "name": "Sabrina Mendes",
                "username": "Saheliteoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201337500",
                "name": "jon",
                "username": "_johnribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89524872",
                "name": "CarlaAlmeida",
                "username": "carlaalmeidac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78444267",
                "name": "T\u00e9rcio Carvalho",
                "username": "terciosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137449197",
                "name": "Cave man",
                "username": "alejotaefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214485304",
                "name": "CrisMartins.",
                "username": "criscrismartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51859135",
                "name": "Fernando Martins",
                "username": "martinsymiguel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219343155",
                "name": "A1PB Noticias",
                "username": "a1pbnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66492526",
                "name": "Jocimar Dias",
                "username": "jocimardias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318626031",
                "name": "Inac",
                "username": "inac_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18078230",
                "name": "Araruna Online",
                "username": "ararunaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70268792",
                "name": "Destino Para\u00edba",
                "username": "pbturgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190068936",
                "name": "Gabriel Neiva",
                "username": "biel_neiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198955428",
                "name": "ROSANGELA LOBATO",
                "username": "AGUIAROSE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "295923670",
                "name": "@KevinMassola",
                "username": "KevinMassola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111145623",
                "name": "Elaine Torres",
                "username": "Lan_Torres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130329546",
                "name": "Leonardo Rangel",
                "username": "rasrangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187388063",
                "name": "MUSEUNACIONALPOESIA",
                "username": "MUNAPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41452865",
                "name": "Almiro Marcos",
                "username": "almiromarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45439063",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos (JC)",
                "username": "1jaycee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64859028",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "afvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59222288",
                "name": "PIER TURISMO",
                "username": "pierturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41183523",
                "name": "C\u00e2mara Not\u00edcias",
                "username": "CamaraNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194787311",
                "name": "Welber Messias",
                "username": "Welber_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33902765",
                "name": "Marcelo Ernesto",
                "username": "MarceloErnesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177918704",
                "name": "Lucia Antony",
                "username": "luciaantony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688497271",
                "name": "Marcelo Ramos",
                "username": "marcelo_ramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127907554",
                "name": "Tour do Rio",
                "username": "tourdorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317273855",
                "name": "Ilha Grande\u00b4s Pedro",
                "username": "ilha_pedropaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57376045",
                "name": "Viva Rio",
                "username": "Viva_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55665759",
                "name": "Pelo Mundo",
                "username": "pelo_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305760636",
                "name": "RadioTur",
                "username": "RadioTur1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203915368",
                "name": "Lucas_",
                "username": "Luccaszredbull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71328855",
                "name": "Hugo Paula",
                "username": "hugomfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67757639",
                "name": "H\u00e9lio",
                "username": "HelhoAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16399161",
                "name": "Adriano Murta Maia",
                "username": "adrianomaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68417014",
                "name": "com:atitude",
                "username": "comatitude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53042967",
                "name": "timbonet",
                "username": "TimboNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199103856",
                "name": "Nat\u00e1lia Mendes",
                "username": "mendesnatinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61688600",
                "name": "Vagner de Lima",
                "username": "VagnerdeLima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92341578",
                "name": "Bom dia Amaz\u00f4nia",
                "username": "bomdiaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300263731",
                "name": "Mamede Leal Siqueira",
                "username": "MamedeAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136459747",
                "name": "Jornal O Fato",
                "username": "JornalOFato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38951357",
                "name": "Yves",
                "username": "yvs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95481702",
                "name": "Enderson Rafael",
                "username": "endersonrafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28684125",
                "name": "Amanda Bruno",
                "username": "amandabru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21268052",
                "name": "M. (emigrato pentito in attesa di rimpatrio)",
                "username": "Nadif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38043360",
                "name": "Javier Paredes",
                "username": "JavierParedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248424614",
                "name": "\u2665 Planeta Azul",
                "username": "CFeVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111901236",
                "name": "susi saito",
                "username": "susisaito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285812124",
                "name": "-",
                "username": "thaaisb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201587631",
                "name": "Analu\ud83d\udd25",
                "username": "anaalluizaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135213427",
                "name": "Marcella V Lopes",
                "username": "marcellavalerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287301437",
                "name": "Miss\u00f5es",
                "username": "Pescadores_XXI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52597323",
                "name": "a Neca real oficial",
                "username": "sweetfille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241280115",
                "name": "Averdade\u00c9",
                "username": "JornalAverdadeE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25064574",
                "name": "D\u00e9bora Menezes",
                "username": "educomverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151243441",
                "name": "Gl\u00eania",
                "username": "gleniabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52468623",
                "name": "Afra Balazi\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "afrabalazina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111442001",
                "name": "Aline Vilela",
                "username": "line_vilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109890547",
                "name": "Eduardo",
                "username": "EdrDs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183868390",
                "name": "Diogo Gomes",
                "username": "DiGomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14219595",
                "name": "Felipe Rosa Mendes",
                "username": "felipemendes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134685897",
                "name": "\u00c9der Leitte",
                "username": "ederleitte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130516189",
                "name": "Rede Mocoronga (PSA)",
                "username": "redemocoronga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40029949",
                "name": "Jornal O Di\u00e1rio",
                "username": "odiarionet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153863558",
                "name": "Sal\u00e3o Bom Pastor",
                "username": "salaobompastor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94325109",
                "name": "derlimello",
                "username": "derlimellofoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183402691",
                "name": "Eliza Carneiro",
                "username": "elizacarneiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236531755",
                "name": "Uni\u00e3o Brasil",
                "username": "uniaobrasiltv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88059648",
                "name": "Cle\u00f3patra do Cerrado",
                "username": "daniaraujo93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294901657",
                "name": "@cearaemrede1",
                "username": "Cearaemrede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259226785",
                "name": "Portal Ceara em Rede",
                "username": "cearaemrede2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69901718",
                "name": "Di\u00e1rio Sobralense",
                "username": "DSobralense2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262803063",
                "name": "Portal Ceara em Rede",
                "username": "cearaemrede3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153105662",
                "name": "Daniela Miranda",
                "username": "Danib_miranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106435614",
                "name": "Anamar Turismo",
                "username": "anamarturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34001772",
                "name": "Wine Lover\ud83c\udf77\uf8ff",
                "username": "luiizafernades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69062359",
                "name": "Homero Miranda Le\u00e3o",
                "username": "HomeroMLeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90301320",
                "name": "Maiara Chicareli\ud83c\udf1f",
                "username": "mahhchicareli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16898709",
                "name": "Adriana Vandoni",
                "username": "adrianavandoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269615239",
                "name": "Marcelo Pardo",
                "username": "MarceloPardopsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61221656",
                "name": "Alexandre Garcia",
                "username": "Alexandrehgr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21473074",
                "name": "#FIQ-BH",
                "username": "fiq_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271973040",
                "name": "Windsoncley",
                "username": "Windsonwill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268526017",
                "name": "sexy and free \u2654",
                "username": "_adrianagt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128461654",
                "name": "Jeff Minchef \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcf8",
                "username": "jeffminchef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134274373",
                "name": "ESTV Gazeta Sul",
                "username": "estvsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "G1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174277616",
                "name": "Valedocurimatau",
                "username": "valedocurimatau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51120231",
                "name": "Rafaturis Ag\u00eancia",
                "username": "rafaturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72292145",
                "name": "luciafarialima",
                "username": "luciafarialima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15798243",
                "name": "brejocom",
                "username": "brejocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199629716",
                "name": "SANDRO GUIMAR\u00c3ES",
                "username": "SandroGuimares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206014114",
                "name": "BlogAracatiEmFoco",
                "username": "aracatiemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311865622",
                "name": "ISAIAS VILANCULO",
                "username": "IPVIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197047330",
                "name": "Dr.Wagner de Andrade",
                "username": "drwdeandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237687262",
                "name": "Sec. Seguran\u00e7a PB",
                "username": "sesdsgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76228066",
                "name": "Mike Patrick",
                "username": "mikepatrickbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572797027",
                "name": "Karina Ferreira",
                "username": "kauuzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248607304",
                "name": "xuventudevigo",
                "username": "xuventude_vigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237758034",
                "name": "Agropecu\u00e1ria e Pesca",
                "username": "sedapgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52437695",
                "name": "Marcelo Petazoni",
                "username": "MarceloPetazoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128563341",
                "name": "Paulista Com Orgulho",
                "username": "SPMEUPAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64872870",
                "name": "Ludmilla",
                "username": "yaylud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105193389",
                "name": "NICODEMOS COSTA",
                "username": "nicodemoscostab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87219038",
                "name": "Vendas Governo",
                "username": "vendasgoverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53657540",
                "name": "TVM\u00eddia",
                "username": "TVMidiaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68408058",
                "name": "Ana Cl\u00e1udia Ferreira",
                "username": "AnaCacauFerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22945623",
                "name": "Nair Bello",
                "username": "nairbello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69478721",
                "name": "Sandra Fayad Bsb",
                "username": "sandrafayad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166762831",
                "name": "Instit. Mar Adentro",
                "username": "Inst_MarAdentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33481328",
                "name": "Pedro Tobias",
                "username": "pedrotobias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44992652",
                "name": "InvestNordeste",
                "username": "Investne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47000370",
                "name": "Giovana Louise",
                "username": "pekenajojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69311283",
                "name": "Sandro Andrade",
                "username": "sandroandrade09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66151600",
                "name": "dona de casa desesperada",
                "username": "GustavoFonseca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22293647",
                "name": "Ana Viana",
                "username": "AnaClara_Viana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239739371",
                "name": "jampaecampina",
                "username": "jampaecampina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50666217",
                "name": "ketnip",
                "username": "indiesponivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74086891",
                "name": "elsa",
                "username": "_rainfalls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252461217",
                "name": "Amanda de Lima",
                "username": "amandamslima",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "83625651701157888",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btqv2wysqep5v1muklvkh487wbdrx",
        "oldest_id": "81132343410180096",
        "result_count": 498
    }
}