{
    "data": [
        {
            "author_id": "162134934",
            "created_at": "2011-06-10T19:51:45.000Z",
            "id": "79274570149937152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "311279840",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:22.000Z",
            "id": "79272714598227969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Ri... http://migre.me/51N7T"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:20.000Z",
            "id": "79272704657723392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional... http://glo.bo/ljmXbz"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:20.000Z",
            "id": "79272703814668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mar... http://glo.bo/ljmXbz"
        },
        {
            "author_id": "311279840",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:17.000Z",
            "id": "79272691940593664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Ri... http://migre.me/51N9A"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:16.000Z",
            "id": "79272690648760320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mar... http://glo.bo/iB4SEV"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:12.000Z",
            "id": "79272671644364800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional... http://glo.bo/iB4SEV"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:11.000Z",
            "id": "79272666518913024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mar... http://migre.me/51N9o #tv"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:11.000Z",
            "id": "79272666414055424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/ijomEF"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:11.000Z",
            "id": "79272666174980096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/ijomEF"
        },
        {
            "author_id": "172316760",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:10.000Z",
            "id": "79272665571016704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/ijomEF"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:10.000Z",
            "id": "79272664157536257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/ijomEF"
        },
        {
            "author_id": "133229590",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:10.000Z",
            "id": "79272663977181184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iB4SEV"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:05.000Z",
            "id": "79272643588653057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary River,... http://mw1.in/dgK"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-06-10T19:42:02.000Z",
            "id": "79272125264957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:59.000Z",
            "id": "79272114988920832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "240622678",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:59.000Z",
            "id": "79272112602353664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:58.000Z",
            "id": "79272109272088576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Ma... http://migre.me/51N1L"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:55.000Z",
            "id": "79272099021201409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:55.000Z",
            "id": "79272098790506496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:55.000Z",
            "id": "79272096374591488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mar... http://migre.me/51N1L"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:50.000Z",
            "id": "79272078557192192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:49.000Z",
            "id": "79272071888252928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iCyGPV"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:47.000Z",
            "id": "79272061889024000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Ma... http://tinyurl.com/43svuyt"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:46.000Z",
            "id": "79272061503143937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iCyGPV"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:46.000Z",
            "id": "79272061352161280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iCyGPV"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:46.000Z",
            "id": "79272061004034048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iCyGPV"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:46.000Z",
            "id": "79272060966289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iCyGPV"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:46.000Z",
            "id": "79272060198719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iCyGPV"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-06-10T19:40:11.000Z",
            "id": "79271659722383361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-06-10T19:40:10.000Z",
            "id": "79271658065637376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-06-10T19:40:09.000Z",
            "id": "79271654320119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-06-10T19:40:09.000Z",
            "id": "79271654265593856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2011-06-10T19:40:09.000Z",
            "id": "79271653254762496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-06-10T19:40:08.000Z",
            "id": "79271647282077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Ri... http://migre.me/51N1L"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-06-10T19:40:04.000Z",
            "id": "79271633721892865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-06-10T19:40:04.000Z",
            "id": "79271632975306752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-06-10T19:39:59.000Z",
            "id": "79271612293197824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional ... http://glo.bo/iySj6p #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-06-10T19:39:59.000Z",
            "id": "79271610489634816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/m1kmTs"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-06-10T19:39:57.000Z",
            "id": "79271604571480065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "60638307",
            "created_at": "2011-06-10T19:35:02.000Z",
            "id": "79270363871186944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Fotografia de Natureza no Parque Estadual da Ibitipoca. 23/06. Mais informa\u00e7\u00f5es no site: http://ow.ly/5f6ip"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-10T19:34:07.000Z",
            "id": "79270134870581248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "120138395",
            "created_at": "2011-06-10T18:32:26.000Z",
            "id": "79254611822776320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente, Reserva Legal, Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, Instituto Ambiental do PR, Novo C\u00f3digo Florestal"
        },
        {
            "author_id": "84197803",
            "created_at": "2011-06-10T18:00:03.000Z",
            "id": "79246461371547649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ChoppKremer na Festa Junina do Col\u00e9gio Sant\u00b4Anna de Vinhedo Dia 18 de junho,no Parque Municipal de Vinhedo(Parque da Uva),a partir das 10h30"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-10T17:59:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "79246259822657537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje a Flona de Bras\u00edlia celebra 12 anos de cria\u00e7\u00e3o. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui \u00e1rea de 9346,2810 hectares."
        },
        {
            "author_id": "36465716",
            "created_at": "2011-06-10T17:37:23.000Z",
            "id": "79240757860511744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trabalho pioneiro da Biologia Marinha Unisanta no Parque Estadual da Restinga de Bertioga \u00e9 mencionado em A Tribuna http://t.co/mjeq6KO"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-10T16:51:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "79229132579418112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/5opWMHI via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "106811208",
            "created_at": "2011-06-10T16:38:56.000Z",
            "id": "79226047043870720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Genipabu - RN (Di\u00e1rio de Natal) http://bit.ly/iykvRM"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2011-06-10T16:18:51.000Z",
            "id": "79220992181944320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado vamos fazer um treino no Parque. A correria come\u00e7a as 7h30. A largada ser\u00e1 no port\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-10T16:03:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "79217109250490369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/qVBVot7 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "19717750",
            "created_at": "2011-06-10T16:01:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.852269,
                        -29.317213
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "79216583590952961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rod RS, 466, Canela) http://4sq.com/ihqe8h"
        },
        {
            "author_id": "281725035",
            "created_at": "2011-06-10T15:30:41.000Z",
            "id": "79208873650688000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o: um grande potencial de neg\u00f3cio http://ow.ly/5ei6d #in #energia #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "75068972",
            "created_at": "2011-06-10T15:09:56.000Z",
            "id": "79203652589469696",
            "in_reply_to_user_id": "160261488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@simcruzeiro - e sabem quem fundou o CAM ?? Uns at\u00f4a que estavam con\u00e7ando saco no Parque Municipal. \u00c9 Fato."
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2011-06-10T15:08:18.000Z",
            "id": "79203240490700801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho pioneiro da Biologia Marinha Unisanta no Parque  Estadual da Restinga de Bertioga \u00e9 mencionado em A Tri... http://bit.ly/kxok27"
        },
        {
            "author_id": "210790112",
            "created_at": "2011-06-10T15:07:38.000Z",
            "id": "79203073448361984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Ambiental \"Antonio Dan\u00fabio\" em Ananindeua-Pa \u00e9 a 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o inscrita no CNUC confirmado pelo Minist de meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "36465716",
            "created_at": "2011-06-10T15:06:45.000Z",
            "id": "79202851326402561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho pioneiro da Biologia Marinha Unisanta no Parque Estadual da Restinga de Bertioga \u00e9 mencionado em A Tribuna http://t.co/2m9NBHt"
        },
        {
            "author_id": "42261863",
            "created_at": "2011-06-10T15:00:49.000Z",
            "id": "79201354605801472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surpresa  @ Parque municipal http://instagr.am/p/Fe-re/"
        },
        {
            "author_id": "76323092",
            "created_at": "2011-06-10T14:55:03.000Z",
            "id": "79199906400702465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uma \u00e1rvore com ninho de cupim gigante aqui. Quando ela cair provid\u00eancias ser\u00e3o tomadas...tipo Parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-10T14:46:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "79197815577919488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim capacita multiplicadores ambientais. Leia mais: http://migre.me/51FLB"
        },
        {
            "author_id": "62875287",
            "created_at": "2011-06-10T14:45:27.000Z",
            "id": "79197490259308544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Realiza patrulhamento a\u00e9reo no Parque Estadual do Rio Doce   http://tinyurl.com/6erwya4"
        },
        {
            "author_id": "182477301",
            "created_at": "2011-06-10T14:41:29.000Z",
            "id": "79196491796852736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[v\u00eddeo] Comitiva chinesa visita Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://tvclaret.com/v/4048"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-06-10T14:38:27.000Z",
            "id": "79195728844554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL TEM PORTAO , VIGILANTES E EMPRESA DE SEGURAN\u00c7A CLANDESTINA RUA TOME DE SOUZA MORRO DA CABOCLA"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-10T14:38:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "79195686704390144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia comemora 74 anos na pr\u00f3xima semana. http://migre.me/51Fog"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-06-10T14:38:00.000Z",
            "id": "79195616021983232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANDINHO FECHA PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL FAVORECENDO MARINA DO CABO EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS E SEUS INTERESSES ESPECULATIVOS"
        },
        {
            "author_id": "51831243",
            "created_at": "2011-06-10T14:27:58.000Z",
            "id": "79193090853842945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Registada redu\u00e7\u00e3o da ca\u00e7a furtiva no Parque Nacional do Bicuar: Hu\u00edla, Lubango \u2013 A ca\u00e7a furtiva que dizimava v\u00e1r... http://bit.ly/m51DCW"
        },
        {
            "author_id": "182477301",
            "created_at": "2011-06-10T14:23:48.000Z",
            "id": "79192041078272000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comitiva chinesa visita Floresta Estadual e Museu do Eucalipto http://tvclaret.com/27817"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-10T14:21:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "79191382853562368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/oT0v3jO via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "244772297",
            "created_at": "2011-06-10T14:15:25.000Z",
            "id": "79189931628568576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A festa de aniver\u00e1rio do Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u. http://bit.ly/j14ZUx"
        },
        {
            "author_id": "69123805",
            "created_at": "2011-06-10T14:14:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "2316051446",
                        "start": 91,
                        "username": "siliconeshow98"
                    }
                ]
            },
            "id": "79189798945955841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pedrinhoo meu moranguinho do nordesteee vamos passar dia 12 no parque municipal kkkkkkkkk (@siliconeshow98 live on http://twitcam.com/57tza)"
        },
        {
            "author_id": "60108980",
            "created_at": "2011-06-10T14:14:51.000Z",
            "id": "79189787201908739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Encontro de Bem Estar Animal de Petr\u00f3polis.Parque Municipal de Petr\u00f3polis, dia 11 de junho \u00e0 partir das 10:00h  http://t.co/NUeRflU"
        },
        {
            "author_id": "29717005",
            "created_at": "2011-06-10T13:25:04.000Z",
            "id": "79177259356913666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mozilla Firefox 4 chama-se Tumucumaque homenagem a maior floresta do Planeta. O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque situa-se na Flor\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83769819",
            "created_at": "2011-06-10T13:23:43.000Z",
            "id": "79176921056940032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As pol\u00eamicas em torno da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela http://t.co/G95cI6x"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2011-06-10T13:22:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.323376,
                        -31.754341
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "51bf596b82275cad"
            },
            "id": "79176664185188353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil Parque Nacional do Juruena \u00e9 um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o, no Mato Grosso http://bit.ly/lxsZMA #ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "70140702",
            "created_at": "2011-06-10T12:30:07.000Z",
            "id": "79163432745705472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em seguida Revista Maristela. Um dos assuntos Parque Estadual da Itapeva. Acompanhe: www.radiomaristela.com.br"
        },
        {
            "author_id": "228000567",
            "created_at": "2011-06-10T11:24:49.000Z",
            "id": "79146996279164928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades completou 50 anos http://bit.ly/irYMeY"
        },
        {
            "author_id": "146279396",
            "created_at": "2011-06-10T11:15:10.000Z",
            "id": "79144569878482944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/m2jNhQ"
        },
        {
            "author_id": "51010930",
            "created_at": "2011-06-10T10:35:43.000Z",
            "id": "79134640417406976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 'Catedral', um monumento natural de milh\u00f5es de anos, perdeu parte de sua estrutura depois do terremoto  http://t.co/EHX50jF"
        },
        {
            "author_id": "161777309",
            "created_at": "2011-06-10T06:00:37.000Z",
            "id": "79065409818603520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de lazer no Parque Municipal. Cada um tem direito de levar um #friend http://wp.me/pZ7h1-gb"
        },
        {
            "author_id": "47814664",
            "created_at": "2011-06-10T02:39:07.000Z",
            "id": "79014701316587520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bici (@ Parque Municipal de Barranco) http://4sq.com/iERv6M"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-10T02:20:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "15907720",
                        "start": 96,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "79009934934687745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/Rba4hIr via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-10T01:56:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "15907720",
                        "start": 74,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "79004084467802113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/cbckh8B via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "15028998",
            "created_at": "2011-06-10T01:33:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "171631687",
                        "start": 0,
                        "username": "na_savassi"
                    }
                ]
            },
            "id": "78998163582763008",
            "in_reply_to_user_id": "171631687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@na_savassi J\u00e1 passou da hora de realizarem vistorias nas \u00e1rvores da Savassi, como fizeram no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "68161839",
            "created_at": "2011-06-10T01:16:53.000Z",
            "id": "78994007618883584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas \u00e9 reaberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica em Goi\u00e1s http://t.co/uDVOpuW"
        },
        {
            "author_id": "165899302",
            "created_at": "2011-06-10T01:08:48.000Z",
            "id": "78991974287425536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capa da National Geographic: Parque Nacional de Yosemite. Automaticamente lembro do video do Double Rainbow e come\u00e7o a cantar."
        },
        {
            "author_id": "241722181",
            "created_at": "2011-06-09T23:43:34.000Z",
            "id": "78970522867732480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para completar a \"Semana do Meio Ambiente\", amanha estaremos no Parque Estadual Serra Verde.#OficinaSustent\u00e1veis"
        },
        {
            "author_id": "126112751",
            "created_at": "2011-06-09T23:16:32.000Z",
            "id": "78963719400460289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Ilh\u00e9us - BA pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Marinho dos Ilh\u00e9us http://t.co/9RIpJ7c"
        },
        {
            "author_id": "202750352",
            "created_at": "2011-06-09T23:11:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "202750352",
                        "start": 24,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "78962400455438336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/ RT \u201c@fernandinhabh: @BlitzBH Afonso Pena, pr\u00f3ximo ao Parque municipal, transito fluindo nos 2 sentidos.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "41439054",
            "created_at": "2011-06-09T23:10:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "202750352",
                        "start": 0,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "78962220037443584",
            "in_reply_to_user_id": "202750352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BlitzBH Afonso Pena, pr\u00f3ximo ao Parque municipal, transito fluindo nos 2 sentidos."
        },
        {
            "author_id": "251864571",
            "created_at": "2011-06-09T22:52:27.000Z",
            "id": "78957660023697408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ta caindo \u00e1rvore em BH! Seria o Parque Municipal o melhor lugar para se esconder?"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-06-09T21:00:31.000Z",
            "id": "78929490406936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hemocentro de Belo Horizonte abre de segunda a s\u00e1bado, das 7h \u00e0s 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "314144363",
            "created_at": "2011-06-09T20:05:18.000Z",
            "id": "78915593293676544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venham conhecer Peru\u00edbe, uma linda cidade com o melhor acesso para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins. Quando chegar visite a Imoveiss.com !"
        },
        {
            "author_id": "122084126",
            "created_at": "2011-06-09T19:54:45.000Z",
            "id": "78912938810937344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Pureatmospherebrasil: Iniciamos os preparativos para a maior a\u00e7\u00e3o de reflorestamento j\u00e1 realizada no Parque Nacional de Ubajara."
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2011-06-09T19:48:11.000Z",
            "id": "78911286498443264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o de bijuterias e bolsas no Parque Municipal em Itaipava - http://twixar.com/lfmsOwh78p"
        },
        {
            "author_id": "156385536",
            "created_at": "2011-06-09T19:40:12.000Z",
            "id": "78909276327907329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opa, tava treinando #MuayThai com Neg\u00e3o ( carlos) e Victor ...\nbem aki no Parque Municipal de Montes Claros, tava lokOoO demais kkk"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-09T19:34:18.000Z",
            "id": "78907792639008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "67051856",
            "created_at": "2011-06-09T19:21:45.000Z",
            "id": "78904634256801792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em debate na comunicac\u00e3o o porejeto que cria sistema de unidade de conservac\u00e3o permanente na cidade"
        },
        {
            "author_id": "67051856",
            "created_at": "2011-06-09T19:17:00.000Z",
            "id": "78903438834012160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto que cria o sistema municipal de unidade de conservac\u00e3o est\u00e1 em debate na comunicac\u00e3o de hoje"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2011-06-09T19:04:32.000Z",
            "id": "78900302681616384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS DO BRASIL : Bi\u00f3logos descobrem a Serra do Amolar no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense http://t.co/gStYnmT"
        },
        {
            "author_id": "305152521",
            "created_at": "2011-06-09T18:50:19.000Z",
            "id": "78896724558610433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades recebem projeto da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Bairro Agostini \nhttp://ageuvieira.blogspot.com/"
        },
        {
            "author_id": "235779310",
            "created_at": "2011-06-09T18:27:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "78891056418131968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no #globoreporter vai passar sobre o parque estadual do Japal\u00e3o , o nome da minha sala ano passado , ain que saudades"
        },
        {
            "author_id": "221220390",
            "created_at": "2011-06-09T18:20:49.000Z",
            "id": "78889298874740736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou pensando em ir no Parque Nacional De Bras\u00edlia... Tamb\u00e9m conhecido como \u00c1gua Mineral..."
        },
        {
            "author_id": "12692632",
            "created_at": "2011-06-09T17:52:40.000Z",
            "id": "78882215106326528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prot. de Inten\u00e7\u00f5es entre a Sec. Est. do Meio Ambiente e Unisanta permitir\u00e1 pesquisas no Parque Est.Restinga de Bertioga http://t.co/Ui8ZVNr"
        },
        {
            "author_id": "61629305",
            "created_at": "2011-06-09T17:50:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "18726666",
                        "start": 122,
                        "username": "JohnDeere"
                    }
                ]
            },
            "id": "78881739333832704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expointer de 27/08 a 4/09.No Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio (RS).Oportunidade para o cine m\u00f3vel da @JohnDeere."
        },
        {
            "author_id": "53454204",
            "created_at": "2011-06-09T17:37:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "78878515784724480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Pet participa de reuni\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Uru\u00e7ui-Una. Veja: http://t.co/cD4DoSF"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-09T17:36:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "78878234254639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/qkIVVhf via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "91832713",
            "created_at": "2011-06-09T17:35:00.000Z",
            "id": "78877771912327168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa in\u00e9dita de voluntariado protege Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Na sequ\u00eancia dos inc\u00eandios do ano passa... http://bit.ly/kWp9MU"
        },
        {
            "author_id": "180812739",
            "created_at": "2011-06-09T17:30:59.000Z",
            "id": "78876757087895553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Caminhada Ecol\u00f3gica do Parque Estadual do Pau Furado http://migre.me/51anL"
        },
        {
            "author_id": "271932650",
            "created_at": "2011-06-09T17:28:07.000Z",
            "id": "78876039283089409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aviso de pauta - Nesta segunda-feira, 13 de junho, ser\u00e1 realizado o aceiro negro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas, Esec-ae."
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2011-06-09T17:01:27.000Z",
            "id": "78869328111484929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos: Assinatura do conv\u00eanio para soltura de animais silvestres no Parque Natural Municipal Trabiju: Galeria fo... http://bit.ly/mquOlg"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-09T16:29:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "78861228348407808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/7vOz9CR via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "217417065",
            "created_at": "2011-06-09T15:55:26.000Z",
            "id": "78852712116133888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfrute momentos agrad\u00e1veis neste formoso Parque Estadual! :D #Brasil #Turismo #Natureza #Viagens http://bit.ly/m1G9y9"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-09T15:54:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "78852390614347776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/kgEoJKP via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "243060945",
            "created_at": "2011-06-09T15:49:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "41881267",
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "78851230608269312",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicograziano OL\u00c1 CHICHO, TUDO BEM? PRESTEI SERVI\u00c7O EM SUA GEST\u00c3O NO ITUTINGA PIL\u00d5ES \"PARQUE ESTADUAL SERRA DO MAR\". TO SEGUINDO VC ."
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-06-09T15:30:28.000Z",
            "id": "78846429879222273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hemocentro de Belo Horizonte abre de segunda a s\u00e1bado, das 7h \u00e0s 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "174039795",
            "created_at": "2011-06-09T15:15:18.000Z",
            "id": "78842614144712704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem trilha ecol\u00f3gica da SEMA... no parque estadual do utinga. Natureza fren\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9tica."
        },
        {
            "author_id": "59335319",
            "created_at": "2011-06-09T15:04:13.000Z",
            "id": "78839822243987456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos pela cria\u00e7\u00e3o do Parque nacional da serra da Gandela!! assine a peti\u00e7\u00e3o http://migre.me/51c3T"
        },
        {
            "author_id": "39984378",
            "created_at": "2011-06-09T14:42:52.000Z",
            "id": "78834450812780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando a APA do Engenho Pequeno, na Semana do Meio Ambiente. Temos de preservar esse parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "66554648",
            "created_at": "2011-06-09T14:32:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "119602510",
                        "start": 0,
                        "username": "MilevoCom"
                    }
                ]
            },
            "id": "78831944430919681",
            "in_reply_to_user_id": "119602510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@milevocom Sem d\u00favida Parque Estadual do Ibitipoca \u2013 MG http://ow.ly/5dY2d"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2011-06-09T14:22:34.000Z",
            "id": "78829341936586753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Pireneus brasileiros, Pai, Filho e Esp\u00edrito Santo, no Parque Estadual dos Pireneus - GO. www.1000dias.com http://twitpic.com/594j46"
        },
        {
            "author_id": "176140435",
            "created_at": "2011-06-09T14:14:34.000Z",
            "id": "78827331325665280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se quiserem faser uma visita a algum lugar vao a esta\u00c7ao ecologica do Tain"
        },
        {
            "author_id": "305760636",
            "created_at": "2011-06-09T13:30:48.000Z",
            "id": "78816314117980160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o - Tocantins - Uma experi\u00eancia de vida - http://bit.ly/iYd8LE #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "240451727",
            "created_at": "2011-06-09T13:13:55.000Z",
            "id": "78812064260435968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 gr\u00e1tis: sesc pompeia apresenta a exposi\u00e7\u00e3o em homenagem aos 50 anos do parque nacional do xingu - http://goo.gl/dzeCK"
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2011-06-09T12:34:49.000Z",
            "id": "78802227241816064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 em andamento a 71\u00aa Feira do Peixe Vivo, no Parque Municipal! N\u00e3o deixe de prestigiar! Carpas a pre\u00e7os populares!"
        },
        {
            "author_id": "169129441",
            "created_at": "2011-06-09T11:42:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "14396986",
                        "start": 103,
                        "username": "ecosfera"
                    }
                ]
            },
            "id": "78788987120128000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o quer colocar #volunt\u00e1rios a vigiar Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. http://bit.ly/kcn4FZ (via .@ecosfera )"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-06-09T11:23:09.000Z",
            "id": "78784192695107584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Sol] Patrulhar o Ger\u00eas vai ser plano de fam\u00edlia no Ver\u00e3o: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas vai ser vigiado, es... http://bit.ly/mk6xvH"
        },
        {
            "author_id": "189713953",
            "created_at": "2011-06-09T11:22:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "57889097",
                        "start": 0,
                        "username": "Riccieli"
                    }
                ]
            },
            "id": "78784029389881344",
            "in_reply_to_user_id": "57889097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Riccieli parque estadual tur\u00edstico do Alto da Ribeira :)"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2011-06-09T11:03:36.000Z",
            "id": "78779272852021248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrulhar o Ger\u00eas vai ser plano de fam\u00edlia no Ver\u00e3o: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas vai ser vigiado, este Ver... http://bit.ly/jOZd7E"
        },
        {
            "author_id": "113683910",
            "created_at": "2011-06-09T10:49:20.000Z",
            "id": "78775680644550656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o quer colocar cem volunt\u00e1rios a vigiar Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://publico.pt/1498173"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2011-06-09T10:49:19.000Z",
            "id": "78775677419139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o quer colocar cem volunt\u00e1rios a vigiar Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://publico.pt/1498173"
        },
        {
            "author_id": "156444593",
            "created_at": "2011-06-09T10:30:05.000Z",
            "id": "78770834596048896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja pensou trabalhar no parque municipal?ja pensou trabalhar no parque municipal e receber muito por isso? Da tema de filme cult an?"
        },
        {
            "author_id": "36786482",
            "created_at": "2011-06-09T09:56:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2561091",
                        "start": 21,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "78762286419935232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o v\u00e1 ele fugir. RT @Publico: Associa\u00e7\u00e3o quer colocar cem volunt\u00e1rios a vigiar Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://bit.ly/jlFqgg"
        },
        {
            "author_id": "14396986",
            "created_at": "2011-06-09T09:55:28.000Z",
            "id": "78762123588681728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o quer colocar cem volunt\u00e1rios a vigiar Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://publico.pt/1498163"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2011-06-09T09:55:25.000Z",
            "id": "78762112574427136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o quer colocar cem volunt\u00e1rios a vigiar Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://publico.pt/1498163"
        },
        {
            "author_id": "157730479",
            "created_at": "2011-06-09T09:38:25.000Z",
            "id": "78757833662922752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio a vela 2 dias/3noites ao Parque Nacional Ilhas Cies e visite uma das 10 melhores praias do mundo por 490\u20ac... http://fb.me/10vmsd8N0"
        },
        {
            "author_id": "157732243",
            "created_at": "2011-06-09T09:35:28.000Z",
            "id": "78757091153682432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio a vela 2 dias/3noites ao Parque Nacional Ilhas Cies e visite uma das 10 melhores praias do mundo por 490\u20ac... http://fb.me/LiJ3BTF2"
        },
        {
            "author_id": "93777094",
            "created_at": "2011-06-09T03:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "190440335",
                        "start": 0,
                        "username": "IasodaraLima"
                    }
                ]
            },
            "id": "78665419099086848",
            "in_reply_to_user_id": "190440335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IasodaraLima Nao e incomodo. Procure aparecer no Parque Municipal aos domingos. Caso ja esteja se equilibrando..."
        },
        {
            "author_id": "292089465",
            "created_at": "2011-06-09T03:19:23.000Z",
            "id": "78662445727612929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado anuncia plano para preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Morro do Diabo. Alckmin trabalha s\u00e9rio."
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-06-09T02:32:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 13,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "78650588660908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Blogueiro da @ngbrasil apresenta fotos do Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://bit.ly/iUhlCF"
        },
        {
            "author_id": "41284453",
            "created_at": "2011-06-09T02:06:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 27,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "78644093122654209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo post do Gambarini! RT@ngbrasil: Parque Nacional do Juruena \u00e9 um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o, no Mato Grosso http://t.co/ifiavj4"
        },
        {
            "author_id": "59224686",
            "created_at": "2011-06-09T02:01:14.000Z",
            "id": "78642781765115905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meeeeeeeeu, e a l\u00e9sbica do parque municipal dando ideia em mim JKASGHAKJSHKJ s\u00e9loco, sai de perto"
        },
        {
            "author_id": "278307847",
            "created_at": "2011-06-09T01:49:42.000Z",
            "id": "78639876718854144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha acho q eu vo pega onibus e vou pra um lugar longe e calmo, acho q Parque Municipal e to nem ai se ngm me achar"
        },
        {
            "author_id": "172938480",
            "created_at": "2011-06-09T01:47:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "43529892",
                        "start": 0,
                        "username": "lNinna"
                    }
                ]
            },
            "id": "78639383804248065",
            "in_reply_to_user_id": "43529892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lNinna nossa passei em frente ao parque municipal e vi que foi facim chegar l\u00e1 me deu um \u00f3dio porque eu devia ter tentado ir aquele dia \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "27689206",
            "created_at": "2011-06-09T00:39:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "78622231273549824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: Parque Nacional do Juruena \u00e9 um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o, no Mato Grosso http://bit.ly/lxsZMA"
        },
        {
            "author_id": "297567310",
            "created_at": "2011-06-09T00:32:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "78620489316188161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil Parque Nacional do Juruena \u00e9 um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o, no Mato Grosso http://bit.ly/lxsZMA"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-06-09T00:30:36.000Z",
            "id": "78619970237501440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena \u00e9 um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o, no Mato Grosso http://bit.ly/lxsZMA"
        },
        {
            "author_id": "89326322",
            "created_at": "2011-06-08T23:46:30.000Z",
            "id": "78608872566292480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos hoje no Parque Municipal gravar o trabalho de portugu\u00eas ( FILME ) ."
        },
        {
            "author_id": "312341202",
            "created_at": "2011-06-08T23:20:02.000Z",
            "id": "78602211403378688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi  lan\u00e7ada a pedra fundamental do Parque Natural Municipal de Governador Valadares - Vale e PMGV."
        },
        {
            "author_id": "65276634",
            "created_at": "2011-06-08T23:09:28.000Z",
            "id": "78599551736496128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dentre eles, assinatura de protocolo de inten\u00e7\u00f5es com a Universidade Santa Cec\u00edlia para Parque Estadual em Bertioga..."
        },
        {
            "author_id": "145392181",
            "created_at": "2011-06-08T22:57:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "182611940",
                        "start": 0,
                        "username": "PietroVerona"
                    }
                ]
            },
            "id": "78596529107111936",
            "in_reply_to_user_id": "182611940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PietroVerona \u00e9 mano eu olho pro lado tem um macaco q fui do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "226768645",
            "created_at": "2011-06-08T22:56:01.000Z",
            "id": "78596167860101122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho no parque municipal, foi top demais *----*"
        },
        {
            "author_id": "111116374",
            "created_at": "2011-06-08T22:40:18.000Z",
            "id": "78592214439178240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 volunt\u00e1rio \u00e0 doar sangue? Ent\u00e3o v\u00e1 na Alameda Ezequiel Dias, n\u00ba 321 de 7h \u00e0s 18hs (atr\u00e1s do Parque Municipal). #DoeSangueDoeVida :)"
        },
        {
            "author_id": "176988007",
            "created_at": "2011-06-08T22:34:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "78504441",
                        "start": 11,
                        "username": "donerock"
                    }
                ]
            },
            "id": "78590656305577985",
            "in_reply_to_user_id": "101068873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ligia2607 @donerock quando vc for no proximo show rss dia 18 vamos gravar algums coisas no parque municipal pro DVD da Done vamos ?"
        },
        {
            "author_id": "46100913",
            "created_at": "2011-06-08T22:23:37.000Z",
            "id": "78588015001337857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Rede L\u00f3gica e Montagem de nova Sala de Visitas, em andamento, na Sede do Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "41284453",
            "created_at": "2011-06-08T21:50:37.000Z",
            "id": "78579711927795712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo, cr\u00edtico e triste relato da viagem de Mario Friedlander ao Parque Estadual Ricardo Franco em Vila Bela, MT: http://t.co/raZnNV1"
        },
        {
            "author_id": "16453202",
            "created_at": "2011-06-08T21:48:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1315677319596515330",
                        "start": 1,
                        "username": "vitoriaonline"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.29167297,
                        -20.31054013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "78579102344429568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@VitoriaOnLine: O Parque Municipal Ilha do Papagaio, pr\u00f3ximo \u00e0 pra\u00e7a do Papa, ser\u00e1 cercado para que funcione no local o Projeto Tamar.\"Boa!"
        },
        {
            "author_id": "176988007",
            "created_at": "2011-06-08T21:37:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "78504441",
                        "start": 130,
                        "username": "donerock"
                    }
                ]
            },
            "id": "78576436193140736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gente dia 18 vai ter um evento surpresa para termina a gravacao da #TVdone no parque Municipal na proxima semana vou dar detalhes @donerock"
        },
        {
            "author_id": "75773169",
            "created_at": "2011-06-08T20:49:47.000Z",
            "id": "78564402403614720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Ramon Lamar: Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/uRzqCqS"
        },
        {
            "author_id": "59224686",
            "created_at": "2011-06-08T20:29:28.000Z",
            "id": "78559286866886657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "filmamo todo o teatrinho do trabalho de ingl\u00eas la no parque municipal UAHSUIAH que vergonha"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-08T20:25:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "78558395254321152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Ilha Grande, em Umuarama no Paran\u00e1, regulariza 31 hectares. Leia mais: http://migre.me/50UDL"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-06-08T20:10:43.000Z",
            "id": "78554570749517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades completa 50 anos de exist\u00eancia http://goo.gl/fb/B90w2"
        },
        {
            "author_id": "247881333",
            "created_at": "2011-06-08T20:02:42.000Z",
            "id": "78552550311333889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra de Ricardo Franco:\nhttp://projetoparaleloquinze.blogspot.com/2011/06/diario-de-bordo-03-07-de-junho-de-2011.html#"
        },
        {
            "author_id": "76794208",
            "created_at": "2011-06-08T19:48:26.000Z",
            "id": "78548961740341248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Meio Ambiente \u00e9 marcado com solenidade na Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Itapo\u00e1 - http://www.gazetadeitapoa.com/?p=13211"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-08T19:34:25.000Z",
            "id": "78545434418741248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2011-06-08T19:16:14.000Z",
            "id": "78540856998625280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 29 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Processo fotogr\u00e1fico Parque Estadual de Itaunas\" http://fb.me/tpyYzGai"
        },
        {
            "author_id": "262418334",
            "created_at": "2011-06-08T19:05:27.000Z",
            "id": "78538143564959744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos nesse momento no Parque Municipal. A\u00e7\u00e3o O QUE VOC\u00ca FAZ? Bombando!"
        },
        {
            "author_id": "289396772",
            "created_at": "2011-06-08T18:55:47.000Z",
            "id": "78535711082557440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estou indo para Parque Nacional do Xing\u00fa na Comemora\u00e7\u00e3o de 50 anos"
        },
        {
            "author_id": "67354285",
            "created_at": "2011-06-08T18:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "107992238",
                        "start": 24,
                        "username": "luizinacio1"
                    }
                ]
            },
            "id": "78534226055663616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do meu niver rs! RT @luizinacio1    A Prefeitura de Goi\u00e2nia inaugura amanh\u00e3,dia 9 o Parque Municipal Baliza."
        },
        {
            "author_id": "236468277",
            "created_at": "2011-06-08T18:42:08.000Z",
            "id": "78532275465236480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Prefeitura de Goi\u00e2nia inaugura amanh\u00e3, dia 9 o Parque Municipal Baliza. Confira: http://www.goiania.go.gov.br/site/index.html"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-06-08T18:40:52.000Z",
            "id": "78531958178721792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANDINHO E MARINA DO CABO\"ACORDO\" PERMITE DEMARCACAO  DO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL DAMA BRANCAVIOLANDO TRECHO DE VIA PUBLICA R. TOME SOUZA"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-06-08T18:37:45.000Z",
            "id": "78531174938583040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL - ATALAIA DAMA BRANCA \u00c9 DOMINADO POR EMPRESA MARINA DO CABO GRA\u00c7AS A \"CONVENIO\" COM PREFEITO ANDINHO"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-06-08T18:26:12.000Z",
            "id": "78528267543523328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AUTORIDADES FACILITAM EMPRESA IMOBILIARIA EM DEMARCAR PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL COM ACESSO PELA RUA TOME DE SOUZA MORRO DA CABOCLA"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-06-08T18:25:36.000Z",
            "id": "78528116426944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL :VIGILANTES PORTAO E GUARITA NA RUA TOME DE SOUZA IMPOSTOS POR EMPR. IMOBILIARIA NO MORRO DA CABOCLA ARRAIAL"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-06-08T18:24:58.000Z",
            "id": "78527958586884098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL : DEMARCA\u00c7AO CLANDESTINA  DE ANDINHO P/ FAVORECER EMPRESA IMOBIL. MARINA DO CABO CABO ARRAIAL RUA TOME DE SOUZA"
        },
        {
            "author_id": "28023938",
            "created_at": "2011-06-08T18:21:40.000Z",
            "id": "78527124968980480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio no Parque Municipal http://yfrog.com/h0yceadmj"
        },
        {
            "author_id": "33643623",
            "created_at": "2011-06-08T18:08:07.000Z",
            "id": "78523717319262208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e pior: o tel do Parque Nacional da Tijuca nem atende"
        },
        {
            "author_id": "33643623",
            "created_at": "2011-06-08T18:06:34.000Z",
            "id": "78523324820504576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inaceit\u00e1vel ter q pedir autoriza\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Tijuca para fazer uma foto no mirante do morro Dona Marta"
        },
        {
            "author_id": "41574598",
            "created_at": "2011-06-08T18:05:15.000Z",
            "id": "78522993533386752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Trilhas do Parque Estadual Cunhambebe.\nhttp://tinyurl.com/3jvb7y6"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-06-08T18:00:16.000Z",
            "id": "78521742766780416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hemocentro de Belo Horizonte abre de segunda a s\u00e1bado, das 7h \u00e0s 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "172039817",
            "created_at": "2011-06-08T17:53:12.000Z",
            "id": "78519962901299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 necessidade d transformar em Parque Municipal.Depois em Unidade d Conserva\u00e7\u00e3o Estadual pelo ambiente q possui e p garantir a preserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "42311819",
            "created_at": "2011-06-08T17:51:03.000Z",
            "id": "78519419944435712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o tr\u00e2nsito da presidente dutra ta indo bater l\u00e1 perto do parque municipal e tem um cara aqi em frente que n\u00e3o para de buzinar FILA DA PUTA!!"
        },
        {
            "author_id": "262503283",
            "created_at": "2011-06-08T17:45:20.000Z",
            "id": "78517982258675713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom, sexta feira vou ser feliz fazendo trilha no Parque Estadual do Utinga, =)"
        },
        {
            "author_id": "262418334",
            "created_at": "2011-06-08T17:10:18.000Z",
            "id": "78509164137152514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje dia 8 de junho, de 15 \u00e0s 17 horas, A\u00e7\u00e3o de Rua no Parque Municipal,ESPERO TDS VCS L\u00c1!!! Participe dessa campanha O QUE VOCE FAZ"
        },
        {
            "author_id": "55734489",
            "created_at": "2011-06-08T16:47:02.000Z",
            "id": "78503310629404672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha l\u00e1, o est\u00e1dio de Nelspruit, na \u00c1frica do Sul, t\u00e1 subutilizado. Ou\u00e7am meu projeto do time para representar o Parque Nacional do Kruger!"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2011-06-08T16:20:22.000Z",
            "id": "78496599273250817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seixal comemora Dia Municipal do Idoso, na sexta-feira, 10 de Junho, a partir das 9.30h, no Parque Municipal do Serrado. www.cm-seixal.pt"
        },
        {
            "author_id": "236600482",
            "created_at": "2011-06-08T15:59:51.000Z",
            "id": "78491437020360706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m paga pra mim? http://o-meu-passaporte.blogspot.com/2011/06/croacia-parque-nacional-plitvice-lakes.html"
        },
        {
            "author_id": "67098726",
            "created_at": "2011-06-08T15:51:52.000Z",
            "id": "78489427793543168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cinquenta anos do Parque Nacional de Sete Cidades, uma tesouro natural do nosso Piau\u00ed. http://bit.ly/lM2ImM"
        },
        {
            "author_id": "111116374",
            "created_at": "2011-06-08T15:41:19.000Z",
            "id": "78486773180809217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea \u00e9 volunt\u00e1rio \u00e0 doar sangu\u00e9, \u00e9 s\u00f3 ir na Alameda Ezequiel Dias, n\u00ba 321 de 7h \u00e0s 18hs (atr\u00e1s do Parque Municipal). http://bit.ly/bFZTDe"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-08T14:53:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "78474713562759168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o,  inserida no bioma da Caatinga, organiza evento para celebrar a data. Leia mais: http://migre.me/50Lxb"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-08T14:53:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "78474630301618176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed, celebra 50 anos neste dia."
        },
        {
            "author_id": "262418334",
            "created_at": "2011-06-08T14:30:42.000Z",
            "id": "78469001654710273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje dia 8 de junho, de 15 \u00e0s 17 horas, A\u00e7\u00e3o de Rua no Parque Municipal,ESPERO TDS VCS L\u00c1!!! Queremos voce nessa campanha O QUE VOCE FAZ"
        },
        {
            "author_id": "52507944",
            "created_at": "2011-06-08T14:13:47.000Z",
            "id": "78464746059345920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caiu com a chuva forno em forma de cupim, da Floresta Nacional de Ipanema, que  produzia carv\u00e3o vegetal. Deve ser vingan\u00e7a da natureza."
        },
        {
            "author_id": "199943116",
            "created_at": "2011-06-08T14:13:27.000Z",
            "id": "78464658574553088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIPSTAR-- Ilh\u00e9us tem Parque Municipal Marinho de preserva\u00e7\u00e3o ao Mero http://goo.gl/fb/99D0w #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "15157519",
            "created_at": "2011-06-08T14:13:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "43746631",
                        "start": 28,
                        "username": "helenagozzano"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "224344328",
                        "start": 123,
                        "username": "jornalcruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "78464593869017088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa, at\u00e9 eu fiquei :\u00b4( RT @helenagozzano: fiquei triste: forno de quase cem anos desaba na Floresta Nacional de Ipanema (@jornalcruzeiro)"
        },
        {
            "author_id": "43746631",
            "created_at": "2011-06-08T14:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "224344328",
                        "start": 79,
                        "username": "jornalcruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "78464038287310848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiquei triste: forno de quase cem anos desaba na Floresta Nacional de Ipanema (@jornalcruzeiro)"
        },
        {
            "author_id": "110471158",
            "created_at": "2011-06-08T13:27:36.000Z",
            "id": "78453121201876992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Nacional - Moreira quer transferir para Rond\u00f4nia gest\u00e3o de parque estadual: http://t.co/tdqe8Ri."
        },
        {
            "author_id": "262418334",
            "created_at": "2011-06-08T13:01:10.000Z",
            "id": "78446468058460160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje dia 8 de junho, de 15 \u00e0s 17 horas, A\u00e7\u00e3o de Rua no  Parque Municipal, . ESPERO TDS VCS L\u00c1!!! Queremos voce nessa campanha O QUE VOCE FAZ"
        },
        {
            "author_id": "120137818",
            "created_at": "2011-06-08T12:49:56.000Z",
            "id": "78443644562063360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu externa no Parque Municipal! T\u00f4 Congelando!"
        },
        {
            "author_id": "26760341",
            "created_at": "2011-06-08T12:29:42.000Z",
            "id": "78438551263514624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades completa 50 anos de exist\u00eancia http://portalesp.com.br/geral/?p=2389"
        },
        {
            "author_id": "200616744",
            "created_at": "2011-06-08T12:25:00.000Z",
            "id": "78437367811293184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Preven\u00e7\u00e3o de Inc\u00eandios Florestais no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\nA AMO Portugal em colabora\u00e7\u00e3o com o Parque... http://fb.me/12JTk9HOf"
        },
        {
            "author_id": "23153836",
            "created_at": "2011-06-08T11:42:54.000Z",
            "id": "78426771241975808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque http://virtualpark.mozilla.org/ ajude!  #mozpark"
        },
        {
            "author_id": "64276984",
            "created_at": "2011-06-08T11:19:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "21849140",
                        "start": 74,
                        "username": "AddToAny"
                    }
                ]
            },
            "id": "78420989825916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itapo\u00e1 inicia cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Carij\u00f3s http://t.co/42i0Njl via @AddToAny"
        },
        {
            "author_id": "133379539",
            "created_at": "2011-06-08T11:07:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "78417963602034688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MJRBH Ac\u00fastico chegando.......... Dias 11/6 a partir das 17 hrs Av dos \nAndradas n\u00ba 1005, Centro BH.. (Em frente ao parque municipal) Venha!"
        },
        {
            "author_id": "312699568",
            "created_at": "2011-06-08T09:26:10.000Z",
            "id": "78392364061822976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "monte-gordo o distrito de cama\u00e7ari-bahia \u00e9 area de prote\u00e7\u00e3o ambiental preserve"
        },
        {
            "author_id": "114719237",
            "created_at": "2011-06-08T09:01:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "78386170547023872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maioria dos atrativos da regi\u00e3o, como o vale da lua e cachoeira Santa B\u00e1rbara em Cavalcante, est\u00e3o fora do Parque Nacional da Chapada."
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2011-06-08T05:22:50.000Z",
            "id": "78331128183914496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fotos da Biotrip do Parque Estadual da Ilha Anchieta j\u00e1 est\u00e3o dispon\u00edveis.\nwww.obichobiotrips.net"
        },
        {
            "author_id": "226768645",
            "created_at": "2011-06-08T03:31:16.000Z",
            "id": "78303049944285184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pow, amanh\u00e3 tenho que ir no parque municipal pra fazer trabalho, palmas pra mim .*"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-08T02:35:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "15907720",
                        "start": 74,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "78289046576697344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/wdNthav via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-06-08T02:21:58.000Z",
            "id": "78285610720296960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL TUCUM\u00c3 - MT: Floresta Ombr\u00f3fila Aberta Parque Estadual Tucum\u00e3 Superf\u00edcie 80\u2026 http://goo.gl/fb/xauws"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-06-08T01:10:44.000Z",
            "id": "78267681484177408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (R. Eduardo Sprada, 8261, Curitiba) http://4sq.com/mpaVgI"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2011-06-08T00:04:56.000Z",
            "id": "78251122279710720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em menos de uma semana, dois inc\u00eandios destroem o equivalente a quase 200 campos de futebol no entorno do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-07T23:24:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "78240968565981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/oOtj21X via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-07T23:20:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "78239876029497345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/MtS9A4K via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "17261284",
            "created_at": "2011-06-07T23:14:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "15907720",
                        "start": 99,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "78238445138481152",
            "in_reply_to_user_id": "110471158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MoreiraMendes23 quer transferir para Rond\u00f4nia gest\u00e3o de parque estadual. \nhttp://t.co/R0IPKdT via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "53241433",
            "created_at": "2011-06-07T22:31:51.000Z",
            "id": "78227698606014464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu pude fazer uma caminhadinha de leve no Parque Municipal. Gostei. Senti cheiro de natureza por breve 15 minutos."
        },
        {
            "author_id": "299763159",
            "created_at": "2011-06-07T22:01:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "16795139",
                        "start": 116,
                        "username": "Ancelmocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "78220069477421056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta, os \u00edndios do Parque Nacional do Xingu v\u00e3o assistir, em primeira m\u00e3o, ao longa \u201cXingu\u201d, de Cao Hamburger. Via @Ancelmocom"
        },
        {
            "author_id": "68714497",
            "created_at": "2011-06-07T22:00:00.000Z",
            "id": "78219684482265089",
            "in_reply_to_user_id": "63185119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucandaten Kombi abastecida, agora vamos dar uma volta pelo parque nacional da Colombia e ir direto pra Jamaica!"
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-06-07T21:25:21.000Z",
            "id": "78210961718251522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o frio em meio a natureza http://on.fb.me/du2t7K no Parque Nacional da Serra da Bocaina"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2011-06-07T21:14:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "15907720",
                        "start": 79,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "78208227849928704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal: http://t.co/q5vziTZ via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "247557317",
            "created_at": "2011-06-07T21:11:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "51927745",
                        "start": 65,
                        "username": "diegoplytovanic"
                    }
                ]
            },
            "id": "78207377022791680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo au mercado e depois parque municipal  e depois so deus sabe @diegoplytovanic rsrs"
        },
        {
            "author_id": "253114278",
            "created_at": "2011-06-07T21:10:20.000Z",
            "id": "78207184625868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o - Tocantins - Uma experi\u00eancia de vida!  http://on.fb.me/gwTd6a"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2011-06-07T21:09:10.000Z",
            "id": "78206890324144130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo assinado pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Lagoa Seca em BH: http://t.co/Cuh7GyZ"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-06-07T21:00:28.000Z",
            "id": "78204703682465793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hemocentro de Belo Horizonte abre de segunda a s\u00e1bado, das 7h \u00e0s 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "127995470",
            "created_at": "2011-06-07T20:42:21.000Z",
            "id": "78200144184610816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BONECOS GIGANTES DE BRAZ\u00d3POLIS no parque Municipal,dia 12 \u00e0s 14hrs.Como n\u00e3o ir?"
        },
        {
            "author_id": "55982643",
            "created_at": "2011-06-07T20:38:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 15,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "78199178211241984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O blogueiro da @ngbrasil, Roberto Linsker, fotografou no Parque Nacional do Itatiaia http://bit.ly/kpffq2 // Sds desse lugar, ainda volto..."
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-06-07T20:33:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 15,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "78197863011721216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O blogueiro da @ngbrasil, Roberto Linsker, fotografou no Parque Nacional do Itatiaia http://bit.ly/kpffq2"
        },
        {
            "author_id": "192899998",
            "created_at": "2011-06-07T20:21:07.000Z",
            "id": "78194798418341888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o #Transito aqui na pampulha perto do parque Municipal ta #Tenso viu ."
        },
        {
            "author_id": "114326322",
            "created_at": "2011-06-07T20:07:45.000Z",
            "id": "78191435630911488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH, 1908: Fundado um clube de futebol na capital dos mineiros, no coreto do parque Municipal. Breve boletim no ar..."
        },
        {
            "author_id": "230833588",
            "created_at": "2011-06-07T20:04:48.000Z",
            "id": "78190693851471872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Viagem | Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins, \u00e9 uma experi\u00eancia de vida:  http://bit.ly/krGlNp"
        },
        {
            "author_id": "52804249",
            "created_at": "2011-06-07T20:04:06.000Z",
            "id": "78190518055600128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Augusto Mesquita] Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins, \u00e9 uma experi\u00eancia de vida:  http://bit.ly/ljhtdT"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2011-06-07T20:04:03.000Z",
            "id": "78190502041747456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Moto #BH Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins, \u00e9 uma experi\u00eancia de vida:  http://migre.me/50jcM #seguros #motos #mg"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2011-06-07T20:04:00.000Z",
            "id": "78190489353990145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Moto #BH Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins, \u00e9 uma experi\u00eancia de vida:  http://migre.me/50jcM #seguros #motos #mg"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2011-06-07T20:03:57.000Z",
            "id": "78190479077949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Moto #BH Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins, \u00e9 uma experi\u00eancia de vida:  http://migre.me/50jcM #seguros #motos #mg"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2011-06-07T20:03:54.000Z",
            "id": "78190468046925824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Moto #BH Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins, \u00e9 uma experi\u00eancia de vida:  http://migre.me/50jcM #seguros #motos #mg"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-06-07T20:03:45.000Z",
            "id": "78190426686885888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins, \u00e9 uma experi\u00eancia de vida:  http://bit.ly/ljhtdT"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-06-07T20:03:44.000Z",
            "id": "78190426116464640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins, \u00e9 uma experi\u00eancia de vida:  http://bit.ly/ljhtdT"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-06-07T20:03:44.000Z",
            "id": "78190425265016832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins, \u00e9 uma experi\u00eancia de vida http://bit.ly/lgbcus"
        },
        {
            "author_id": "82097375",
            "created_at": "2011-06-07T19:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "16795139",
                        "start": 125,
                        "username": "Ancelmocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "78187376140238848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sexta, os \u00edndios do Parque Nacional do Xingu v\u00e3o assistir, em primeira m\u00e3o, ao longa \u201cXingu\u201d, de Cao Hamburger. A fonte \u00e9 do @Ancelmocom"
        },
        {
            "author_id": "214131704",
            "created_at": "2011-06-07T19:38:57.000Z",
            "id": "78184186418180096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed o Arrai\u00e1 da Toca, dia 25 de junho \u00e0 tarde no Parque Municipal Toca da Tigra. N\u00e3o perca!!!"
        },
        {
            "author_id": "143173073",
            "created_at": "2011-06-07T19:02:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "42427481",
                        "start": 0,
                        "username": "Bornhausen"
                    }
                ]
            },
            "id": "78175087999729664",
            "in_reply_to_user_id": "42427481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bornhausen @SustentavelSC Alguma informa\u00e7\u00e3o acerca do Plano de Manejo do Parque Estadual do Rio Vermelho que ser\u00e1 feito pela #FATMA ?"
        },
        {
            "author_id": "303802002",
            "created_at": "2011-06-07T18:22:23.000Z",
            "id": "78164918158901248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juramento a bandeira dia 16, as 16h, no Gin\u00e1sio Poliesportivo do Parque Municipal Affonso Christ\u00f3v\u00e3o Wallauer, em Salvador do Sul"
        },
        {
            "author_id": "73918993",
            "created_at": "2011-06-07T18:18:59.000Z",
            "id": "78164062629933056",
            "in_reply_to_user_id": "306406675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BahDantaas PQ eu to indo no fim d semana , 3 dias no Parque Nacional do Rio Doce"
        },
        {
            "author_id": "36373091",
            "created_at": "2011-06-07T18:15:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "134660057",
                        "start": 26,
                        "username": "naneferreirasan"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "36373091",
                        "start": 44,
                        "username": "rzapico"
                    }
                ]
            },
            "id": "78163262553866242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outono \u00e9 demais n\u00e9?! :)RT @naneferreirasan: @rzapico que luz incrivel dessas fotos de campos...\u00e9 no parque estadual? lindo, lindo...parabnes"
        },
        {
            "author_id": "58876083",
            "created_at": "2011-06-07T18:09:10.000Z",
            "id": "78161591555719168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles acompanharam deficientes visuais da ONG Nova Vis\u00e3o Social ao Parque Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula!"
        },
        {
            "author_id": "102435824",
            "created_at": "2011-06-07T18:01:37.000Z",
            "id": "78159690835558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BarradoGar\u00e7as /MT Turismo Parque Estadual da Serra Azul: O parque encontra-se a 4 km... http://migre.me/4Jeud"
        },
        {
            "author_id": "70861207",
            "created_at": "2011-06-07T17:56:12.000Z",
            "id": "78158331151261697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Meio Ambiente \u00e9 marcado com solenidade no Parque Natural Municipal Carij\u00f3s | Di\u00e1rio de Itapo\u00e1 - SC: http://t.co/x8kzpQ8"
        },
        {
            "author_id": "168775599",
            "created_at": "2011-06-07T17:44:47.000Z",
            "id": "78155457419673601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00aa Cavalgada Tur\u00edstica de Casca ser\u00e1 realizada domingo: A sa\u00edda ser\u00e1 \u00e0s 7h30min do Parque Municipal Arcido Perin http://bit.ly/kj4feQ"
        },
        {
            "author_id": "105197145",
            "created_at": "2011-06-07T17:39:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "33492845",
                        "start": 0,
                        "username": "microcamp"
                    }
                ]
            },
            "id": "78154050754977793",
            "in_reply_to_user_id": "33492845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@microcamp - Modulo arte e foto no parque municipal no centro de BH com professor Nacelio http://twitpic.com/58bzog"
        },
        {
            "author_id": "73024916",
            "created_at": "2011-06-07T17:38:55.000Z",
            "id": "78153981775450112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07-06-2011 09:43:31 - Opera\u00e7\u00e3o Fauna prende 4 ca\u00e7adores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Bracinho, em Schroeder  - http://t.co/LOZ39PM"
        },
        {
            "author_id": "77375648",
            "created_at": "2011-06-07T17:38:49.000Z",
            "id": "78153956651577344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07-06-2011 09:43:31 - Opera\u00e7\u00e3o Fauna prende 4 ca\u00e7adores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Bracinho, em Schroeder  - http://t.co/GBzr95j"
        },
        {
            "author_id": "105197145",
            "created_at": "2011-06-07T17:38:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "33492845",
                        "start": 0,
                        "username": "microcamp"
                    }
                ]
            },
            "id": "78153872153128960",
            "in_reply_to_user_id": "33492845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@microcamp - Modulo arte foto no parque municipal no centro de BH com professor Nacelio http://twitpic.com/58c0tv"
        },
        {
            "author_id": "105197145",
            "created_at": "2011-06-07T17:38:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "33492845",
                        "start": 0,
                        "username": "microcamp"
                    }
                ]
            },
            "id": "78153792138383360",
            "in_reply_to_user_id": "33492845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@microcamp - Modulo arte foto no parque municipal no centro de BH com professor Nacelio http://twitpic.com/58bzog"
        },
        {
            "author_id": "105197145",
            "created_at": "2011-06-07T17:37:22.000Z",
            "id": "78153591432560640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Microcamp - Modulo arte foto no parque municipal no centro de BH com professor Nacelio http://twitpic.com/58c166"
        },
        {
            "author_id": "105197145",
            "created_at": "2011-06-07T17:36:32.000Z",
            "id": "78153378999451648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Microcamp - Modulo arte foto no parque municipal no centro de BH com professor Nacelio http://twitpic.com/58c0tv"
        },
        {
            "author_id": "105197145",
            "created_at": "2011-06-07T17:35:51.000Z",
            "id": "78153208693923840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Microcamp - Modulo arte foto no parque municipal no centro de BH com professor Nacelio http://twitpic.com/58c0ka"
        },
        {
            "author_id": "105197145",
            "created_at": "2011-06-07T17:35:15.000Z",
            "id": "78153058768527360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Microcamp - Modulo arte foto no parque municipal no centro de BH com professor Nacelio http://twitpic.com/58c0bp"
        },
        {
            "author_id": "105197145",
            "created_at": "2011-06-07T17:34:30.000Z",
            "id": "78152868745592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Microcamp - Modulo arte foto no parque municipal no centro de BH com professor Nacelio http://twitpic.com/58c00n"
        },
        {
            "author_id": "105197145",
            "created_at": "2011-06-07T17:33:40.000Z",
            "id": "78152659042967552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Microcamp - Modulo arte foto no parque municipal no centro de BH com professor Nacelio http://twitpic.com/58bzog"
        },
        {
            "author_id": "105197145",
            "created_at": "2011-06-07T17:32:37.000Z",
            "id": "78152395783286785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Microcamp - Modulo arte foto no parque municipal no centro de BH http://twitpic.com/58bz8x"
        },
        {
            "author_id": "23531479",
            "created_at": "2011-06-07T17:32:15.000Z",
            "id": "78152300803276800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DAS EMO\u00c7\u00d5ES DELTA DO PARNA\u00cdBA JERICOACOARA LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES: Reserva Extrativista Marinha do Delta do Parna\u00edba http://t.co/KT99DLS"
        },
        {
            "author_id": "145684020",
            "created_at": "2011-06-07T17:22:00.000Z",
            "id": "78149722208092161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende um rapel ou uma caminhada + rapel no Parque Nacional da Tijuca: http://cot.ag/mCVxe4"
        },
        {
            "author_id": "37662286",
            "created_at": "2011-06-07T17:20:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2877386055",
                        "start": 0,
                        "username": "VitorBolina"
                    }
                ]
            },
            "id": "78149447028187137",
            "in_reply_to_user_id": "43979636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VitorBolina Pode fazer um \"concertos no parque\" no parque municipal. O risco \u00e9 cair uma jaca na cabe\u00e7a de um. T\u00e1 parei =p"
        },
        {
            "author_id": "268549117",
            "created_at": "2011-06-07T17:10:22.000Z",
            "id": "78146794013474816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos procurando coisas importantes sobre o parque estadual mata da pipa #tedioo"
        },
        {
            "author_id": "211600217",
            "created_at": "2011-06-07T16:45:20.000Z",
            "id": "78140496702210048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a melhor o Parque Nacional de #Itatiaia no RJ lendo a postagem do #Biorritmo em http://ning.it/9MKBnw"
        },
        {
            "author_id": "22909891",
            "created_at": "2011-06-07T16:44:01.000Z",
            "id": "78140165348016128",
            "in_reply_to_user_id": "225025911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ritamachado66 A Secretaria da Cultura est\u00e1 avaliando ao menos 4 locais, entre eles, o futuro Parque Municipal S\u00e3o Lucas (Linhas Correntes)"
        },
        {
            "author_id": "269396000",
            "created_at": "2011-06-07T16:36:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "269396000",
                        "start": 82,
                        "username": "gruponutrir"
                    }
                ]
            },
            "id": "78138192464842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje as 18 horas no parque municipal, FIJUB. Choconhaque e chocolate quente com o @gruponutrir."
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2011-06-07T15:50:58.000Z",
            "id": "78126814731571201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Antonio Anastasia abre a Semana do Meio Ambiente e cria Monumento Natural http://bit.ly/iOujNp"
        },
        {
            "author_id": "244051667",
            "created_at": "2011-06-07T14:42:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "136351607",
                        "start": 5,
                        "username": "1001lugares"
                    }
                ]
            },
            "id": "78109506852237313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT - @1001lugares - Aproveite o #frio em meio a natureza http://on.fb.me/du2t7K no Parque Nacional da Serra da Bocaina"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2011-06-07T14:38:38.000Z",
            "id": "78108609115996160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15K na Reserva de Mata Atl\u00e2ntica no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga. Estrada de terra, percurso variado, com a Paty. \u00d3timo treino!"
        },
        {
            "author_id": "30312671",
            "created_at": "2011-06-07T14:36:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "55577173",
                        "start": 3,
                        "username": "Terra_Brasilis"
                    }
                ]
            },
            "id": "78108167283810306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Terra_Brasilis: Parque Estadual Serra Verde mobiliza comunidade na Semana do Meio Ambiente http://bit.ly/jd89CH"
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-06-07T14:34:36.000Z",
            "id": "78107595407245312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o #frio em meio a natureza http://on.fb.me/du2t7K no Parque Nacional da Serra da Bocaina"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-06-07T14:33:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "55577173",
                        "start": 3,
                        "username": "Terra_Brasilis"
                    }
                ]
            },
            "id": "78107191957127168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Terra_Brasilis: Parque Estadual Serra Verde mobiliza comunidade na Semana do Meio Ambiente http://bit.ly/jd89CH"
        },
        {
            "author_id": "55577173",
            "created_at": "2011-06-07T14:32:22.000Z",
            "id": "78107035077574656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde mobiliza comunidade na Semana do Meio Ambiente http://bit.ly/jd89CH"
        },
        {
            "author_id": "239535947",
            "created_at": "2011-06-07T14:30:47.000Z",
            "id": "78106634395725824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemanaMeioAmbiente Parque Estadual da Guarita - Torres. http://flic.kr/p/7RWmBn"
        },
        {
            "author_id": "105501761",
            "created_at": "2011-06-07T14:30:31.000Z",
            "id": "78106569228816384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de BH fecha Parque Municipal devido a chuvas http://dld.bz/FHvS"
        },
        {
            "author_id": "18944007",
            "created_at": "2011-06-07T14:04:23.000Z",
            "id": "78099989682860032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa - Acampamento de Chitengo aberto a visitantes: http://gorongosa.blogs.sapo.mz/"
        },
        {
            "author_id": "28749702",
            "created_at": "2011-06-07T13:37:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "36010024",
                        "start": 109,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "78093146466160640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me preparando psicologicamente para as temperaturas negativas do Parque Nacional de Itatiaia com a galera do @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "81975660",
            "created_at": "2011-06-07T13:28:22.000Z",
            "id": "78090926416863233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado \u00e9 dia dos Namorados e de dan\u00e7a, poesia e m\u00fasica no Arraial do Boi Rosado 12/06 10h-15h Parque Municipal BH. http://ning.it/loFIw7"
        },
        {
            "author_id": "19247727",
            "created_at": "2011-06-07T13:22:03.000Z",
            "id": "78089337832603648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Parque Estadual Carlos Botelho I http://bikersbrasil.com/photo/albums/passeio-parque-estadual-carlos-1"
        },
        {
            "author_id": "62125509",
            "created_at": "2011-06-07T13:20:56.000Z",
            "id": "78089055220412416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "37505096",
            "created_at": "2011-06-07T13:15:26.000Z",
            "id": "78087671414669312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u0b9c Parque Nacional Noel Kempff, Santa Cruz, Bolivia - National Park Noel Kempff Tours #Bolivia #SA #Travel #Trip http://bit.ly/lGqltN"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-07T12:34:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "78077410951700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Floresta Nacional de Passa Quatro promove Semana do Meio Ambiente. Leia mais: http://migre.me/506Jh"
        },
        {
            "author_id": "143419149",
            "created_at": "2011-06-07T12:01:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "143419149",
                        "start": 62,
                        "username": "terrachamando"
                    }
                ]
            },
            "id": "78068968438513664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional renasce ap\u00f3s inc\u00eandio http://t.co/SZmGKph via @Terrachamando #CodigoFlorestal #meioambiente #natureza"
        },
        {
            "author_id": "252053799",
            "created_at": "2011-06-07T11:45:16.000Z",
            "id": "78064982813712385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passo muito diante do parque Telma Ortegal, em Abadia de Goi\u00e2nia - unidade de conserva\u00e7\u00e3o que contorna o dep\u00f3sito dos rejeitos do C\u00e9sio137."
        },
        {
            "author_id": "150014172",
            "created_at": "2011-06-07T11:10:20.000Z",
            "id": "78056188566179840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O neg\u00f3cio \u00e9 vir pra Foz pra fazer ecoturismo. Vale a pena dedicar alguns dias ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. Um dia fa\u00e7o isso!"
        },
        {
            "author_id": "150014172",
            "created_at": "2011-06-07T11:07:35.000Z",
            "id": "78055499471388672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u - miss\u00e3o 1: Parque das Aves + Parque Nacional do Igua\u00e7u + Rafting \u2714 #awesome"
        },
        {
            "author_id": "66016182",
            "created_at": "2011-06-07T10:52:57.000Z",
            "id": "78051813764505601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Senadores articulam decreto que permite uso em APP, Reserva Legal, Terra Ind\u00edgena e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://migre.me/504en"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-06-07T10:37:00.000Z",
            "id": "78047802709655552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TR\u00c2NSITO: obras na BR-469 (acesso ao Parque Nacional) continuam nesta ter\u00e7a-feira. Trechos em meia-pista ap\u00f3s a entrada do Remanso Grande."
        },
        {
            "author_id": "280489624",
            "created_at": "2011-06-07T07:11:28.000Z",
            "id": "77996075901919232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo http://fb.me/AI7RkuXk"
        },
        {
            "author_id": "201457337",
            "created_at": "2011-06-07T04:53:25.000Z",
            "id": "77961333978578944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AzimuT\u00c9CA: Guia Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://goo.gl/fb/ASQsd"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2011-06-07T04:35:47.000Z",
            "id": "77956897294135296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima Biotrip: Parque Estadual da Serra do Mar (N\u00facleo Cunha-Indai\u00e1) \u2013 23 e 24 de julho. Poucas vagas!!!\nwww.obichobiotrips.net"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-07T03:44:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "77944056042356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-06-07T03:27:50.000Z",
            "id": "77939798265962496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa finalmente... (@ Parque Municipal do Passa\u00fana) http://4sq.com/mEP34m"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-07T03:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "77939275810869248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "75904276",
            "created_at": "2011-06-07T02:53:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "173532012",
                        "start": 0,
                        "username": "polliane_"
                    }
                ]
            },
            "id": "77931059240636417",
            "in_reply_to_user_id": "173532012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@polliane_ Com o pre\u00e7o da entrada do Parque Estadual de Vila Velha. 18 reais pra brasileiro e 25 pra estrangeiro."
        },
        {
            "author_id": "149134880",
            "created_at": "2011-06-07T02:52:37.000Z",
            "id": "77930933386358786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso de doadores de sangue Dados: Jeciara dos Santos Felicidade / hospital odete valadares. EMOMINAS (prox. ao parque  municipal)"
        },
        {
            "author_id": "75904276",
            "created_at": "2011-06-07T02:51:04.000Z",
            "id": "77930546516332544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada pro Parque Estadual de Vila Velha: Brasileros R$ 18,00. Estrangeiros R$ 25,00"
        },
        {
            "author_id": "57724173",
            "created_at": "2011-06-07T02:14:17.000Z",
            "id": "77921287313440768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o. http://migre.me/4JSsh"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-07T02:09:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "77920157921583104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/YXFXUiS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "92834958",
            "created_at": "2011-06-07T01:09:31.000Z",
            "id": "77904988302614529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Puyehue \u00e9 a mini Cataratas do Igua\u00e7u kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "134660057",
            "created_at": "2011-06-07T01:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "36373091",
                        "start": 0,
                        "username": "rzapico"
                    }
                ]
            },
            "id": "77903097539727360",
            "in_reply_to_user_id": "36373091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rzapico que luz incrivel dessas fotos de campos...\u00e9 no parque estadual? lindo, lindo...parabnes"
        },
        {
            "author_id": "100903778",
            "created_at": "2011-06-07T01:01:06.000Z",
            "id": "77902872456593409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Todo o Pais de A a Z - Ordenar por letras espec\u00edficas - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica tem\u2026http://lnkd.in/FJuPYM"
        },
        {
            "author_id": "100903778",
            "created_at": "2011-06-07T00:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "185911383",
                        "start": 95,
                        "username": "websaledomain"
                    }
                ]
            },
            "id": "77902262567059456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Todo o Pais de A a Z\u00a0|\u00a0E-MAIL SOCIALMENTE CORRETO http://t.co/OUqxFca v\u00eda @websaledomain"
        },
        {
            "author_id": "180871368",
            "created_at": "2011-06-07T00:58:30.000Z",
            "id": "77902218094841856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Todo o Pais de A a Z http://p.ost.im/p/TrhFF"
        },
        {
            "author_id": "26327667",
            "created_at": "2011-06-07T00:50:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 17,
                        "username": "ngbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 41,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "77900238500798464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interessante: RT @ngbrasil: Fot\u00f3grafo da @ngbrasil fala de expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 Floresta Nacional do Caraj\u00e1s, no Par\u00e1 http://bit.ly/jMwqOu"
        },
        {
            "author_id": "16992687",
            "created_at": "2011-06-07T00:32:12.000Z",
            "id": "77895597981564929",
            "in_reply_to_user_id": "65439617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jfkarvalho aquela sua foto \u00e9 no lago do Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "276116725",
            "created_at": "2011-06-07T00:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "307488795",
                        "start": 0,
                        "username": "echelon_mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "77891557365268480",
            "in_reply_to_user_id": "307488795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@echelon_mg akii o global echelon assault sera no parque municipal ??"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-06-07T00:03:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 13,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "77888337075109888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo da @ngbrasil fala de expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 Floresta Nacional do Caraj\u00e1s, no Par\u00e1 http://bit.ly/jMwqOu"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-06-07T00:02:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "359618363",
                        "start": 80,
                        "username": "linhaverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "77888069491101698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NA TEMPORADA DO ARAGUAIA CONHE\u00c7A O SEU PARQUE NACIONAL http://bit.ly/lhb0Qf via @linhaverde"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2011-06-06T23:52:50.000Z",
            "id": "77885690460913664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmazoniadeAaZ Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9 http://tinyurl.com/3gntbsw"
        },
        {
            "author_id": "106811208",
            "created_at": "2011-06-06T22:50:26.000Z",
            "id": "77869989843042304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas do Ibama fazem preven\u00e7\u00e3o contra inc\u00eandio no Parque Nacional (Correio Braziliense) http://dapress.com.br/p?i=59661"
        },
        {
            "author_id": "113720666",
            "created_at": "2011-06-06T22:33:19.000Z",
            "id": "77865680296349700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Newton Lima assina decreto que cria o Parque Municipal Marinho dos Ilh\u00e9us http://jornalbahiaonline.com.br/index.asp?noticia=12916"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2011-06-06T22:18:20.000Z",
            "id": "77861908245520384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de g\u00e1s se aproxima das cinco ilhas integrantes do Parque Nacional Marinho de Abrolhos, criado em 1983. E os \u201cverdes\u201d calados..."
        },
        {
            "author_id": "66452119",
            "created_at": "2011-06-06T21:49:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.94778516,
                        -23.06893616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7678e5ce65117300"
            },
            "id": "77854686757130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa o por do sol hj no parque municipal tava mtoooo lindo serio"
        },
        {
            "author_id": "70790490",
            "created_at": "2011-06-06T21:37:09.000Z",
            "id": "77851546188120064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS Coroas de flores em Nova Lima MG cemit\u00e9rio de Parque Municipal  em Nova Lima http://anuncios-classificados.net/r.aspx?r=249267"
        },
        {
            "author_id": "125520054",
            "created_at": "2011-06-06T21:33:25.000Z",
            "id": "77850604252307456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anastasia abre a Semana do Meio Ambiente e cria Monumento Natural na regi\u00e3o do Serro - Durante solenidade,... http://tumblr.com/xtv2vjh119"
        },
        {
            "author_id": "311476385",
            "created_at": "2011-06-06T21:23:04.000Z",
            "id": "77848003033055234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiindoo *----------* \nBater uma bola agora l\u00e1 no parque municipal !"
        },
        {
            "author_id": "311476385",
            "created_at": "2011-06-06T21:16:40.000Z",
            "id": "77846392361582592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me arrumando pra ir bater uma bola no parque municipal *-*"
        },
        {
            "author_id": "55632328",
            "created_at": "2011-06-06T21:09:17.000Z",
            "id": "77844533609644033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @14bpm Opera\u00e7\u00e3o Fauna prende 4 ca\u00e7adores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Bracinho,  em Schroeder \nhttp://migre.me/4JLqX"
        },
        {
            "author_id": "161747258",
            "created_at": "2011-06-06T20:57:37.000Z",
            "id": "77841597747838977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00aa EXPOLEITE MISS\u00d5ES FOI UM GRANDE SUCESSO...MAIS DE 20  MIL PESSOAS VISITARAM O PARQUE MUNICIPAL DE EXPOSI\u00c7\u00d5ES."
        },
        {
            "author_id": "218557586",
            "created_at": "2011-06-06T20:50:39.000Z",
            "id": "77839844813979648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#triste hoje n\u00e3o fui correr com as meninas no parque municipal... estava com muita dor de cabe\u00e7a e acabei pegando no sono! #MERDA"
        },
        {
            "author_id": "128640070",
            "created_at": "2011-06-06T20:44:59.000Z",
            "id": "77838417538453504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Fauna prende 4 ca\u00e7adores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Bracinho,  em Schroeder \nhttp://migre.me/4JLqX"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-06-06T20:35:06.000Z",
            "id": "77835930664321024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Hemocentro de Belo Horizonte abre de segunda a s\u00e1bado, das 7h \u00e0s 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "15859067",
            "created_at": "2011-06-06T20:30:18.000Z",
            "id": "77834722658627584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-06-06T20:30:16.000Z",
            "id": "77834713296928769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-06T20:17:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "77831617518903296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "89247959",
            "created_at": "2011-06-06T20:16:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "4879961351",
                        "start": 28,
                        "username": "transportessp"
                    }
                ]
            },
            "id": "77831367978782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slayer no Brasil \u00e9 isso. RT @transportessp: Parque Estadual do Morro do Diabo ter\u00e1 plano de preserva\u00e7\u00e3o. http://ow.ly/5bpuh"
        },
        {
            "author_id": "56780005",
            "created_at": "2011-06-06T20:14:44.000Z",
            "id": "77830803987509248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Morro do Diabo ter\u00e1 plano de preserva\u00e7\u00e3o. \u00c9 o #governopresente cuidado do meio ambiente. http://ow.ly/5bpuh"
        },
        {
            "author_id": "90478644",
            "created_at": "2011-06-06T20:04:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "36457965",
                        "start": 3,
                        "username": "governomg"
                    }
                ]
            },
            "id": "77828352202903553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @governomg: Governador Antonio Anastasia abre a Semana do Meio Ambiente e cria Monumento Natural: http://bit.ly/lDIVjE"
        },
        {
            "author_id": "104587035",
            "created_at": "2011-06-06T19:51:41.000Z",
            "id": "77825002191323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Queimados ganha sua primeira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  -- &gt; http://bit.ly/iTVCKU"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-06T19:34:35.000Z",
            "id": "77820699355521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "41360602",
            "created_at": "2011-06-06T19:10:34.000Z",
            "id": "77814657070546945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnico Enfermagem do Trabalho http://migre.me/4JIWS\n - Atuar com atendimento ambulatorial, controle dos servi\u00e7os de \u00e1rea protegida (emerg\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "206303543",
            "created_at": "2011-06-06T19:10:31.000Z",
            "id": "77814643598438400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnico Enfermagem do Trabalho http://migre.me/4JIWM\n - Atuar com atendimento ambulatorial, controle dos servi\u00e7os de \u00e1rea protegida (emerg\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "56855392",
            "created_at": "2011-06-06T19:07:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "77813977110945793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valadares ter\u00e1 um parque municipal no pr\u00f3ximo ano. Enfim, uma segunda op\u00e7\u00e3o em nossa cidade!"
        },
        {
            "author_id": "21772255",
            "created_at": "2011-06-06T19:07:38.000Z",
            "id": "77813919556702208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei sabendo agora que houve um #Mama\u00e7o ontem, no Parque Municipal, em Belo Horizonte. :o)"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-06-06T19:01:26.000Z",
            "id": "77812358617116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @planeta_estadao Fechado desde agosto depois de ter 90% de sua \u00e1rea queimada Parque Nacional das Emas reabriu ontem http://migre.me/4JDtM"
        },
        {
            "author_id": "60722772",
            "created_at": "2011-06-06T18:47:59.000Z",
            "id": "77808971859230721",
            "in_reply_to_user_id": "158956037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ChellinhaC_MPC passa no parque municipal pra andar de pedalinho que relaxa"
        },
        {
            "author_id": "18923314",
            "created_at": "2011-06-06T18:43:50.000Z",
            "id": "77807927708237824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passar na frente do parque municipal e desviar do pessoal que faz pesquisa devia ser a nova prova das olimpiadas do faust\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "37295742",
            "created_at": "2011-06-06T18:15:55.000Z",
            "id": "77800902420996096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Antonio Anastasia abre a Semana do Meio Ambiente e cria Monumento Natural do Serro http://wp.me/p1zhuz-aR"
        },
        {
            "author_id": "23120648",
            "created_at": "2011-06-06T18:05:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "156005179",
                        "start": 0,
                        "username": "marco_linares"
                    }
                ]
            },
            "id": "77798281148760064",
            "in_reply_to_user_id": "156005179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marco_linares Bonito e de dif\u00edcil acesso. Parque estadual da serra do mar, proximo a Mogi"
        },
        {
            "author_id": "135854713",
            "created_at": "2011-06-06T17:51:56.000Z",
            "id": "77794866079334400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog: Criado o Parque Municipal Marinho dos Ilh\u00e9us http://tinyurl.com/3eu9c64"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-06T17:46:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "77793546979127297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado o Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista de Cururupu. http://migre.me/4JGJj"
        },
        {
            "author_id": "128411178",
            "created_at": "2011-06-06T17:42:15.000Z",
            "id": "77792432615460864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu canto samba: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U -  MARAVILHA DA NATUREZA... http://t.co/G7MA45A"
        },
        {
            "author_id": "68985983",
            "created_at": "2011-06-06T17:18:47.000Z",
            "id": "77786525613572096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As opera\u00e7\u00f5es no po\u00e7o licenciado ocorrer\u00e3o, a 250 KM de dist\u00e2ncia das cinco ilhas integrantes do Parque Nacional Marinho de Abrolhos."
        },
        {
            "author_id": "37948624",
            "created_at": "2011-06-06T17:17:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "52189996",
                        "start": 0,
                        "username": "rogeriosmarinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "77786180040667136",
            "in_reply_to_user_id": "52189996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rogeriosmarinho O Mov. Pro #EcoParqueBomPastor q busca cria\u00e7\u00e3o Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Manguezal (ZPA8ZO) com Area d Lazer quer ap\u00f3ios."
        },
        {
            "author_id": "266140731",
            "created_at": "2011-06-06T17:15:59.000Z",
            "id": "77785821176020992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Convite Lan\u00e7amento da pedra fundamental do Parque Natural Municipal http://twitpic.com/56g6ag"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-06T17:11:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "77784682946772992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termo de Reciprocidade para a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Emas. http://migre.me/4JFDj"
        },
        {
            "author_id": "51721028",
            "created_at": "2011-06-06T17:03:51.000Z",
            "id": "77782766028197888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade\n: http://tinyurl.com/3k9lzbs"
        },
        {
            "author_id": "90366975",
            "created_at": "2011-06-06T17:03:27.000Z",
            "id": "77782665981460480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade\n: http://tinyurl.com/3k9lzbs"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-06T16:59:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "77781738620862464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/lAkjEPv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2011-06-06T16:35:25.000Z",
            "id": "77775613074743297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Atualizada - Governador Antonio Anastasia abre a Semana do Meio Ambiente e cria Monumento Natural: http://bit.ly/lDIVjE"
        },
        {
            "author_id": "140830922",
            "created_at": "2011-06-06T16:35:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "67133417",
                        "start": 0,
                        "username": "SandroNazireu"
                    }
                ]
            },
            "id": "77775571127500800",
            "in_reply_to_user_id": "67133417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SandroNazireu Dai meu irmao Sandro... cm estao as coisas... Ontem tocamos seu cd no Parque Municipal... O povo adorou!Abracos!"
        },
        {
            "author_id": "49543242",
            "created_at": "2011-06-06T16:25:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "30342278",
                        "start": 0,
                        "username": "karinabuhr"
                    }
                ]
            },
            "id": "77773165505425408",
            "in_reply_to_user_id": "30342278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karinabuhr Esse jornalista, com certeza, n\u00e3o assistiu ao seu show no Parque Municipal, no Conex\u00e3o Vivo :)"
        },
        {
            "author_id": "140888598",
            "created_at": "2011-06-06T16:22:41.000Z",
            "id": "77772408269975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na WEBTVCN Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG http://bit.ly/iIsuPr #webtvcn"
        },
        {
            "author_id": "172452390",
            "created_at": "2011-06-06T16:06:03.000Z",
            "id": "77768222748848129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fechado desde agosto do ano passado depois de ter 90% de sua \u00e1rea queimada, Parque Nacional das Emas reabriu ontem http://migre.me/4JDtM"
        },
        {
            "author_id": "50481283",
            "created_at": "2011-06-06T15:31:09.000Z",
            "id": "77759436696985601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacao termica no parque nacional do itatiaia de madruga de -5!! Sem nexo rs"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-06T15:08:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "77753677972115456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "46100913",
            "created_at": "2011-06-06T14:52:36.000Z",
            "id": "77749737926823936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pela manh\u00e3 Home Office. \u00c1 tarde ICMbio APA Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u para iniciar mais um projeto de Rede L\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "21293368",
            "created_at": "2011-06-06T14:52:12.000Z",
            "id": "77749634918907904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa para f\u00e9rias no Ger\u00eas: Casa para f\u00e9rias no Ger\u00eas - Casa situada no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas com magni... http://bit.ly/jAtE39"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2011-06-06T14:46:43.000Z",
            "id": "77748256410566657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fotos - Governador Antonio Anastasia abre a Semana do Meio Ambiente e cria Monumento Natural: http://bit.ly/iB0Ilb"
        },
        {
            "author_id": "23120648",
            "created_at": "2011-06-06T14:33:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "8752632",
                        "start": 0,
                        "username": "theportal"
                    }
                ]
            },
            "id": "77744980743041024",
            "in_reply_to_user_id": "8752632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@theportal Parque Estadual da Serra do Mar, S\u00e3o Paulo.\nCachoeira da Pedra Rachada/Lascada/Furada/Whatever http://smu.gs/j5KHpG"
        },
        {
            "author_id": "188437569",
            "created_at": "2011-06-06T14:31:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "188437569",
                        "start": 109,
                        "username": "DiarioCSul"
                    }
                ]
            },
            "id": "77744537879052288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Antonio Anastasia abre a Semana do Meio Ambiente e cria Monumento Natural http://t.co/jibZuBe via @DiarioCsul"
        },
        {
            "author_id": "240944382",
            "created_at": "2011-06-06T14:29:39.000Z",
            "id": "77743960285646851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13:30h eu e o #ricardo vamos ir pro parque municipal de barueri anda de skate,haha l\u00e1 \u00e9 storoo mlk !!!!"
        },
        {
            "author_id": "306173860",
            "created_at": "2011-06-06T14:24:22.000Z",
            "id": "77742633321107456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piracuruca Portal de entrada para o Parque Nacional de Sete Cidades. Uma cole\u00e7\u00e3o de forma\u00e7\u00f5es rochosas entre mata exuberante."
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2011-06-06T14:03:11.000Z",
            "id": "77737300074827776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governador Antonio Anastasia abre a Semana do Meio Ambiente e cria Monumento Natural: http://bit.ly/lDIVjE"
        },
        {
            "author_id": "52258203",
            "created_at": "2011-06-06T13:43:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "15907720",
                        "start": 132,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "77732233112322048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinaturas no abaixo-assinado: Pela cria\u00e7\u00e3o PARQUE NACIONAL \u00c1GUAS DA SERRA DO GANDARELA AbaixoAssinado.Org http://t.co/xXZdsDj via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "81263927",
            "created_at": "2011-06-06T13:37:30.000Z",
            "id": "77730838120374272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 no ar a postagem do Parque Nacional de #Itatiaia. Confira em: http://sobreviagens.blogspot.com/ o primeiro dia. #PNI"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-06T13:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "77726506222223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "77079408",
            "created_at": "2011-06-06T13:18:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "15907720",
                        "start": 123,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "77726100591095808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo Assinado solicita a imediata cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do Baixo Rio Branco-Jauaperi.  http://t.co/0VWJ2nz via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "78607892",
            "created_at": "2011-06-06T13:06:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "78607892",
                        "start": 72,
                        "username": "maisgoias"
                    }
                ]
            },
            "id": "77723083653394432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas renasce ap\u00f3s inc\u00eandio http://bit.ly/io1r0E via @maisgoias"
        },
        {
            "author_id": "97034061",
            "created_at": "2011-06-06T13:00:32.000Z",
            "id": "77721534017437696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas (GO) \u00e9 reaberto ao p\u00fablico. http://ow.ly/5ayY6"
        },
        {
            "author_id": "176977025",
            "created_at": "2011-06-06T12:59:01.000Z",
            "id": "77721154399383552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro-Trilha para o Morro das Andorinhas em Niteroi - Parque Estadual da Serra da Tiririca - 61%OFF - de 50...http://bit.ly/bULhid"
        },
        {
            "author_id": "16350340",
            "created_at": "2011-06-06T12:50:04.000Z",
            "id": "77718902389477376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedregulho tem parque estadual \u2018secreto\u2019 http://t.co/IHyX92Q"
        },
        {
            "author_id": "34772755",
            "created_at": "2011-06-06T12:38:35.000Z",
            "id": "77716008911126528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha resenha sobre Parque Municipal de Petropolis em Petr\u00f3polis no Qype: http://qy.pe/1ErcF"
        },
        {
            "author_id": "47449538",
            "created_at": "2011-06-06T12:32:21.000Z",
            "id": "77714440639889409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem passei o dia conhecendo e fotografando o Parque Nacional das Emas, dia maravilhoso #diadomeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "41594142",
            "created_at": "2011-06-06T12:25:08.000Z",
            "id": "77712625391243264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o http://bit.ly/ieUcoi"
        },
        {
            "author_id": "41594142",
            "created_at": "2011-06-06T12:25:07.000Z",
            "id": "77712621251461121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o: H\u00e1 quase 10 meses, um inc\u00eandio devastou grande pa... http://bit.ly/ieUcoi"
        },
        {
            "author_id": "216834788",
            "created_at": "2011-06-06T12:10:06.000Z",
            "id": "77708841701220352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O t\u00edtulo \u00e9 AS POTENCIALIDADES DO BAIRRO VARGEM GRANDE PARA O TURISMO DO RIO DE JANEIRO E AS RELA\u00c7\u00d5ES COM O PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA"
        },
        {
            "author_id": "306173860",
            "created_at": "2011-06-06T12:09:57.000Z",
            "id": "77708802857762817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00f5es rochosas impressionantes no Parque Nacional de sete Cidades. Localizado a cerca de 190 km de Teresina. venha conhe\u00e7er!"
        },
        {
            "author_id": "128640070",
            "created_at": "2011-06-06T11:25:54.000Z",
            "id": "77697718910332928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na tarde desde domingo, \u00e0s 13h30, PM Ambiental apreende armas e prende 4 ca\u00e7adores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Bracinho, em Schroeder."
        },
        {
            "author_id": "16560787",
            "created_at": "2011-06-06T10:24:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "77682192913932288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, outono!  @ Parque Municipal Chico Mendes http://instagr.am/p/FSOtD/"
        },
        {
            "author_id": "27448322",
            "created_at": "2011-06-06T10:09:45.000Z",
            "id": "77678556339113984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Mama\u00e7o\u2019 re\u00fane 50 m\u00e3es no Parque Municipal de Belo Horizonte  http://twitthis.com/cpk4oq"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2011-06-06T09:15:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "77664877258346496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caribe do Gelo  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/FSGr5/"
        },
        {
            "author_id": "98641812",
            "created_at": "2011-06-06T09:08:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "88736986",
                        "start": 17,
                        "username": "AnnaCarolLobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "77663127768014848",
            "in_reply_to_user_id": "88736986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ca \u00ea Carimbos. RT @AnnaCarolLobo a caminho do parque estadual do jaragu\u00e1. Faremos a trilha do pai z\u00e9, do #trilhasdesp"
        },
        {
            "author_id": "100000897",
            "created_at": "2011-06-06T04:52:29.000Z",
            "id": "77598712335044608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: VIDEO DO DIA http://goo.gl/fb/2zFd0"
        },
        {
            "author_id": "19191992",
            "created_at": "2011-06-06T02:29:12.000Z",
            "id": "77562654138445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/iJ5Q5x"
        },
        {
            "author_id": "45045011",
            "created_at": "2011-06-06T02:28:00.000Z",
            "id": "77562352064667648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"reserva biol\u00f3gica natural\""
        },
        {
            "author_id": "237499229",
            "created_at": "2011-06-06T02:02:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 103,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "77556053411241985",
            "in_reply_to_user_id": "29274419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Belo Horizonte: M\u00e3es e beb\u00eas se re\u00fanem no Parque Municipal para \"mama\u00e7o\" =&gt; http://ht.ly/5aAwd (via @OTEMPOonline)"
        },
        {
            "author_id": "163608839",
            "created_at": "2011-06-06T02:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "104259897",
                        "start": 0,
                        "username": "priscilanorbim"
                    }
                ]
            },
            "id": "77555346448723968",
            "in_reply_to_user_id": "104259897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@priscilanorbim Vou apresent\u00e1-lo e os spots correspondentes na Semana de Meio Ambiente amanh\u00e3 em Linhares n/Floresta Nacional de Goytacazes."
        },
        {
            "author_id": "30053947",
            "created_at": "2011-06-06T01:36:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "260999414",
                        "start": 0,
                        "username": "raphaelkuruma"
                    }
                ]
            },
            "id": "77549275042680834",
            "in_reply_to_user_id": "260999414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raphaelkuruma ...e no centro, numa grafica que fica entre  a F\u00e1brica e o parque municipal. Mas a @steph_by_steph_  disse que o da UFMG \u00e9..."
        },
        {
            "author_id": "143167414",
            "created_at": "2011-06-06T01:11:18.000Z",
            "id": "77543049697308673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aaaaaa hoje voltando do parque municipal, vi uma pequena manifesta\u00e7\u00e3o contra o #NovoCodigoFlorestal apoio a causa Totalmente"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2011-06-06T00:04:30.000Z",
            "id": "77526240046755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "M\u00e3es e beb\u00eas se re\u00fanem no Parque Municipal para \"mama\u00e7o\". http://ht.ly/5aAwd"
        },
        {
            "author_id": "54730625",
            "created_at": "2011-06-05T23:57:10.000Z",
            "id": "77524392850108416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sim, sou hippie e participo do Dia do Meio Ambiente no Parque Municipal. teve at\u00e9 yoga l\u00e1 d:"
        },
        {
            "author_id": "54730625",
            "created_at": "2011-06-05T23:56:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "287433429",
                        "start": 0,
                        "username": "guiiiseiti"
                    }
                ]
            },
            "id": "77524127543607296",
            "in_reply_to_user_id": "287433429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guiiiseiti parque municipal. evento de Dia do Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "51290304",
            "created_at": "2011-06-05T23:55:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "932316239573209093",
                        "start": 78,
                        "username": "llouise_"
                    }
                ]
            },
            "id": "77523968961155072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui hj ver meu pai fazer um songs bunito la no parque municipal.... =] curtiu @llouise_  ????"
        },
        {
            "author_id": "127237337",
            "created_at": "2011-06-05T23:52:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "21248328",
                        "start": 0,
                        "username": "alcalejon"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "42e6f98f749a02e0"
            },
            "id": "77523300745613312",
            "in_reply_to_user_id": "21248328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alcalejon FAT\u00c3O .-. meu padrinho falou que l\u00e1 no Uruguai tem uma reserva ind\u00edgena num parque nacional, QUE LEGAL!!!! rssssssssssss"
        },
        {
            "author_id": "54730625",
            "created_at": "2011-06-05T23:39:31.000Z",
            "id": "77519950616608769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu esperava que no Parque Municipal tivesse alguns bichos pelo menos, mas foi super legal"
        },
        {
            "author_id": "15468702",
            "created_at": "2011-06-05T23:36:31.000Z",
            "id": "77519196111646720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer dizer que quarenta m\u00e3es colocaram o peito pra fora na parque municipal de BH? Jeez."
        },
        {
            "author_id": "42445007",
            "created_at": "2011-06-05T23:32:05.000Z",
            "id": "77518082020605953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal ou pampulha? Oh duvida cruel .-."
        },
        {
            "author_id": "58776641",
            "created_at": "2011-06-05T22:51:55.000Z",
            "id": "77507974637162497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje passei o dia no Parque Nacional , achei uma gra\u00e7a, opessoal fica no parque de biquini!!!!"
        },
        {
            "author_id": "196313670",
            "created_at": "2011-06-05T22:35:58.000Z",
            "id": "77503960298172416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adorei conhecer a FLONA -  Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula."
        },
        {
            "author_id": "198192858",
            "created_at": "2011-06-05T21:55:07.000Z",
            "id": "77493677383106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E ai pessoal quem foi hoje no #Horto ? Floresta Estadual Navarro de Andrade... gostaram? Tava bem cheio la eim!!"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2011-06-05T21:51:00.000Z",
            "id": "77492642438586398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial do Meio Ambiente. Chapada dos Veadeiros e Parque Nacional das Emas. S\u00edtios do... http://fb.me/y3uPTn2Y"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2011-06-05T21:49:07.000Z",
            "id": "77492169560178688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros e Parque Nacional das Emas. S\u00edtios do Patrim\u00f4nio Mundial Natural. http://fb.me/116e8mThS"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-05T21:05:06.000Z",
            "id": "77481091249872897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E, ainda, o Monumento Natural do Rio S\u00e3o Francisco, em Alagoas, tamb\u00e9m celebra anivers\u00e1rio nesta data."
        },
        {
            "author_id": "236740419",
            "created_at": "2011-06-05T20:26:48.000Z",
            "id": "77471452542152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Serra da Capivara - Pedra Furada (Piau\u00ed) http://bit.ly/j7DG6i"
        },
        {
            "author_id": "80118498",
            "created_at": "2011-06-05T19:50:36.000Z",
            "id": "77462345131102208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concerto no Parque Municipal hoje foi \u00f3timo!! muito bom."
        },
        {
            "author_id": "187030366",
            "created_at": "2011-06-05T19:17:36.000Z",
            "id": "77454038760816640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 galera, acabei de chegar do parque municipal! Agora vou almo\u00e7ar, ver tv e depois estudar para a prova de amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "209634229",
            "created_at": "2011-06-05T18:55:30.000Z",
            "id": "77448476241301504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia t\u00e1 sendo irado, teve churras aqui em casa, bem em fam\u00edlia, depois fui fotografar. O parque municipal \u00e9 LIND\u00cdSSIMO."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-05T18:45:06.000Z",
            "id": "77445861268930560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criado em 1986, o Parna Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que comemora anivers\u00e1rio. http://migre.me/4IosV"
        },
        {
            "author_id": "31414972",
            "created_at": "2011-06-05T18:31:22.000Z",
            "id": "77442404776546304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no meio da trilha na Floresta Nacional d Tapaj\u00f3s #TurmaN6 da #UFOPA"
        },
        {
            "author_id": "234544280",
            "created_at": "2011-06-05T17:52:42.000Z",
            "id": "77432674293260289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu moro no fim do mundo...mais aqui \u00e9 muito calmo e tem o Parque Estadual da Pedra Branca...\u00e9 uma das maiores areas de Floresta Amazonica (:"
        },
        {
            "author_id": "74764644",
            "created_at": "2011-06-05T17:45:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.015915,
                        -25.248644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "77430788710338561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha http://4sq.com/jrs4ra"
        },
        {
            "author_id": "64272852",
            "created_at": "2011-06-05T17:28:13.000Z",
            "id": "77426510931300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECEU EM 05/06 - Atol das Rocas e primeira reserva biologica... acesse http://www.caeteonline.com/aconteceu-neste-dia.php"
        },
        {
            "author_id": "68789120",
            "created_at": "2011-06-05T17:07:43.000Z",
            "id": "77421353170513920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dep Quartieiro deu uma not\u00edcia grav\u00edssima na r\u00e1dio, disse que o guru do gov federal Jos\u00e9 Dirceu quer transformar RR em um Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "88736986",
            "created_at": "2011-06-05T17:07:01.000Z",
            "id": "77421174799347712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a caminho do parque estadual do jaragu\u00e1. Faremos a trilha do pai z\u00e9, do #trilhasdesp"
        },
        {
            "author_id": "58637034",
            "created_at": "2011-06-05T17:00:18.000Z",
            "id": "77419484801015808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fizemos evangelismo no Parque Municipal de BH. Foi uma ben\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "221571319",
            "created_at": "2011-06-05T16:49:13.000Z",
            "id": "77416696620646401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gataida tomando sol no telhado :)  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/FPmN3/"
        },
        {
            "author_id": "52194847",
            "created_at": "2011-06-05T16:42:09.000Z",
            "id": "77414916839051264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rod RS, 466, Canela) http://4sq.com/l6OgH8"
        },
        {
            "author_id": "249689879",
            "created_at": "2011-06-05T16:27:38.000Z",
            "id": "77411265206681601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 o que se comemorar neste Dia Mundial do Meio Ambiente em Arroio do Meio: proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o rejeitada!"
        },
        {
            "author_id": "39043694",
            "created_at": "2011-06-05T16:16:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.479071,
                        -25.614165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "77408391957458944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/l70O2D"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2011-06-05T16:13:48.000Z",
            "id": "77407782554435584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ClicaBras\u00edlia: Homem \u00e9 preso por desmatamento na Floresta Nacional http://t.co/vkUPISQ"
        },
        {
            "author_id": "86737339",
            "created_at": "2011-06-05T15:38:34.000Z",
            "id": "77398916403957760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque municipal... Ela amou!"
        },
        {
            "author_id": "107499911",
            "created_at": "2011-06-05T15:38:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "142016773",
                        "start": 0,
                        "username": "jallineandressa"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "733822220301131776",
                        "start": 17,
                        "username": "lauraanasciment"
                    }
                ]
            },
            "id": "77398774032506880",
            "in_reply_to_user_id": "142016773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jallineandressa @LauraaNasciment  eita jalline era segredo rum. Peguei no Parque Municipal :D"
        },
        {
            "author_id": "128563341",
            "created_at": "2011-06-05T15:36:16.000Z",
            "id": "77398340236607488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal do Gov do Estado de S\u00e3o Paulo - Gov do Estado anuncia plano p/ preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Morro do Diabo http://bit.ly/kUbBdT"
        },
        {
            "author_id": "303439128",
            "created_at": "2011-06-05T15:18:23.000Z",
            "id": "77393837399609344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje culto ao ar livre no parque municipal de bh \n as 15;00"
        },
        {
            "author_id": "185696412",
            "created_at": "2011-06-05T15:09:51.000Z",
            "id": "77391688389242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m no DRD de hoje: para prefeita Elisa Costa (PT), parque municipal a ser constru\u00eddo (em parceria com Vale) ajuda na educa\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2011-06-05T14:39:11.000Z",
            "id": "77383972908302336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Arraial de Bel\u00f4 2011 foi aberto ontem com um cortejo pelas ruas do centro de Belo Horizonte. A concentra\u00e7\u00e3o foi no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "92287635",
            "created_at": "2011-06-05T14:36:02.000Z",
            "id": "77383179023040512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(...) o Parque Nacional da Serra de Itabaiana, a Florestal Nacional do Ibura e o Ref\u00fagio de Vida Silvestre da Mata do Junco."
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2011-06-05T14:25:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "52468623",
                        "start": 49,
                        "username": "afrabalazina"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "9317502",
                        "start": 87,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "77380484379836416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional renasce ap\u00f3s inc\u00eandio da lavra d'@afrabalazina http://t.co/ZO228No via @estadao #diadomeioambiente #WED2011"
        },
        {
            "author_id": "151317366",
            "created_at": "2011-06-05T14:24:09.000Z",
            "id": "77380187720925185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio aqui em Alphaville \u00e9 pouco, tamb\u00e9m com a Reserva Biol\u00f3gica do Tambor\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "218876042",
            "created_at": "2011-06-05T14:13:09.000Z",
            "id": "77377422164627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou aki no parque municipal assistindo a um concerto de \u00f3pera!!! #muitofino!!!"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-06-05T13:52:13.000Z",
            "id": "77372151522541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara.... http://bit.ly/lzSb3Z"
        },
        {
            "author_id": "96435786",
            "created_at": "2011-06-05T13:48:53.000Z",
            "id": "77371312800149504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maravilhas do Par\u00e1!! RT @monicabelterra: Dia do Meio Ambiente: Vamos caminhar na Floresta Nacional do Tapajos aqui Belterra."
        },
        {
            "author_id": "16060957",
            "created_at": "2011-06-05T13:40:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "77369236338638848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concerto... (@ Parque Municipal) http://4sq.com/koCNvY"
        },
        {
            "author_id": "156766675",
            "created_at": "2011-06-05T13:31:54.000Z",
            "id": "77367041488723968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"consertos no parque\" - parque municipal. Muito bonito!"
        },
        {
            "author_id": "84206802",
            "created_at": "2011-06-05T13:26:00.000Z",
            "id": "77365553647452161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concerto no parque municipal. Come\u00e7ando agora!"
        },
        {
            "author_id": "51427744",
            "created_at": "2011-06-05T13:16:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "77363283446861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/mltJS0"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2011-06-05T13:15:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "245392082",
                        "start": 0,
                        "username": "RogerioCorreia_"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "628839439",
                        "start": 17,
                        "username": "depdurvalangelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "77362816042008578",
            "in_reply_to_user_id": "245392082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rogeriocorreia_ @depdurvalangelo o bairro esta no Parque Estadual do Rola Moca. Eles est\u00e3o dispostos a sair mas e a indeniza\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "101599318",
            "created_at": "2011-06-05T12:55:35.000Z",
            "id": "77357902138048512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de educa\u00e7\u00e3o ambiental do Parque nacional da Tijuca http://www.rio.rj.gov.br/web/sme/exibeconteudo?article-id=125584 Leia as a\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-05T12:40:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "77354113846886400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/YXFXUiS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27409103",
            "created_at": "2011-06-05T12:34:37.000Z",
            "id": "77352626253074432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://instagr.am/p/FO5o2/"
        },
        {
            "author_id": "109824654",
            "created_at": "2011-06-05T12:34:04.000Z",
            "id": "77352485622255617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/mCgAcC"
        },
        {
            "author_id": "150712716",
            "created_at": "2011-06-05T12:21:25.000Z",
            "id": "77349301315055616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando a galera acordar pra gente d assistir o concerto no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "271666617",
            "created_at": "2011-06-05T11:57:17.000Z",
            "id": "77343230206816256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que \u00e9 FEENA ? R: Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade *-*"
        },
        {
            "author_id": "54968819",
            "created_at": "2011-06-05T11:02:50.000Z",
            "id": "77329527818289152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como conselheiro, j\u00e1 estou contribuindo para melhorias nesta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "71536914",
            "created_at": "2011-06-05T09:54:36.000Z",
            "id": "77312355939262464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional renasce ap\u00f3s inc\u00eandio - Ci\u00eancia - MSN Estad\u00e3o http://t.co/j0t4MHU"
        },
        {
            "author_id": "119518227",
            "created_at": "2011-06-05T06:32:53.000Z",
            "id": "77261592009519104",
            "in_reply_to_user_id": "50243457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FabianoChemorr nem vi nada, chegamos agora pouco do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, demais! demais!"
        },
        {
            "author_id": "171766943",
            "created_at": "2011-06-05T03:15:30.000Z",
            "id": "77211917520867328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @davidzsousa perdeu a pelada de qualidade na quinta depois do #senac , lah no parque municipal , ..."
        },
        {
            "author_id": "47775042",
            "created_at": "2011-06-05T03:09:41.000Z",
            "id": "77210455319388161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CAPA DO PRIMEIRA HORA DA SEMANA QUE VEM: o Parque Municipal todo branco e cheio de bonecos de neve."
        },
        {
            "author_id": "278319160",
            "created_at": "2011-06-05T02:50:20.000Z",
            "id": "77205585950556161",
            "in_reply_to_user_id": "134852432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lohanna_LseGL \u00e9 tbm tem o parque municipal de eventos, mas segunda a gente j\u00e1 apura essa informa\u00e7\u00e3o! =)"
        },
        {
            "author_id": "55826000",
            "created_at": "2011-06-05T02:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "55826000",
                        "start": 3,
                        "username": "Jackson_Duarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "77193827416408064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @jackson_duarte Jackson Duarte: Caminhada Ecol\u00f3gica Parque Municipal das Mangabeiras http://bit.ly/d3pZJ6"
        },
        {
            "author_id": "260697432",
            "created_at": "2011-06-05T01:35:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "4890584238",
                        "start": 0,
                        "username": "mpb_13"
                    }
                ]
            },
            "id": "77186648865128448",
            "in_reply_to_user_id": "24971544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mpb_13 \u00e9 na minha cidade ,possivelmente ser\u00e1 um UC refugio da vida silvestre"
        },
        {
            "author_id": "290302149",
            "created_at": "2011-06-05T01:26:32.000Z",
            "id": "77184496818061313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e amanha acordar cedo pra fazer uma visitinha ao parque municipal!! #ninguemmerece"
        },
        {
            "author_id": "32611667",
            "created_at": "2011-06-05T01:02:32.000Z",
            "id": "77178455447453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem Concerto no Parque Municipal com a Orquestra Sinf\u00f4nica, Coral L\u00edrico de MG e solistas. N\u00e3o percam!!!!! Domingo as 10:00.... bjs"
        },
        {
            "author_id": "296326848",
            "created_at": "2011-06-04T23:29:00.000Z",
            "id": "77154916182921216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Av. Constantino Nery, S/N, S\u00e3o Geraldo, Manaus) http://4sq.com/mgeJ6b"
        },
        {
            "author_id": "75799032",
            "created_at": "2011-06-04T23:22:26.000Z",
            "id": "77153264222736384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional hj de tarde... Morto -.-"
        },
        {
            "author_id": "185424990",
            "created_at": "2011-06-04T22:42:05.000Z",
            "id": "77143111184289792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voltei da floresta nacional de chapec\u00f3... eu acho que \u00e9 isso aoeihae, tava tirando fotos com a @carolinepydd, @louisehelene2 e com o #Jonas"
        },
        {
            "author_id": "262705914",
            "created_at": "2011-06-04T22:29:23.000Z",
            "id": "77139914461954048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da serra dos orgaos"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-04T22:18:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "77137079586390016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "82939173",
            "created_at": "2011-06-04T22:11:56.000Z",
            "id": "77135524879544320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3....Rodeio Municipal de La\u00e7o em Gravata\u00ed! No parque municipal de eventps, na 118! #EuVou"
        },
        {
            "author_id": "37413512",
            "created_at": "2011-06-04T21:58:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7558053,
                        -23.4577474
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "77132027006169088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa do Amaral... A primeira e \u00fanica balada do Buga e da Ju desde 2002.  @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://instagr.am/p/FMhFt/"
        },
        {
            "author_id": "306150982",
            "created_at": "2011-06-04T21:53:29.000Z",
            "id": "77130879352307712",
            "in_reply_to_user_id": "285361033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmbientalistaLC Luiz, aqui onde eu moro tem um telef\u00e9rico de um Parque Nacional, ta c mais de ano q ele n\u00e3o funciona por falta de manuten\u00e7"
        },
        {
            "author_id": "295356078",
            "created_at": "2011-06-04T21:50:11.000Z",
            "id": "77130050377498625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de #Evangelismo no parque municipal \u00e1s 8:30h.\nIde e pregai o evangelho a toda criatura.GL\u00d3RIA A DEUS!"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-06-04T21:47:34.000Z",
            "id": "77129392173748224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana w/ @kariabib http://4sq.com/iEPKvk"
        },
        {
            "author_id": "194787311",
            "created_at": "2011-06-04T21:28:28.000Z",
            "id": "77124584180158465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 19/06 show ao vivo com o melhor do sertanejo\nLOCAL: parque municipal de barueri,\n HORARIO: das 15:00 horas at\u00e9 as 16:00 horas da tarde"
        },
        {
            "author_id": "113471194",
            "created_at": "2011-06-04T21:21:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "77122757497847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa Junina!! ;) (@ Parque Municipal Chico Mendes) http://4sq.com/jbVDFH"
        },
        {
            "author_id": "259229766",
            "created_at": "2011-06-04T21:19:28.000Z",
            "id": "77122319738339329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moto Honda da Amaz\u00f4nia tem obra embargada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - RN 24 Horas http://t.co/L3rGjf0"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2011-06-04T21:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "162745775",
                        "start": 8,
                        "username": "jperezpt13"
                    }
                ]
            },
            "id": "77118723718254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blog de @jperezpt13 defende Belo Monte sem contar isso: Multinacional Honda:obra embargada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Du5b3VF"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2011-06-04T21:02:30.000Z",
            "id": "77118047990718464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Multinacional obteve licen\u00e7a para desmatar 7,4 ha - Honda - obra embargada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Du5b3VF  #Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "126052051",
            "created_at": "2011-06-04T20:43:49.000Z",
            "id": "77113349388775424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecol\u00f3gico Recife /PE: Horto de Dois Irm\u00e3os / Parque Estadual Dois Irm\u00e3os... http://t.co/r4xJiCS"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-06-04T20:43:17.000Z",
            "id": "77113212545404929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional renasce ap\u00f3s inc\u00eandio: Em 36 horas, cerca de 90% do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, fo... http://tinyurl.com/3vgkw8w"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2011-06-04T20:43:16.000Z",
            "id": "77113209152212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional renasce ap\u00f3s inc\u00eandio: Em 36 horas, cerca de 90% do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, foi que... http://migre.me/4IWte"
        },
        {
            "author_id": "146910165",
            "created_at": "2011-06-04T20:31:41.000Z",
            "id": "77110293330792448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, 05/06 \u00e0s 8h tem Circuito Delta de Corrida, no Parque Municipal Flamboyant - Percurso 5 e 10km - Corrida por ritmo. Prestigie!"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-06-04T20:28:53.000Z",
            "id": "77109588259905536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional renasce ap\u00f3s inc\u00eandio: Em 36 horas, cerca de 90% do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, foi quei... http://bit.ly/jwW3F2"
        },
        {
            "author_id": "108058425",
            "created_at": "2011-06-04T20:25:49.000Z",
            "id": "77108818890338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional renasce ap\u00f3s inc\u00eandio http://bit.ly/l3NWwV #xanndfjv"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2011-06-04T20:25:03.000Z",
            "id": "77108624320761856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional renasce ap\u00f3s inc\u00eandio: Em 36 horas, cerca de 90% do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, foi quei... http://bit.ly/jwW3F2"
        },
        {
            "author_id": "168949896",
            "created_at": "2011-06-04T20:01:21.000Z",
            "id": "77102662499319808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta tendo uma boa festa junina no parque municipal ak perto de casa e eu n vou =&lt;"
        },
        {
            "author_id": "154300298",
            "created_at": "2011-06-04T19:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "51869433",
                        "start": 0,
                        "username": "lucarana"
                    }
                ]
            },
            "id": "77099891331051520",
            "in_reply_to_user_id": "51869433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucarana leva ele no parque municipal, no Guanabara ou no ecol\u00f3gico!"
        },
        {
            "author_id": "282683679",
            "created_at": "2011-06-04T19:33:08.000Z",
            "id": "77095560619896832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais novo alvo dos grileiros no Distrito Federal \u00e9 uma \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico, que fica no Setor Primavera em Taguat..."
        },
        {
            "author_id": "207225038",
            "created_at": "2011-06-04T19:32:51.000Z",
            "id": "77095488150712322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo tem atividade no Parque Municipal Leon Feffer, na Vila S\u00e3o Francisco"
        },
        {
            "author_id": "256781702",
            "created_at": "2011-06-04T18:50:00.000Z",
            "id": "77084706730033152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece que vai ter Parque Municipal hoje ? @MiniLucas_ tem coisa mas antiga que isso ? HEAHEHAHEHAEHAE"
        },
        {
            "author_id": "22621761",
            "created_at": "2011-06-04T18:42:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "15907720",
                        "start": 93,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "77082722841001984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FOTOS das Escaladas no Parque Nacional do Itatiaia - 27 a 31/05/11: http://t.co/gmKtjj7 via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "61602234",
            "created_at": "2011-06-04T18:38:40.000Z",
            "id": "77081851772153856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de ter andando 6km no parque estadual daqui e almocar vim dar um descansadinha no hotel"
        },
        {
            "author_id": "8141772",
            "created_at": "2011-06-04T18:12:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "30342278",
                        "start": 0,
                        "username": "karinabuhr"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "42466007",
                        "start": 45,
                        "username": "coquetelmolotov"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 66,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "77075311241596928",
            "in_reply_to_user_id": "30342278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Karinabuhr sendo entrevistada por Tathi, do @coquetelmolotov, no @conexaovivo #  @ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal http://instagr.am/p/FL3hC/"
        },
        {
            "author_id": "309650463",
            "created_at": "2011-06-04T18:09:40.000Z",
            "id": "77074555750973441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andradas , parque municipal ,emgarrafado. Sentido bairro.motivo. OBRAS."
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2011-06-04T17:49:56.000Z",
            "id": "77069588885553153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Multinacional obteve licen\u00e7a para desmatar 7,4 ha - Honda - obra embargada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Du5b3VF #Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2011-06-04T17:45:00.000Z",
            "id": "77068348436922369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moto Honda da Amaz\u00f4nia tem obra embargada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Manaus | Acritica.com - Manaus - Amazonas: http://t.co/MlueCEB"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-06-04T17:35:36.000Z",
            "id": "77065981712805889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escritor prepara livro com textos e imagens sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://bit.ly/kfDv5K"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-06-04T17:30:12.000Z",
            "id": "77064621319663616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BH participa do 1\u00ba Mama\u00e7o Nacional: http://ow.ly/59HUq | Amanh\u00e3, \u00e0s 9 horas, no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "221571319",
            "created_at": "2011-06-04T17:26:50.000Z",
            "id": "77063776209338368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatucho  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/FLu4a/"
        },
        {
            "author_id": "33663105",
            "created_at": "2011-06-04T17:24:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "1538712079",
                        "start": 87,
                        "username": "XMiima"
                    }
                ]
            },
            "id": "77063215640616960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "GALERA DE BELO HORIZONTE, A MISS\u00c3O VAI SER NO PARQUE MUNICIPAL \u00c0S 14HRS! D\u00daVIDAS COM A @xmiima"
        },
        {
            "author_id": "118424001",
            "created_at": "2011-06-04T15:50:37.000Z",
            "id": "77039560273559552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "as cinzas do #davizinho foram lan\u00e7adas no parque municipal  de SP hj. \u00c9 o triste e honroso encerramento de 1 ciclo... #ficacomdeusdavizinho"
        },
        {
            "author_id": "182790274",
            "created_at": "2011-06-04T15:44:48.000Z",
            "id": "77038098533457920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha participar da primeira Semana do Ecoturismo de Urubici em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim."
        },
        {
            "author_id": "37413512",
            "created_at": "2011-06-04T15:41:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7558053,
                        -23.4577474
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "77037376169443328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Jararagu\u00e1, onde vai ser a festcheenha de hoje \u00e0 noite.  @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://instagr.am/p/FLaNt/"
        },
        {
            "author_id": "215251021",
            "created_at": "2011-06-04T15:40:21.000Z",
            "id": "77036977664442369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moto Honda da Amaz\u00f4nia tem obra embargada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://bit.ly/kOq08H"
        },
        {
            "author_id": "260459834",
            "created_at": "2011-06-04T15:31:56.000Z",
            "id": "77034861973610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bact\u00e9ria torna fonte termal em atra\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Yellowstone http://folha.com/ci925169 #folha"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2011-06-04T15:29:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "247277293",
                        "start": 13,
                        "username": "GilmarPiolla"
                    }
                ]
            },
            "id": "77034139332788224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraca... o .@GilmarPiolla t\u00e1 falando no Meu Paran\u00e1 na mat\u00e9ria especial sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Cataratas, claro.."
        },
        {
            "author_id": "84675058",
            "created_at": "2011-06-04T15:24:41.000Z",
            "id": "77033033391276032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moto Honda da Amaz\u00f4nia tem obra embargada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://fb.me/zbAhzXuv"
        },
        {
            "author_id": "167104600",
            "created_at": "2011-06-04T15:21:49.000Z",
            "id": "77032316026896384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moto Honda da Amaz\u00f4nia tem obra embargada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Multinacional japonesa obteve licen\u00e7a m... http://bit.ly/kOq08H"
        },
        {
            "author_id": "18289489",
            "created_at": "2011-06-04T15:18:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "44446850",
                        "start": 3,
                        "username": "ACritica"
                    }
                ]
            },
            "id": "77031443376771072",
            "in_reply_to_user_id": "44446850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @acritica: Moto Honda da Amaz\u00f4nia tem obra embargada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/92dOuCQ"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [siliconeshow98].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "siliconeshow98",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "siliconeshow98"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pelotas, Brasil",
                "id": "51bf596b82275cad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil",
                "id": "d1638a3be6a9ed61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Louveira, Brasil",
                "id": "7678e5ce65117300",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Assis, Brasil",
                "id": "42e6f98f749a02e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "162134934",
                "name": "Miler Valin",
                "username": "milerh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311279840",
                "name": "6K Subscribers",
                "username": "DavidFloresMc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172316760",
                "name": "Gleidson",
                "username": "gleidsonlive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133229590",
                "name": "wdheyson",
                "username": "_wdheyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240622678",
                "name": "Termantico",
                "username": "Termantico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638307",
                "name": "Academia do Olhar",
                "username": "academiadoolhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198934773",
                "name": "ApontaOfertas Cear\u00e1",
                "username": "aofertas_ce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120138395",
                "name": "Lucianne",
                "username": "lucychecchia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84197803",
                "name": "Chopp Kremer",
                "username": "ChoppKremer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36465716",
                "name": "unisantaoficial",
                "username": "UnisantaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106811208",
                "name": "D.A Press",
                "username": "DAPress_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19717750",
                "name": "Marcos V. Booz Silva",
                "username": "quinhobooz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281725035",
                "name": "Informa Group",
                "username": "InformaGroupBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75068972",
                "name": "Relampago aposentado",
                "username": "marking1337",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210790112",
                "name": "Alexandre Ribeiro",
                "username": "xandypara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42261863",
                "name": "Johner",
                "username": "J_Johner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76323092",
                "name": "Fl\u00e1vio Dom\u00eanico",
                "username": "flaviodomenico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62875287",
                "name": "Plox",
                "username": "ploxvaledoaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182477301",
                "name": "redeclaret",
                "username": "redeclaret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197047330",
                "name": "Dr.Wagner de Andrade",
                "username": "drwdeandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51831243",
                "name": "Cidadeluanda.Com",
                "username": "cidadeluanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244772297",
                "name": "CS Ecoturismo",
                "username": "csecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69123805",
                "name": "Thau Carvalho",
                "username": "ThauCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60108980",
                "name": "Portal Netpetropolis",
                "username": "netpetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29717005",
                "name": "Rodrigo Quinalha",
                "username": "rodrigoquinalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83769819",
                "name": "ONG VERDENOVO",
                "username": "Ong_Verdenovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "pablitoSaldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70140702",
                "name": "Leonir Alves",
                "username": "leoniralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228000567",
                "name": "Portal RG",
                "username": "portalrgpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146279396",
                "name": "Marcelo Dantas",
                "username": "marcelonzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51010930",
                "name": "Maria do Carmo",
                "username": "mariadocarmosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161777309",
                "name": "Conteudo Crist\u00e3o",
                "username": "conteudocristao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47814664",
                "name": "Giannisa Vecco",
                "username": "giannivecco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15028998",
                "name": "Hugo Nogueira",
                "username": "hugomn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171631687",
                "name": "naSavassi",
                "username": "na_savassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68161839",
                "name": "Paulo Matos",
                "username": "Resgatado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165899302",
                "name": "Currybockwurst",
                "username": "standardLuc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241722181",
                "name": "Andr\u00e9 Rodrigues",
                "username": "_AndreBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126112751",
                "name": "Anna Paula F.  Silva",
                "username": "annapfagundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202750352",
                "name": "Blitz Belo Horizonte",
                "username": "BlitzBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41439054",
                "name": "FerGarOli",
                "username": "garciafer80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251864571",
                "name": "Thomaz Zimmerer",
                "username": "thomonza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102687117",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Hemominas",
                "username": "hemominas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314144363",
                "name": "Fabio Fortunato",
                "username": "FGFortunato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122084126",
                "name": "\u00c1vila Capibaribe",
                "username": "avilacapibaribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156385536",
                "name": "Vinicius Prates",
                "username": "DanadoPrates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67051856",
                "name": "Maria Celeste\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MCeleste13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829658",
                "name": "F\u00f3rmula Cultural",
                "username": "FormulaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305152521",
                "name": "Portal Peperi",
                "username": "PortalPeperi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235779310",
                "name": "mari",
                "username": "marinapaaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221220390",
                "name": "\u30c4 Carlos Ramon \u30c4 \u24b8\u24c7",
                "username": "CR_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12692632",
                "name": "x.Ana.x",
                "username": "anaharuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61629305",
                "name": "Audrey Lockmann",
                "username": "Audreylock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18726666",
                "name": "John Deere",
                "username": "JohnDeere",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53454204",
                "name": "UFPI",
                "username": "ufpioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91832713",
                "name": "Not\u00edcias Ambiente",
                "username": "nambientept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180812739",
                "name": "OPA!",
                "username": "opaong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271932650",
                "name": "Ibram",
                "username": "ibramoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217417065",
                "name": "Visiting Brasil",
                "username": "visitingbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243060945",
                "name": "Phillip",
                "username": "Philliiipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174039795",
                "name": "Paulo Ant\u00f4nio Barros",
                "username": "Paulo__Antonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59335319",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz Amaral",
                "username": "joaolac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39984378",
                "name": "MC",
                "username": "vereadormarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66554648",
                "name": "ETrilhas.com",
                "username": "ETrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119602510",
                "name": "Milevo",
                "username": "MilevoCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176140435",
                "name": "Henrique Ferreira",
                "username": "hpedepano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305760636",
                "name": "RadioTur",
                "username": "RadioTur1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240451727",
                "name": "Revista Nego Dito",
                "username": "Rnegodito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57012662",
                "name": "PM Salvador do Sul",
                "username": "salvadordosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169129441",
                "name": "Nissan LEAF",
                "username": "NissanLeafPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14396986",
                "name": "ecosfera",
                "username": "ecosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189713953",
                "name": "Rita Melo",
                "username": "ritinhamelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57889097",
                "name": "Rich \u25e2 \u25e4",
                "username": "Riccieli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88229942",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "ptnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113683910",
                "name": "P\u00fablico Portugal",
                "username": "P__Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156444593",
                "name": "Fernanda Macedo \u2655 \u271f",
                "username": "_FernandaMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36786482",
                "name": "Catarina",
                "username": "A_Morcela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157730479",
                "name": "Plubee Porto",
                "username": "Plubee_Porto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157732243",
                "name": "Plubee Lisboa",
                "username": "Plubee_Lisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93777094",
                "name": "Katriano Moraes",
                "username": "katrianomoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190440335",
                "name": "IasodaraLima",
                "username": "IasodaraLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292089465",
                "name": "Prof. Nelson",
                "username": "Escritor4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41284453",
                "name": "Lucas Ninno",
                "username": "LucasNinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59224686",
                "name": "Mariana Michelotti",
                "username": "marrimichelotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278307847",
                "name": "karina'",
                "username": "karinaamormino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172938480",
                "name": "Muito meu .",
                "username": "FC_LUANismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43529892",
                "name": "Karina Miranda",
                "username": "lNinna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27689206",
                "name": "Dolores Fernandes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6",
                "username": "DFernandes49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297567310",
                "name": "Porto Velho 2020",
                "username": "PortoVelho2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89326322",
                "name": "Arcrebiangelo - to em todas",
                "username": "o_grandioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312341202",
                "name": "Magna leandro",
                "username": "magnaleandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65276634",
                "name": "Jair Lopes",
                "username": "JairLopes45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145392181",
                "name": "Felphs",
                "username": "felphsmotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182611940",
                "name": "Gianluigi Verona",
                "username": "PietroVerona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226768645",
                "name": "mateus",
                "username": "marteus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111116374",
                "name": "R\u00e1dio Brasil Mix",
                "username": "brasilmixonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176988007",
                "name": "Guilherme A. Sidrim",
                "username": "GuilhermeAndrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78504441",
                "name": "DONE!",
                "username": "donerock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46100913",
                "name": "Ricardo Melo",
                "username": "RicardoMelo_rom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16453202",
                "name": "Rita Alves",
                "username": "ritaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315677319596515330",
                "name": "Prefeitura de Vit\u00f3ria",
                "username": "vitoriaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75773169",
                "name": "\u00ae\ufe0famon Junior",
                "username": "RamonLamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247881333",
                "name": "Projeto Paralelo 15",
                "username": "paralelo_15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76794208",
                "name": "Gazeta de Itapo\u00e1",
                "username": "gazetadeitapoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262418334",
                "name": "Inst. G. Farroupilha",
                "username": "institutogf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289396772",
                "name": "irineu rodrigues",
                "username": "irineubaniwa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67354285",
                "name": "thiago",
                "username": "thiagovieira100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107992238",
                "name": "luiz inacio",
                "username": "luizinacio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236468277",
                "name": "AMMA",
                "username": "AMMAGOIANIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28023938",
                "name": "Romulo Ozolio",
                "username": "RomuloOzolio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33643623",
                "name": "Luciana Tecidio",
                "username": "LuTecidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41574598",
                "name": "Montcamp",
                "username": "Montcamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172039817",
                "name": "PROMOTORIAS-VACARIA",
                "username": "MPVACARIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42311819",
                "name": "SNIXX",
                "username": "millakrsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262503283",
                "name": "Renata Mariana",
                "username": "RenataMari_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55734489",
                "name": "Maico Bernardes",
                "username": "maicoaramaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27914085",
                "name": "Munic\u00edpio do Seixal",
                "username": "CMSeixal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236600482",
                "name": "daya",
                "username": "dayacampos7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67098726",
                "name": "Ciro Nogueira",
                "username": "ciro_nogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52507944",
                "name": "Celso Ribeiro",
                "username": "marvadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199943116",
                "name": "ripstar",
                "username": "ripstars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15157519",
                "name": "L\u00edvia Gusm\u00e3o",
                "username": "liviagusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43746631",
                "name": "helena gozzano",
                "username": "helenagozzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110471158",
                "name": "Moreira Mendes 555",
                "username": "moreiramendes55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120137818",
                "name": "Carolina Abreu",
                "username": "carolinabreu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26760341",
                "name": "OOLHAR",
                "username": "blogoolhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200616744",
                "name": "AMO Portugal",
                "username": "AMO_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23153836",
                "name": "Marcus Aur\u00e9lio",
                "username": "marcusaurelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64276984",
                "name": "Correio do Litoral",
                "username": "CorreioLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21849140",
                "name": "AddToAny",
                "username": "AddToAny",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133379539",
                "name": "Robson Piere \ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb \ud83d\udc0d \ud83d\udc18 \ud83d\udeb4\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb5\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "robsonpiere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312699568",
                "name": "joaquimtudodebom",
                "username": "joaquimtudot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114719237",
                "name": "Lu",
                "username": "LuTognetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15012435",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Johnnie",
                "username": "Johnnie_666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17261284",
                "name": "Cidadania 23",
                "username": "23cidadania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53241433",
                "name": "Gabi Cruz",
                "username": "gabiiicruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299763159",
                "name": "FazendoFilmes",
                "username": "FazendoFilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68714497",
                "name": "TOSSIDA de cu na face",
                "username": "lifesuucks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247557317",
                "name": "Antonio Roberto Vaz",
                "username": "tobevaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51927745",
                "name": "Diego Plytovanicz",
                "username": "diegoplytovanic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253114278",
                "name": "Carol Bertoletti",
                "username": "ViajeBertoletti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127995470",
                "name": "Narly Sim\u00f5es",
                "username": "narlysimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55982643",
                "name": "Caneca",
                "username": "legribel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192899998",
                "name": "Alan Junio #28",
                "username": "AlanJunio01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114326322",
                "name": "R\u00e1dio Hist\u00f3ria",
                "username": "radiohistoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230833588",
                "name": "Pousadas Brasil",
                "username": "PousadasBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52804249",
                "name": "Phil",
                "username": "PhilipeOwned",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82097375",
                "name": "Downtown Filmes",
                "username": "dtfilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214131704",
                "name": "PREF_MUN_SBOAVISTA",
                "username": "PREF_SBOAVISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143173073",
                "name": "Renato Silva Racing",
                "username": "RenatoRacing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42427481",
                "name": "Paulo Bornhausen",
                "username": "Bornhausen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303802002",
                "name": "Radio Vale Feliz FM",
                "username": "RadioValeFeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73918993",
                "name": "Valmick Vinicius",
                "username": "_valbass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36373091",
                "name": "Rodrigo Zapico",
                "username": "rzapico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134660057",
                "name": "Elaine",
                "username": "naneferreirasan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58876083",
                "name": "COLEGIO PVSINOS",
                "username": "PvSinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102435824",
                "name": "Liguelogo",
                "username": "LigueLogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70861207",
                "name": "Di\u00e1rio de Itapo\u00e1",
                "username": "diariodeitapoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168775599",
                "name": "clicRBS Passo Fundo",
                "username": "clicpassofundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105197145",
                "name": "NAC V",
                "username": "nacelios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33492845",
                "name": "Microcamp",
                "username": "microcamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73024916",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR DE SANTA CATARINA",
                "username": "pmscoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77375648",
                "name": "Portal da PMSC",
                "username": "portalpmsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23531479",
                "name": "Edilson Morais Brito",
                "username": "moraisbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145684020",
                "name": "Projeto Carioquinha",
                "username": "ProjCarioquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37662286",
                "name": "lurdiene",
                "username": "lugdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2877386055",
                "name": "vitor bolina",
                "username": "VitorBolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268549117",
                "name": "1 ice gream",
                "username": "1icegream",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211600217",
                "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Dias",
                "username": "profjabiorritmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22909891",
                "name": "Chico Macena",
                "username": "chicomacena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269396000",
                "name": "Nutrir",
                "username": "gruponutrir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244051667",
                "name": "Fabricio M Spatti",
                "username": "fspatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30312671",
                "name": "Pri Paiva",
                "username": "pripaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55577173",
                "name": "Terra Brasilis",
                "username": "Terra_Brasilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239535947",
                "name": "Turismo Rio Grande do Sul",
                "username": "Turismo_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105501761",
                "name": "Folheados",
                "username": "fonterenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18944007",
                "name": "joao moreira de sa",
                "username": "arcebispo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28749702",
                "name": "Wagner Ponce",
                "username": "wagnerponce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81975660",
                "name": "imersaolatina",
                "username": "imersaolatina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19247727",
                "name": "OndePedalar.com",
                "username": "ondepedalar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62125509",
                "name": "Rafaella",
                "username": "Rafa_sms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37505096",
                "name": "Bolivia Vacations",
                "username": "BoliviaTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143419149",
                "name": "Terrachamando",
                "username": "terrachamando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252053799",
                "name": "ADRIANO ESPERIDI\u00c3O",
                "username": "AdrianoEsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150014172",
                "name": "Joana Braga Ferreira",
                "username": "joanabmmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66016182",
                "name": "Kenzo",
                "username": "KenzoJuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280489624",
                "name": "Visit Mozambique",
                "username": "seemozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201457337",
                "name": "Azimutantes",
                "username": "azimutuitando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75904276",
                "name": "Lionel Hutz",
                "username": "vncs1989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173532012",
                "name": "Polliane",
                "username": "polliane_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149134880",
                "name": "Diogo de Oliveira",
                "username": "Diogo_oc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57724173",
                "name": "L\u00faciu R. Fernandes",
                "username": "luciufernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92834958",
                "name": "LuanaHerculanoNabeta",
                "username": "Luuh_Nabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100903778",
                "name": "Portal Social",
                "username": "portal_social",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185911383",
                "name": "WebSaleDomain.com",
                "username": "websaledomain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180871368",
                "name": "Guia de Produtos",
                "username": "guiaaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26327667",
                "name": "Andrea Matarazzo",
                "username": "AndreaMatarazzo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16992687",
                "name": "Gustavo Pinheiro",
                "username": "gustavocapital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276116725",
                "name": "\u0411py\u043da",
                "username": "bubblwgumbitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307488795",
                "name": "Echelon Minas Gerais",
                "username": "echelon_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359618363",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "linhaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113720666",
                "name": "Jornal Bahia OnLine",
                "username": "jbahiaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66452119",
                "name": "Isa Mesquita",
                "username": "Isasaysthat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70790490",
                "name": "anuncios",
                "username": "anuncioss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125520054",
                "name": "Juventude do PSDB JF",
                "username": "JPSDBJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311476385",
                "name": "Flavio Reis.",
                "username": "Flaaah_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55632328",
                "name": "Everton Gnewuch",
                "username": "gnewuch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161747258",
                "name": "Neivo Jos\u00e9 Schmidt",
                "username": "neivoschmidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218557586",
                "name": "Cibele Araujo",
                "username": "cibelearaujo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128640070",
                "name": "PMSC Jaragu\u00e1 do Sul 14BPM",
                "username": "PMSC14BPM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15859067",
                "name": "piaui",
                "username": "piaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89247959",
                "name": "Luciano Marsiglia",
                "username": "lmarsiglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4879961351",
                "name": "transportes em geral",
                "username": "transportessp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56780005",
                "name": "Secretaria de Log\u00edstica e Transportes",
                "username": "SLTSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90478644",
                "name": "Rodrigo de Castro",
                "username": "RodrigoCastro45",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104587035",
                "name": "Queimados",
                "username": "prefqueimados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41360602",
                "name": "Vagas Online",
                "username": "OnlineVagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206303543",
                "name": "Vagas Online",
                "username": "vagas_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56855392",
                "name": "Diego Dunga",
                "username": "diegodunga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21772255",
                "name": "Ev\u00e2nio Souza",
                "username": "Evanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722772",
                "name": "\ud83d\udc49",
                "username": "bumbep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18923314",
                "name": "Luiz Romaniello",
                "username": "luizromaniello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37295742",
                "name": "PSDB de Minas Gerais",
                "username": "psdbmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23120648",
                "name": "Daniel Belini",
                "username": "belini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156005179",
                "name": "Marco A. Linares",
                "username": "marco_linares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135854713",
                "name": "CIA DA NOT\u00cdCIA",
                "username": "ciadanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128411178",
                "name": "sueli gushi",
                "username": "cantorasueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68985983",
                "name": "Deyvisson Barros",
                "username": "Deybarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37948624",
                "name": "Milton Fran\u00e7a \"Tartazul\"",
                "username": "MFTartazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52189996",
                "name": "Rog\u00e9rio Marinho",
                "username": "rogeriosmarinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266140731",
                "name": "Prefeitura de GV",
                "username": "prefeituragv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51721028",
                "name": "Tarob\u00e1 Hotel",
                "username": "hoteltaroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90366975",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "comboiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140830922",
                "name": "Pr. Aquila",
                "username": "AquilaMontan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67133417",
                "name": "Sandro Nazireu",
                "username": "SandroNazireu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49543242",
                "name": "Cristiana Guimar\u00e3es",
                "username": "CrisGuimares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30342278",
                "name": "Karina Buhr",
                "username": "karinabuhr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140888598",
                "name": "Ana Maria Teste",
                "username": "manateste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172452390",
                "name": "Planeta Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoPlaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50481283",
                "name": "Raphael Lopes",
                "username": "raphaelvlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21293368",
                "name": "Nuno Goncalves",
                "username": "portugalbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8752632",
                "name": "The Portal",
                "username": "theportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188437569",
                "name": "Di\u00e1rio Correio doSul",
                "username": "DiarioCSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240944382",
                "name": "Viny Gazana",
                "username": "vinaosk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306173860",
                "name": "Clip Ecoturismo",
                "username": "ClipEcoturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52258203",
                "name": "flavia lilian",
                "username": "flaviabarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81263927",
                "name": "SobreViagens",
                "username": "sobreviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77079408",
                "name": "Rede GTA",
                "username": "RedeGTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78607892",
                "name": "Mais Goi\u00e1s",
                "username": "maisgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97034061",
                "name": "Ambtur",
                "username": "Ambtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176977025",
                "name": "WeBarato_Rio",
                "username": "webarato_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16350340",
                "name": "Portal GCN",
                "username": "portalgcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34772755",
                "name": "Lidia M.Pereira",
                "username": "machadolidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47449538",
                "name": "Clevson Menezes",
                "username": "Clevson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41594142",
                "name": "aparecidanet.com",
                "username": "aparecidanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216834788",
                "name": "Mestrado_Turismo UCS",
                "username": "MestradoTUR_UCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16560787",
                "name": "Mariana Toledo",
                "username": "mrntld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27448322",
                "name": "Alexandre Abreu Alextron\ud83d\udcad \ud83d\udce3\ud83d\udd25\ud83d\udc40\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 #ForaBozo",
                "username": "alextronbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98641812",
                "name": "Isadora Parada",
                "username": "isadoraparada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88736986",
                "name": "Anna Carolina Lobo",
                "username": "AnnaCarolLobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100000897",
                "name": "Lugar Mormon",
                "username": "lugarmormon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19191992",
                "name": "Yuri Camargo",
                "username": "ycamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45045011",
                "name": "Mayra Marsan",
                "username": "MayraMarsan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237499229",
                "name": "Silas Lima",
                "username": "srlima1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163608839",
                "name": "Clovis Vieira",
                "username": "_clovisvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104259897",
                "name": "Priscila Norbim",
                "username": "priscilanorbim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30053947",
                "name": "Lucas Lameira",
                "username": "Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260999414",
                "name": "Rockie Raph",
                "username": "raphaelkuruma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143167414",
                "name": "Tha\u00eds\u2122",
                "username": "apurezadaflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54730625",
                "name": "gui",
                "username": "oguimoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287433429",
                "name": "Guiilherme Seiti",
                "username": "guiiiseiti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51290304",
                "name": "Arthur Medeiros",
                "username": "arthurmmedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932316239573209093",
                "name": "Fl\u00f4",
                "username": "llouise_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127237337",
                "name": "j\u00e9ssica \u2b50\ufe0f",
                "username": "jessicaminati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21248328",
                "name": "Aliny Calejon",
                "username": "alcalejon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468702",
                "name": "andrade",
                "username": "WallyVita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42445007",
                "name": "D\u00e9borah Oliveira",
                "username": "debyS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58776641",
                "name": "Kalina Veloso",
                "username": "KalinaVeloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196313670",
                "name": "Susana Miranda",
                "username": "Susymirandas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198192858",
                "name": "Macaco Roxo",
                "username": "roxomacaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236740419",
                "name": "NINGU\u00c9M \u00c9 MEU SENHOR",
                "username": "danielyhwh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80118498",
                "name": "Jussara Perdig\u00e3o",
                "username": "jussaraperdigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187030366",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "analuizaallves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209634229",
                "name": "Camila Almeida",
                "username": "_Mila_Almeida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31414972",
                "name": "Mizael Santos",
                "username": "mizaelsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234544280",
                "name": "Marcelle Almeida",
                "username": "almeida_cele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74764644",
                "name": "Diogo Glovatski",
                "username": "diogoglovatski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64272852",
                "name": "CaeteOnLine 10 anos",
                "username": "caeteonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68789120",
                "name": "Paulo Linhares",
                "username": "PBlinhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58637034",
                "name": "Carol Souza",
                "username": "CarolSouzaIBL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221571319",
                "name": "Vanessa Galdieri",
                "username": "vanvan_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52194847",
                "name": "Marcos Keidy",
                "username": "mkeidy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249689879",
                "name": "Paulo Hamester",
                "username": "PRHAMESTER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39043694",
                "name": "bruno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "bdmea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86737339",
                "name": "B\u00e1rbara Loureiro",
                "username": "LoureiroBarbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107499911",
                "name": "Isabel Nepomuceno",
                "username": "isabel_tgn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142016773",
                "name": "Line",
                "username": "jallineandressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733822220301131776",
                "name": "laura",
                "username": "lauraanasciment",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128563341",
                "name": "Paulista Com Orgulho",
                "username": "SPMEUPAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303439128",
                "name": "tiago de araujo",
                "username": "tiagocvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185696412",
                "name": "Thiago Ferreira Coelho",
                "username": "thiagofc1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92287635",
                "name": "Valter Lima",
                "username": "valter_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52468623",
                "name": "Afra Balazi\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "afrabalazina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151317366",
                "name": "Rachel Ellington",
                "username": "ivonesilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218876042",
                "name": "kynhoFreeStyle",
                "username": "kynhoooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176875336",
                "name": "NossoDesconto - SP",
                "username": "nossodescontoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96435786",
                "name": "Ana J\u00falia",
                "username": "AnaJuliaPCdoB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16060957",
                "name": "Carol",
                "username": "carolpresotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156766675",
                "name": "Celia Alves",
                "username": "ceelinhaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84206802",
                "name": "grazielle oliveira",
                "username": "graziolliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51427744",
                "name": "Rodrigo Teixeira \ud83c\udf0a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696\ufe0f \u1d04\u0280\u0493 \uf8ff",
                "username": "rquindere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40982929",
                "name": "Adriano Ventura",
                "username": "adrianoventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "628839439",
                "name": "Dep. Durval \u00c2ngelo",
                "username": "depdurvalangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101599318",
                "name": "cris.chabes",
                "username": "crischabes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27409103",
                "name": "Aloisio Benigno",
                "username": "aloisiobenigno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109824654",
                "name": "Andr\u00e9 Damus",
                "username": "andredamus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150712716",
                "name": "Ruan Malique",
                "username": "RuanMalique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271666617",
                "name": "Raphael Canova",
                "username": "RaphaCanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54968819",
                "name": "Elton Jean Peixoto",
                "username": "eltongeopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71536914",
                "name": "\u2665 sol santos \u2665",
                "username": "dadariostos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119518227",
                "name": "Ralfi Moreira",
                "username": "ralfimoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171766943",
                "name": "Marcos Thadeu",
                "username": "Marquim_94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47775042",
                "name": "Mundinho Denis Villeneuve Brasil",
                "username": "jagutheil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278319160",
                "name": "FCO Te Quero Bem MeM",
                "username": "FCTeQueroBemMeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55826000",
                "name": "JaCKson Duarte \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Jackson_Duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260697432",
                "name": "Sheila de Andrade",
                "username": "sheilinha_AB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4890584238",
                "name": "Meghan Brinkmann",
                "username": "mpb_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290302149",
                "name": "Bruna L\u00edvia",
                "username": "brunaaliviaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32611667",
                "name": "Silvia Neves",
                "username": "_Silvia_Neves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296326848",
                "name": "Mohamed Saad",
                "username": "mohamedsaadam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75799032",
                "name": "Felipe Chevalieri",
                "username": "_Chevalieri_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185424990",
                "name": "Tui",
                "username": "arthurgvivian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262705914",
                "name": "Tha\u00eds In\u00e1cio",
                "username": "thaisinacios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82939173",
                "name": "VIC",
                "username": "naoedevictoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37413512",
                "name": "Juliana Buzzinaro",
                "username": "buzzinaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306150982",
                "name": "Ivan",
                "username": "ivan_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295356078",
                "name": "@elcinaria",
                "username": "elcinaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194787311",
                "name": "Welber Messias",
                "username": "Welber_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113471194",
                "name": "D\u00e9bora Ramos",
                "username": "deborabai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259229766",
                "name": "Via Certa RN",
                "username": "viacertaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162745775",
                "name": "JORGE PEREZ",
                "username": "jperezpt13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126052051",
                "name": "Romulo Bandeira",
                "username": "romulobvf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146910165",
                "name": "SEMEL",
                "username": "setelgoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108058425",
                "name": "Alexandre Bastos II",
                "username": "xanndfjv2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168949896",
                "name": "Mirelle do Luan :p",
                "username": "LsMirelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154300298",
                "name": "Arthur Silva",
                "username": "arthur_comteaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51869433",
                "name": "Bel Prazer",
                "username": "lucarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282683679",
                "name": "...",
                "username": "castroflabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207225038",
                "name": "Ver. Pedro Komura",
                "username": "PedroKomura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256781702",
                "name": "DSTV",
                "username": "RenatoTeixeeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22621761",
                "name": "Tacio Philip",
                "username": "macrofotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61602234",
                "name": "Isa Stradivarius",
                "username": "isaclsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8141772",
                "name": "meio desligado",
                "username": "meiodesligado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42466007",
                "name": "coquetel molotov",
                "username": "coquetelmolotov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309650463",
                "name": "Marcus Barroso",
                "username": "MarcusBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33663105",
                "name": "Echelon Brazil",
                "username": "EchelonBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538712079",
                "name": "Me\u063ana-xD",
                "username": "XMiima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118424001",
                "name": "Carolitta",
                "username": "Carolittah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182790274",
                "name": "Office Turismo",
                "username": "officetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215251021",
                "name": "MANAUS_AMAZONAS",
                "username": "Manaus_Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260459834",
                "name": "Giu do GeoFinos \ud83c\udf99\ufe0f",
                "username": "GiuResta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84675058",
                "name": "Diario de Manaus",
                "username": "DiariodeManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167104600",
                "name": "Alex Mendes",
                "username": "alexbmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18289489",
                "name": "Manaus Rock",
                "username": "ManausRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "79274570149937152",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btnxtwgizohoidlm9wz26svq0q4ql",
        "oldest_id": "77031443376771072",
        "result_count": 500
    }
}