{
    "data": [
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-06-04T15:11:46.000Z",
            "id": "77029785267740672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moto Honda da Amaz\u00f4nia tem obra embargada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/92dOuCQ"
        },
        {
            "author_id": "161776179",
            "created_at": "2011-06-04T15:03:49.000Z",
            "id": "77027782491770880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais o nosso Brasil!: PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7OIS MARANHENSES - BARREIRI... http://t.co/SicUqzY"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-04T15:01:11.000Z",
            "id": "77027120789991424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. A UC est\u00e1 localizada no bioma da Mata Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-06-04T14:49:31.000Z",
            "id": "77024187004366849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escritor e fot\u00f3grafo prepara livro sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ou\u00e7a a entrevista ao vivo em www.cbnfoz.com.br ou AM 1320 KHz."
        },
        {
            "author_id": "65662236",
            "created_at": "2011-06-04T14:02:06.000Z",
            "id": "77012254595366912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos conhecem o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - http://bit.ly/iXyDgK"
        },
        {
            "author_id": "307960330",
            "created_at": "2011-06-04T13:42:59.000Z",
            "id": "77007439899271168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE ILHA GRANDE RETOMA REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA :: ...Portal P\u00e9rola... http://t.co/2v2wjHW"
        },
        {
            "author_id": "39747989",
            "created_at": "2011-06-04T13:42:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "15907720",
                        "start": 86,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "77007385264271360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande Retoma Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria http://t.co/vecSjvQ v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "46638722",
            "created_at": "2011-06-04T13:08:23.000Z",
            "id": "76998733040074753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Josepha Coelho abre neste domingo pista de automodelismo http://bit.ly/kz2fg6"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-06-04T12:18:18.000Z",
            "id": "76986129508872192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara.... http://bit.ly/ltTRww"
        },
        {
            "author_id": "309149798",
            "created_at": "2011-06-04T11:42:44.000Z",
            "id": "76977179816243200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Josepha Coelho abre neste domingo pista de automodelismo - http://tinyurl.com/3wkohlp"
        },
        {
            "author_id": "19044557",
            "created_at": "2011-06-04T09:10:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "22068609",
                        "start": 8,
                        "username": "Masrmar"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "10228272",
                        "start": 112,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "76938942221516800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa! RT @Masrmar: Boa sugest\u00e3o para o px fim de semana !-- Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/vkc8F7r via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "22068609",
            "created_at": "2011-06-04T09:07:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "76938072587112449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa sugest\u00e3o para o px fim de semana !-- Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/vkc8F7r via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "42445007",
            "created_at": "2011-06-04T04:53:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01221096,
                        -19.87062007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "76874069663948800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaah hoje eu fui ao parque municipal.. Nunca tinha ido la poxa... \u00c9 muito bonito *-*"
        },
        {
            "author_id": "34442116",
            "created_at": "2011-06-04T04:34:33.000Z",
            "id": "76869421909540864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATIVIDADE: Dia Mundial do Meio Ambiente   vai ocupar Floresta Estadual neste domingo   - http://jornalcidade.net/76932"
        },
        {
            "author_id": "89741686",
            "created_at": "2011-06-04T04:34:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1303538153052147713",
                        "start": 0,
                        "username": "Douglass_15"
                    }
                ]
            },
            "id": "76869302556426240",
            "in_reply_to_user_id": "158730437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@douglass_15 kkkkk ent\u00e3o nem conhece mesmo, mais eu fui no mirante, fui no parque municipal, prala da esta\u00e7\u00e3o conheci um monte de coisa ai!"
        },
        {
            "author_id": "221910365",
            "created_at": "2011-06-04T03:16:06.000Z",
            "id": "76849681476493312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sexta feira,aula,depois visita a um museu,e depois uma passada no parque municipal,e depois pizzaria,faltav\u2026 (cont) http://deck.ly/~lsjTC"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-06-04T03:10:35.000Z",
            "id": "76848294659227648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 reaberto: Com um pouco de sorte \u00e9 poss\u00edvel ver a ema, ave-s\u00edmbolo da reser... http://bit.ly/jps9OH"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-04T02:52:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "76843829273182208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2011-06-04T02:43:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "10228272",
                        "start": 115,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "76841369993363456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense na Semana do Meio Ambiente. Adquira seu exemplar http://t.co/VWWwBwX via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2011-06-04T02:41:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "10228272",
                        "start": 115,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "76841029948538880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros na Semana do Meio Ambiente - Adquira seu exemplar http://t.co/snaZEJy via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2011-06-04T02:40:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "10228272",
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "76840652897398784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros na Semana do Meio Ambiente http://t.co/jr4UI9w via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2011-06-04T02:39:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "10228272",
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "76840359761674240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense na Semana do Meio Ambiente http://t.co/JpdJeu2 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "166052290",
            "created_at": "2011-06-04T02:37:50.000Z",
            "id": "76840052176596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingo tem orquestra filarmonica no parque municipal,to dentro...bh sempre,sempre adorooooooo d+."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-04T02:25:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "76837056818581504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "306150982",
            "created_at": "2011-06-04T01:59:44.000Z",
            "id": "76830461833392128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O COMDEMA de ibiapina esta atuante, logo, logo montar\u00e1 o primerio Parque Municipal de Ibiapina"
        },
        {
            "author_id": "192356713",
            "created_at": "2011-06-04T01:59:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1382849304",
                        "start": 6,
                        "username": "Milttao"
                    }
                ]
            },
            "id": "76830458968678400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sigam @milttao EcoparqueBP - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Mangues, com Eco-\u00c1rea de Lazer e Viveiro Comunit\u00e1rio de Plantas, no Bom Pastor."
        },
        {
            "author_id": "63882064",
            "created_at": "2011-06-04T01:13:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "70233448",
                        "start": 0,
                        "username": "gabiifcampos"
                    }
                ]
            },
            "id": "76818879791382528",
            "in_reply_to_user_id": "70233448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabiifcampos podiamos ir de bus pra economizar n\u00e9, agora QUAL ONIBUS A GNT PEGA PRA IR PRO PARQUE MUNICIPAL EU N SEI, nem sei onde fica 0o"
        },
        {
            "author_id": "70233448",
            "created_at": "2011-06-04T00:59:21.000Z",
            "id": "76815267329613824",
            "in_reply_to_user_id": "63882064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaclara_tuti tata qto c vai leva amanha pro tx rumo ao parque municipal? hahaha"
        },
        {
            "author_id": "51032956",
            "created_at": "2011-06-04T00:35:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "56599239",
                        "start": 0,
                        "username": "arthur1307"
                    }
                ]
            },
            "id": "76809380942712832",
            "in_reply_to_user_id": "56599239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arthur1307 o Parque do Ze Colmeia \u00e9 o Parque Nacional de Yellowstone kkkkkkkkkkquase a mesma coisa"
        },
        {
            "author_id": "308188834",
            "created_at": "2011-06-03T23:57:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "270399039",
                        "start": 0,
                        "username": "uckerdulce"
                    }
                ]
            },
            "id": "76799806630133760",
            "in_reply_to_user_id": "270399039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@uckerdulce aaah S\u00e3o Raimundo Nonato eu nasci l\u00e1 amr, s\u00f3 que me mudei ainda beb\u00ea... \u00e9 la que fica o Parque Nacional Serra da Capivara :D"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-03T23:50:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "76797995705827328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "184990071",
            "created_at": "2011-06-03T23:43:18.000Z",
            "id": "76796126824628224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 cara, vou ter madrugar amanh\u00e3 pra fazer a caminhada com o col\u00e9gio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - PARNASO. vai ser bom :D"
        },
        {
            "author_id": "295713439",
            "created_at": "2011-06-03T23:11:51.000Z",
            "id": "76788211946496000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O artista pl\u00e1stico Severino Iab\u00e1 comemorar\u00e1 seu cinquenten\u00e1rio em 12 de junho, no Parque Municipal de BH, a partir das 10 horas;"
        },
        {
            "author_id": "39535985",
            "created_at": "2011-06-03T23:04:55.000Z",
            "id": "76786468214935552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TIve a tarde de folga e obriguei minha m\u00e3e a ficar deitada comigo na grama do Parque Municipal. Um dos momentos mais singelos que passamos."
        },
        {
            "author_id": "252849998",
            "created_at": "2011-06-03T23:01:30.000Z",
            "id": "76785609947090944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sua turma da facul vai visitar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o florestal. No almo\u00e7o, p\u00e1ra num restaurante que n\u00e3o oferece op\u00e7\u00f5es vegetarianas."
        },
        {
            "author_id": "24687534",
            "created_at": "2011-06-03T22:46:18.000Z",
            "id": "76781784863481856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei!!!  Parque Nacional de Jericoacoara!! #FotoDeViagem   (serve?!) http://twitpic.com/56ipdo"
        },
        {
            "author_id": "60638307",
            "created_at": "2011-06-03T22:30:27.000Z",
            "id": "76777796260741120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Fotografia de Natureza no Parque Estadual da Ibitipoca. 23/06. Mais informa\u00e7\u00f5es no site: http://ow.ly/59tX9"
        },
        {
            "author_id": "252210553",
            "created_at": "2011-06-03T22:19:02.000Z",
            "id": "76774921174396928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a neste fim de semana no Parque Municipal Dom Jos\u00e9 em Barueri"
        },
        {
            "author_id": "282683679",
            "created_at": "2011-06-03T22:15:17.000Z",
            "id": "76773977229504512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fonte termal Morning Glory, que fica no Parque Nacional de Yellowstone (EUA), atrai turistas pela sua particular colora\u00e7\u00e3o em tons ..."
        },
        {
            "author_id": "259860666",
            "created_at": "2011-06-03T22:07:20.000Z",
            "id": "76771977506983937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo mesmo foi eu tocando viol\u00e3o no parque municipal e depois o povo foi dan\u00e7ar funk. \u00e9. Ainda bem qe eu n sei dan\u00e7ar pq n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "57472009",
            "created_at": "2011-06-03T21:37:56.000Z",
            "id": "76764579782340608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem n\u00e3o conhece eu recomendo, venha at\u00e9 Foz do Igua\u00e7u, conhe\u00e7a o Parque Nacional e as Cataratas, bel\u00edssimos patrim\u00f4nios nacional."
        },
        {
            "author_id": "57472009",
            "created_at": "2011-06-03T21:31:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "288433622",
                        "start": 26,
                        "username": "TarobaFoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "76763024903507968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia bastante produtivo na @TarobaFoz. Fizemos uma mat\u00e9ria sobre a Semana do Meio Ambiente no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #LugarMaravilhoso"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-06-03T21:00:32.000Z",
            "id": "76755169009868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Hemocentro de Belo Horizonte abre amanh\u00e3 das 7h \u00e0s 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal. #doesangue"
        },
        {
            "author_id": "26816538",
            "created_at": "2011-06-03T20:54:03.000Z",
            "id": "76753535550758912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, a Orquestra Sinf\u00f4nica de Minas Gerais apresenta  trecho de Nabucco no Parque Municipal, em BH http://migre.me/4IrVX"
        },
        {
            "author_id": "55835014",
            "created_at": "2011-06-03T20:34:38.000Z",
            "id": "76748648268046336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Objetivo Litoral de Caragu\u00e1 encerra Semana do Meio Ambiente com palestrante do Parque Estadual da Serra do Mar http://wp.me/p140QE-2gH"
        },
        {
            "author_id": "193742561",
            "created_at": "2011-06-03T20:31:14.000Z",
            "id": "76747791900225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orquesta Sinfonicas de MG  no parque municipal de BH"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-03T20:30:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "76747572181614592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a guia para observa\u00e7\u00e3o de aves no Parque Nacional de Bras\u00edlia neste domingo, dia 5 de junho. http://migre.me/4Irsp"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-03T20:28:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "76747048266903552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/YXFXUiS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "256600934",
            "created_at": "2011-06-03T19:54:03.000Z",
            "id": "76738435943120897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia Mundial do Meio Ambiente, Moleque Mateiro vai estar no Parque Nacional da Tijuca fazendo v\u00e1rias trilhas."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-03T19:44:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "76735994291961856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/lAkjEPv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "266140731",
            "created_at": "2011-06-03T19:44:18.000Z",
            "id": "76735980601745409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura e Vale lan\u00e7am Parque Natural Municipal de Valadares http://migre.me/4Iq37"
        },
        {
            "author_id": "163608839",
            "created_at": "2011-06-03T19:29:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "796478774707703810",
                        "start": 0,
                        "username": "LeandroMazzini"
                    }
                ]
            },
            "id": "76732200984395776",
            "in_reply_to_user_id": "61518948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leandromazzini  Semana do Meio Ambiente de Linhares (ES) foi destaque no JB online de ontem.:Floresta Nacional Goitacazes + Lagoa Juparan\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "95261715",
            "created_at": "2011-06-03T19:23:53.000Z",
            "id": "76730843300761600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esperando a autoriza\u00e7\u00e3o da vale pra poder entrar na floresta nacional de caraj\u00e1s-PA http://twitpic.com/56gem3"
        },
        {
            "author_id": "186205017",
            "created_at": "2011-06-03T19:15:46.000Z",
            "id": "76728803522654210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde!! Coleta maravilhosa no per\u00edodo da manh\u00e3 no Parque Estadual do Lajeado-TO. A noite tem mais coleta na fazenda S\u00e3o Judas!!"
        },
        {
            "author_id": "266140731",
            "created_at": "2011-06-03T19:04:27.000Z",
            "id": "76725951924404224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Convite Lan\u00e7amento da pedra fundamental do Parque Natural Municipal http://twitpic.com/56g6ag"
        },
        {
            "author_id": "221571319",
            "created_at": "2011-06-03T18:57:35.000Z",
            "id": "76724225276260352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flopinho o coelhinho da sorte aben\u00e7oando o nosso jardim!  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/FIVF8/"
        },
        {
            "author_id": "285425580",
            "created_at": "2011-06-03T18:33:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "62359946",
                        "start": 0,
                        "username": "Altair_Nogueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "76718187500158976",
            "in_reply_to_user_id": "62359946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Altair_Nogueira PARQUE MUNICIPAL DONDINHO - http://revolucaotc.blogspot.com/2011/06/parque-municipal-dondinho.html"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-03T18:32:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "15907720",
                        "start": 103,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "76717882561662976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo   http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-06-03T18:32:18.000Z",
            "id": "76717861925691392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u encerra a\u00e7\u00f5es da Semana do Meio Ambiente com Parada Ecol\u00f3gica http://ow.ly/59G24"
        },
        {
            "author_id": "149040679",
            "created_at": "2011-06-03T18:30:55.000Z",
            "id": "76717514259828736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo da Boa Esperan\u00e7a: a natureza e os naufr\u00e1gios - No quarto dia de caminhada pelo Parque Nacional da Mesa, na \u00c1fri... http://ow.ly/1d2dd6"
        },
        {
            "author_id": "285425580",
            "created_at": "2011-06-03T18:30:32.000Z",
            "id": "76717418487099392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DONDINHO - \n\nhttp://revolucaotc.blogspot.com/2011/06/parque-municipal-dondinho.html"
        },
        {
            "author_id": "170085621",
            "created_at": "2011-06-03T18:27:53.000Z",
            "id": "76716752729415680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraj\u00e1s,o novo Estado poderia ser como Karaj\u00e1 a na\u00e7\u00e3o ind\u00edgena cuja maior n\u00famero d habitantes est\u00e3o no Parque Nacional da \"Ilha do Bananal\"."
        },
        {
            "author_id": "251987965",
            "created_at": "2011-06-03T18:16:45.000Z",
            "id": "76713947998322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas \u00e9 reaberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica em Goi\u00e1s - http://tinyurl.com/43npd73"
        },
        {
            "author_id": "33535936",
            "created_at": "2011-06-03T18:14:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "76713258849017857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://youtu.be/6qItX37OqOA?a Parque Estadual Terra Ronca Parte II.flv"
        },
        {
            "author_id": "53908381",
            "created_at": "2011-06-03T18:04:08.000Z",
            "id": "76710775636500480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#assessoria: No Dia Mundial do Meio Ambiente, o Parque Estadual da Serra da Tiririca realizar\u00e1 o IV Mutir\u00e3o de Restaura\u00e7\u00e3o Florestal"
        },
        {
            "author_id": "116502799",
            "created_at": "2011-06-03T17:44:19.000Z",
            "id": "76705787866660864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio e ETH Bioenergia assinam acordo de reciprocidade para recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Emas. http://tinyurl.com/3ryfv6r"
        },
        {
            "author_id": "169218337",
            "created_at": "2011-06-03T17:24:44.000Z",
            "id": "76700858968047616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "daqui a pouco se arruma pra ir joga bola com os pia,la perto do parque nacional ( estranho eu ir joga bola ) G.G"
        },
        {
            "author_id": "3474791",
            "created_at": "2011-06-03T17:15:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.015915,
                        -25.248644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "76698541204045825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha [pic]: http://4sq.com/lpIFv5"
        },
        {
            "author_id": "67839072",
            "created_at": "2011-06-03T17:09:13.000Z",
            "id": "76696955459342336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caruaru recebe o Parque Municipal Dr. Ant\u00f4nio Vieira, ser\u00e1 o maior parque urbano do interior do Estado de PE. #MeioAmbiente."
        },
        {
            "author_id": "14987956",
            "created_at": "2011-06-03T17:04:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "21676304",
                        "start": 3,
                        "username": "inquietudine"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "39614127",
                        "start": 21,
                        "username": "ufmgeducativa"
                    }
                ]
            },
            "id": "76695646576443392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @inquietudine: RT @ufmgeducativa: Audioboo: M\u00e3es realizam mama\u00e7o neste domingo, \u00e0s 9h, no Parque Municipal/BH, p/alertar sobre aleitament"
        },
        {
            "author_id": "39614127",
            "created_at": "2011-06-03T17:01:07.000Z",
            "id": "76694917145038848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Audioboo: M\u00e3es realizam mama\u00e7o neste domingo, \u00e0s 9h, no Parque Municipal/BH, p/alertar sobre aleitamento materno. http://boo.fm/b375690"
        },
        {
            "author_id": "145653905",
            "created_at": "2011-06-03T16:53:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "120447634",
                        "start": 0,
                        "username": "luanmania"
                    }
                ]
            },
            "id": "76692992894840833",
            "in_reply_to_user_id": "120447634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuanMania  MENTIRA N\u00c9? KKKKKKKKKKKK' fica ali na Afonso Pena , em frente ao Parque Municipal   ..... \u00d5/        KKKKKKKK'"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2011-06-03T16:40:02.000Z",
            "id": "76689608842297344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo da Boa Esperan\u00e7a: a natureza e os naufr\u00e1gios: No quarto dia de caminhada pelo Parque Nacional da Mesa, na \u00c1... http://bit.ly/jtIikl"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2011-06-03T16:40:01.000Z",
            "id": "76689606770307073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo da Boa Esperan\u00e7a: a natureza e os naufr\u00e1gios: No quarto dia de caminhada pelo Parque Nacional da Mesa, na \u00c1... http://bit.ly/kAg65v"
        },
        {
            "author_id": "119614883",
            "created_at": "2011-06-03T16:33:01.000Z",
            "id": "76687845103894529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional das emas  ?"
        },
        {
            "author_id": "199079035",
            "created_at": "2011-06-03T16:16:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "15851199",
                        "start": 3,
                        "username": "patrimonio"
                    }
                ]
            },
            "id": "76683752121696256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @patrimonio: Prefeitura do Rio autoriza pr\u00e9dio de 44 andares em \u00e1rea protegida http://t.co/Sb2Rt46"
        },
        {
            "author_id": "70119519",
            "created_at": "2011-06-03T15:32:39.000Z",
            "id": "76672651338321920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em destaque o parque municipal Dr. Ant\u00f4nio Vieira, com impressionantes 206.000 m2. Ser\u00e1 o maior parque urbano do interior do Estado de PE"
        },
        {
            "author_id": "43933412",
            "created_at": "2011-06-03T15:15:27.000Z",
            "id": "76668324368482304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incrivel! RT @fajoficial: Turismo  Alunos de Turismo da FAJ visitam Parque Nacional do Itatiaia, RJ. http://wp.me/p1wvlo-9j"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-03T15:07:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "76666284548435968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-06-03T15:01:25.000Z",
            "id": "76664790386360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dentro das comemora\u00e7\u00f5es do M\u00eas do Meio Ambiente, Parque Municipal recebe exposi\u00e7\u00e3o sobre Biodiversidade: http://ow.ly/58Nwd | At\u00e9 5 de junho"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-03T14:46:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "76660969182461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "14211681",
            "created_at": "2011-06-03T14:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "247064918",
                        "start": 0,
                        "username": "fotodeviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "76659642763190272",
            "in_reply_to_user_id": "247064918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fotodeviagem parque \u00e9 tema como \"parque de cidade, fechado\" ou parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "32611667",
            "created_at": "2011-06-03T14:25:35.000Z",
            "id": "76655772922159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos vemos domingo no Parque Municipal... Orquestra, Coral e solistas. N\u00e3o percam!!!! 10 hrs"
        },
        {
            "author_id": "243136692",
            "created_at": "2011-06-03T14:06:27.000Z",
            "id": "76650959488565248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo  Alunos de Turismo da FAJ visitam Parque Nacional do Itatiaia, RJ. http://wp.me/p1wvlo-9j"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-06-03T13:57:50.000Z",
            "id": "76648789829623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara.... http://bit.ly/k9f5zH"
        },
        {
            "author_id": "224385540",
            "created_at": "2011-06-03T13:55:10.000Z",
            "id": "76648121068830720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Unipar (#PR) visitam o Parque Nacional da Ilha Grande e debatem #biodiversidade #meioambiente #ecoturismo http://bit.ly/jtpOqI"
        },
        {
            "author_id": "282578832",
            "created_at": "2011-06-03T13:43:00.000Z",
            "id": "76645059914776577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://twitpic.com/56bulc - ATPA fala da importancia da abertura do Parque Estadual de Pedra Azul. #Sustentabilidade no Turismo"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2011-06-03T13:06:56.000Z",
            "id": "76635980383264768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio e ETH Bioenergia assinam acordo de reciprocidade para recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Emas  http://bit.ly/kP097l"
        },
        {
            "author_id": "222117217",
            "created_at": "2011-06-03T13:06:37.000Z",
            "id": "76635900947341312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA? N\u00e3o?! E pelo jeito nem vai conhecer, porque nosso maravilho\u2026 (cont) http://deck.ly/~gFoHC"
        },
        {
            "author_id": "191860590",
            "created_at": "2011-06-03T12:40:14.000Z",
            "id": "76629263599677440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1economia: Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o http://glo.... \n\nhttp://vlr.me/5zxpe Economia e neg\u00f3cios"
        },
        {
            "author_id": "164825917",
            "created_at": "2011-06-03T12:23:40.000Z",
            "id": "76625093601669120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra da Boca - Araruna-PB http://twitpic.com/56arqk"
        },
        {
            "author_id": "75369650",
            "created_at": "2011-06-03T12:18:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "219801170",
                        "start": 119,
                        "username": "bela_ferrarezi"
                    }
                ]
            },
            "id": "76623765122973697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na prova: \"O que \u00e9 um Monumento Natural?\" R: Ahh, \u00e9 aquela beleza natural, que devemos proteger \u00e0 todo custo n\u00e9... \u00e9 a @bela_ferrarezi! *--*"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-06-03T12:11:58.000Z",
            "id": "76622147329589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o: H\u00e1 quase 10 meses, um inc\u00eandio devastou grande pa... http://glo.bo/ktNKGW"
        },
        {
            "author_id": "76670380",
            "created_at": "2011-06-03T12:10:34.000Z",
            "id": "76621798157979650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e o Parque Nacional das Emas estamos \u00edntimos.. rsrsrs Mais uma reportagem na maior reserva de cerrado do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "190803796",
            "created_at": "2011-06-03T12:09:42.000Z",
            "id": "76621577193664512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o http://glo.bo/mvxyxK"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-06-03T12:09:42.000Z",
            "id": "76621577185271808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o: H\u00e1 quase 10 meses, um inc\u00eandio devastou grande pa... http://glo.bo/mzGgBQ"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-06-03T12:09:42.000Z",
            "id": "76621577093001216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Economia: Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o http://glo.bo/mzGgBQ"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2011-06-03T12:03:36.000Z",
            "id": "76620041637998592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o: H\u00e1 quase 10 meses, um inc\u00eandio devastou grande pa... http://glo.bo/mzGgBQ"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-06-03T12:03:35.000Z",
            "id": "76620039318536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o: H\u00e1 quase 10 meses, um inc\u00eandio devastou gra... http://tinyurl.com/3zk5n63"
        },
        {
            "author_id": "113337122",
            "created_at": "2011-06-03T12:03:35.000Z",
            "id": "76620038165114881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[globo] Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o: H\u00e1 quase 10 meses, um inc\u00eandio devastou g... http://glo.bo/mzGgBQ"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-06-03T12:03:34.000Z",
            "id": "76620036130869248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o: H\u00e1 quase 10 meses, um inc\u00eandio devastou grande pa... http://glo.bo/mvxyxK"
        },
        {
            "author_id": "122424993",
            "created_at": "2011-06-03T12:01:41.000Z",
            "id": "76619559175589888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o http://dlvr.it/Ty3CJ"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-06-03T12:00:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "61868251",
                        "start": 3,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "76619339167567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @Boca_Maldita: N\u00famero de visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 18% http://goo.gl/fb/k2bGm"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2011-06-03T12:00:39.000Z",
            "id": "76619301469175809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 18% http://goo.gl/fb/k2bGm"
        },
        {
            "author_id": "31494764",
            "created_at": "2011-06-03T11:55:04.000Z",
            "id": "76617893894299648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o http://glo.bo/khix29"
        },
        {
            "author_id": "75075415",
            "created_at": "2011-06-03T11:27:06.000Z",
            "id": "76610858976948224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03/06 - Bom dia! Sa\u00fade e PAZ! Minas s\u00e3o muitas...foto do Parque Municipal Ipanema, localizado na cidade de Ipating http://twitpic.com/56a31t"
        },
        {
            "author_id": "229918420",
            "created_at": "2011-06-03T11:02:52.000Z",
            "id": "76604758164643840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://www.ilustrado.com.br/2011 Parque Nacional da Ilha Grande retoma regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "57472009",
            "created_at": "2011-06-03T04:43:29.000Z",
            "id": "76509283356905472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco as Cataratas do Igua\u00e7u me esperam para uma mat\u00e9ria no parque nacional do Igua\u00e7u e nas trilhas do Macuco Safari!"
        },
        {
            "author_id": "19191992",
            "created_at": "2011-06-03T03:48:20.000Z",
            "id": "76495403641602050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/kelHnS"
        },
        {
            "author_id": "222117217",
            "created_at": "2011-06-03T02:55:15.000Z",
            "id": "76482045618040833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA? N\u00e3o?! E pelo jeito, nem vai conhecer, porque nosso maravilho\u2026 (cont) http://deck.ly/~7o3Vb"
        },
        {
            "author_id": "202208105",
            "created_at": "2011-06-03T02:51:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "182573469",
                        "start": 0,
                        "username": "lolaescreva"
                    }
                ]
            },
            "id": "76481195151601664",
            "in_reply_to_user_id": "182573469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lolaescreva vai ter um mama\u00e7o tb aqui em BH, no domingo no Parque Municipal. O evento promete ser bem animado"
        },
        {
            "author_id": "25283401",
            "created_at": "2011-06-03T02:44:37.000Z",
            "id": "76479369853403136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abaixo-assinado Pela Cria\u00e7\u00e3o Imediata da Reserva Extrativista do Baixo Rio Branco - Jauaperi http://media.causes.com/1082405"
        },
        {
            "author_id": "106594388",
            "created_at": "2011-06-03T01:48:17.000Z",
            "id": "76465192317366272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce, Teve muitoo bom \\o Tudo lindo *-*"
        },
        {
            "author_id": "218557586",
            "created_at": "2011-06-03T01:41:08.000Z",
            "id": "76463392394715137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta, eu @viicsimoes e @isachaves_crvg fomos correr no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "85836842",
            "created_at": "2011-06-03T01:28:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "188416276",
                        "start": 0,
                        "username": "TataAssayag"
                    }
                ]
            },
            "id": "76460170884022272",
            "in_reply_to_user_id": "188416276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TataAssayag 1- Porque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da mata Atl\u00e2ntica, foi criada em 1986"
        },
        {
            "author_id": "57218023",
            "created_at": "2011-06-03T01:19:24.000Z",
            "id": "76457924377051137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Castelo esta licitando contrato para a readequa\u00e7\u00e3o do Parque municipal Beira Rio!"
        },
        {
            "author_id": "49695202",
            "created_at": "2011-06-03T01:12:09.000Z",
            "id": "76456100509126657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Garanhuns assina Decreto criando Parque Natural Municipal  http://bit.ly/lVvEP3"
        },
        {
            "author_id": "61269041",
            "created_at": "2011-06-03T01:11:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "76455992669376512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de algum tempo voltei ao parque Municipal, lugar muito bom para fugir um pouco da rotina do dia a dia."
        },
        {
            "author_id": "26188256",
            "created_at": "2011-06-03T01:03:44.000Z",
            "id": "76453982540795904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Garanhuns assina Decreto criando Parque Natural Municipal: Com o objetivo de preservar os atributos ... http://bit.ly/m5zHId"
        },
        {
            "author_id": "122175416",
            "created_at": "2011-06-03T00:52:36.000Z",
            "id": "76451178615017472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 ter\u00e7a!! Dia 07/06 acontece a III FIJUB no parque municipal de Botucatu. \u00c0s 18h. Leve um 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, exceto sal e a\u00e7\u00facar"
        },
        {
            "author_id": "61608871",
            "created_at": "2011-06-03T00:37:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.015915,
                        -25.248644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "76447486742507521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha http://4sq.com/lSgmEb"
        },
        {
            "author_id": "88752116",
            "created_at": "2011-06-03T00:33:30.000Z",
            "id": "76446373381283840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Cintalapa Chiapas http://lockerz.com/s/107137224"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2011-06-03T00:30:35.000Z",
            "id": "76445641060003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio na mata no entorno do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a destr\u00f3i 164 hectares."
        },
        {
            "author_id": "68577475",
            "created_at": "2011-06-03T00:22:10.000Z",
            "id": "76443522206679041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje minha namorada linda foi ao hospital comigo. Enfaixaram meu p\u00e9zinho. Depois fomos passear no parque municipal *o*"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-03T00:20:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "76443165820850177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-02T23:53:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "76436351465177088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "175849658",
            "created_at": "2011-06-02T23:43:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "3110357213",
                        "start": 48,
                        "username": "FEE_ZAO"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "52914784",
                        "start": 59,
                        "username": "DiegoHammett"
                    }
                ]
            },
            "id": "76433693257908224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando de uma corrida no parque municipal com @fee_zao e @diegohammett"
        },
        {
            "author_id": "47389813",
            "created_at": "2011-06-02T23:31:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "74601103",
                        "start": 0,
                        "username": "mrdepaula"
                    }
                ]
            },
            "id": "76430722642100225",
            "in_reply_to_user_id": "74601103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mrdepaula Parque ESTADUAL da Serra do Mar ... Mas ... Vamos at\u00e9 onde vai, aquele ponte acho que \u00e9 tombada pelo patri hist. estadual"
        },
        {
            "author_id": "118585408",
            "created_at": "2011-06-02T23:21:32.000Z",
            "id": "76428262544379904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biodiversidade do Parque Estadual de Porto Ferreira atrai pesquisadores.\nhttp://tinyurl.com/6zwulob"
        },
        {
            "author_id": "91222428",
            "created_at": "2011-06-02T22:00:37.000Z",
            "id": "76407899643060224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a no fim de semana a Festa Junina no Parque Municipal http://is.gd/zhyzY4"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2011-06-02T21:56:54.000Z",
            "id": "76406965550596096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Morro Ga\u00facho \u00e9 tema de reuni\u00e3o. http://bit.ly/m2kBPo"
        },
        {
            "author_id": "70567954",
            "created_at": "2011-06-02T21:04:30.000Z",
            "id": "76393775718596608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento do Parque Natural Municipal Dom Nivaldo Monte ou simplesmente Parque da Cidade - http://yfrog.com/h7829csdj"
        },
        {
            "author_id": "70841832",
            "created_at": "2011-06-02T19:35:05.000Z",
            "id": "76371275429318656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente : \u00c9tica para a Vida: Associa\u00e7\u00e3o Educacional Dom Bosco e Parque Nacional do Itatiaia prom... http://bit.ly/ijaowr"
        },
        {
            "author_id": "41923963",
            "created_at": "2011-06-02T19:32:23.000Z",
            "id": "76370595427794944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito assina Decreto criando Parque Natural Municipal http://bit.ly/kg7KIi"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-06-02T19:30:21.000Z",
            "id": "76370083336814593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Hemocentro de Belo Horizonte abre de segunda a s\u00e1bado, das 7h \u00e0s 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "89002798",
            "created_at": "2011-06-02T19:09:02.000Z",
            "id": "76364720986259456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fondo: \"Dead Vlei, Parque Nacional de Sossusvlei (Namibia, \u00c1frica)\" http://dlvr.it/Tt1rX"
        },
        {
            "author_id": "100903778",
            "created_at": "2011-06-02T18:58:35.000Z",
            "id": "76362091447058432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel\u00a0|\u00a0E-MAIL SOCIALMENTE CORRETO http://lnkd.in/tsy8w8"
        },
        {
            "author_id": "182016574",
            "created_at": "2011-06-02T18:51:31.000Z",
            "id": "76360310168092673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a neste final de semana, das 10 \u00e0s 18h, at\u00e9 o dia 19, a Festa Junina no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Participe, a entrada \u00e9 gratuita!"
        },
        {
            "author_id": "180871368",
            "created_at": "2011-06-02T18:50:00.000Z",
            "id": "76359928134119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel http://p.ost.im/p/3gcpb"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2011-06-02T18:37:07.000Z",
            "id": "76356687166050304",
            "in_reply_to_user_id": "95475375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cataratas_sa Parque Nacional do Igua\u00e7u segue com exposi\u00e7\u00e3o de animais taxidermizados at\u00e9 domingo. #Semanameioambiente http://bit.ly/lZQfha"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2011-06-02T18:27:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "76354353098788864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora Ecobooking \u00e9 amigo do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, terceiro Parque em visita\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-02T18:24:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "76353452359417856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "232910198",
            "created_at": "2011-06-02T18:22:08.000Z",
            "id": "76352917694709760",
            "in_reply_to_user_id": "209709799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanzinha76 pra\u00e7a da liberdade ou parque municipal?:"
        },
        {
            "author_id": "78760411",
            "created_at": "2011-06-02T18:18:22.000Z",
            "id": "76351969920434176",
            "in_reply_to_user_id": "111924772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diegosoumoreira Hum... faria isso por mim? na verdade eh pro meu trabalho, estou fazendo um banner de divulga\u00e7ao da esta\u00e7\u00e3o ecologica"
        },
        {
            "author_id": "232910198",
            "created_at": "2011-06-02T18:10:11.000Z",
            "id": "76349910408110083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mama\u00e7onacional acontece no pr\u00f3ximo domingo em Belo Horizonte no parque municipal, a partir das 9h!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-02T18:02:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "76348095365005312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 77 mil visitantes em maio. http://migre.me/4HPyZ"
        },
        {
            "author_id": "56699405",
            "created_at": "2011-06-02T17:58:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "57724396",
                        "start": 0,
                        "username": "Luciano_Barbosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "76347080976777216",
            "in_reply_to_user_id": "57724396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luciano_Barbosa Chegou ao seu conhecimento o roubo dos peixes no Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "56699405",
            "created_at": "2011-06-02T17:50:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3e14b84dab9abc7a"
            },
            "id": "76345026371792896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente recebi a informa\u00e7\u00e3o agora que roubaram o peixes que ficam no lago do Parque Municipal de Arapiraca, mise\u2026 (cont) http://deck.ly/~TL9cg"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-06-02T17:48:47.000Z",
            "id": "76344522493276160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe cerca de 600 mil visitantes em 5 meses: 02/06/2011 http://migre.me/4HOYz"
        },
        {
            "author_id": "108058425",
            "created_at": "2011-06-02T17:48:31.000Z",
            "id": "76344456776916992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no entorno de parque estadual em Minas Gerais http://bit.ly/l0g3cG #xanndfjv"
        },
        {
            "author_id": "108058425",
            "created_at": "2011-06-02T17:48:31.000Z",
            "id": "76344455426347008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no entorno de parque estadual em MG http://bit.ly/mzRedu #xanndfjv"
        },
        {
            "author_id": "242727904",
            "created_at": "2011-06-02T17:42:18.000Z",
            "id": "76342891060015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe cerca de 600 mil visitantes em 5 meses: http://migre.me/4HOUa"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-02T17:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "76340701012566016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo  http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "236539107",
            "created_at": "2011-06-02T17:32:43.000Z",
            "id": "76340482246062080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no entorno de parque estadual em Minas Gerais: S\u00c3O PAULO - O Corpo de Bombeiros con... http://bit.ly/l0g3cG"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-06-02T17:32:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "139839061",
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "142420817",
                        "start": 112,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "76340479129686016",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Bombeiros controlam inc\u00eandio no entorno de parque estadual em Minas Gerais http://bit.ly/l0g3cG @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-06-02T17:32:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "139839061",
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "142420817",
                        "start": 112,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "76340478261465088",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Bombeiros controlam inc\u00eandio no entorno de parque estadual em Minas Gerais http://bit.ly/l0g3cG @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-06-02T17:32:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "139839061",
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "142420817",
                        "start": 112,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "76340477116424193",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Bombeiros controlam inc\u00eandio no entorno de parque estadual em Minas Gerais http://bit.ly/l0g3cG @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-02T17:32:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "76340463094857728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "43140862",
            "created_at": "2011-06-02T17:30:40.000Z",
            "id": "76339963872030720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no entorno de parque estadual em Minas Gerais: S\u00c3O PAULO - O Corpo de Bombeiros con... http://bit.ly/jgNmI3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-02T16:57:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "76331642955907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina promove oficina para avaliar cria\u00e7\u00e3o de conselho. Saiba mais: http://migre.me/4HMEW"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-02T16:46:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "76328872777494529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Telas previnem atropelamento de fauna em BR pr\u00f3xima \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande do Sul. http://migre.me/4HMfh"
        },
        {
            "author_id": "66390007",
            "created_at": "2011-06-02T16:30:55.000Z",
            "id": "76324927027949568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - http://pdh.co/pnlm"
        },
        {
            "author_id": "79013451",
            "created_at": "2011-06-02T16:11:10.000Z",
            "id": "76319957297803264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00c1gua do Bar\u00e3o passa por reformas http://bit.ly/kMHmQe"
        },
        {
            "author_id": "65623871",
            "created_at": "2011-06-02T15:38:01.000Z",
            "id": "76311615389179904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses completa hoje 30 anos de sua cria\u00e7\u00e3o. http://twitpic.com/55xhgf"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-06-02T15:26:29.000Z",
            "id": "76308711160819712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe cerca de 600 mil visitantes em 5 meses http://ow.ly/58BMB"
        },
        {
            "author_id": "249689879",
            "created_at": "2011-06-02T15:25:11.000Z",
            "id": "76308384567148544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o \u00e0s 19hrs em S\u00e3o Jos\u00e9/Palmas (Arroio do Meio) pode definir o futuro do Morro Ga\u00facho. ECOB\u00c9 defende cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "90536242",
            "created_at": "2011-06-02T15:17:24.000Z",
            "id": "76306425122533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ajudar a criar uma nova Reserva Extrativista na Amaz\u00f4nia? http://www.peticaopublica.com.br/?pi=P2011N10654"
        },
        {
            "author_id": "175135790",
            "created_at": "2011-06-02T15:13:32.000Z",
            "id": "76305453121937408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Garanhuns ter\u00e1 Parque Natural Municipal\nhttp://migre.me/4HIWT"
        },
        {
            "author_id": "65740404",
            "created_at": "2011-06-02T15:04:57.000Z",
            "id": "76303292258459648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de hoje o Parque Nacional das Emas est\u00e1 parcialmente reaberto para a visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-02T15:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "15907720",
                        "start": 85,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "76302097406115840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo   http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "253147474",
            "created_at": "2011-06-02T14:52:48.000Z",
            "id": "76300237773357057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em MG j\u00e1 destruiu mais de 50 hectares prox. \u00e0 terceira maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o em \u00e1rea urbana do Brasil http://migre.me/4HIdY"
        },
        {
            "author_id": "213890619",
            "created_at": "2011-06-02T14:44:58.000Z",
            "id": "76298262583324672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aniversario do parque nacional de sete cidades esta chegando,comemore com agente os seus 50 anos........."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-02T14:34:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "76295572964917248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-02T14:14:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "76290625879814145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "70431166",
            "created_at": "2011-06-02T14:13:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "15907720",
                        "start": 81,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "76290304457703424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito assina Decreto criando Parque Natural Municipal http://t.co/vbQpe8X via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "37948624",
            "created_at": "2011-06-02T14:00:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "56712359",
                        "start": 0,
                        "username": "juliaarruda"
                    }
                ]
            },
            "id": "76287183593553920",
            "in_reply_to_user_id": "56712359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliaarruda O #EcoparqueBomPastor ser\u00e1 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Mangues, com Eco-\u00c1rea de Lazer e Viveiro Comunit\u00e1rio de Plantas."
        },
        {
            "author_id": "74578234",
            "created_at": "2011-06-02T13:47:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "70399781",
                        "start": 0,
                        "username": "folhabv"
                    }
                ]
            },
            "id": "76283794130341888",
            "in_reply_to_user_id": "64788399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FolhaBV Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 faz 30 anos http://t.co/32EmDgI"
        },
        {
            "author_id": "276985609",
            "created_at": "2011-06-02T13:46:30.000Z",
            "id": "76283552844627968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia descobre carvoaria irregular perto do Parque Nacional de Bras\u00edlia.\nhttp://glo.bo/kmL0vz"
        },
        {
            "author_id": "90366975",
            "created_at": "2011-06-02T13:36:56.000Z",
            "id": "76281142541680640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe cerca de 600 mil visitantes em 5 meses"
        },
        {
            "author_id": "51721028",
            "created_at": "2011-06-02T13:36:48.000Z",
            "id": "76281108274221056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe cerca de 600 mil visitantes em 5 meses"
        },
        {
            "author_id": "19152276",
            "created_at": "2011-06-02T13:23:32.000Z",
            "id": "76277770648420352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"aten\u00e7\u00e3o: acidente em frente ao parque municipal, na amazonas.\" oi, vou chegar atrasada,  j\u00e1 at\u00e9 sei."
        },
        {
            "author_id": "32611667",
            "created_at": "2011-06-02T13:16:16.000Z",
            "id": "76275941738942464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero todo mundo no Parque Municipal neste domingo... Trechos da \u00d3pera Nabucco"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-06-02T13:13:51.000Z",
            "id": "76275332885385219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 77 mil visitantes em maio http://t.co/zM7lH3w"
        },
        {
            "author_id": "164779867",
            "created_at": "2011-06-02T13:12:07.000Z",
            "id": "76274897818615808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cole\u00e7\u00e3o \u201cReserva Ecol\u00f3gica do IBGE\u201d fala da biodiversidade na \u00e1rea protegida mantida pelo Instituto e sua import\u00e2ncia no bioma Cerrado"
        },
        {
            "author_id": "76733206",
            "created_at": "2011-06-02T13:08:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1283724089811701760",
                        "start": 0,
                        "username": "MarthaArgel"
                    }
                ]
            },
            "id": "76273951050964992",
            "in_reply_to_user_id": "117162868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarthaArgel Foi no parque nacional? lindissimo!!!"
        },
        {
            "author_id": "37948624",
            "created_at": "2011-06-02T12:53:02.000Z",
            "id": "76270096254902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O EcoparqueBP ser\u00e1 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Mangues, com Eco-\u00c1rea de Lazer e Viveiro Comunit\u00e1rio de Plantas, no Bom Pastor. Quem ap\u00f3ia?"
        },
        {
            "author_id": "37948624",
            "created_at": "2011-06-02T12:43:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "634564285",
                        "start": 0,
                        "username": "mineiropt"
                    }
                ]
            },
            "id": "76267730675843072",
            "in_reply_to_user_id": "54897084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mineiropt O EcoparqueBP ser\u00e1 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Mangues, com Eco-\u00c1rea de Lazer e Viveiro Comunit\u00e1rio de Plantas, no Bom Pastor."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-02T12:17:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "76261270990499840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades celebra 50 anos. Leia mais: http://migre.me/4HDYb"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2011-06-02T12:13:10.000Z",
            "id": "76260061202223104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#regional Desmistifica\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para o Morro Ga\u00facho hoje.\nhttp://bit.ly/loZHmS"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-06-02T12:09:16.000Z",
            "id": "76259081907732481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara.... http://bit.ly/iPSEJv"
        },
        {
            "author_id": "146279396",
            "created_at": "2011-06-02T11:51:06.000Z",
            "id": "76254507935334400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/jFl8hR"
        },
        {
            "author_id": "161747258",
            "created_at": "2011-06-02T11:51:03.000Z",
            "id": "76254495104958466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feira, dia 03, \u00e0s 11 horas, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es: ABERTURA OFICIAL DA 2\u00aa EXPOLEITE MISS\u00d5ES...Vai ser um sucesso..."
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-06-02T11:37:43.000Z",
            "id": "76251139997310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara sobrevooa amanh\u00e3 o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. Produ\u00e7\u00e3o de fotos a\u00e9reas da maior unidade de preserva\u00e7\u00e3o de SC"
        },
        {
            "author_id": "71576907",
            "created_at": "2011-06-02T11:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "56740018",
                        "start": 0,
                        "username": "gisacunha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92841967,
                        -19.93544596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "76251069063249920",
            "in_reply_to_user_id": "56740018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gisacunha j\u00e1 veio com o Maicom no parque municipal de Bh?"
        },
        {
            "author_id": "308250558",
            "created_at": "2011-06-02T11:27:37.000Z",
            "id": "76248601839411200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo pra esta\u00e7\u00e3o ecologica do caiua, confira as fotos no meu orkut, ;D"
        },
        {
            "author_id": "71576907",
            "created_at": "2011-06-02T11:26:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93615902,
                        -19.92093228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "76248343457710080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vou mostrar um pouco de Bh pra voc\u00eas. To no parque municipal http://t.co/guWXHYS"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2011-06-02T11:01:48.000Z",
            "id": "76242101796487168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge parque estadual em MG http://nblo.gs/iCzq9"
        },
        {
            "author_id": "26147964",
            "created_at": "2011-06-02T10:55:50.000Z",
            "id": "76240599291932672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1981 - O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 criado."
        },
        {
            "author_id": "57153263",
            "created_at": "2011-06-02T02:53:31.000Z",
            "id": "76119224422109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas iriam a um parque de nome ESTA\u00c7\u00c3O ECOLOGICA ARAGUAIA? Preciso da opini\u00e3o de voc\u00eas!"
        },
        {
            "author_id": "19191992",
            "created_at": "2011-06-02T02:40:16.000Z",
            "id": "76115886968279040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/ihyYrw"
        },
        {
            "author_id": "38315628",
            "created_at": "2011-06-02T02:01:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "106963424",
                        "start": 68,
                        "username": "costaricabeauty"
                    }
                ]
            },
            "id": "76106062431920129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado - Osa, costa rica http://t.co/105bDjL v\u00eda @costaricabeauty"
        },
        {
            "author_id": "13651922",
            "created_at": "2011-06-02T01:40:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "202208105",
                        "start": 3,
                        "username": "escocesvoador"
                    }
                ]
            },
            "id": "76100738920611841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @escocesvoador:  Aproveitando o gancho, vai rolar um mama\u00e7o em BH no Parque Municipal neste domingo, dia 5, a partir de meio-dia"
        },
        {
            "author_id": "106877394",
            "created_at": "2011-06-02T01:38:19.000Z",
            "id": "76100298006994944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Movimento em prol da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das \u00c1guas do Gandarela."
        },
        {
            "author_id": "202208105",
            "created_at": "2011-06-02T01:31:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "13651922",
                        "start": 0,
                        "username": "NinaGazire"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "14096098",
                        "start": 12,
                        "username": "fabiofernandes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "76098626316808192",
            "in_reply_to_user_id": "13651922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@NinaGazire @fabiofernandes Aproveitando o gancho, vai rolar um mama\u00e7o em BH no Parque Municipal neste domingo, dia 5, a partir de meio-dia"
        },
        {
            "author_id": "71090839",
            "created_at": "2011-06-02T01:26:03.000Z",
            "id": "76097210802118656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aaaaaai meu Deus, amanh\u00e3 eu vou pro Parque Nacional de Itatiaia. S\u00f3 esse projeto chato da escola pra fazer eu entrar no meio do mato pqp kkk"
        },
        {
            "author_id": "38757782",
            "created_at": "2011-06-02T01:24:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1147147855259455488",
                        "start": 73,
                        "username": "1emss"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "1387746318760644608",
                        "start": 93,
                        "username": "AgnesLauren"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "50448360",
                        "start": 106,
                        "username": "TulioMateus"
                    }
                ]
            },
            "id": "76096853493547008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bateu uma vontade t\u00e3o grande de passar uma tarde no parque municipal com @1Emss @RhuanCostah @agneslauren @TulioMateus e cia... :/"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-06-02T01:22:56.000Z",
            "id": "76096427083841536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Home Sweet Home (@ Parque Municipal do Passa\u00fana) http://4sq.com/kfQW70"
        },
        {
            "author_id": "102994221",
            "created_at": "2011-06-02T01:13:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "38498888",
                        "start": 51,
                        "username": "jornalhojeemdia"
                    }
                ]
            },
            "id": "76093926653693953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pena, estive l\u00e1 domingo e o lugar \u00e9 show... io\"@jornalhojeemdia: Fogo amea\u00e7a Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a. http://bit.ly/lIHteU\""
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-06-02T00:50:03.000Z",
            "id": "76088150107238400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As aventuras de Pedro Cunha e Menezes no Parque Nacional Alto Tatras na Pol\u00f4nia e Eslov\u00e1quia http://ow.ly/57ZPK"
        },
        {
            "author_id": "59224686",
            "created_at": "2011-06-02T00:17:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "176265621",
                        "start": 0,
                        "username": "a_lanaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "76079906307575808",
            "in_reply_to_user_id": "276717736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@a_lanaa vai ser no parque municipal mesmo? LKJHASKHASKJAH omg"
        },
        {
            "author_id": "61519519",
            "created_at": "2011-06-02T00:10:15.000Z",
            "id": "76078134147035136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "treino. :) (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://4sq.com/ivE2qU"
        },
        {
            "author_id": "293382503",
            "created_at": "2011-06-02T00:03:03.000Z",
            "id": "76076321096204288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estava no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "54785498",
            "created_at": "2011-06-01T23:44:36.000Z",
            "id": "76071677896830976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montando um texto com as informa\u00e7\u00f5es que colhi sobre um parque estadual na Taquara. Td indica que o globo ecologia vai gravar l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "221404117",
            "created_at": "2011-06-01T23:17:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "107499911",
                        "start": 53,
                        "username": "isabel_tgn"
                    }
                ]
            },
            "id": "76064882369372161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana no parque municipal do Bebedouro com a @isabel_tgn , muito legal, adorei!"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2011-06-01T22:51:40.000Z",
            "id": "76058360352481280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a. http://bit.ly/lIHteU"
        },
        {
            "author_id": "285287796",
            "created_at": "2011-06-01T22:41:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "241979458",
                        "start": 0,
                        "username": "walterparizotto"
                    }
                ]
            },
            "id": "76055901890543616",
            "in_reply_to_user_id": "241979458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@walterparizotto Um inc\u00eandio amea\u00e7a o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte, nesta quarta-feira"
        },
        {
            "author_id": "24734858",
            "created_at": "2011-06-01T22:03:26.000Z",
            "id": "76046219738222592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio amea\u00e7a o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a\""
        },
        {
            "author_id": "100038736",
            "created_at": "2011-06-01T21:50:34.000Z",
            "id": "76042980531781632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a gente conheceu um povo at\u00e9 legal hoje no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "32611667",
            "created_at": "2011-06-01T21:10:58.000Z",
            "id": "76033018644545536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera de BH domingo tem concerto no parque municipal com trechos da \u00f3pera Nabucco n\u00e3o perca!!!! as 10 hs da matina"
        },
        {
            "author_id": "74578234",
            "created_at": "2011-06-01T20:48:22.000Z",
            "id": "76027328458788864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das mais antigas unidades federais de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, em Roraima, completa 30 anos amanh\u00e3 !"
        },
        {
            "author_id": "304008348",
            "created_at": "2011-06-01T20:27:56.000Z",
            "id": "76022185449357312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E voc\u00ea, j\u00e1 assinou o abaixo assinado p cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Lagoa Seca? Participe! http://www.abaixoassinado.org/abaixoassinados/7784"
        },
        {
            "author_id": "266644739",
            "created_at": "2011-06-01T20:15:03.000Z",
            "id": "76018944821035009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Destinos Parque Natural Municipal Salto do Sucuri - Costa Rica - MS http://ow.ly/57Vtj"
        },
        {
            "author_id": "104887148",
            "created_at": "2011-06-01T19:54:38.000Z",
            "id": "76013808694464513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraitinga promove caminada e bicicletada, ecol\u00f3gica, at\u00e9 o parque estadual: http://bit.ly/kYT0kX"
        },
        {
            "author_id": "164257407",
            "created_at": "2011-06-01T19:38:14.000Z",
            "id": "76009678995329024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias de BH | Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge parque estadual em MG - Band http://bit.ly/jVvIdp"
        },
        {
            "author_id": "176984318",
            "created_at": "2011-06-01T19:14:28.000Z",
            "id": "76003699876569089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um inc\u00eandio amea\u00e7a o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a\" http://bit.ly/mJJg9O - pensei imediatamente em \u2026 (cont) http://deck.ly/~5eCag"
        },
        {
            "author_id": "92962134",
            "created_at": "2011-06-01T19:07:24.000Z",
            "id": "76001921814630400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00abPreven\u00e7\u00e3o de Inc\u00eandios Florestais no Parque Nacional Peneda-Ger\u00easA\n AMO Portugal em colabora\u00e7\u00e3o com o Parque... http://fb.me/12hL7eZVb"
        },
        {
            "author_id": "161284973",
            "created_at": "2011-06-01T19:04:07.000Z",
            "id": "76001092118396928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clima de romance no Parque Nacional dos Aparados da Serra em Camabar\u00e1 do Sul. http://twitpic.com/55k7p4"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2011-06-01T19:00:50.000Z",
            "id": "76000266377379840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o de animais taxidermizados no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://wp.me/pRDhi-28"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-06-01T18:59:05.000Z",
            "id": "75999829016326144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza exposi\u00e7\u00e3o de animais taxidermizados: 01/06/2011 - http://bit.ly/iidRbN"
        },
        {
            "author_id": "143419149",
            "created_at": "2011-06-01T18:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "143419149",
                        "start": 84,
                        "username": "terrachamando"
                    }
                ]
            },
            "id": "75998961487458304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge parque estadual em MG http://t.co/Zln0Reh via @Terrachamando Novo #CodigoFlorestal em a\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "267449509",
            "created_at": "2011-06-01T18:50:48.000Z",
            "id": "75997740684947457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Rola Mo\u00e7a sofre com o fogo http://migre.me/4HhrM"
        },
        {
            "author_id": "182016574",
            "created_at": "2011-06-01T18:43:13.000Z",
            "id": "75995835984379904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7a neste fim de semana das 10 \u00e0s 18 horas a Festa Junina no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Participe, a entrada \u00e9 gratuita!"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2011-06-01T18:24:06.000Z",
            "id": "75991022408187904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PAUTA: Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza exposi\u00e7\u00e3o de animais taxidermizados. http://bit.ly/lZQfha"
        },
        {
            "author_id": "231950218",
            "created_at": "2011-06-01T18:18:11.000Z",
            "id": "75989535196065792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BR-471 permanece em meia pista na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Acidente envolvendo dois caminh\u00f5es que transportava... http://bit.ly/jxyBjn"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-06-01T18:00:08.000Z",
            "id": "75984993922461697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Hemocentro de Belo Horizonte abre das 7h \u00e0s 18h, de segunda a s\u00e1bado. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "60525036",
            "created_at": "2011-06-01T17:59:07.000Z",
            "id": "75984736090198016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A constru\u00e7\u00e3o de uma estrada no meio do Parque Nacional Serengeti, na \u00c1frica, poder\u00e1 atingir diretamente a ecologia: http://glo.bo/iKkoHf"
        },
        {
            "author_id": "113438835",
            "created_at": "2011-06-01T17:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75984041177915393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/naHrjj8 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "146910165",
            "created_at": "2011-06-01T17:42:27.000Z",
            "id": "75980543052873728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMEL apoia Circuito Delta de Corrida, 05/06 \u00e0s 8h Parque Municipal Flamboyant -5 e 10km - Corrida por ritmo. Ser\u00e3o tr\u00eas etapas por cidade."
        },
        {
            "author_id": "245347630",
            "created_at": "2011-06-01T17:31:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43269415",
                        "start": 0,
                        "username": "eliabicesar"
                    }
                ]
            },
            "id": "75977777182031872",
            "in_reply_to_user_id": "43269415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eliabicesar vi a sua perg. ai resolvi da 1a ajudinha Eco postos s\u00e3o sedes p  administra\u00e7\u00e3o e estudo d pesquisa  p  Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "220173129",
            "created_at": "2011-06-01T17:03:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "63459107",
                        "start": 3,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "75970723906195456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @transitobh Transito lento na Av.Afonso Pena na altura do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "67962408",
            "created_at": "2011-06-01T17:02:59.000Z",
            "id": "75970611029086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade do Rio de Janeiro,seria 3 graus mais quentes e teria falta de \u00e1gua cr\u00f4nica se n\u00e3o existisse o parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "70380181",
            "created_at": "2011-06-01T16:50:40.000Z",
            "id": "75967512185012224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge parque estadual em MG http://bit.ly/kSMPSa #econoticias"
        },
        {
            "author_id": "149887994",
            "created_at": "2011-06-01T16:46:21.000Z",
            "id": "75966422290927616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://esecmaracarr.blogspot.com/\n30 ANOS DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 :)"
        },
        {
            "author_id": "292340507",
            "created_at": "2011-06-01T16:46:05.000Z",
            "id": "75966356671041536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este s\u00e1bado e Domingo estarei no PNI - Parque Nacional do Itatiaia - RJ,"
        },
        {
            "author_id": "15851199",
            "created_at": "2011-06-01T16:39:36.000Z",
            "id": "75964724805763072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[flickr] Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os, sede Guapimirim, RJ http://dlvr.it/Tl71G"
        },
        {
            "author_id": "133684618",
            "created_at": "2011-06-01T16:35:22.000Z",
            "id": "75963659720986624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Nova Igua\u00e7u vai reformar o Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u. Mais uma op\u00e7\u00e3o de passeio ecol\u00f3gico. \\o/"
        },
        {
            "author_id": "281584453",
            "created_at": "2011-06-01T16:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "63459107",
                        "start": 0,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "75963576233369600",
            "in_reply_to_user_id": "63459107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@transitobh  Transito lento na Av.Afonso Pena na altura do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "307696850",
            "created_at": "2011-06-01T16:34:07.000Z",
            "id": "75963345202708480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje n\u00f3s aprendemos que existe um parque estadual chamado ROLA MO\u00c7A, pq ser\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-06-01T16:25:07.000Z",
            "id": "75961081352302592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNADOR SERGIO CABRAL \u00c9 TRAIDO POR ANDINHO QUE ENTREGA PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL EM MAOS DE EMPRESA IMOBILIARIA VISANDO DESAPROPRIACAO"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-06-01T16:24:15.000Z",
            "id": "75960860945825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INEA FICA INERTE PERANTE EMPRESA IMOBILIARIA QUE DEMARCOU PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL COM MURO DE ALVENARIA VISANDO LUCRAR COM DESAPROPRIAC"
        },
        {
            "author_id": "63247141",
            "created_at": "2011-06-01T16:11:44.000Z",
            "id": "75957713552674817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P Nacional do Caparao comemora 50 anos http://www.portalcaparao.com.br/lernoticia/7510/comemoracao-dos-50-anos-do-parque-nacional-do-caparao"
        },
        {
            "author_id": "61853265",
            "created_at": "2011-06-01T16:11:33.000Z",
            "id": "75957666832322560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nomento nostalgia no Parque Municipal. Nem tudo acaba quando termina?"
        },
        {
            "author_id": "152534371",
            "created_at": "2011-06-01T15:38:59.000Z",
            "id": "75949471422361600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios de Urubici comemoram os 50 anos do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: http://bit.ly/kspUtS"
        },
        {
            "author_id": "215436035",
            "created_at": "2011-06-01T15:38:53.000Z",
            "id": "75949443735764993",
            "in_reply_to_user_id": "200503751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sol_Orsini Legal morei quase 1 ano perto da Igreja, predio em cima do cinema quase em frente o Parque Municipal. BH bons lugares!"
        },
        {
            "author_id": "60616016",
            "created_at": "2011-06-01T15:38:52.000Z",
            "id": "75949439734386688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios de Urubici comemoram os 50 anos do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: http://bit.ly/kspUtS"
        },
        {
            "author_id": "278382982",
            "created_at": "2011-06-01T15:32:11.000Z",
            "id": "75947757252259840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://twitpic.com/55hrqi"
        },
        {
            "author_id": "88027505",
            "created_at": "2011-06-01T15:30:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "95303150",
                        "start": 22,
                        "username": "JuanCPichardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "75947302086381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahahahahhahaha!!!! RT @JuancPichardo: no sabia que aqui habia un lugar llamado: Parque Nacional Nalga de Maco"
        },
        {
            "author_id": "219298372",
            "created_at": "2011-06-01T15:03:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "14594698",
                        "start": 126,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "75940475604975616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge parque estadual em MG, importante \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/8fZ1GbG via @UOLNoticias"
        },
        {
            "author_id": "70742894",
            "created_at": "2011-06-01T15:02:18.000Z",
            "id": "75940239067197440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tem boa not\u00edcia no meio ambiente. #JornalTaroba vai mostrar uma a\u00e7\u00e3o para limpar o Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-01T15:01:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "75939951115636736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina promove oficina para avaliar cria\u00e7\u00e3o de conselho. Saia mais: http://migre.me/4HaE3"
        },
        {
            "author_id": "62359946",
            "created_at": "2011-06-01T14:52:02.000Z",
            "id": "75937656260931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Parque Municipal Dondinho ao lado do Pelez\u00e3o est\u00e1 lindo, quem n\u00e3o viu, deve ir l\u00e1 conferir, totalmente revitalizado."
        },
        {
            "author_id": "306150982",
            "created_at": "2011-06-01T14:42:47.000Z",
            "id": "75935328984252418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o comdema de Ibiapina acaba deconseguir matrial e mudas para damos inico a implanta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Agudo."
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-06-01T14:39:24.000Z",
            "id": "75934476642951168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge parque estadual em MG, importante \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o ambiental:  http://bit.ly/jlOvKS"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-06-01T14:39:24.000Z",
            "id": "75934476085108737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge parque estadual em MG, importante \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o ambiental:  http://bit.ly/iJg79Q"
        },
        {
            "author_id": "58495505",
            "created_at": "2011-06-01T14:36:56.000Z",
            "id": "75933856888393729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilha do Governador: Vila Ol\u00edmpica em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \nhttp://bit.ly/kMkh5u"
        },
        {
            "author_id": "144231619",
            "created_at": "2011-06-01T14:23:50.000Z",
            "id": "75930556789035010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge parque estadual em MG, importante \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/OL1hPoC"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2011-06-01T14:21:47.000Z",
            "id": "75930040617021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge parque estadual em MG, importante \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://uol.com/bwWMm #UOL"
        },
        {
            "author_id": "106402562",
            "created_at": "2011-06-01T14:17:34.000Z",
            "id": "75928981018394625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Conselho consultivo do Parque Nacional da Serra da Bodoquena em Porto Murtinho http://is.gd/rtRHy8"
        },
        {
            "author_id": "100038736",
            "created_at": "2011-06-01T14:12:41.000Z",
            "id": "75927754427740160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje tem o projeto meio ambiente, a gente vai l\u00e1 pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "38661529",
            "created_at": "2011-06-01T14:04:51.000Z",
            "id": "75925783088070656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Yellowstone \u00e9 o mais antigo parque nacional no mundo e famoso por seus g\u00eaiseres. Veja o que Leandro nos mostra de l\u00e1: http://bit.ly/ifcHgZ"
        },
        {
            "author_id": "67416299",
            "created_at": "2011-06-01T13:41:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "59111127",
                        "start": 46,
                        "username": "marcio_pina"
                    }
                ]
            },
            "id": "75919870813941760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fossem caminh\u00f5es cheios de bambi's rumo a Foz @marcio_pina seria inclus\u00e3o social nas matas no Parque Nacional... hehehe"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-06-01T13:34:09.000Z",
            "id": "75918054973915138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO MAPINGUARI - AM/RO: Parque Nacional Mapinguari Cria\u00e7\u00e3o: Decreto N\u00b0 11.612\u2026 http://goo.gl/fb/9NIQW"
        },
        {
            "author_id": "113099528",
            "created_at": "2011-06-01T13:30:16.000Z",
            "id": "75917079307489280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente/Bol\u00c3\u00advar: Mineri\u00ada ilegal depreda sector occidental del Parque Nacional Canaima... http://t.co/eBH8wfP"
        },
        {
            "author_id": "48200972",
            "created_at": "2011-06-01T13:20:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "8802752",
                        "start": 29,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "75914520563957760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a Mo\u00e7a t\u00e1 com fogo heim? RT: @g1: Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH http://glo.bo/ksPO5G"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2011-06-01T12:56:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "15907720",
                        "start": 94,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75908608201719808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara vira rota de traficantes de drogas: http://t.co/gOCoSqf via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "201145288",
            "created_at": "2011-06-01T12:41:49.000Z",
            "id": "75904883332612096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ClassiFoz - An\u00fancios e Classificados gr\u00e1tis em Foz: Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana ... http://t.co/mtrsCM6"
        },
        {
            "author_id": "40301962",
            "created_at": "2011-06-01T12:32:22.000Z",
            "id": "75902508299587585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem vindo ao Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/OFcXQKv"
        },
        {
            "author_id": "306290465",
            "created_at": "2011-06-01T12:26:18.000Z",
            "id": "75900979488370688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ClassiFoz - An\u00fancios e Classificados gr\u00e1tis em Foz: Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana ... http://t.co/pWqcPr7"
        },
        {
            "author_id": "76916140",
            "created_at": "2011-06-01T12:25:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17718003",
                        "start": 0,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "75900774776975360",
            "in_reply_to_user_id": "17718003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guia4rodas Vcs conhecem o Parque Nacional do Catimbau aqui em Pernambuco? Este: http://migre.me/4H5vv"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-06-01T12:16:58.000Z",
            "id": "75898629646336001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara.... http://bit.ly/lLmexA"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-06-01T11:38:53.000Z",
            "id": "75889045921734658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, a Rotas Verdes Brasil inicia os trabalhos no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro em SC."
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-06-01T10:54:11.000Z",
            "id": "75877796605472768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH http://glo.bo/lDQXS8"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-06-01T10:47:17.000Z",
            "id": "75876062667608064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH http://glo.bo/jOecfJ | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "134771503",
            "created_at": "2011-06-01T10:45:29.000Z",
            "id": "75875608118312961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo chegou a ser controlado e recome\u00e7o... http://glo.bo/jOecfJ"
        },
        {
            "author_id": "134771503",
            "created_at": "2011-06-01T10:45:29.000Z",
            "id": "75875607598206976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH http://glo.bo/jOecfJ"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-06-01T10:45:29.000Z",
            "id": "75875607363321856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH http://glo.bo/jOecfJ"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-06-01T10:45:28.000Z",
            "id": "75875606335725569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo chegou a ser controlado e recome\u00e7o... http://glo.bo/jOecfJ"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-06-01T10:45:28.000Z",
            "id": "75875605937274880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH http://glo.bo/jOecfJ"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-06-01T10:44:26.000Z",
            "id": "75875344946696192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo chegou a ser controlado e... http://glo.bo/jm0XqX"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-06-01T10:44:24.000Z",
            "id": "75875335215906817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH http://glo.bo/lQLgMA"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-06-01T10:44:24.000Z",
            "id": "75875334456754176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo chegou a ser controlado e re... http://tinyurl.com/3l6glqh"
        },
        {
            "author_id": "45586474",
            "created_at": "2011-06-01T10:33:05.000Z",
            "id": "75872488952823808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a http://bit.ly/kxvMTD"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-06-01T10:27:38.000Z",
            "id": "75871114789797889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH http://goo.gl/gidkI"
        },
        {
            "author_id": "300049056",
            "created_at": "2011-06-01T10:26:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.54544334,
                        45.45499147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "378a442883b05c3c"
            },
            "id": "75870876649791489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse com certeza \u00e9 o parque da bambizada. RT Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH glo.bo/ksPO5G\ng1.com.br"
        },
        {
            "author_id": "46897816",
            "created_at": "2011-06-01T10:24:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "8802752",
                        "start": 32,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "75870429184655360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o nome do parque??? O.o RT @g1: Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH http://glo.bo/ksPO5G"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-06-01T10:24:10.000Z",
            "id": "75870243632844800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo che... http://glo.bo/jw6bgk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "52804249",
            "created_at": "2011-06-01T10:24:10.000Z",
            "id": "75870243578314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH http://glo.bo/jzVkyP"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2011-06-01T10:24:10.000Z",
            "id": "75870242609434625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo chegou a ser controlad... http://glo.bo/jw6bgk"
        },
        {
            "author_id": "89943326",
            "created_at": "2011-06-01T10:24:09.000Z",
            "id": "75870242185805824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo chegou a ser controlado e recome\u00e7o... http://glo.bo/jzVkyP"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-06-01T10:24:09.000Z",
            "id": "75870241829289984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo chegou a ser controlado e rec... http://glo.bo/jw6bgk"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-06-01T10:24:09.000Z",
            "id": "75870241363722240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo che... http://glo.bo/jw6bgk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-06-01T10:24:09.000Z",
            "id": "75870241263063040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo chegou a ser controlado e recome\u00e7o... http://glo.bo/jzVkyP"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2011-06-01T10:24:09.000Z",
            "id": "75870241137229824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo chegou a ser controlado e recome\u00e7o... http://glo.bo/jzVkyP"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2011-06-01T10:24:09.000Z",
            "id": "75870241011404801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[- #Brasil -] Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo chegou a... http://glo.bo/mFARoE [- #News -]"
        },
        {
            "author_id": "172316760",
            "created_at": "2011-06-01T10:24:09.000Z",
            "id": "75870240575193088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo chegou a ser controlado e recome\u00e7o... http://glo.bo/jzVkyP"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2011-06-01T10:24:09.000Z",
            "id": "75870239933464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo chegou a ser controlado e recome\u00e7o... http://glo.bo/jzVkyP"
        },
        {
            "author_id": "133229590",
            "created_at": "2011-06-01T10:24:09.000Z",
            "id": "75870239832813568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo chegou a ser controlado e recome\u00e7o... http://glo.bo/jw6bgk"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-06-01T10:24:08.000Z",
            "id": "75870236355739648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo chegou a ser controlado e recome\u00e7ou n... http://mw1.in/b1V"
        },
        {
            "author_id": "73082693",
            "created_at": "2011-06-01T10:22:33.000Z",
            "id": "75869836185567232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH http://glo.bo/ksPO5G"
        },
        {
            "author_id": "75086031",
            "created_at": "2011-06-01T10:22:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "8802752",
                        "start": 1,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "75869823845933056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@g1: Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, em BH http://glo.bo/ksPO5G\" Apaguem o fogo dessa mo\u00e7a!rs"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-06-01T10:20:43.000Z",
            "id": "75869378104672256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo chegou a ser controlado e recome\u00e7o... http://glo.bo/jOecfJ"
        },
        {
            "author_id": "255708730",
            "created_at": "2011-06-01T10:20:43.000Z",
            "id": "75869377286782976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH http://glo.bo/jOecfJ #tweetplant\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-06-01T10:20:43.000Z",
            "id": "75869376808632320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo chegou a ser controlado e recome\u00e7o... http://glo.bo/jOecfJ"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-06-01T10:20:43.000Z",
            "id": "75869376728932353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo chegou a ser controlado e recome\u00e7o... http://glo.bo/jOecfJ"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-06-01T10:20:43.000Z",
            "id": "75869376414367744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo chegou a ser controlado e recome\u00e7o... http://glo.bo/jOecfJ"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2011-06-01T10:20:43.000Z",
            "id": "75869375785209857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo chegou a ser controlado e recome\u00e7o... http://glo.bo/jOecfJ"
        },
        {
            "author_id": "217747788",
            "created_at": "2011-06-01T10:20:43.000Z",
            "id": "75869374740840448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH http://glo.bo/jOecfJ"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-06-01T10:20:39.000Z",
            "id": "75869358634696705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo chegou a ser controlado e recome\u00e7o... http://glo.bo/jOecfJ"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-06-01T10:20:38.000Z",
            "id": "75869356357193728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo chegou a ser controlado e recome\u00e7o... http://glo.bo/jOecfJ"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-06-01T10:20:35.000Z",
            "id": "75869344214679552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo chegou a ser controlado e recome\u00e7o... http://glo.bo/ipkSZo"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-06-01T10:20:35.000Z",
            "id": "75869343258382336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo chegou a ser controlado... http://glo.bo/jOecfJ #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-06-01T10:20:35.000Z",
            "id": "75869342943817729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH http://glo.bo/lJld9w"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-06-01T10:20:35.000Z",
            "id": "75869341979123712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH: Fogo chegou a ser controlado e recome\u00e7o... http://glo.bo/jOecfJ"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-06-01T10:18:05.000Z",
            "id": "75868711776559104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH http://glo.bo/ksPO5G"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2011-06-01T10:18:04.000Z",
            "id": "75868707393503232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e amea\u00e7a Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, na Grande BH http://glo.bo/ksPO5G"
        },
        {
            "author_id": "39192265",
            "created_at": "2011-06-01T08:53:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "34850440",
                        "start": 0,
                        "username": "rickserrat"
                    }
                ]
            },
            "id": "75847312026505216",
            "in_reply_to_user_id": "34850440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rickserrat olha la se a ultima caminhada nao foi comigo, da sua casa ate o parque municipal, uns dois anos atras, kkkk"
        },
        {
            "author_id": "203193205",
            "created_at": "2011-06-01T08:40:12.000Z",
            "id": "75844080072003584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a no fim de semana a Festa Junina no Parque Municipal Dom Jos\u00e9 em Barueri http://bit.ly/mkWZLT"
        },
        {
            "author_id": "126627769",
            "created_at": "2011-06-01T08:40:11.000Z",
            "id": "75844075118538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a no fim de semana a Festa Junina no Parque Municipal Dom Jos\u00e9 em Barueri http://bit.ly/mkWZLT"
        },
        {
            "author_id": "113204550",
            "created_at": "2011-06-01T04:57:33.000Z",
            "id": "75788047706357760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu fui no parque municipal daqui \u00e9 t\u00e3o natureza ASOAKSOPAKS'"
        },
        {
            "author_id": "50440584",
            "created_at": "2011-06-01T03:06:10.000Z",
            "id": "75760018611384323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de municipio do MA cria peixes no Parque Estadual de Mirador, nascente do rio Itapecuru que abastece mais de 30 municipios e S.Lu\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "146855300",
            "created_at": "2011-06-01T02:45:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "19235096",
                        "start": 94,
                        "username": "tribunadonorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "75754739941380096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semurb pede fechamento de bar instalado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/wwShQah v\u00eda @tribunadonorte"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2011-06-01T02:39:45.000Z",
            "id": "75753370824081409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas #temquever as cavernas do Parque Estadual da Terra Ronca - Goi\u00e1s, na divisa com a Bahia! \u00c9 s\u00f3 entrar l\u00e1 no www.1000dias.com!"
        },
        {
            "author_id": "19191992",
            "created_at": "2011-06-01T02:13:43.000Z",
            "id": "75746816599134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/kdB9lT"
        },
        {
            "author_id": "113438835",
            "created_at": "2011-06-01T02:03:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75744306547269632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/naHrjj8 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "65773849",
            "created_at": "2011-06-01T02:02:20.000Z",
            "id": "75743955127513088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque y preservaci\u00f3n en India--&gt;Veja os animais do Parque Nacional de Kaziranga, na \u00cdndia, um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/yY10eOj\""
        },
        {
            "author_id": "28249382",
            "created_at": "2011-06-01T01:47:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "10228272",
                        "start": 112,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "75740147961954304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem gosta de viajar ... N\u00e3o perca este v\u00eddeo -- Cro\u00e1cia - Parque Nacional Plitvice http://t.co/JQpIlPT via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-01T01:34:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75736968763412481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-06-01T01:34:12.000Z",
            "id": "75736875167531009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja os animais do Parque Nacional de Kaziranga, na \u00cdndia, um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o http://bit.ly/ikPNbI"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-01T01:33:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75736711862292480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-06-01T01:27:07.000Z",
            "id": "75735092856750081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (R. Eduardo Sprada, 8261, Curitiba) http://4sq.com/lWHv10"
        },
        {
            "author_id": "192676113",
            "created_at": "2011-06-01T01:14:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "289988922",
                        "start": 0,
                        "username": "h_gui"
                    }
                ]
            },
            "id": "75731988128075776",
            "in_reply_to_user_id": "289988922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@H_Gui parque muni\u00e7ipal (h)"
        },
        {
            "author_id": "201984494",
            "created_at": "2011-06-01T00:34:29.000Z",
            "id": "75721845302771712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional das capivaras........ serio que eu preciso aprender isso???serio mesmo???"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2011-06-01T00:31:25.000Z",
            "id": "75721073848627200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niede Guidon desabafa e relata problemas enfrentados para a manuten\u00e7\u00e3o e funcionamento do Parque Serra da Capivara  http://t.co/9btWknA v"
        },
        {
            "author_id": "34322744",
            "created_at": "2011-06-01T00:27:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "75720065244332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso urgentemente ir no caf\u00e9 Kahlua e dar uma voltinha no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "173150633",
            "created_at": "2011-06-01T00:02:10.000Z",
            "id": "75713713314869248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04/06/201 #EXPOITATIAIA 2011 \u2013 Anivers\u00e1rio de Itatiaia 00:30  #SorrisoMaroto Palco PrincipalLocal:Fazenda Aleluia \u2013Estrada Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "56901093",
            "created_at": "2011-05-31T23:05:46.000Z",
            "id": "75699517856559104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura (Av. Historiador Rubens de Mendon\u00e7a, Cuiaba) http://4sq.com/kw0AOx"
        },
        {
            "author_id": "67795087",
            "created_at": "2011-05-31T23:00:52.000Z",
            "id": "75698287218397184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o Vivo em BH: diversidade pra valer!: A festa foi no Parque Municipal, centro de Belo Horizonte e reuniu a... http://bit.ly/m11M1w"
        },
        {
            "author_id": "193783285",
            "created_at": "2011-05-31T22:47:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "75694799126142976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bizarrooooooooooooooooooooooooo fui no parque municipal e encontrei cover do restart kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "280019741",
            "created_at": "2011-05-31T22:17:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "101202175",
                        "start": 0,
                        "username": "meunego"
                    }
                ]
            },
            "id": "75687467197530112",
            "in_reply_to_user_id": "101202175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meunego cheguei nesse desvio agora... hauhauhauhau  em frente ao Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "63820776",
            "created_at": "2011-05-31T22:00:45.000Z",
            "id": "75683155859873792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entre os len\u00e7\u00f3is: Parque nacional maranhense \u00e9 pura beleza, adrenalina e contempla\u00e7\u00e3o http://ow.ly/5771x"
        },
        {
            "author_id": "175071794",
            "created_at": "2011-05-31T21:30:03.000Z",
            "id": "75675431419912192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 formado por 155.000 hectares de dunas e o\u00e1sis de lagoas coloridas e um povo n\u00f4made."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-05-31T21:07:33.000Z",
            "id": "75669770187456512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista: Carlos Renato Fernandes, escritor, sobre seu novo livro a respeito do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://bit.ly/kwjavP."
        },
        {
            "author_id": "57668577",
            "created_at": "2011-05-31T20:32:50.000Z",
            "id": "75661030402949121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Estadual do Pau Furado. Amanh\u00e3. (4\u00aa Semana do Meio Ambiente)"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-05-31T20:30:26.000Z",
            "id": "75660429375979521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amanh\u00e3 o Hemocentro de Belo Horizonte abre das 7h \u00e0s 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal. #doesangue"
        },
        {
            "author_id": "59455260",
            "created_at": "2011-05-31T20:30:03.000Z",
            "id": "75660330470084608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O + A\u00e7\u00e3o de hoje, que come\u00e7a agora na TVE, visita ao Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u! Sintonize!"
        },
        {
            "author_id": "243348568",
            "created_at": "2011-05-31T20:27:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "17517094",
                        "start": 7,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75659581702946816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show d @moveis no parque municipal em BH tava \u00f2timo! E depois d quase uma semana eu digo:Voltemm!"
        },
        {
            "author_id": "308636396",
            "created_at": "2011-05-31T19:41:32.000Z",
            "id": "75648122474340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajudem na cria\u00e7\u00e3o do Parque nacional da Serra da Gandarela, \nRio Acima -MG. http://www.abaixoassinado.org/abaixoassinados/7030"
        },
        {
            "author_id": "301771752",
            "created_at": "2011-05-31T19:39:31.000Z",
            "id": "75647615517212672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no Parque Natural Municipal Jardim Jurema"
        },
        {
            "author_id": "266672225",
            "created_at": "2011-05-31T19:30:35.000Z",
            "id": "75645368133615616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/vtF #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-31T19:26:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75644280227643392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "217156692",
            "created_at": "2011-05-31T19:24:33.000Z",
            "id": "75643848122056705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de Guidon: \"Serra da Capivara vai virar local de tr\u00e1fico\": O Parque Nacional Serra da Capivara passa, mais um... http://bit.ly/iAGbTA"
        },
        {
            "author_id": "61029263",
            "created_at": "2011-05-31T19:22:19.000Z",
            "id": "75643286966108161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, em Bombinhas, \u00e9 considerada um dos melhores pontos de mergulho do Brasil! www.pousadasbombinhas.com"
        },
        {
            "author_id": "67335434",
            "created_at": "2011-05-31T19:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "67335434",
                        "start": 91,
                        "username": "UDOP_bioenergia"
                    }
                ]
            },
            "id": "75642525225984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UDOP - ICMBio e ETH ir\u00e3o reabrir Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s http://t.co/8VE5hQp via @UDOP_bioenergia"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-05-31T19:18:30.000Z",
            "id": "75642324885061632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A caminho do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro(SC) em Palho\u00e7a, a 40km de Florian\u00f3polis. A unidade \u00e9 a maior de SC ocupando 1% do estado"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-31T19:08:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75639730263429120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-31T19:06:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "75639249021583360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Palmares promove a\u00e7\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o ambiental. Leia mais: http://migre.me/4GIcV"
        },
        {
            "author_id": "71033730",
            "created_at": "2011-05-31T18:37:23.000Z",
            "id": "75631979533570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://g1.globo.com/parana/noticia/2011/05/parque-estadual-na-regiao-dos-campos-gerais-sera-revitalizado.html na Regi\u00e3o dos Campos Gerias-PR"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-31T18:15:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "75626477391056896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A ESEC de Guaraque\u00e7aba \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do bioma Marinho Costeiro. Possui \u00e1rea de 4.825,3400 hectares."
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-05-31T18:07:16.000Z",
            "id": "75624399176335361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "182016574",
            "created_at": "2011-05-31T17:59:39.000Z",
            "id": "75622481225986051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7a a Festa Junina no Parque Municipal de Barueri. Dias 4, 5, 11, 12, 18 e 19 de junho, das 10 \u00e0s 18 horas. Gratuito. Inf. 4199-1600"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-31T17:53:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75620950451826688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/lAkjEPv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "200616744",
            "created_at": "2011-05-31T17:14:17.000Z",
            "id": "75611063734906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Preven\u00e7\u00e3o de Inc\u00eandios Florestais no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\nA AMO Portugal em colabora\u00e7\u00e3o com o Parque... http://fb.me/ZxYSVuDk"
        },
        {
            "author_id": "12829542",
            "created_at": "2011-05-31T17:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 127,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "75608741344575488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jeneci canta e encanta o Parque Municipal. A noite parecia mesmo ser dele! Foi D+ #ConexaoVIvoBH http://twitpic.com/53h9bv (RT @conexaovivo)"
        },
        {
            "author_id": "209667286",
            "created_at": "2011-05-31T16:40:32.000Z",
            "id": "75602572295147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a Festa Junina no Parque Municipal Dom Jos\u00e9 em Barueri\nhttp://www.guiaalphaville.net/website/new/noticia01_full.php?indice=475"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-31T16:37:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "75601918587715584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas comemora 50 anos reaberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o. http://migre.me/4GD3h"
        },
        {
            "author_id": "64009024",
            "created_at": "2011-05-31T16:09:30.000Z",
            "id": "75594762941509632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apto 87,68m\u00b2 privativos / 3 dormit\u00f3rios - Em frente ao Parque Municipal de Barueri  http://flic.kr/s/aHsjsPMt8n"
        },
        {
            "author_id": "271666617",
            "created_at": "2011-05-31T15:49:00.000Z",
            "id": "75589604337664000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ir na FEENA . Floresta estadual edmundo Navarro de Andrade l\u00e1 vae ter Gincana ecologica e serei un dos ''TIOS'' HAHA'"
        },
        {
            "author_id": "73442232",
            "created_at": "2011-05-31T15:26:26.000Z",
            "id": "75583924243398656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Bahia n\u00e3o h\u00e1 lugar para tristeza. Um dos motivos \u00e9 Imbassa\u00ed, lugar de belezas naturais e localizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "75694052",
            "created_at": "2011-05-31T15:13:49.000Z",
            "id": "75580749264330752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olho o parque municipal em #BH e me vem \u00e0 mem\u00f3ria o central parque em #ny. Saudades!"
        },
        {
            "author_id": "193368867",
            "created_at": "2011-05-31T14:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 78,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "75575086073131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando vai est\u00e1 disponiveis as fotos do EU FUI no parque municipal no site do @conexaovivo ?"
        },
        {
            "author_id": "67705666",
            "created_at": "2011-05-31T14:24:18.000Z",
            "id": "75568287601266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "OeR: Come\u00e7a no fim de semana a Festa Junina no Parque Municipal Dom Jos\u00e9 em Barueri http://bit.ly/jgwN3g"
        },
        {
            "author_id": "166966993",
            "created_at": "2011-05-31T14:08:55.000Z",
            "id": "75564416862662656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 tema de reuni\u00e3o da Agenda 21, em Arapiraca. http://twitpic.com/551v02"
        },
        {
            "author_id": "195416391",
            "created_at": "2011-05-31T14:07:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4333333,
                        -25.6833333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "75564102608629760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at cataratas do igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u) http://4sq.com/iEEI0A"
        },
        {
            "author_id": "202573199",
            "created_at": "2011-05-31T14:07:28.000Z",
            "id": "75564049747804160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "casa c/piscina: Em (Rio de Moinhos) Concelho de Arcos de Valdevez perto do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas e pr\u00f3xim... http://bit.ly/kGY2zT"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-31T13:56:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75561400671547393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio  Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-31T13:54:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75560763590311936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/YXFXUiS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2011-05-31T13:30:15.000Z",
            "id": "75554685725057024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei de delimita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra coloca em lados opostos governo e moradores http://ht.ly/56vdG"
        },
        {
            "author_id": "214167549",
            "created_at": "2011-05-31T13:27:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "75553935032725504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina BA: O parque nacional \u00e9 administrado pelo Instituto Chico Mendes http://www.icmbio.gov.br/"
        },
        {
            "author_id": "65937162",
            "created_at": "2011-05-31T13:18:15.000Z",
            "id": "75551666467897344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - www.teresopolis.com.br http://bit.ly/kxIScL"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-05-31T13:09:21.000Z",
            "id": "75549425249951744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carlos Renato Fernandes, escritor que est\u00e1 fazendo um livro especial sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, fala ao vivo na CBN Foz."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-31T12:15:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75535924649410560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo  http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "103934971",
            "created_at": "2011-05-31T11:36:53.000Z",
            "id": "75526155674992640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o c/ prof. Wanderley, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \"Mina D'\u00e1gua\" p/ acertar detalhes do curso, \"Como implantar a Educa\u00e7\u00e3o Integral\"."
        },
        {
            "author_id": "143173073",
            "created_at": "2011-05-31T11:35:44.000Z",
            "id": "75525865311715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... e que agora \u00e9 Parque Estadual do Rio Vermelho http://twitpic.com/55019x"
        },
        {
            "author_id": "75075415",
            "created_at": "2011-05-31T11:25:14.000Z",
            "id": "75523224271732736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "31/05 - Bom dia! Sa\u00fade e PAZ! Minas s\u00e3o muitas....Parque Municipal Mocambo, na cidade mineira de Patos de Minas, n http://twitpic.com/54zxau"
        },
        {
            "author_id": "209789337",
            "created_at": "2011-05-31T10:49:34.000Z",
            "id": "75514247920095232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural do Arquip\u00e9lago das Cagarras e o Projeto Ilhas do Rio http://t.co/6UcohG0 #twitciencia #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "53888157",
            "created_at": "2011-05-31T10:24:13.000Z",
            "id": "75507867628748800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASTILHO: MP apura. FISCALIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL DO AGUAPE\u00cd GERANDO POLUI\u00c7\u00c3O DE SEU RIO http://twixar.com/KLBdDrCu"
        },
        {
            "author_id": "298169875",
            "created_at": "2011-05-31T09:19:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "15907720",
                        "start": 105,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75491542659375104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL \u00c1GUAS DA SERRA DO GANDARELA - AbaixoAssinado.Org http://t.co/s5jVUJI via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "15596147",
            "created_at": "2011-05-31T05:07:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "62080673",
                        "start": 0,
                        "username": "eusouatoa"
                    }
                ]
            },
            "id": "75428090842591232",
            "in_reply_to_user_id": "62080673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eusouatoa Ent\u00e3o tava igual Parque Municipal. Cheio de gatos."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-31T04:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75411189403877376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-31T03:54:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75409797234688000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "129994217",
            "created_at": "2011-05-31T03:19:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.1532945,
                        9.11868804
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "75400863979552768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2011-05-31T03:15:25.000Z",
            "id": "75399958144090114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas do Parque Estadual da Terra Ronca - GO, monumentos naturais de milh\u00f5es de anos explorados por poucos. Confira no www.1000dias.com"
        },
        {
            "author_id": "192359001",
            "created_at": "2011-05-31T03:14:00.000Z",
            "id": "75399603364691969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Barranco http://fb.me/KV35CVEP"
        },
        {
            "author_id": "305602817",
            "created_at": "2011-05-31T03:12:35.000Z",
            "id": "75399243950592000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concerto no parque municipal no domingo as 10:00 da manh\u00e3 *-*\nOrquestra sinfonica de Minas! ehe"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-31T02:28:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75388186804760576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "278501881",
            "created_at": "2011-05-31T02:25:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "55955126",
                        "start": 0,
                        "username": "Luhmalt"
                    }
                ]
            },
            "id": "75387357997703168",
            "in_reply_to_user_id": "55955126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luhmalt  cara, eu num to acreditando que ficamos discutindo ces\u00e1ria no meio do parque municipal! rs rs"
        },
        {
            "author_id": "112624154",
            "created_at": "2011-05-31T02:10:04.000Z",
            "id": "75383512039043072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Iguacu : Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana do Meio Ambiente - Clickfoz (Assinatura) http://uxp.in/36711956"
        },
        {
            "author_id": "71135084",
            "created_at": "2011-05-31T02:04:04.000Z",
            "id": "75382002882322432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3aaaaaaaaaaaaaaaaooo http://www.tribunadonorte.com.br/noticia/semurb-pede-fechamento-de-bar-instalado-em-area-de-protecao-ambiental/183260"
        },
        {
            "author_id": "288861768",
            "created_at": "2011-05-31T02:02:18.000Z",
            "id": "75381558919434240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima d\u00e9cada, ela ganhou 14 \u00e1reas protegidas, somando aproximadamente 400 mil hectares e inluindo o parque estadual de Bertioga,"
        },
        {
            "author_id": "288861768",
            "created_at": "2011-05-31T02:01:28.000Z",
            "id": "75381349086793728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualmente, a Mata Atl\u00e2ntica tem menos de 9% de sua \u00e1rea protegida, mas menos de 2,3% s\u00e3o de unidades d conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral"
        },
        {
            "author_id": "58372373",
            "created_at": "2011-05-31T01:42:36.000Z",
            "id": "75376600333549568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menos um barulho! quem mandou ocuparem uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sem ter licen\u00e7a ... Aff"
        },
        {
            "author_id": "113438835",
            "created_at": "2011-05-31T01:35:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75374855876386817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/naHrjj8 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "113438835",
            "created_at": "2011-05-31T01:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75372517124083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/VXnBr3N via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-31T01:11:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75368844805419008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/YXFXUiS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "237879100",
            "created_at": "2011-05-31T00:27:01.000Z",
            "id": "75357578221199360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos pr\u00f3ximos dias 3, 4 e 5 de junho, Valinhos sedia a 5\u00aa Exposi\u00e7\u00e3o Nacional de Orqu\u00eddeas, no Parque Municipal \u201cMonsenhor Bruno Nardini\u201d."
        },
        {
            "author_id": "137150846",
            "created_at": "2011-05-31T00:08:52.000Z",
            "id": "75353009399414784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery ter\u00e1 Passeio Cicl\u00edstico na semana do meio ambiente http://goo.gl/fb/sHyx7"
        },
        {
            "author_id": "207189702",
            "created_at": "2011-05-30T23:52:55.000Z",
            "id": "75348995530178560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "toda \u00faltima quinta do m\u00eas o Parque Municipal distribui mudas de plantas medicinais"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2011-05-30T23:40:59.000Z",
            "id": "75345992999899136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOMBA:Parque Nacional da Serra da Capivara pede socorro!  - http://is.gd/1ie4On"
        },
        {
            "author_id": "93542573",
            "created_at": "2011-05-30T23:37:37.000Z",
            "id": "75345147126222848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Semurb pede fechamento de bar instalado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" (TN).E o Bar da Cueca que \"roubou\" uma pra\u00e7a no Conj Pirangi,fecha?"
        },
        {
            "author_id": "60846870",
            "created_at": "2011-05-30T23:33:17.000Z",
            "id": "75344054426144768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja foi ao Pico das Agulhas Negras no Parque Nacional de Itatiaia? http://migre.me/4Gf6k"
        },
        {
            "author_id": "64737003",
            "created_at": "2011-05-30T23:16:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "178712478",
                        "start": 102,
                        "username": "Viajecomigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "75339836277526528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cada Saf\u00e1ri tem as suas particularidades: o Saf\u00e1ri que fizemos no parque nacional Chobe foi incr\u00edvel! @ViajeComigo ! http://bit.ly/mwdjHe"
        },
        {
            "author_id": "196341679",
            "created_at": "2011-05-30T23:16:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "178712478",
                        "start": 102,
                        "username": "Viajecomigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "75339832787869696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada Saf\u00e1ri tem as suas particularidades: o Saf\u00e1ri que fizemos no parque nacional Chobe foi incr\u00edvel! @ViajeComigo ! http://bit.ly/mwdjHe"
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2011-05-30T23:16:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "178712478",
                        "start": 102,
                        "username": "Viajecomigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "75339829092687872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada Saf\u00e1ri tem as suas particularidades: o Saf\u00e1ri que fizemos no parque nacional Chobe foi incr\u00edvel! @ViajeComigo ! http://bit.ly/mwdjHe"
        },
        {
            "author_id": "57724173",
            "created_at": "2011-05-30T23:06:12.000Z",
            "id": "75337238984134656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "50 anos do Parque Nacional das Emas ser\u00e1 marcado com reabertura aos visitantes. http://migre.me/4Gepp"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-30T22:24:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75326839345790976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "137150846",
            "created_at": "2011-05-30T22:15:04.000Z",
            "id": "75324373141159936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery ter\u00e1 Passeio Cicl\u00edstico: O Parque Estadual do Juquery ter\u00e1 uma programa\u00e7\u00e3o especial n... http://bit.ly/jsN35N"
        },
        {
            "author_id": "57913850",
            "created_at": "2011-05-30T21:58:33.000Z",
            "id": "75320216195825665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara pede socorro http://portalserradacapivara.com.br/?p=5875"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-30T21:09:39.000Z",
            "id": "75307908350488576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como foi o domingo no Parque Municipal com #conexaovivoBH http://goo.gl/AJ5Yd #amusicatransforma"
        },
        {
            "author_id": "49137135",
            "created_at": "2011-05-30T20:54:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "75304027310661632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todas pinica chora http://tribunadonorte.com.br/noticia/semurb-pede-fechamento-de-bar-instalado-em-area-de-protecao-ambiental/183260"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2011-05-30T20:45:30.000Z",
            "id": "75301833870028800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vias que cortam o Parque Estadual Carlos Botelho SP interferem at\u00e9 mesmo \nna movimenta\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros - Unespci\u00eancia: http://t.co/CcFHBH8"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2011-05-30T20:32:01.000Z",
            "id": "75298439558217728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida de Mata Atl\u00e2ntica Dobra no Sul Fluminense: Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Nacional da Mata Atl\u00e2ntica, o se... http://bit.ly/jY7zTT"
        },
        {
            "author_id": "218557586",
            "created_at": "2011-05-30T20:24:21.000Z",
            "id": "75296508639059968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu, @isachaves_crvg e @viicsimoes, fomos no parque municipal(Jardim das Na\u00e7\u00f5es), correr um pouquinho!"
        },
        {
            "author_id": "118079676",
            "created_at": "2011-05-30T20:00:27.000Z",
            "id": "75290496150409216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, ontem conheci o  Parque Estadual de Vila Rica do Esp\u00edrito Santo \\o  kkkk'"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-30T19:54:02.000Z",
            "id": "75288879057477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) de Marac\u00e1 (RR) comemora 30 anos http://migre.me/4G7rY"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2011-05-30T19:43:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "25262453",
                        "start": 82,
                        "username": "turomaquia"
                    }
                ]
            },
            "id": "75286151581278208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um parque nacional \u00e9 o lugar perfeito para \u2026 | Turomaquia http://t.co/ALZZ0ow por @turomaquia"
        },
        {
            "author_id": "41581351",
            "created_at": "2011-05-30T19:34:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "35940003",
                        "start": 0,
                        "username": "graveola"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 79,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "10228272",
                        "start": 116,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "75284077007224832",
            "in_reply_to_user_id": "35940003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Graveola e o lixo polif\u00f4nico convida Jards Macal\u00e9  - Parque Municipal - BH no @conexaovivo http://t.co/7EfacZZ via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-30T19:27:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75282272152059904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/lAkjEPv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "244772297",
            "created_at": "2011-05-30T19:14:06.000Z",
            "id": "75278829173747713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u iniciar\u00e1 o processo de implementa\u00e7\u00e3o do plano de manejo.  http://bit.ly/kCB1UD"
        },
        {
            "author_id": "79336025",
            "created_at": "2011-05-30T18:51:18.000Z",
            "id": "75273094457081857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|BOLETIM MEIO AMBIENTE| Rio dobra \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica nos \u00faltimos dois anos http://glo.bo/iP8jWs"
        },
        {
            "author_id": "251356004",
            "created_at": "2011-05-30T18:46:21.000Z",
            "id": "75271848572620800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou passando agora no parque na\u00e7ional canaima em la gran sabana aqui na venezuela"
        },
        {
            "author_id": "169668050",
            "created_at": "2011-05-30T18:24:22.000Z",
            "id": "75266315874598912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente: SEMURB detemina fechamento do Arena Bar que, sem licen\u00e7a, se instalou em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://migre.me/4G4To"
        },
        {
            "author_id": "248873999",
            "created_at": "2011-05-30T18:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "19235096",
                        "start": 94,
                        "username": "tribunadonorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "75265474891481088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semurb pede fechamento de bar instalado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/sPQNff0 via @tribunadonorte"
        },
        {
            "author_id": "24704427",
            "created_at": "2011-05-30T18:20:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "19235096",
                        "start": 23,
                        "username": "tribunadonorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "75265392691523584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arena Bar se fudeu! RT @tribunadonorte: Semurb pede fechamento de bar instalado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://tribuna.me/n5ius"
        },
        {
            "author_id": "19235096",
            "created_at": "2011-05-30T18:18:48.000Z",
            "id": "75264914746392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semurb pede fechamento de bar instalado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://tribuna.me/n5ius"
        },
        {
            "author_id": "163741904",
            "created_at": "2011-05-30T18:05:26.000Z",
            "id": "75261548473487360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e meu par\u00e7a #DeividPika a caminho do parque municipal, treino fisico #SCBarueri"
        },
        {
            "author_id": "290723168",
            "created_at": "2011-05-30T16:53:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "35896496",
                        "start": 0,
                        "username": "lufebatera"
                    }
                ]
            },
            "id": "75243564644319232",
            "in_reply_to_user_id": "35896496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lufebatera Parque estadual do Jaragu\u00e1, mais conhecido como Pico do Jaragu\u00e1!!!"
        },
        {
            "author_id": "152534371",
            "created_at": "2011-05-30T16:39:51.000Z",
            "id": "75240012018499584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o como o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, contribuem para a economia brasileira. Veja como: http://bit.ly/m7hOeu"
        },
        {
            "author_id": "60616016",
            "created_at": "2011-05-30T16:39:49.000Z",
            "id": "75240005563465728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o como o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, contribuem para a economia brasileira. Veja como: http://bit.ly/m7hOeu"
        },
        {
            "author_id": "137464888",
            "created_at": "2011-05-30T16:26:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "218557586",
                        "start": 74,
                        "username": "cibelearaujo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "75236726473363456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, correr no Parque Municipal com as lindas @isachaves_crvg e @cibelearaujo_ . E tamb\u00e9m, come\u00e7ar a dieta. #sofri"
        },
        {
            "author_id": "291946947",
            "created_at": "2011-05-30T14:16:18.000Z",
            "id": "75203888294268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo 1 de Jornais: Pico do Jaragu\u00e1- Parque Estadual completa 50 anos em: http://t.co/hjQFf52"
        },
        {
            "author_id": "124467601",
            "created_at": "2011-05-30T14:15:34.000Z",
            "id": "75203701198954496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio Cidade Sustent\u00e1vel est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas: A Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger pro... http://bit.ly/l9bdW1 #poa"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-05-30T14:09:03.000Z",
            "id": "75202062186594304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional promove a\u00e7\u00f5es na Semana do Meio Ambiente http://radioculturafoz.com.br/new/4570"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-30T13:53:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75198194648236034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo  http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "67945943",
            "created_at": "2011-05-30T13:38:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "15681856",
                        "start": 0,
                        "username": "evaldogoncalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "75194416578572288",
            "in_reply_to_user_id": "15681856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@evaldogoncalves voc\u00ea ta sabendo direito o que vai ser esse parque municipal? ja estao providenciando algo?"
        },
        {
            "author_id": "15681856",
            "created_at": "2011-05-30T13:37:25.000Z",
            "id": "75194099564683264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @PrefCaldasNovas No dia 7 de junho. no evento Corrente Verde, que ser\u00e1 no Casar\u00e3o, ser\u00e3o discutidas quest\u00f5es sobre o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "127907554",
            "created_at": "2011-05-30T13:26:17.000Z",
            "id": "75191301338959872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prova que \u00e9 voltada para atletas profissionais e amadores, \nter\u00e1 a largada no Parque Municipal de Petr\u00f3polis, com chegada em Teres\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2011-05-30T13:26:11.000Z",
            "id": "75191272805105664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio dobra \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica  http://t.co/SUjgIoI"
        },
        {
            "author_id": "67945943",
            "created_at": "2011-05-30T13:18:20.000Z",
            "id": "75189299066306560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semarh previne queimadas no Parque Estadual das Serra de Caldas."
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2011-05-30T13:17:44.000Z",
            "id": "75189146653704193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senadores da CMA discutem a delimita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra http://ht.ly/55T5z"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-30T13:14:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75188276788596738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-30T13:08:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75186904496222208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "8408152",
            "created_at": "2011-05-30T12:59:46.000Z",
            "id": "75184627198865408",
            "in_reply_to_user_id": "18291426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@remulobrandao eu estava no Imperial desde 20h. Ah, nem fui ao cinema. Fiquei pelo parque municipal curtindo a \"m\u00fasica\""
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-30T12:59:16.000Z",
            "id": "75184502502195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara.... http://bit.ly/kCnQGw"
        },
        {
            "author_id": "253164228",
            "created_at": "2011-05-30T12:31:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "11160692",
                        "start": 1,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "75177402887712768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@WWF_Brasil: A#MataAtl\u00e2ntica tem menos de 9% de sua \u00e1rea protegida, menos de 2,3% s\u00e3o unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral\u201d"
        },
        {
            "author_id": "15681856",
            "created_at": "2011-05-30T12:24:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "280474758",
                        "start": 17,
                        "username": "demaecaldas"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "278673701",
                        "start": 30,
                        "username": "otavianodacruz"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "61476727",
                        "start": 46,
                        "username": "leandroroch4"
                    }
                ]
            },
            "id": "75175752458444800",
            "in_reply_to_user_id": "237245998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrefCaldasNovas @demaecaldas @otavianodacruz @leandroroch4 alguma novidade sobre o parque municipal \u00e0s margens do corrego do a\u00e7ude?"
        },
        {
            "author_id": "59189601",
            "created_at": "2011-05-30T11:54:43.000Z",
            "id": "75168255970521088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz caminhada no Parque Municipal de #Petrolina... Que lugar mais lindo para caminhar. #ADOREI"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2011-05-30T11:54:10.000Z",
            "id": "75168115826245632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque nacional \u00e9 um lugar perfeito para ... (o que vc acha!?) http://goo.gl/vbU89 #outros500 #ireland"
        },
        {
            "author_id": "65356757",
            "created_at": "2011-05-30T11:25:44.000Z",
            "id": "75160961425747969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peneda-Ger\u00eas - 40 anos de Parque Nacional registados em fotografia http://bit.ly/kENSmr"
        },
        {
            "author_id": "65356757",
            "created_at": "2011-05-30T10:59:58.000Z",
            "id": "75154476905934848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u203a Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal (By [rui guerra]) http://tumblr.com/xnh2r6t0dx"
        },
        {
            "author_id": "188338632",
            "created_at": "2011-05-30T02:50:51.000Z",
            "id": "75031386934882304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evangelismo hoje no parque municipal foi realmente maravilhoso!\nLegal demais essa estrat\u00e9gia de abra\u00e7o gr\u00e1tis!\nV\u00e1rias vidas sendo salvas!"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-30T01:48:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "75015635477868544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/lAkjEPv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "192193710",
            "created_at": "2011-05-29T23:54:24.000Z",
            "id": "74986983168016384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ultimas Nova cara do Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia http://bit.ly/l27E1i Blogueiros do RJ"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-29T22:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74972063072399360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "35404271",
            "created_at": "2011-05-29T22:51:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "334874013",
                        "start": 53,
                        "username": "wanessaa"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "35404271",
                        "start": 78,
                        "username": "alexbelchior"
                    }
                ]
            },
            "id": "74971197242212352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inveja??? endoidou??? queria estar em casa ahahha RT @wanessaa: inveja! xD RT @alexbelchior: muito frio aqui no parque nacional de itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "24578784",
            "created_at": "2011-05-29T22:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "35404271",
                        "start": 14,
                        "username": "alexbelchior"
                    }
                ]
            },
            "id": "74969360262893568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inveja! xD RT @alexbelchior: muito frio aqui no parque nacional de itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-29T22:42:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74968773668511744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "31416843",
            "created_at": "2011-05-29T22:40:16.000Z",
            "id": "74968324949278720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus primos j\u00e1 voltaram para Bonfim, o dia foi intenso: Parque Municipal, corrida de MotoCross, Bod\u00f3dromo e Ilha do Fogo..."
        },
        {
            "author_id": "51514043",
            "created_at": "2011-05-29T22:20:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "35404271",
                        "start": 43,
                        "username": "alexbelchior"
                    }
                ]
            },
            "id": "74963462249394176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito frio aqui em Jardim Bangu! hahaha RT @alexbelchior muito frio aqui no parque nacional de itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "35404271",
            "created_at": "2011-05-29T22:18:31.000Z",
            "id": "74962851390955521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muito frio aqui no parque nacional de itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "163697855",
            "created_at": "2011-05-29T22:13:32.000Z",
            "id": "74961597696712704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o que o Grand Canyon \u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "261487625",
            "created_at": "2011-05-29T22:12:01.000Z",
            "id": "74961218317721600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "] mais  um dos transferido do Progama Parque Estadual Serra do Mar"
        },
        {
            "author_id": "30067607",
            "created_at": "2011-05-29T22:11:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "74960999094034432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabando...    :( (@ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ 2 others) http://4sq.com/kO0ihI"
        },
        {
            "author_id": "58354166",
            "created_at": "2011-05-29T22:05:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "789555115548151808",
                        "start": 0,
                        "username": "DiogoDutra"
                    }
                ]
            },
            "id": "74959650004537344",
            "in_reply_to_user_id": "70262958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiogoDutra sem no\u00e7\u00e3o nenhuma do que se deve vestir num Parque Municipal. Salto? Vestido?"
        },
        {
            "author_id": "8408152",
            "created_at": "2011-05-29T21:47:32.000Z",
            "id": "74955057434595328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal (Avenida Afonso Pena, n\u00b0 1.377, Centro, Belo Horizonte) w/ 2 others http://4sq.com/l0m664"
        },
        {
            "author_id": "143661146",
            "created_at": "2011-05-29T21:22:15.000Z",
            "id": "74948694075637760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As praias de Itapu\u00e3, q hj est\u00e3o dentro do Parque Estadual, t\u00eam + estrutura,mas prec\u00e1ria e desgastada.Banheiros sem luz, bares desabastecidos"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-29T21:01:51.000Z",
            "id": "74943559249297408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Warley Henrique relembra o grande Cartola e convida td o Parque Municipal p/ cantar \"As rosas n\u00e3o falam\"! Momentos lindos de #ConexaoVivoBH!"
        },
        {
            "author_id": "236092894",
            "created_at": "2011-05-29T20:44:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "307488795",
                        "start": 50,
                        "username": "echelon_mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "74939168005959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nu meu caso q ando de \u00f4nibus \u00e9 mais f\u00e1cil chegar! @echelon_mg: Gente, o Parque Municipal \u00e9 lindo e d\u00e1 pra tirarmos bastante fotos bacanas!!!"
        },
        {
            "author_id": "236092894",
            "created_at": "2011-05-29T20:43:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "307488795",
                        "start": 49,
                        "username": "echelon_mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "74939003232722944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbm acho maravilhoso e \u00e9 na regi\u00e3o mais Central! @echelon_mg: Gente, o Parque Municipal \u00e9 lindo e d\u00e1 pra tirarmos bastante fotos bacanas!!!"
        },
        {
            "author_id": "307488795",
            "created_at": "2011-05-29T20:42:51.000Z",
            "id": "74938778292195329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, o Parque Municipal \u00e9 lindo e d\u00e1 pra tirarmos bastante fotos bacanas!!!"
        },
        {
            "author_id": "307488795",
            "created_at": "2011-05-29T20:29:41.000Z",
            "id": "74935462522912768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta decidir o que iremos fazer e qual dos lugares a maioria prefere (Pra\u00e7a do Papa, Pra\u00e7a da Liberdade e Parque Municipal)."
        },
        {
            "author_id": "236092894",
            "created_at": "2011-05-29T20:29:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "307488795",
                        "start": 18,
                        "username": "echelon_mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "74935366813102080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal! @echelon_mg: A galera est\u00e1 em Duvida entre a (Pra\u00e7a do Papa, Pra\u00e7a da Liberdade e Parque Municipal)."
        },
        {
            "author_id": "307488795",
            "created_at": "2011-05-29T20:24:12.000Z",
            "id": "74934085277057024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A galera est\u00e1 em Duvida entre a (Pra\u00e7a do Papa, Pra\u00e7a da Liberdade e Parque Municipal)."
        },
        {
            "author_id": "33358834",
            "created_at": "2011-05-29T20:18:26.000Z",
            "id": "74932630960873472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde pra voc\u00ea que est\u00e1 com bons planos para os pr\u00f3ximos domingos! Ir no Parque Municipal! Bater aquele fut e curtir o ambiente... #kkk"
        },
        {
            "author_id": "80312860",
            "created_at": "2011-05-29T20:00:18.000Z",
            "id": "74928070229889024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou no Parque Municipal BHZ tudo t\u00e3o gostoso!!!"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-29T19:58:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74927595413712896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "6962932",
            "created_at": "2011-05-29T19:44:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "54341363",
                        "start": 95,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74924105106853888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama faz vista grossa e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Goi\u00e1s tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis - via @JornalOGlobo http://t.co/fioYmH0"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arapiraca, Brasil",
                "id": "3e14b84dab9abc7a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec",
                "id": "378a442883b05c3c",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161776179",
                "name": "Francisco Z O Neto",
                "username": "fcoliverr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65662236",
                "name": "Faculdade FINOM / TECSOMA",
                "username": "Faculdade_FINOM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307960330",
                "name": "Portal P\u00e9rola",
                "username": "portalperola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39747989",
                "name": "Paternidade de Deus",
                "username": "paternidadedeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46638722",
                "name": "Jornal Gazzeta",
                "username": "GazzetaSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176875336",
                "name": "NossoDesconto - SP",
                "username": "nossodescontoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309149798",
                "name": "blogelbagalindo",
                "username": "blogelbagalindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19044557",
                "name": "S\u00e1 Peliteiro, PharmD, EuSpLM, MBA, MSc :)",
                "username": "Peliteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22068609",
                "name": "Maria",
                "username": "Masrmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42445007",
                "name": "D\u00e9borah Oliveira",
                "username": "debyS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34442116",
                "name": "Jornal Cidade de Rio Claro",
                "username": "jcrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89741686",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Marinho",
                "username": "jpmarinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303538153052147713",
                "name": "Douglas",
                "username": "Douglass_15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221910365",
                "name": "OTSIX GAMEX",
                "username": "OtsixGamex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157856483",
                "name": "Art of Nature",
                "username": "nationalparkorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829658",
                "name": "F\u00f3rmula Cultural",
                "username": "FormulaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166052290",
                "name": "andreia laudino",
                "username": "andreidino5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306150982",
                "name": "Ivan",
                "username": "ivan_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192356713",
                "name": "Ivana Lucena",
                "username": "prof_lucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382849304",
                "name": "Nilton N. Costa",
                "username": "Milttao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63882064",
                "name": "Ana Clara",
                "username": "tuti_ac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70233448",
                "name": "Gabi Campos",
                "username": "gabiifcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51032956",
                "name": "Camille Correia",
                "username": "CamilleCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56599239",
                "name": "Tutu",
                "username": "arthur1307",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308188834",
                "name": "bolsonaro, des\u00e7a da\u00ed, seu corno, des\u00e7a da\u00ed",
                "username": "QueenOfCupsz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270399039",
                "name": "Douglas Alexander",
                "username": "uckerdulce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184990071",
                "name": "Carol Pires",
                "username": "AnnaCarolPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295713439",
                "name": "Cicero Clarindo",
                "username": "CiceroClarindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39535985",
                "name": "Rafael Rocha",
                "username": "rochajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252849998",
                "name": "Robson Fernando de Souza \ud83c\udf31\u221e\ud83d\udcd7",
                "username": "robfbms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24687534",
                "name": "Carpe Diem Blog",
                "username": "CarpediemBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638307",
                "name": "Academia do Olhar",
                "username": "academiadoolhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252210553",
                "name": "Orlando Moreira \ud83c\udf10\ud83c\udf10",
                "username": "OrlandoMoreira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282683679",
                "name": "...",
                "username": "castroflabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259860666",
                "name": "Rafaella Andrade \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "rafab_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57472009",
                "name": "Diego Hurtado",
                "username": "diegoahurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288433622",
                "name": "Tv Tarob\u00e1 Foz",
                "username": "TarobaFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102687117",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Hemominas",
                "username": "hemominas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26816538",
                "name": "Christiano S.",
                "username": "christianosenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55835014",
                "name": "Caragua SP",
                "username": "Caraguatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193742561",
                "name": "Rosy",
                "username": "RoselenyAlves2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256600934",
                "name": "Instituto",
                "username": "MolequeMateiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266140731",
                "name": "Prefeitura de GV",
                "username": "prefeituragv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163608839",
                "name": "Clovis Vieira",
                "username": "_clovisvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796478774707703810",
                "name": "Leandro",
                "username": "LeandroMazzini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95261715",
                "name": "Pablo Rosseline",
                "username": "Pablo_Rosseline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186205017",
                "name": "Filipe Arruda",
                "username": "biofilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221571319",
                "name": "Vanessa Galdieri",
                "username": "vanvan_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285425580",
                "name": "Revolu\u00e7\u00e3oTC",
                "username": "RevolucaoTC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62359946",
                "name": "Altair Nogueira",
                "username": "Altair_Nogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149040679",
                "name": "Maria sobreira",
                "username": "mcsobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170085621",
                "name": "Jos\u00e9 Justino Porto",
                "username": "justoporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251987965",
                "name": "Guia de Turismo",
                "username": "turismo1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33535936",
                "name": "Souza",
                "username": "Souza_Producoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53908381",
                "name": "Felipe Peixoto",
                "username": "FelipePeixotoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116502799",
                "name": "Canal Bioenergia",
                "username": "CanalBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169218337",
                "name": "C\u00e9sar",
                "username": "cesarpaezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3474791",
                "name": "Haroldo R. Almeida",
                "username": "vrappo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67839072",
                "name": "Ant\u00f4nio Andr\u00e9 LeaL",
                "username": "AntonioAnddre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14987956",
                "name": "CycaBolivarenho",
                "username": "CintiaBarenho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21676304",
                "name": "Inqui",
                "username": "inquietudine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39614127",
                "name": "R\u00e1dio UFMG Educativa",
                "username": "ufmgeducativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145653905",
                "name": "J\u00e9ss",
                "username": "Luan_SantanaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120447634",
                "name": "bruna",
                "username": "luanmania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119614883",
                "name": "Vitoria Szumski",
                "username": "alouszumski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199079035",
                "name": "Cadu Pilotto",
                "username": "CaduPilotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15851199",
                "name": "defender",
                "username": "patrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70119519",
                "name": "Os\u00f3rio Chalegre",
                "username": "osoriochalegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43933412",
                "name": "Prof. Vitor Pontes",
                "username": "Vitorpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14211681",
                "name": "Flavia - Advogada Geral deste Site",
                "username": "ladyrasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247064918",
                "name": "Foto de Viagem",
                "username": "fotodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32611667",
                "name": "Silvia Neves",
                "username": "_Silvia_Neves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243136692",
                "name": "UniEduK",
                "username": "uniedukoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224385540",
                "name": "Ano da Qu\u00edmica Br",
                "username": "aiq2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282578832",
                "name": "Marcia Abrahao",
                "username": "marciaa_brahao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222117217",
                "name": "Cristiane Delfina",
                "username": "dgroselha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191860590",
                "name": "Valor Me",
                "username": "vlrme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164825917",
                "name": "Galeguinha'",
                "username": "ingrid_gisely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75369650",
                "name": "Bruno Bueno",
                "username": "bruno_nb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219801170",
                "name": "EVOLution",
                "username": "bela_ferrarezi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76670380",
                "name": "Caroline Pandolfo",
                "username": "Carolpandolfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190803796",
                "name": "Jornal Mercantil",
                "username": "JornalMercantil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113337122",
                "name": "netgocios",
                "username": "twittnetgocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122424993",
                "name": "Cambio Turismo",
                "username": "cambioturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31494764",
                "name": "G1 - Economia",
                "username": "g1economia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75075415",
                "name": "Canal Minas Sa\u00fade",
                "username": "minassaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229918420",
                "name": "Miiller",
                "username": "C_Miiller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19191992",
                "name": "Yuri Camargo",
                "username": "ycamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202208105",
                "name": "Jos\u00e9 Guilherme",
                "username": "escocesvoador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106594388",
                "name": "Raiza Macedo",
                "username": "raizamacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218557586",
                "name": "Cibele Araujo",
                "username": "cibelearaujo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85836842",
                "name": "cacau da thay",
                "username": "pqpcacau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188416276",
                "name": "tata assanhada",
                "username": "TataAssayag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57218023",
                "name": "Gess\u00e9 Jr",
                "username": "jrgesse_Juninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49695202",
                "name": "VeC_online",
                "username": "ARTIGOENOTICIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61269041",
                "name": "Rajane Junior",
                "username": "rajanejunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26188256",
                "name": "Celso Silva",
                "username": "celsohl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122175416",
                "name": "IBBJr",
                "username": "IBBJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61608871",
                "name": "\uf8ff NardiN\u2122",
                "username": "NardiN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88752116",
                "name": "Carlos Rubi Turrent",
                "username": "rubiturrent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68577475",
                "name": "Marcela M\u00fcller",
                "username": "mullermarcela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175849658",
                "name": "jujuba_",
                "username": "valeriamyninga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3110357213",
                "name": "FERNANDO CARDOSO",
                "username": "FEE_ZAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52914784",
                "name": "Diego Santos",
                "username": "DiegoHammett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47389813",
                "name": "Wandro Clementino",
                "username": "wsclementino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74601103",
                "name": "Marcos R",
                "username": "mrdepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118585408",
                "name": "Porto Ferreira Hoje",
                "username": "portoferreirahj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91222428",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "jcidadeeregiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70567954",
                "name": "Pedro Henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PH_natal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70841832",
                "name": "gabriel magalhaes",
                "username": "guiasulflu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41923963",
                "name": "App Garanhuns",
                "username": "Garanhuns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89002798",
                "name": "todoFONDOS.com",
                "username": "todofondos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100903778",
                "name": "Portal Social",
                "username": "portal_social",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182016574",
                "name": "Prefeitura Barueri",
                "username": "PrefBarueriSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180871368",
                "name": "Guia de Produtos",
                "username": "guiaaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232910198",
                "name": "Fernanda Fr\u00f3es R.",
                "username": "froesnanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78760411",
                "name": "Diego Surrealista",
                "username": "diegodzn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56699405",
                "name": "Angelo Farias",
                "username": "Angelofarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57724396",
                "name": "LucianoBarbosa",
                "username": "Luciano_Barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108058425",
                "name": "Alexandre Bastos II",
                "username": "xanndfjv2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242727904",
                "name": "Olheiro Trafor",
                "username": "OlheiroTrafor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236539107",
                "name": "Noticias OnLine",
                "username": "_NoticiasOnLine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43140862",
                "name": "Anderson Jose",
                "username": "anderson_jose51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66390007",
                "name": "Rafael do Brasil",
                "username": "Br_Rafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79013451",
                "name": "cidadedelorena",
                "username": "cidadedelorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65623871",
                "name": "Heber Dias",
                "username": "prosapolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249689879",
                "name": "Paulo Hamester",
                "username": "PRHAMESTER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90536242",
                "name": "Marina Minari",
                "username": "Marina_Minari_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175135790",
                "name": "Jornal Extra PE",
                "username": "JornalExtraPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65740404",
                "name": "Steigle Santos",
                "username": "Steigle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253147474",
                "name": "Jailma O.",
                "username": "JailmaLO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213890619",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jdpopstar85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70431166",
                "name": "Saullo Paes",
                "username": "saullopaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37948624",
                "name": "Milton Fran\u00e7a \"Tartazul\"",
                "username": "MFTartazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56712359",
                "name": "J\u00falia Arruda",
                "username": "juliaarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74578234",
                "name": "TaylorNunes",
                "username": "TaylorNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70399781",
                "name": "Folha de Boa Vista",
                "username": "folhabv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276985609",
                "name": "city service",
                "username": "_cityservice_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90366975",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "comboiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51721028",
                "name": "Tarob\u00e1 Hotel",
                "username": "hoteltaroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19152276",
                "name": "Lorena Miyuki",
                "username": "jardimsecreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164779867",
                "name": "IBGE Comunica",
                "username": "ibgecomunica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76733206",
                "name": "Fernando Straube",
                "username": "fcstraube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283724089811701760",
                "name": "Martha Argel #MnO",
                "username": "MarthaArgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634564285",
                "name": "Fernando Mineiro",
                "username": "mineiropt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146279396",
                "name": "Marcelo Dantas",
                "username": "marcelonzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161747258",
                "name": "Neivo Jos\u00e9 Schmidt",
                "username": "neivoschmidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71576907",
                "name": "Wagner Lemos",
                "username": "WebEvangelista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56740018",
                "name": "Gisele Cunha",
                "username": "gisacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308250558",
                "name": "-     kauana !  \u2126",
                "username": "Kauhestefani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217980407",
                "name": "Di\u00e1rio deum Bombeiro",
                "username": "diariobombeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26147964",
                "name": "Ricardo de Macedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ricmacedos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57153263",
                "name": "Naira Nunes t\u00e1 em casa e em \ud83c\udff4 pelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_nairanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38315628",
                "name": "Flako Medina",
                "username": "edgarbc89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106963424",
                "name": "costarica:beauty",
                "username": "costaricabeauty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13651922",
                "name": "neoninaevangelion",
                "username": "NinaGazire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106877394",
                "name": "S\u00c9RGIO ANTUNES",
                "username": "ANTUNESERGIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14096098",
                "name": "Fabio Fernandes",
                "username": "fabiofernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71090839",
                "name": "Thais Thaisinha Thai",
                "username": "about_thais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38757782",
                "name": "ban por old",
                "username": "gotaserena__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147147855259455488",
                "name": "ems",
                "username": "1emss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387746318760644608",
                "name": "Agnes Lauren",
                "username": "AgnesLauren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50448360",
                "name": "Tulio mateus",
                "username": "TulioMateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15012435",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Johnnie",
                "username": "Johnnie_666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102994221",
                "name": "Silvio Melo",
                "username": "smsilvio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59224686",
                "name": "Mariana Michelotti",
                "username": "marrimichelotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176265621",
                "name": "alana",
                "username": "a_lanaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61519519",
                "name": "morena misteriosa do min yoongi & harry styles",
                "username": "strangemanners",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293382503",
                "name": "D.Bertoldo OFICIAL",
                "username": "diogo215",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54785498",
                "name": "Edna A.Peres",
                "username": "EdnaAPeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221404117",
                "name": "abaporu",
                "username": "eupanso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107499911",
                "name": "Isabel Nepomuceno",
                "username": "isabel_tgn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285287796",
                "name": "Bazi",
                "username": "baziclair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241979458",
                "name": "Walter",
                "username": "walterparizotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24734858",
                "name": "mandaloriano",
                "username": "drsnrch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100038736",
                "name": "dani dani",
                "username": "eaedaniela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304008348",
                "name": "Pro Lagoa Seca",
                "username": "ProLagoaSeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266644739",
                "name": "Sal\u00e3o de Turismo MS",
                "username": "salaoturismo_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104887148",
                "name": "Amplestur",
                "username": "amplestur_fln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164257407",
                "name": "Portal de BH",
                "username": "BHzNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176984318",
                "name": "Dona Valentina",
                "username": "dona_valentina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92962134",
                "name": "Sustentabilidade \u00e9 Ac\u00e7\u00e3o",
                "username": "Sustent_Accao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161284973",
                "name": "Gustavo Casagrande",
                "username": "gmcasagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143419149",
                "name": "Terrachamando",
                "username": "terrachamando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267449509",
                "name": "AUT\u00caNTICA FAVELA FM",
                "username": "maisautentica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231950218",
                "name": "clicRBS Rio Grande",
                "username": "clicrbs_rg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60525036",
                "name": "Babom Viagens",
                "username": "babomviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113438835",
                "name": "Thiago Bull Amorim",
                "username": "bullthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146910165",
                "name": "SEMEL",
                "username": "setelgoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347630",
                "name": "Renata",
                "username": "rennatagalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43269415",
                "name": "Eliabi C\u00e9sar",
                "username": "eliabicesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220173129",
                "name": "Route Representante",
                "username": "rrepresentante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67962408",
                "name": "Leandro F. de Mello",
                "username": "leanderdulac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70380181",
                "name": "Trilhas RJ EcoAventuras",
                "username": "trilhasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149887994",
                "name": "Thalita Siqueira",
                "username": "thalitwix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292340507",
                "name": "Joel Leando",
                "username": "JLeandro82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133684618",
                "name": "Sheriff Bar",
                "username": "sheriff_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281584453",
                "name": "Jorge Filho",
                "username": "jpratesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307696850",
                "name": "AprendiNoJornalHoje",
                "username": "AprendiNoJH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197047330",
                "name": "Dr.Wagner de Andrade",
                "username": "drwdeandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63247141",
                "name": "Marcelo Luciano",
                "username": "MarceloLuciano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61853265",
                "name": "Ana Turibio \u221e",
                "username": "InepBial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152534371",
                "name": "Graxaim Ecoturismo",
                "username": "graxaim_ecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215436035",
                "name": "Fernando Souza",
                "username": "fernandopenin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60616016",
                "name": "Maryella Masseli",
                "username": "maryellarvpm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278382982",
                "name": "Thomaz Hilton",
                "username": "ThomazHilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88027505",
                "name": "Carlos Russo B\u00e1ez",
                "username": "caRbaez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95303150",
                "name": "Juan C. Pichardo",
                "username": "JuanCPichardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219298372",
                "name": "Julian Fernando",
                "username": "JulianOakley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70742894",
                "name": "Tarob\u00e1 Cascavel",
                "username": "tarobacascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58495505",
                "name": "Sonia Rabello",
                "username": "soniarabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144231619",
                "name": "Augerlan Santana",
                "username": "augerlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106402562",
                "name": "Not\u00edcias do Estado",
                "username": "NoticiasEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38661529",
                "name": "IE Interc\u00e2mbio",
                "username": "ieintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67416299",
                "name": "JEFFERSON LOBO",
                "username": "byJEFFERSONLOBO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59111127",
                "name": "Marcio Pina",
                "username": "marcio_pina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113099528",
                "name": "Rodolfo Montes de Oca",
                "username": "_romontesdeoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48200972",
                "name": "Agronopolos, bloqueador de Realitys Shows \ud83d\udd30 \ud83c\udd8e\u2795",
                "username": "AgronopolosBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34629513",
                "name": "Jos\u00e9  Mendes",
                "username": "ZazaS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201145288",
                "name": "Ivan Ricardo",
                "username": "IvanRicardo_20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40301962",
                "name": "Patricia",
                "username": "pahlimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306290465",
                "name": "Classifoz",
                "username": "Classifoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76916140",
                "name": "Patty Martins",
                "username": "AquinaCozinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185793090",
                "name": "Nordeste Informa",
                "username": "nordesteinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64859028",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "afvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134771503",
                "name": "Seguidores.com.br",
                "username": "SeguidoresComBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45586474",
                "name": "Novo Jornal",
                "username": "novojornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300049056",
                "name": "Ricardo Silva",
                "username": "minduimsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46897816",
                "name": "Sra. rcrisa",
                "username": "Luly_Mila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52804249",
                "name": "Phil",
                "username": "PhilipeOwned",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89943326",
                "name": "Flaertes Rodrigues",
                "username": "flaertes27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172316760",
                "name": "Gleidson",
                "username": "gleidsonlive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133229590",
                "name": "wdheyson",
                "username": "_wdheyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73082693",
                "name": "Deivison Oliveira",
                "username": "DeivisonCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75086031",
                "name": "Brunno",
                "username": "Brunno01rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255708730",
                "name": "Criss",
                "username": "TeamAnaVitoriaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217747788",
                "name": "Gabriel Polishop",
                "username": "GABRIELPOLISHOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39192265",
                "name": "Keller Costa",
                "username": "Coskell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34850440",
                "name": "juice gummy",
                "username": "rickserrat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203193205",
                "name": "Barueri Not\u00edcias",
                "username": "sp_barueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126627769",
                "name": "EncontraSP",
                "username": "encontrasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113204550",
                "name": "Sabriny Sandy",
                "username": "SabrinySandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50440584",
                "name": "F\u00f3rum Caraj\u00e1s",
                "username": "forumcarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146855300",
                "name": "Nataly Magno",
                "username": "NatalyMagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65773849",
                "name": "Jorge Zapata TProyecta",
                "username": "TPstartup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28249382",
                "name": "christina moncada",
                "username": "chrismoncada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192676113",
                "name": "Lucas  Gomes",
                "username": "gomes781",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289988922",
                "name": "Guilherme Hesselmann",
                "username": "h_gui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201984494",
                "name": "Jones",
                "username": "Crash_Trask_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322744",
                "name": "Fernanda Kraemer",
                "username": "kraemer_cracker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173150633",
                "name": "Edilaineemcasa",
                "username": "maede6semsurtar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901093",
                "name": "Observador",
                "username": "cezarpaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67795087",
                "name": "Pandorama",
                "username": "Pandorama_Blogs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193783285",
                "name": "Filipe Superbe",
                "username": "filipesagara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280019741",
                "name": "Carol Gouv\u00eaa",
                "username": "Caarol_Gouveaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101202175",
                "name": "gui",
                "username": "meunego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63820776",
                "name": "Viagem Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175071794",
                "name": "Guaran\u00e1 Jesus",
                "username": "guaranajesusMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57668577",
                "name": "Michelly Lopes",
                "username": "michelly_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59455260",
                "name": "IZP",
                "username": "Ascom_IZP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243348568",
                "name": "Camila",
                "username": "camilamattossm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17517094",
                "name": "M\u00f3veis",
                "username": "moveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308636396",
                "name": "miriam warrior",
                "username": "miriamgalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301771752",
                "name": "Prefeitura Meriti",
                "username": "PrefSJMeriti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266672225",
                "name": "ApontaOfertas NAC",
                "username": "aofertas_nac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217156692",
                "name": "Vooz",
                "username": "VoozPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61029263",
                "name": "Roteiro de Turismo",
                "username": "RoteiroTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67335434",
                "name": "UDOP",
                "username": "UDOP_bioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71033730",
                "name": "Garret Dzhordzhina",
                "username": "XetaEAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200616744",
                "name": "AMO Portugal",
                "username": "AMO_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12829542",
                "name": "slap",
                "username": "slapmusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209667286",
                "name": "Guia Alphaville",
                "username": "guia_alphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64009024",
                "name": "Antonio Fidalgo",
                "username": "ConsultorFidalg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271666617",
                "name": "Raphael Canova",
                "username": "RaphaCanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73442232",
                "name": "Palladium Brasil",
                "username": "PalladiumBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75694052",
                "name": "Brenno",
                "username": "BrennoFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193368867",
                "name": "Mhc22",
                "username": "maryhc22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67705666",
                "name": "Osasco e Regi\u00e3o",
                "username": "osascoeregiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166966993",
                "name": "Microlins Arapiraca",
                "username": "MicrolinsAra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195416391",
                "name": "\u0421\u0430\u0448\u0430 & \u041c\u0435\u0434\u0432\u0435\u0434",
                "username": "rubis32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202573199",
                "name": "Alugarcasadeferias",
                "username": "Alugarcasadefer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214167549",
                "name": "NATIVOS TURISMO",
                "username": "NATIVOSTURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65937162",
                "name": "teresopolis.com.br",
                "username": "TERESOPOLIS_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103934971",
                "name": "Valter Pegorer",
                "username": "valter_pegorer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143173073",
                "name": "Renato Silva Racing",
                "username": "RenatoRacing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209789337",
                "name": "f\u00f3ton Blog",
                "username": "fotonBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53888157",
                "name": "AltaNoroesteSP",
                "username": "AltaNoroesteSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298169875",
                "name": "Sonia Dias",
                "username": "soniawiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15596147",
                "name": "Rafo Barbosa",
                "username": "rafodiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62080673",
                "name": "L\u00edvia Aguiar",
                "username": "eusouatoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129994217",
                "name": "Alexander sierra",
                "username": "flalexsierra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192359001",
                "name": "Barranco",
                "username": "TurismoBarranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305602817",
                "name": "Andressa Sandes\u266b",
                "username": "SandesAndressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278501881",
                "name": "La\u00eds Oliveira",
                "username": "Lais_foliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55955126",
                "name": "h\u00e9 lo\u00edsa.",
                "username": "Luhmalt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112624154",
                "name": "jhoanne dela pena",
                "username": "jhuneanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71135084",
                "name": "Allyne Rayanne",
                "username": "AllyneRayanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288861768",
                "name": "Daniele Santos",
                "username": "danny1984s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58372373",
                "name": "Helo\u00edsa Freitas",
                "username": "Helo_Freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237879100",
                "name": "Rafael Rovere",
                "username": "_rafaelrovere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137150846",
                "name": "Folha Cidad\u00e3",
                "username": "FolhaCidada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207189702",
                "name": "Alisson Damasceno",
                "username": "veioposcoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93542573",
                "name": "Paulo S\u00e9rgio Barbosa",
                "username": "PauloSBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60846870",
                "name": "Eduardo Bettin",
                "username": "dubettin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64737003",
                "name": "Familia Goldschmidt",
                "username": "FamiliaGold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178712478",
                "name": "Viaje Comigo",
                "username": "Viajecomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196341679",
                "name": "Filipe Coniza",
                "username": "FilipeConiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57724173",
                "name": "L\u00faciu R. Fernandes",
                "username": "luciufernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57913850",
                "name": "Gerc\u00edlio Magalh\u00e3es",
                "username": "viasaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17902663",
                "name": "Conex\u00e3o",
                "username": "conexoeslivres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49137135",
                "name": "robertolucena",
                "username": "robertolucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118079676",
                "name": "Julio C\u00e9sar",
                "username": "JulioMaacena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157913314",
                "name": "Clarissa Comim",
                "username": "clarissacomim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41581351",
                "name": "Fabricio Rocha",
                "username": "fabriciorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35940003",
                "name": "Graveola",
                "username": "graveola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244772297",
                "name": "CS Ecoturismo",
                "username": "csecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79336025",
                "name": "Globo FM",
                "username": "globofmpoprock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251356004",
                "name": "julio simoes",
                "username": "juliosimoes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169668050",
                "name": "Tereza D'\u00c1vila",
                "username": "tereza_davila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248873999",
                "name": "Jefferson Silva",
                "username": "sigaj3ff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24704427",
                "name": "Mikhail Gomes",
                "username": "mikhail_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163741904",
                "name": "Nayron Ferreira",
                "username": "Nayroon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290723168",
                "name": "C\u00e1ssio Viana",
                "username": "Cassio_bateria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35896496",
                "name": "Lufe batera",
                "username": "lufebatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137464888",
                "name": "SIM\u00d5ES, vic",
                "username": "itsbigv_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291946947",
                "name": "Grupo 1 de Jornais",
                "username": "JornaisGrupo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124467601",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "TwiPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67945943",
                "name": "PortalCaldas",
                "username": "Portal_Caldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15681856",
                "name": "\ud83d\udddd Evaldo \ud83d\udddd",
                "username": "evaldogoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127907554",
                "name": "Tour do Rio",
                "username": "tourdorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8408152",
                "name": "Igor Vilas Boas",
                "username": "perigorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253164228",
                "name": "Juliano Baeta",
                "username": "Julianobaeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "280474758",
                "name": "DEMAE",
                "username": "demaecaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278673701",
                "name": "Otaviano da Cruz",
                "username": "otavianodacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61476727",
                "name": "Leandro Rocha",
                "username": "leandroroch4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59189601",
                "name": "Kika",
                "username": "KikaBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65356757",
                "name": "Antonio Mendes",
                "username": "TudoAoContrario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188338632",
                "name": "Don't Stop",
                "username": "IBL_DontStop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192193710",
                "name": "#RioBlogProg",
                "username": "rioblogprog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35404271",
                "name": "Alexandre Belchior",
                "username": "alexbelchior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334874013",
                "name": "wanessa talhaferro",
                "username": "wanessaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24578784",
                "name": "Wanessa Cristine",
                "username": "wanessacss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31416843",
                "name": "Sara Carol Lisboa",
                "username": "CarolLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51514043",
                "name": "vivi",
                "username": "vivimedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163697855",
                "name": "Ana Fid\u00e9lis",
                "username": "anafideliss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261487625",
                "name": "alemao",
                "username": "6666bruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30067607",
                "name": "\ud835\udddb\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\udf5d\ud835\udde1 \ud835\udf60\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\udde5\ud835\udf60\ud835\uddd7\ud835\uddd8",
                "username": "helthon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58354166",
                "name": "Marina Moreira",
                "username": "m4r1n4_tr4c1nh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789555115548151808",
                "name": "Diogo Felipe Dutra",
                "username": "DiogoDutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143661146",
                "name": "Renato Martins (Rede #AtitudePositiva)",
                "username": "renatomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236092894",
                "name": "K\u00e9sia Leto Mili\u010devi\u0107",
                "username": "keketablete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307488795",
                "name": "Echelon Minas Gerais",
                "username": "echelon_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33358834",
                "name": "Lucas Carvalho",
                "username": "lwillians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80312860",
                "name": "Eberson Oliveira",
                "username": "ebersonoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6962932",
                "name": "Octaviano Moniz",
                "username": "Octaviano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "77029785267740672",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btnwkysxwlzo6v51jq0drd3i6dbb1",
        "oldest_id": "74924105106853888",
        "result_count": 496
    }
}