{
    "data": [
        {
            "author_id": "17517094",
            "created_at": "2011-05-26T02:40:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "1213059338",
                        "start": 0,
                        "username": "riy_"
                    }
                ]
            },
            "id": "73579206042320897",
            "in_reply_to_user_id": "32455234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@riy_ Ainda vai ter. Vamos tocar daqui a pouco no Parque Municipal de BH"
        },
        {
            "author_id": "102872849",
            "created_at": "2011-05-26T02:34:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "17517094",
                        "start": 3,
                        "username": "moveis"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 13,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "17517094",
                        "start": 26,
                        "username": "moveis"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "125978937",
                        "start": 35,
                        "username": "markuribas"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "5525632",
                        "start": 48,
                        "username": "siba"
                    }
                ]
            },
            "id": "73577650559520769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @moveis: \u201c@conexaovivo:@moveis, @markuribas, @siba... todos eles te chamando aqui pro #conexaovivoBH no Parque Municipal:..."
        },
        {
            "author_id": "174502152",
            "created_at": "2011-05-26T02:29:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 44,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73576415211171840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me divertindo muito com meus amigos aqui no @conexaovivo no parque municipal \\o/"
        },
        {
            "author_id": "102872849",
            "created_at": "2011-05-26T02:24:13.000Z",
            "id": "73575135210246144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disco F\u00e1cil confere ao vivo o Show do Marku Ribas no @conex\u00e3ovivo em BH no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "42062816",
            "created_at": "2011-05-26T02:20:51.000Z",
            "id": "73574285414895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem, amanh\u00e3 tem Tulipa Ruiz l\u00e1 no Parque Municipal. Terei for\u00e7a de sentir frio l\u00e1? N\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "113438835",
            "created_at": "2011-05-26T02:18:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73573738796417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/mgaF80t via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-05-26T02:17:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "73573328752869377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 vejo minha cama daqui... (@ Parque Municipal do Passa\u00fana) http://4sq.com/iAA4iY"
        },
        {
            "author_id": "150377985",
            "created_at": "2011-05-26T02:13:55.000Z",
            "id": "73572543574966272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dou um doce pra quem me contar o que ta rolando no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "53697501",
            "created_at": "2011-05-26T02:07:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "24341565",
                        "start": 21,
                        "username": "tuliparuiz"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "30342278",
                        "start": 38,
                        "username": "karinabuhr"
                    }
                ]
            },
            "id": "73570953631764480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E amanh\u00e3 tem show da @tuliparuiz e da @karinabuhr no Parque Municipal!! N\u00e3o perco por nada!!"
        },
        {
            "author_id": "51901855",
            "created_at": "2011-05-26T02:02:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "30342278",
                        "start": 68,
                        "username": "karinabuhr"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 110,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73569740001517568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dinheiro pra ca, dinheiro pra la...arruma a mala que amanha tem BH. @karinabuhr as 21h10 no Parque Municipal, @conexaovivo"
        },
        {
            "author_id": "140396176",
            "created_at": "2011-05-26T01:54:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "10185132",
                        "start": 61,
                        "username": "hoffman"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73567615192268800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do M\u00f3veis. Doidera! (@ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ @hoffman) http://4sq.com/leifY2"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2011-05-26T01:53:55.000Z",
            "id": "73567507759370240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O p\u00fablico aqui no Parque Municipal est\u00e1 pr\u00f3ximo dos 3 mil. Bom n\u00famero para uma quarta-feira em #BH. #conexaovivobh"
        },
        {
            "author_id": "159451237",
            "created_at": "2011-05-26T01:48:33.000Z",
            "id": "73566156446896128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal (Avenida Afonso Pena, n\u00b0 1.377, Centro, Belo Horizonte) w/ 26 others http://4sq.com/lp86rX"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-26T01:23:40.000Z",
            "id": "73559897211547650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa super noite de #ConexaoVivoBH Deco Lima e o Combinado espanta o frio do Parque Municipal!  Aqui t\u00e1 bom demais! Chega a\u00ed?"
        },
        {
            "author_id": "15124725",
            "created_at": "2011-05-26T01:22:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "11603",
                        "start": 36,
                        "username": "joaovitor"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73559688943386624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o vivo (@ Parque Municipal w/ @joaovitor) http://4sq.com/k9E7S7"
        },
        {
            "author_id": "85363346",
            "created_at": "2011-05-26T01:20:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 40,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "10233152",
                        "start": 53,
                        "username": "Looo"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "10185132",
                        "start": 59,
                        "username": "hoffman"
                    }
                ]
            },
            "id": "73559027073810434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ @conexaovivo @looo @hoffman http://4sq.com/kbfT79"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2011-05-26T01:19:53.000Z",
            "id": "73558944911605761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o faz frio aqui no Parque Municipal, mas d\u00e1 para notar que no inverno de BH a tendencia ser\u00e1 camisa xadrez e muito echarpe. #conexaovivobh"
        },
        {
            "author_id": "61916739",
            "created_at": "2011-05-26T01:17:20.000Z",
            "id": "73558300528099329",
            "in_reply_to_user_id": "155056024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@likeayayaya To pensando em ir no parque municipal :D"
        },
        {
            "author_id": "25368920",
            "created_at": "2011-05-26T01:17:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73558258157223936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) w/ 8 others http://4sq.com/jwtJgB"
        },
        {
            "author_id": "45039365",
            "created_at": "2011-05-26T00:55:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73552888600854528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal (Avenida Afonso Pena, n\u00b0 1.377, Centro, Belo Horizonte) w/ 25 others http://4sq.com/le7sxt"
        },
        {
            "author_id": "37962404",
            "created_at": "2011-05-26T00:51:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "46817656",
                        "start": 6,
                        "username": "kurotrigger"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2308499295",
                        "start": 19,
                        "username": "amanda_izzy"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "39148030",
                        "start": 32,
                        "username": "FobosAD"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "36383786",
                        "start": 57,
                        "username": "leezk"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73551888288727040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com o @kurotrigger @amanda_izzy @fobosad @mauriciomanzas @leezk (@ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ 25 others) http://4sq.com/moQtWv"
        },
        {
            "author_id": "14340908",
            "created_at": "2011-05-26T00:44:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73549942236520448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal (Avenida Afonso Pena, n\u00b0 1.377, Centro, Belo Horizonte) w/ 23 others http://4sq.com/k0F69Z"
        },
        {
            "author_id": "30183315",
            "created_at": "2011-05-26T00:38:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73548458891546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Ana e Jean, fazendo conex\u00f5es... Saudade q eu tava disso!!  =8; ) (@ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ 22 others) http://4sq.com/if5GbC"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2011-05-26T00:37:06.000Z",
            "id": "73548175725699073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os shows do @conexaovivobh j\u00e1 come\u00e7aram, mas ainda tem muita gente para entrar aqui no Parque Municipal. http://twitpic.com/52jaq6"
        },
        {
            "author_id": "40293426",
            "created_at": "2011-05-26T00:36:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "1548285420",
                        "start": 54,
                        "username": "lifecastGustavo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73548136068546560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ @jj_descolado @lifecastgustavo http://4sq.com/jQ0fw8"
        },
        {
            "author_id": "80377629",
            "created_at": "2011-05-26T00:33:08.000Z",
            "id": "73547180509630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reza a lenda que hoje tem show do m\u00f3veis no parque municipal, hmm"
        },
        {
            "author_id": "36199756",
            "created_at": "2011-05-26T00:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1202052954",
                        "start": 0,
                        "username": "jukcq"
                    }
                ]
            },
            "id": "73546458867052544",
            "in_reply_to_user_id": "131747437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jukcq Moradora da Zona Sul! HAHAHAHAHA. Aqui \u00e9 frio mesmo pq moro perto de Parque Estadual!"
        },
        {
            "author_id": "23711975",
            "created_at": "2011-05-26T00:25:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "1548285420",
                        "start": 54,
                        "username": "lifecastGustavo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73545301998309376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ @jj_descolado @lifecastgustavo http://4sq.com/lIYxNG"
        },
        {
            "author_id": "10185132",
            "created_at": "2011-05-26T00:24:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "85363346",
                        "start": 61,
                        "username": "Guidao_Ae"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "10233152",
                        "start": 72,
                        "username": "Looo"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "14510684",
                        "start": 78,
                        "username": "f_santos"
                    }
                ]
            },
            "id": "73545039174840320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o #conexaovivo! (@ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ @guidao_ae @looo @f_santos) http://4sq.com/lrdd0T"
        },
        {
            "author_id": "38215190",
            "created_at": "2011-05-26T00:20:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 25,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73544017698238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com o @queijoeletrico no @conexaovivo - sucesso de sempre o evento. Otimo voltar ao Parque Municipal de Belo Horizonte"
        },
        {
            "author_id": "61847077",
            "created_at": "2011-05-26T00:13:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "125314015",
                        "start": 0,
                        "username": "tathiannanunes"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 49,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73542322377342977",
            "in_reply_to_user_id": "125314015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@tathiannanunes e Fred 04 no Parque Municipal no @conexaovivo BH! J\u00e1 j\u00e1 ele toca com Deco Lima e o Combinado http://twitpic.com/52j1na"
        },
        {
            "author_id": "67216062",
            "created_at": "2011-05-26T00:10:26.000Z",
            "id": "73541466663825408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) w/ 5 others http://4sq.com/iPjLbq"
        },
        {
            "author_id": "67216062",
            "created_at": "2011-05-26T00:08:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "23711975",
                        "start": 27,
                        "username": "Massai_"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "45045210",
                        "start": 36,
                        "username": "dUSDreads"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "17517094",
                        "start": 49,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73541056955826176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rumo a uma noite epica com @Massai_ @dUSDreads e @moveis (@ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ 19 others) http://4sq.com/lbbPvU"
        },
        {
            "author_id": "11695142",
            "created_at": "2011-05-25T23:39:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "17517094",
                        "start": 0,
                        "username": "moveis"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "85363346",
                        "start": 45,
                        "username": "Guidao_Ae"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73533727761895424",
            "in_reply_to_user_id": "17517094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moveis! (@ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ @guidao_ae) http://4sq.com/jisZ5q"
        },
        {
            "author_id": "282762671",
            "created_at": "2011-05-25T23:36:05.000Z",
            "id": "73532823654514688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chegando da fisioterapia, e o bixo ta pegando la no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "51412955",
            "created_at": "2011-05-25T23:28:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 21,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "17517094",
                        "start": 62,
                        "username": "moveis"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "125978937",
                        "start": 71,
                        "username": "markuribas"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "5525632",
                        "start": 85,
                        "username": "siba"
                    }
                ]
            },
            "id": "73530876327239680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "shows bacanas ... RT @OTEMPOonline: Daqui a pouco tem show do @moveis, @markuribas e @siba no #conexaovivoBH no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "11603",
            "created_at": "2011-05-25T23:12:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "7028882",
                        "start": 92,
                        "username": "rondy"
                    }
                ]
            },
            "id": "73526970935291905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na fila com o Rondy e a Pri para o show do M\u00f3veis Coloniais de Acaj\u00fa (@ Parque Municipal w/ @rondy) http://4sq.com/iyVEek"
        },
        {
            "author_id": "51465877",
            "created_at": "2011-05-25T23:06:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73525403884589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal (Avenida Afonso Pena, n\u00b0 1.377, Centro, Belo Horizonte) w/ 15 others http://4sq.com/mSY5Rt"
        },
        {
            "author_id": "85363346",
            "created_at": "2011-05-25T23:05:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1347816542512279553",
                        "start": 40,
                        "username": "DNoway"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "10233152",
                        "start": 48,
                        "username": "Looo"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "10185132",
                        "start": 54,
                        "username": "hoffman"
                    }
                ]
            },
            "id": "73525149542006784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ @dnoway @looo @hoffman http://4sq.com/jcNlJU"
        },
        {
            "author_id": "47963791",
            "created_at": "2011-05-25T23:03:08.000Z",
            "id": "73524529317687296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Noite meus amigos, hoje tem M\u00f3veis Coloniais de Acaju entre outros grupos, vai rolar no parque municipal! No centro de BH."
        },
        {
            "author_id": "50396632",
            "created_at": "2011-05-25T23:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1022477934291021826",
                        "start": 0,
                        "username": "Freitaas5"
                    }
                ]
            },
            "id": "73523742977953792",
            "in_reply_to_user_id": "220730506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@freitaas5 nao -.-\" s\u00e3o p\u00e9ssimas lembran\u00e7as do parque municipal.. euheuheuheheuhe"
        },
        {
            "author_id": "162916324",
            "created_at": "2011-05-25T22:58:40.000Z",
            "id": "73523403365154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha aquele fut de tarde no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-25T22:44:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73519899753979904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/lAkjEPv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "15098916",
            "created_at": "2011-05-25T22:40:52.000Z",
            "id": "73518927870828544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 estou esperando algu\u00e9m dar sinal de vida no Parque Municipal para eu sair de casa."
        },
        {
            "author_id": "257170698",
            "created_at": "2011-05-25T22:37:21.000Z",
            "id": "73518040024752128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera, abs. Conex\u00e3o Parque Municipal - Moveis Colonais de Acaju -Tonight we dine in hell"
        },
        {
            "author_id": "104899559",
            "created_at": "2011-05-25T22:29:15.000Z",
            "id": "73516003413344256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir no show do moveis que vai ter daqui a pouco no parque municipal! =/"
        },
        {
            "author_id": "55871591",
            "created_at": "2011-05-25T22:23:31.000Z",
            "id": "73514558689513472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acusado de cortar \u00e1rvore em \u00e1rea protegida \u00e9 condenado http://bit.ly/izC0bq"
        },
        {
            "author_id": "22976390",
            "created_at": "2011-05-25T22:23:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 33,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73514458995105792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pp #partiu pra primeira noite do @conexaovivo no parque municipal! #maratonaconexaovivobh"
        },
        {
            "author_id": "134274373",
            "created_at": "2011-05-25T22:21:17.000Z",
            "id": "73513998414385152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "vc vai ver como a regi\u00e3o tem crescido com o desenvolvimento do turismo no entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3. N\u00e3o perca!!"
        },
        {
            "author_id": "235758014",
            "created_at": "2011-05-25T22:14:36.000Z",
            "id": "73512316888559616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou fazendo um teste de desapego. rs gravando mat\u00e9ria numa reserva biol\u00f3gica. Hospedagem muito simples, mas j\u00e1 me acostumei."
        },
        {
            "author_id": "57077771",
            "created_at": "2011-05-25T22:07:31.000Z",
            "id": "73510534154162176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RO recomenda suspens\u00e3o de  minera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Mapinguari  http://bit.ly/lmI6rX  #amaz\u00f4nias #rond\u00f4nia #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "41875165",
            "created_at": "2011-05-25T22:06:51.000Z",
            "id": "73510365530558464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o Vivo no Parque Municipal come\u00e7a hoje http://bit.ly/jWdzN5"
        },
        {
            "author_id": "162916324",
            "created_at": "2011-05-25T22:05:33.000Z",
            "id": "73510036390940672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem quiser jogar fut amanha no parque municipal, da um #UP!"
        },
        {
            "author_id": "162916324",
            "created_at": "2011-05-25T22:03:00.000Z",
            "id": "73509397032210432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha aquel fut maroto no parque municipal..quem quiser ir da um toq!"
        },
        {
            "author_id": "17536165",
            "created_at": "2011-05-25T21:35:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 1,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "17517094",
                        "start": 14,
                        "username": "moveis"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "125978937",
                        "start": 23,
                        "username": "markuribas"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "5525632",
                        "start": 36,
                        "username": "siba"
                    }
                ]
            },
            "id": "73502472290836480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@conexaovivo:@moveis, @markuribas, @siba... todos eles te chamando aqui pro #conexaovivoBH no Parque Municipal: http://t.co/JZlXRlT #VEM!\u201d"
        },
        {
            "author_id": "225022200",
            "created_at": "2011-05-25T21:35:16.000Z",
            "id": "73502417391583232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aff, show do #MoveisColoniaisdeAcaju no parque municipal e eu tenho que fica na faculdade, saco viu!!!"
        },
        {
            "author_id": "14510684",
            "created_at": "2011-05-25T21:30:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "10185132",
                        "start": 45,
                        "username": "hoffman"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73501229313032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 \u00e1gora! (@ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ @hoffman) [pic]: http://4sq.com/lFDUYv"
        },
        {
            "author_id": "17517094",
            "created_at": "2011-05-25T21:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 1,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "17517094",
                        "start": 14,
                        "username": "moveis"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "125978937",
                        "start": 23,
                        "username": "markuribas"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "5525632",
                        "start": 36,
                        "username": "siba"
                    }
                ]
            },
            "id": "73500922633920513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@conexaovivo:@moveis, @markuribas, @siba... todos eles te chamando aqui pro #conexaovivoBH no Parque Municipal: http://t.co/iMF0UMi #VEM!\u201d"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2011-05-25T21:13:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 43,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 106,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "73496936392572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acompanhe o que acontece de melhor hoje no @conexaovivo, no Parque Municipal de #BH, aqui pelo twitter do @OTEMPOonline!"
        },
        {
            "author_id": "85363346",
            "created_at": "2011-05-25T21:11:59.000Z",
            "id": "73496556434763776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal (Avenida Afonso Pena, n\u00b0 1.377, Centro, Belo Horizonte) http://4sq.com/kzJE9R"
        },
        {
            "author_id": "68154178",
            "created_at": "2011-05-25T21:11:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "41875165",
                        "start": 3,
                        "username": "coletivopegada"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 20,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73496486830292992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @coletivopegada: @conexaovivo no Parque Municipal come\u00e7a hoje http://t.co/xO8jmfF"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2011-05-25T21:03:28.000Z",
            "id": "73494415045427200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/RO recomenda suspens\u00e3o de minera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Mapinguari: Laudos constatam enorme degrada\u00e7\u00e3o c... http://bit.ly/mcgVTf #MPF"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-05-25T21:03:18.000Z",
            "id": "73494371089129472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RO recomenda suspens\u00e3o de minera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Mapinguari: Laudos constatam enorme degrada\u00e7\u00e3o causad... http://bit.ly/lA7eCW"
        },
        {
            "author_id": "53185486",
            "created_at": "2011-05-25T20:55:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "17517094",
                        "start": 62,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73492383110676480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu um caf\u00e9 com as amigas pra esquentar (literalmente) pro @moveis no Parque Municipal hoje! \\o/"
        },
        {
            "author_id": "53193169",
            "created_at": "2011-05-25T20:46:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "17517094",
                        "start": 71,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73490030294859776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora resta sair de casa, enfrentar esse frio e curtir um showzinho do @moveis no parque municipal! #ConexaoVIVO"
        },
        {
            "author_id": "19721279",
            "created_at": "2011-05-25T20:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 15,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "17517094",
                        "start": 39,
                        "username": "moveis"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "125978937",
                        "start": 50,
                        "username": "markuribas"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "5525632",
                        "start": 65,
                        "username": "siba"
                    }
                ]
            },
            "id": "73486454000582657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "to indo! :) RT @conexaovivo Pessoal do @moveis, o @markuribas, o @siba... todos eles te chamando aqui pro #conexaovivoBH no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "146036361",
            "created_at": "2011-05-25T20:28:45.000Z",
            "id": "73485677639106561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai no Conexao Vivo - Parque Municipal, hoje tem moveis , veja: http://t.co/JdZFAEh"
        },
        {
            "author_id": "45858878",
            "created_at": "2011-05-25T20:23:59.000Z",
            "id": "73484480026914816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia de Conex\u00e3o Vivo no Parque Municipal: vc \u00e9 o convidado especial! http://youtu.be/JgVoxfB1Qv0"
        },
        {
            "author_id": "18976242",
            "created_at": "2011-05-25T20:23:52.000Z",
            "id": "73484449072955394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primeiro dia de Conex\u00e3o Vivo no Parque Municipal: vc \u00e9 o convidado especial! http://youtu.be/JgVoxfB1Qv0"
        },
        {
            "author_id": "84338101",
            "created_at": "2011-05-25T20:18:03.000Z",
            "id": "73482986779181057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial Sem Tabaco ser\u00e1 realizado pelo Sassom no pr\u00f3ximo s\u00e1bado a partir das 9h, no Parque Municipal Luis Carlos Raya."
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2011-05-25T20:08:30.000Z",
            "id": "73480580158865409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e1fego de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 destaque no Via Legal http://goo.gl/fb/Id3XU"
        },
        {
            "author_id": "68229675",
            "created_at": "2011-05-25T20:07:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "73480381294321664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://youtu.be/JgVoxfB1Qv0?a Primeiro dia de Conex\u00e3o Vivo no Parque Municipal: vc \u00e9"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-25T20:05:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "17517094",
                        "start": 11,
                        "username": "moveis"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "125978937",
                        "start": 22,
                        "username": "markuribas"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "5525632",
                        "start": 37,
                        "username": "siba"
                    }
                ]
            },
            "id": "73479725728808960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pessoal do @moveis, o @markuribas, o @siba... todos eles te chamando aqui pro #conexaovivoBH no Parque Municipal: http://goo.gl/XKOA1 #VEM!"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2011-05-25T20:03:43.000Z",
            "id": "73479375848341504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e1fego de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 destaque no Via Legal:  MaisSiga o Twitter @blog_rafaelcm e s... http://bit.ly/iioW2t"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2011-05-25T19:53:33.000Z",
            "id": "73476820791599104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafael Costa Monteiro: Tr\u00e1fego de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9... http://t.co/xzGC3Ph"
        },
        {
            "author_id": "71109480",
            "created_at": "2011-05-25T19:53:32.000Z",
            "id": "73476816807002112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TO GARRADO NA CONEX\u00c3O VIVO NO PARQUE MUNICIPAL...\u00c9 N\u00d3IS L\u00c1 ZUANDO ATE UMAS HORAS."
        },
        {
            "author_id": "196284801",
            "created_at": "2011-05-25T19:51:48.000Z",
            "id": "73476379924111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00edbal de Freitas no Aqu\u00e1rio de S\u00e3o Paulo e Parque Estadual do Pico do Jaragu\u00e1. http://fb.me/A4PQpIM1"
        },
        {
            "author_id": "18976242",
            "created_at": "2011-05-25T19:31:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "88762642",
                        "start": 0,
                        "username": "detudovairolar"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "171516427",
                        "start": 50,
                        "username": "MusicHallBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "73471377818140672",
            "in_reply_to_user_id": "88762642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@detudovairolar os ingressos do Conex\u00e3o (Parque e @MusicHallBH)  j\u00e1 est\u00e3o sendo vendidos na bilheteria do Parque Municipal de 10h \u00e0s 23hs"
        },
        {
            "author_id": "40031759",
            "created_at": "2011-05-25T19:30:41.000Z",
            "id": "73471062855266304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castelo das Paredes.. mais um verdadeiro monumento natural da nossa costa. http://fb.me/ZaQhzarN"
        },
        {
            "author_id": "81472939",
            "created_at": "2011-05-25T19:29:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "149685788",
                        "start": 3,
                        "username": "freibetto"
                    }
                ]
            },
            "id": "73470684331917312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @freibetto: Jos\u00e9 Cl\u00e1udio e Maria do Esp\u00edrito Santo foram pioneiros na cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista do As\u2026 (cont) http://deck.ly/~HIwFq"
        },
        {
            "author_id": "149685788",
            "created_at": "2011-05-25T19:21:01.000Z",
            "id": "73468632352563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Jos\u00e9 Cl\u00e1udio e Maria do Esp\u00edrito Santo foram pioneiros na cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista do Assentamento Praia Alta Piranheira, em 1997."
        },
        {
            "author_id": "73442232",
            "created_at": "2011-05-25T19:20:23.000Z",
            "id": "73468471836545024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se, sim, Imbassa\u00ed \u00e9 o destino ideal. Al\u00e9m da beleza natural, \u00e9 localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-25T19:09:04.000Z",
            "id": "73465626559135745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda tem 3 cortesias na bilheteria do Parque Municipal esperando vc. D\u00e1 uma olhada: http://goo.gl/pOOuK e http://goo.gl/I00It #conexaovivo"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2011-05-25T19:08:22.000Z",
            "id": "73465447663681536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e1fego de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 destaque no Via Legal (25/05/2011): No programa Via Legal des... http://bit.ly/j6Dn06"
        },
        {
            "author_id": "127269784",
            "created_at": "2011-05-25T19:07:07.000Z",
            "id": "73465133317361664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @palaciodasartes: Quer vir ao Conex\u00e3o VIVO hoje (25.05) no Parque Municipal? Retweet ESTA mensagem e ganhe um par de cortesias!"
        },
        {
            "author_id": "106294745",
            "created_at": "2011-05-25T19:05:43.000Z",
            "id": "73464780823867392",
            "in_reply_to_user_id": "13817812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@palaciodasartes Quer vir ao Conex\u00e3o VIVO hoje (25.05) no Parque Municipal? Retweet ESTA mensagem e ganhe um par de cortesias!"
        },
        {
            "author_id": "60618067",
            "created_at": "2011-05-25T19:02:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "16980408",
                        "start": 14,
                        "username": "cvcviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "73463986133282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hastalavista @cvcviagens Parque Nacional Marinho Ang Thong, um arquip\u00e9lago formado por 42 ilhas, situado na costa sudeste da Tail\u00e2ndia."
        },
        {
            "author_id": "23711975",
            "created_at": "2011-05-25T19:00:24.000Z",
            "id": "73463443813957632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @palaciodasartes: Quer vir ao Conex\u00e3o VIVO hoje (25.05) no Parque Municipal? Retweet ESTA mensagem e ganhe um par de cortesias!"
        },
        {
            "author_id": "50735752",
            "created_at": "2011-05-25T18:57:37.000Z",
            "id": "73462742224338944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT: @palaciodasartes: Quer vir ao Conex\u00e3o VIVO hoje (25.05) no Parque Municipal? Retweet ESTA mensagem e ganhe um par de cortesias!"
        },
        {
            "author_id": "15812716",
            "created_at": "2011-05-25T18:54:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "60685408",
                        "start": 0,
                        "username": "marisilvas"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "18195069",
                        "start": 12,
                        "username": "vjsalles"
                    }
                ]
            },
            "id": "73461842353197056",
            "in_reply_to_user_id": "60685408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marisilvas @vjsalles lembra q eu te falei q tinha q fazer redacao qnd a gente ia no zoo ou no parque municipal? Entao.. Eh isso.."
        },
        {
            "author_id": "124790033",
            "created_at": "2011-05-25T18:49:23.000Z",
            "id": "73460670640820224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto promove nova maratona musical em BH: At\u00e9 domingo, v\u00e1rios encontros ser\u00e3o realizados no Parque Municipal,... http://bit.ly/ldnQ78"
        },
        {
            "author_id": "14706597",
            "created_at": "2011-05-25T18:38:27.000Z",
            "id": "73457921748500480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RO recomenda suspens\u00e3o de minera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Mapinguari http://tinyurl.com/3dfgr75"
        },
        {
            "author_id": "62098326",
            "created_at": "2011-05-25T18:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "43568701",
                        "start": 0,
                        "username": "Rafael_lenoir"
                    }
                ]
            },
            "id": "73456334074429440",
            "in_reply_to_user_id": "43568701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rafael_lenoir inteira 20  e meia entrada 10! come\u00e7a as 19:30 no parque municipal \\o   aquela tretinha da conex\u00e3o vivo e tals!"
        },
        {
            "author_id": "120145844",
            "created_at": "2011-05-25T18:27:58.000Z",
            "id": "73455280649805824",
            "in_reply_to_user_id": "60679403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liabelula tem o parque nacional que \u00e9 irado tmb, a torre de TV, que d\u00e1 pra ver a cidade toda, tem o parque da \"\u00e1gua mineral\", a ponte JK..."
        },
        {
            "author_id": "60638307",
            "created_at": "2011-05-25T18:20:26.000Z",
            "id": "73453386275618817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Fotografia de Natureza no Parque Estadual da Ibitipoca.\n23/06. Mais informa\u00e7\u00f5es no site: http://ow.ly/521i3"
        },
        {
            "author_id": "119162092",
            "created_at": "2011-05-25T18:03:51.000Z",
            "id": "73449211374481408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e1fego de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 destaque no Via Legal - http://migre.me/4Ds1q"
        },
        {
            "author_id": "78919576",
            "created_at": "2011-05-25T18:00:15.000Z",
            "id": "73448307896221697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e n\u00e3o \u00e9 que eu vi o pessoal do M\u00f3veis Coloniais de Acaj\u00fa no Parque Municipal bem na hora do meu almo\u00e7o? =)"
        },
        {
            "author_id": "67216062",
            "created_at": "2011-05-25T17:57:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "49146181",
                        "start": 33,
                        "username": "paulomoveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73447659087740928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais tarde tenho de ir ali ver o @paulomoveis e o resto da \"mobilia\" jogar o parque municipal no ch\u00e3o :D"
        },
        {
            "author_id": "41812924",
            "created_at": "2011-05-25T17:43:30.000Z",
            "id": "73444091689582592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Feira do Livro j\u00e1 est\u00e1 de portas abertas no Parque Municipal. Vale a pena dar uma passadinha l\u00e1 e conferir os 30 mil livros \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "21186554",
            "created_at": "2011-05-25T17:40:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "51440231",
                        "start": 0,
                        "username": "Luciloura"
                    }
                ]
            },
            "id": "73443285514993664",
            "in_reply_to_user_id": "51440231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luciloura parque municipal? Show de quem? Busca na porta? Na hora tbm pode?"
        },
        {
            "author_id": "41670163",
            "created_at": "2011-05-25T17:29:16.000Z",
            "id": "73440507828772864",
            "in_reply_to_user_id": "63022672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IbrahimCassio eu, numa reserva biol\u00f3gica, coletando morcegos pra an\u00e1lises e outras chatices biol\u00f3gicas"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-25T17:27:28.000Z",
            "id": "73440056144183296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As 1as 5 pessoas q chegarem na bilheteria do Parque Municipal e falarem A SENHA faturam cortesia p/ hj. Vale s\u00f3 at\u00e9 18h. Em seguida a senha!"
        },
        {
            "author_id": "29079353",
            "created_at": "2011-05-25T17:19:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "771332191225716736",
                        "start": 0,
                        "username": "CandyFernandes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73437942596632576",
            "in_reply_to_user_id": "34952685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@candyfernandes Na locadora do centro deve ter, uma em frente o parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "17536165",
            "created_at": "2011-05-25T17:12:58.000Z",
            "id": "73436407833698304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando o som em BH, e depois p/ Mercado Central comer um f\u00edgado c jil\u00f3 acebola  @ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal http://instagr.am/p/EtSWI/"
        },
        {
            "author_id": "188054968",
            "created_at": "2011-05-25T17:07:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "55254744",
                        "start": 24,
                        "username": "ZeDaGuiomar"
                    }
                ]
            },
            "id": "73435143628529664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presen\u00e7a confirmada! RT @ZedaGuiomar: ZdG convida Wilson das Neves amanh\u00e3 no Conex\u00e3o Vivo do Parque Municipal!!!"
        },
        {
            "author_id": "61956835",
            "created_at": "2011-05-25T16:58:35.000Z",
            "id": "73432785519509504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m acha pra mim uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Mandirituba-PR? #socorro"
        },
        {
            "author_id": "16673512",
            "created_at": "2011-05-25T16:56:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "17517094",
                        "start": 30,
                        "username": "moveis"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 49,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73432343645388800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos brinquedos do bc. Hoje, @moveis em bh pelo @conexaovivo  @ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal http://instagr.am/p/EtQct/"
        },
        {
            "author_id": "118585408",
            "created_at": "2011-05-25T16:49:54.000Z",
            "id": "73430603923603456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professores de Rio Claro e de Santos visitam o Parque Estadual de Porto Ferreira.\nhttp://tinyurl.com/3wf53p3"
        },
        {
            "author_id": "122084126",
            "created_at": "2011-05-25T16:46:22.000Z",
            "id": "73429711195340801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estarei no Parque Nacional de Ubajara para a cria\u00e7\u00e3o de uma gest\u00e3o participativa e do Conselho Gestor."
        },
        {
            "author_id": "53692863",
            "created_at": "2011-05-25T16:40:47.000Z",
            "id": "73428307424722944",
            "in_reply_to_user_id": "60843692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marriadobairro no parque municipal .-."
        },
        {
            "author_id": "71863148",
            "created_at": "2011-05-25T16:30:38.000Z",
            "id": "73425754280574976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertinho dali, nas montanhas de #SierraNevada, fica o bel\u00edssimo Parque Nacional de #Yosemite, parada obrigat\u00f3ria p/ amantes da natureza #EUA"
        },
        {
            "author_id": "304008348",
            "created_at": "2011-05-25T16:25:28.000Z",
            "id": "73424452930633728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhece o abaixo assinado pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Lagoa Seca? Assine e divulgue! http://www.abaixoassinado.org/abaixoassinados/7784"
        },
        {
            "author_id": "39652376",
            "created_at": "2011-05-25T16:13:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "77487546",
                        "start": 0,
                        "username": "foliumescola"
                    }
                ]
            },
            "id": "73421483342442496",
            "in_reply_to_user_id": "77487546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@foliumescola tem vaga ainda passeio dia 19 parque Municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "186020254",
            "created_at": "2011-05-25T16:07:50.000Z",
            "id": "73420013805109249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas entra na campanha http://fb.me/LPwMQzjf"
        },
        {
            "author_id": "179241597",
            "created_at": "2011-05-25T16:02:01.000Z",
            "id": "73418551024816129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e lembrando que o ingresso adquirido para nossa apresenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 v\u00e1lido tamb\u00e9m para entrada no Parque Municipal . #reacoesvisuais"
        },
        {
            "author_id": "184697970",
            "created_at": "2011-05-25T15:59:46.000Z",
            "id": "73417984730869760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj tem Conex\u00e3o Vivo no parque municipal \u00e0s 20h. vo l\u00e1 ver a passagem de som j\u00e1 que vo trabalhar no hor\u00e1rio ://"
        },
        {
            "author_id": "65102854",
            "created_at": "2011-05-25T15:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "17517094",
                        "start": 9,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73416559225344000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem @moveis no Parque Municipal, em BH!!! \\o/"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-25T15:53:05.000Z",
            "id": "73416304060678144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Antes dos shows do #conexaovivoBH no Parque Municipal, a Sala Juvenal Dias tb tem mtas atra\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis. Saiba mais: http://goo.gl/KLmfT"
        },
        {
            "author_id": "38602303",
            "created_at": "2011-05-25T15:50:53.000Z",
            "id": "73415750441906176",
            "in_reply_to_user_id": "77335898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fill_CEC no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "118842930",
            "created_at": "2011-05-25T15:50:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "35896602",
                        "start": 0,
                        "username": "MCarolll"
                    }
                ]
            },
            "id": "73415536255578112",
            "in_reply_to_user_id": "35896602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MCarolll Meu amigo vai tocar na conex\u00e3o no parque municipal hj"
        },
        {
            "author_id": "23058998",
            "created_at": "2011-05-25T15:45:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 53,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73414384742957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT e concorra a um par de cortesias para os shows do @conexaovivo de hoje no Parque Municipal. Sorteio \u00e0s 13h"
        },
        {
            "author_id": "280506254",
            "created_at": "2011-05-25T15:44:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "179241597",
                        "start": 86,
                        "username": "projetolise"
                    }
                ]
            },
            "id": "73414209140047872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conex\u00e3o Vivo no Parque Municipal e fora dele tamb\u00e9m! Capim Seco, Marku Ribas, M\u00f3veis, @projetolise e muito mais! http://bit.ly/k0iGKC"
        },
        {
            "author_id": "14059150",
            "created_at": "2011-05-25T15:38:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "77210657",
                        "start": 3,
                        "username": "inconfidenciafm"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 74,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73412723207184384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @inconfidenciafm: RT e concorra a um par de cortesias para os shows do @conexaovivo de hoje no Parque Municipal. Sorteio \u00e0s 13h"
        },
        {
            "author_id": "77210657",
            "created_at": "2011-05-25T15:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 53,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73410601698856960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "RT e concorra a um par de cortesias para os shows do @conexaovivo de hoje no Parque Municipal. Sorteio \u00e0s 13h"
        },
        {
            "author_id": "50152062",
            "created_at": "2011-05-25T15:21:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67943052",
                        "start": 0,
                        "username": "HenriqueCV"
                    }
                ]
            },
            "id": "73408356349513728",
            "in_reply_to_user_id": "67943052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HenriqueCV ow, nao sei q horas come\u00e7a m\u00f3veis....vai ser no parque municipal! \\o/"
        },
        {
            "author_id": "61331876",
            "created_at": "2011-05-25T15:06:28.000Z",
            "id": "73404573661921280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Racionais (jorge da capad\u00f3cia) vs Chef Faker (Do diggity) vs Criolo (n\u00e3o existe amor em sp) = Mexe-Mash no Parque Municipal! HOJE!"
        },
        {
            "author_id": "107115267",
            "created_at": "2011-05-25T15:00:57.000Z",
            "id": "73403182696509441",
            "in_reply_to_user_id": "74182682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@talinhacdo Hoje tem M\u00f3veis aqui no Parque Municipal,  Conex\u00e3o Vivo."
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2011-05-25T14:55:55.000Z",
            "id": "73401917501480960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Sa\u00fade Preventiva do SESC j\u00e1 est\u00e1 realizando atendimentos no Parque Municipal http://twitpic.com/52d4s8"
        },
        {
            "author_id": "134274373",
            "created_at": "2011-05-25T14:50:40.000Z",
            "id": "73400597595947008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais buscam parceria pra desenvolver o Parque Nacional do Capara\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-05-25T14:49:54.000Z",
            "id": "73400402242052096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 comemora 50 anos com bom relacionamento com as comunidades do entorno http://bit.ly/jMesvG"
        },
        {
            "author_id": "38248777",
            "created_at": "2011-05-25T14:48:20.000Z",
            "id": "73400008577265665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa [pic]: http://4sq.com/kJehru"
        },
        {
            "author_id": "145381858",
            "created_at": "2011-05-25T14:47:57.000Z",
            "id": "73399911604957184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gincana infantil de desenho e/ou colagem sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental; visita gratuita de escolas;"
        },
        {
            "author_id": "61222073",
            "created_at": "2011-05-25T14:41:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "36542645",
                        "start": 0,
                        "username": "pfd021188"
                    }
                ]
            },
            "id": "73398337021288448",
            "in_reply_to_user_id": "36542645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pfd021188 tem sim, l\u00e1 no parque municipal, pelo conex\u00e3o vivo. Mas tem outras bandas tamb\u00e9m..."
        },
        {
            "author_id": "81957867",
            "created_at": "2011-05-25T14:41:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "93411723",
                        "start": 69,
                        "username": "moveisconvida"
                    }
                ]
            },
            "id": "73398287725633536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom, mas hoje \u00e9 dia de @conex\u00e3ovivo no parque municipal. Bora curtir @moveisconvida!!! Depois de Jack Johnson, musica no parque. #EUAMOBH"
        },
        {
            "author_id": "8236782",
            "created_at": "2011-05-25T14:36:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "129254557",
                        "start": 0,
                        "username": "okdesisto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "73396953207144448",
            "in_reply_to_user_id": "129254557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@okdesisto_ as minhas j\u00e1 viraram \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "120145844",
            "created_at": "2011-05-25T14:05:54.000Z",
            "id": "73389330466471937",
            "in_reply_to_user_id": "60679403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liabelula o basic\u00e3o \u00e9 visitar TODO o eixo monumental, dar um passeio a p\u00e9 numa superquadra e no Parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "14803244",
            "created_at": "2011-05-25T13:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "30342278",
                        "start": 11,
                        "username": "karinabuhr"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "24341565",
                        "start": 25,
                        "username": "tuliparuiz"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 62,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73387683153592320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 tem @karinabuhr e @tuliparuiz no parque municipal, via @conexaovivo http://migre.me/4Dkbw"
        },
        {
            "author_id": "191460025",
            "created_at": "2011-05-25T13:49:41.000Z",
            "id": "73385251061243904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONEX\u00c3O VIVO APRESENTA,BAR LAGOA. ESTAREI LA SERVINDO E ME DIVERTINDO,BORA GALERA! DE 25-05-11 A 30-05-11\nPARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "300858961",
            "created_at": "2011-05-25T13:40:05.000Z",
            "id": "73382834387165185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 completa 50 anos! Parab\u00e9ns pelo nobre trabalho de preserva\u00e7\u00e3o ao meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "57493388",
            "created_at": "2011-05-25T13:35:10.000Z",
            "id": "73381597155557378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @romamidialivre: Come\u00e7a hoje a maratona de shows da #conexaovivoBH no Parque Municipal. http://cot.ag/iSf9gv"
        },
        {
            "author_id": "125314015",
            "created_at": "2011-05-25T13:34:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 39,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73381550703656960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "M\u00f3veis j\u00e1 est\u00e3o em BH para abertura do @conexaovivo no Parque Municipal, hoje, \u00e0s 10h30. To l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "143793394",
            "created_at": "2011-05-25T13:29:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "131574396",
                        "start": 30,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "73380269788368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Brasil n\u00e3o \u00e9 um pa\u00eds s\u00e9rio! @dilmabr vamos l\u00e1 companheira desce a porrada em quem desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!!\nCoragem!"
        },
        {
            "author_id": "55254744",
            "created_at": "2011-05-25T13:24:30.000Z",
            "id": "73378913291739137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ZdG convida Wilson das Neves amanh\u00e3 no Conex\u00e3o Vivo do Parque Municipal!!!"
        },
        {
            "author_id": "36675901",
            "created_at": "2011-05-25T13:21:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "41281801",
                        "start": 0,
                        "username": "vinchbr"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "17517094",
                        "start": 9,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73378169561939968",
            "in_reply_to_user_id": "41281801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinchbr @moveis Ainda d\u00e1 tempo! Conex\u00e3o VIVO, no Parque Municipal a partir das 19:30! Aparece l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "35054770",
            "created_at": "2011-05-25T12:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "17517094",
                        "start": 0,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73371683083390976",
            "in_reply_to_user_id": "17517094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moveis em qual hotel voc\u00eas est\u00e3o??? e a que horas v\u00e3o chegar no parque municipal?? por favor me responde!!"
        },
        {
            "author_id": "25107049",
            "created_at": "2011-05-25T12:49:39.000Z",
            "id": "73370142230319104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai no Conexao Vivo - Parque Municipal , veja: http://t.co/1rMco6F"
        },
        {
            "author_id": "250062756",
            "created_at": "2011-05-25T12:36:36.000Z",
            "id": "73366855473049600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais comemoram 50 anos do Parque Nacional http://www.agora-to.com.br/ver_noticia.asp?cod=114518&codDep=1186"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-25T12:36:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "73366778243334145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Abrolhos possui em seu limite cinco ilhas. Criado em 1983 integra o Bioma Marinho. Saiba mais: http://migre.me/4DhuT"
        },
        {
            "author_id": "50303768",
            "created_at": "2011-05-25T12:27:36.000Z",
            "id": "73364590330773504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nos reuniremos hoje com o chefe da REBIO - Reserva Biol\u00f3gica - do Tingu\u00e1 que completou 23 anos esta semana."
        },
        {
            "author_id": "58069100",
            "created_at": "2011-05-25T12:27:21.000Z",
            "id": "73364527474937856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMBIENTALISTAS S\u00c3O ASSASSINADOS EM RESERVA EXTRATIVISTA NO SUDESTE DO PAR\u00c1.: Hoje, por volta das 8 horas da manh... http://bit.ly/k6YTI2"
        },
        {
            "author_id": "137150846",
            "created_at": "2011-05-25T12:26:10.000Z",
            "id": "73364229951983616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery http://goo.gl/fb/3WnPQ"
        },
        {
            "author_id": "62032742",
            "created_at": "2011-05-25T12:15:12.000Z",
            "id": "73361472192909313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hoje 20\u00aa Feira do Vinil - Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal. http://bit.ly/k6GFN6"
        },
        {
            "author_id": "71683348",
            "created_at": "2011-05-25T11:49:02.000Z",
            "id": "73354885919293441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pessoal, hoje come\u00e7a nossa feira do livro no parque municipal v\u00e3o la conferir *-*"
        },
        {
            "author_id": "288551361",
            "created_at": "2011-05-25T11:47:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "61847077",
                        "start": 3,
                        "username": "noarcm"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 46,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73354403712733184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @noarcm: Come\u00e7a hj a grande programa\u00e7\u00e3o do @conexaovivo BH no Parque Municipal com Porcas Borboletas, Capim Seco e Siba, M\u00f3veis, e mais!"
        },
        {
            "author_id": "53169018",
            "created_at": "2011-05-25T11:45:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "75044926",
                        "start": 0,
                        "username": "LafayetteNunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "73353899544817664",
            "in_reply_to_user_id": "75044926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LafayetteNunes Meu amigo, o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia tem 1,7 milh\u00e3o de hectares e apenas dois fiscais. Como fiscalizar esse mundo?"
        },
        {
            "author_id": "71654749",
            "created_at": "2011-05-25T11:26:50.000Z",
            "id": "73349299295096832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Ferreirinha: Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 completa 22 anos: O Chefe da Unidade Fl\u00e1vio Silva comanda a sol... http://bit.ly/mR8lQY"
        },
        {
            "author_id": "280255377",
            "created_at": "2011-05-25T11:24:33.000Z",
            "id": "73348723828203521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas e Esp\u00edrito Santo comemoram 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3 http://ow.ly/1cRlLb"
        },
        {
            "author_id": "26648978",
            "created_at": "2011-05-25T10:45:01.000Z",
            "id": "73338776218378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partido da Terra defende eleva\u00e7\u00e3o da Costa Vicentina a Parque Nacional http://j.mp/jh6xGI"
        },
        {
            "author_id": "35708801",
            "created_at": "2011-05-25T10:24:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "2340356928",
                        "start": 81,
                        "username": "TVGazeta"
                    }
                ]
            },
            "id": "73333616163307520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia!  Nova etapa sobre preserva\u00e7\u00e3o do para\u00edso: Parque Nacional do Capara\u00f3 na @tvgazeta.  Amanh\u00e3 ser\u00e1 a mat\u00e9ria sobre Turismo no local."
        },
        {
            "author_id": "189236703",
            "created_at": "2011-05-25T09:21:05.000Z",
            "id": "73317654143840256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT RT @novidadena98: A #98FM me leva na \"Conex\u00e3o Vivo\" dia 26/05 no Parque Municipal com Z\u00e9 da Guiomar, Tulipa Ruiz, Felipe Jos\u00e9 e mu..."
        },
        {
            "author_id": "280119812",
            "created_at": "2011-05-25T03:35:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "17517094",
                        "start": 26,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73230634205712385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o. Amanha tem show do @moveis no parque municipal! Quem anima? \\o/"
        },
        {
            "author_id": "178356350",
            "created_at": "2011-05-25T03:00:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "23320483",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunimMacarrao"
                    }
                ]
            },
            "id": "73221855078653952",
            "in_reply_to_user_id": "23320483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunimMacarrao amanh\u00e3 fiote... no parque municipal!!!"
        },
        {
            "author_id": "46733001",
            "created_at": "2011-05-25T01:48:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "17517094",
                        "start": 68,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73203849950789632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem ta afim de receber uma mensagem pra entrar de gra\u00e7a no show do @moveis amanha no parque municipal? to sem credito  &gt;.&lt;"
        },
        {
            "author_id": "282325762",
            "created_at": "2011-05-25T00:56:16.000Z",
            "id": "73190613897580544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a sua lembran\u00e7a mais antiga? \u2014 eu e meus pais no parque  municipal quando eu tinha 3anos ;) http://4ms.me/iGfBLg"
        },
        {
            "author_id": "176296587",
            "created_at": "2011-05-25T00:55:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "108302808",
                        "start": 0,
                        "username": "andrebatista13"
                    }
                ]
            },
            "id": "73190412197699584",
            "in_reply_to_user_id": "108302808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrebatista13 vai fazer alguma coisa amanha?? tem conex\u00e3o vivo no parque municipal...vai ter uma banda muito doida q quero ver..anima??"
        },
        {
            "author_id": "15846225",
            "created_at": "2011-05-25T00:34:28.000Z",
            "id": "73185127873777665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#DiadoDesafio Hoje, \u00e0s 22h30, espet\u00e1culo de dan\u00e7a \"MULHERES DO SOL\", com a Cia. Base. Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio)."
        },
        {
            "author_id": "174502152",
            "created_at": "2011-05-25T00:13:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "68034041",
                        "start": 0,
                        "username": "r_ramon_c"
                    }
                ]
            },
            "id": "73179941394583552",
            "in_reply_to_user_id": "68034041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@r_ramon_c  vai ser no parque municipal, na verdade o show come\u00e7a 19:30 s\u00f3 que os ingressos do sms come\u00e7a 19:00 e \u00e9 limitado para as 1500"
        },
        {
            "author_id": "138116031",
            "created_at": "2011-05-25T00:11:38.000Z",
            "id": "73179381438218241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cerca de mil pessoas participam de abra\u00e7o ao Parque Nacional do Capara\u00f3 http://fb.me/BFleKpZJ"
        },
        {
            "author_id": "51901855",
            "created_at": "2011-05-25T00:00:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "30342278",
                        "start": 8,
                        "username": "karinabuhr"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 64,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73176604888674305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "show de @karinabuhr quinta em BH, as 21hs! No Parque Municipal. @conexaovivo. #pelaprimeiravezembh ."
        },
        {
            "author_id": "53554458",
            "created_at": "2011-05-24T23:49:19.000Z",
            "id": "73173762668892160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim qual planta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser feita em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? No meu tempo APP n\u00e3o podia plantar nada."
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2011-05-24T23:43:05.000Z",
            "id": "73172193269383168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge uma mata nas proximidades do Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a, em Nova Lima, regi\u00e3o metropolitana BH."
        },
        {
            "author_id": "39535985",
            "created_at": "2011-05-24T23:27:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "54207711",
                        "start": 0,
                        "username": "yourcrowbar"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "781524583",
                        "start": 13,
                        "username": "Brenovski"
                    }
                ]
            },
            "id": "73168203815194624",
            "in_reply_to_user_id": "54207711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yourcrowbar @brenovski poxa amigos, essa semana tem showzinhos no parque municipal, coisa do conex\u00e3o, t\u00f4 fudido."
        },
        {
            "author_id": "83723194",
            "created_at": "2011-05-24T23:22:59.000Z",
            "id": "73167135706333185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No papel: encostas = \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nNa vida real: l\u00e1 as pessoas moram, l\u00e1 as pessoas morrem.\nSMAEA tb \u00e9 cult! ;)"
        },
        {
            "author_id": "45363926",
            "created_at": "2011-05-24T23:20:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "17517094",
                        "start": 15,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73166470363881472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amnham Show do @moveis no Parque municipal IR ou N\u00e3o Ir!!!!"
        },
        {
            "author_id": "40875321",
            "created_at": "2011-05-24T23:11:15.000Z",
            "id": "73164184325603328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, 50 anos de Beleza preservada, um lugar indescritivel, s\u00f3 indo mesmo ;D (Ja viciei na baga\u00e7a) #todoscomemora"
        },
        {
            "author_id": "35054770",
            "created_at": "2011-05-24T23:04:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "63145856",
                        "start": 0,
                        "username": "angelica_lais"
                    }
                ]
            },
            "id": "73162592213938177",
            "in_reply_to_user_id": "63145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@angelica_lais parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "72692785",
            "created_at": "2011-05-24T23:04:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "63145856",
                        "start": 0,
                        "username": "angelica_lais"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73162573838692352",
            "in_reply_to_user_id": "63145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@angelica_lais Parque Municipal. Respondi antes #FuckYea"
        },
        {
            "author_id": "14246810",
            "created_at": "2011-05-24T23:00:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "42486411",
                        "start": 0,
                        "username": "larissalauar"
                    }
                ]
            },
            "id": "73161535727484929",
            "in_reply_to_user_id": "42486411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larissalauar parque municipal, ganhei um SMS da Vivo que d\u00e1 pra trocar por ingresso, vale pros 1500 primeiros que chegarem. Posso te mandar"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-24T22:39:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73156313286320129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/lAkjEPv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "178356350",
            "created_at": "2011-05-24T22:24:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "23320483",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunimMacarrao"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1083177249803853824",
                        "start": 16,
                        "username": "sucasas"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "16333144",
                        "start": 25,
                        "username": "RaphaGarcia"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 97,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73152496058642433",
            "in_reply_to_user_id": "23320483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunimMacarrao @sucasas @RaphaGarcia MArku Ribas, Moveis coloniais de Acaju no parque municipal @conexaovivo boraa???"
        },
        {
            "author_id": "125406288",
            "created_at": "2011-05-24T22:01:04.000Z",
            "id": "73146523717865472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Daqui a pouco S\u00e9rie 50 anos de Parque Nacional do Capar\u00e1o, com apari\u00e7\u00e3o da Alldeia! Assistam, no ESTV 2\u00aa ed!"
        },
        {
            "author_id": "250776454",
            "created_at": "2011-05-24T21:50:52.000Z",
            "id": "73143955897856001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui em frente o parque municipal cm medo de ser assaltada haha"
        },
        {
            "author_id": "228875382",
            "created_at": "2011-05-24T21:34:38.000Z",
            "id": "73139870981300224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o vivo - garrado dias 25 (parque municipal) e 28 (music hall). Quem anima??? Partiu ???"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-24T21:28:21.000Z",
            "id": "73138288113889281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falicidades \u00f3 Parque Nacional do Capara\u00f3! #abra\u00e7oaoparque"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2011-05-24T21:15:32.000Z",
            "id": "73135061205135360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A semana do Meio Ambiente do Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 um monte de atividades. Semana que vem tem novidades!"
        },
        {
            "author_id": "273633550",
            "created_at": "2011-05-24T20:45:08.000Z",
            "id": "73127414112325632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem show da Banda Ora Pro Nobis no Conservat\u00f3rio da UFMG! E amanh\u00e3 tem Conex\u00e3o Vivo no Parque Municipal! N\u00e3o perdo, rs!"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-05-24T20:42:29.000Z",
            "id": "73126744080654338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 comemora 50 anos com excelente relacionamento com as comunidades do entorno http://ow.ly/527Cf"
        },
        {
            "author_id": "273633550",
            "created_at": "2011-05-24T20:30:06.000Z",
            "id": "73123630464241664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem show da Banda Ora Pro Nobis no Conservat\u00f3rio da UFMG! E amanh\u00e3 tem Conex\u00e3o Vivo no Parque Municipal! N\u00e3o perdo, rs!"
        },
        {
            "author_id": "41597611",
            "created_at": "2011-05-24T20:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 16,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73122290430246912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 come\u00e7a o @conexaovivo no Parque Municipal. Alguem animado pra me fazer companhia?"
        },
        {
            "author_id": "226552111",
            "created_at": "2011-05-24T20:22:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73121683644489728",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaovivo quais as bandas que vao tocar no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "257997891",
            "created_at": "2011-05-24T20:14:41.000Z",
            "id": "73119749093076992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha hoje para a Pedra Bonita no Parque Nacional da Tijuca foi pura adrenalina! Mas a vista para a cidade do Rio compensa! #breathtaking"
        },
        {
            "author_id": "76090475",
            "created_at": "2011-05-24T20:10:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73118594623483905",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaovivo a venda de ingressos para os shows de quinta-feira no parque municipal j\u00e1 come\u00e7aram??"
        },
        {
            "author_id": "277802429",
            "created_at": "2011-05-24T20:00:37.000Z",
            "id": "73116211340251136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @NovidadeNa98: A #98FM me leva na \"Conex\u00e3o Vivo\" dia 26/05 no Parque Municipal com Z\u00e9 da Guiomar, Tulipa Ruiz, Felipe Jos\u00e9 e muito mais!"
        },
        {
            "author_id": "271492948",
            "created_at": "2011-05-24T20:00:15.000Z",
            "id": "73116116460908544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @NovidadeNa98: A #98FM me leva na \"Conex\u00e3o Vivo\" dia 26/05 no Parque Municipal com Z\u00e9 da Guiomar, Tulipa Ruiz, Felipe Jos\u00e9 e muito mais!"
        },
        {
            "author_id": "192369495",
            "created_at": "2011-05-24T19:59:20.000Z",
            "id": "73115888282374144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @NovidadeNa98: A #98FM me leva na \"Conex\u00e3o Vivo\" dia 26/05 no Parque Municipal com Z\u00e9 da Guiomar, Tulipa Ruiz, Felipe Jos\u00e9 e muito mais!"
        },
        {
            "author_id": "295073428",
            "created_at": "2011-05-24T19:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73115824185032705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | Parques Naturales http://t.co/pFAUmPQ v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "67055471",
            "created_at": "2011-05-24T19:57:59.000Z",
            "id": "73115549059661824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "A #98FM me leva na \"Conex\u00e3o Vivo\" dia 26/05 no Parque Municipal com Z\u00e9 da Guiomar, Tulipa Ruiz, Felipe Jos\u00e9 e muito mais! RT e concorra!"
        },
        {
            "author_id": "80678838",
            "created_at": "2011-05-24T19:53:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "74722174",
                        "start": 25,
                        "username": "Casagrande_ES"
                    }
                ]
            },
            "id": "73114501981020160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prestigiei, junto ao gov @casagrande_es, as comemora\u00e7\u00f5es dos 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3, ponto de turismo e ecologia de nosso ES."
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-24T19:44:59.000Z",
            "id": "73112276122615808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Chegou a hora! #conexaovivoBH no Parque Municipal. Chame a galera e se prepare... http://goo.gl/qmzzr  http://twitpic.com/521bdc"
        },
        {
            "author_id": "20638803",
            "created_at": "2011-05-24T18:30:32.000Z",
            "id": "73093540707700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraitinga promove caminhada e bicicletada at\u00e9 parque estadual http://bit.ly/l8Rcxo"
        },
        {
            "author_id": "42062816",
            "created_at": "2011-05-24T18:15:10.000Z",
            "id": "73089671768457216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 vai ser dose aguentar o frio no Parque Municipal ,n\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-24T18:01:14.000Z",
            "id": "73086166332735488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal abre as portas para o Conex\u00e3o Vivo; evento conta com a participa\u00e7\u00e3o de mais de 50 artistas mineiros: http://ow.ly/50YFs"
        },
        {
            "author_id": "53537553",
            "created_at": "2011-05-24T17:49:12.000Z",
            "id": "73083139022536704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade do Casamento -Turismo - Ecoturismo - Parque Nacional das Emas - GO: Parque Nacional das Emas - GO http://bit.ly/k9pegs"
        },
        {
            "author_id": "121542451",
            "created_at": "2011-05-24T17:49:12.000Z",
            "id": "73083138842165249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade do Casamento -Turismo - Ecoturismo - Parque Nacional das Emas - GO: Parque Nacional das Emas - GO http://bit.ly/k9pegs"
        },
        {
            "author_id": "200616744",
            "created_at": "2011-05-24T17:48:50.000Z",
            "id": "73083046798168064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Preven\u00e7\u00e3o de Inc\u00eandios Florestais no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\nA AMO Portugal em colabora\u00e7\u00e3o com o Parque... http://fb.me/ZipOKtD4"
        },
        {
            "author_id": "29337009",
            "created_at": "2011-05-24T17:38:29.000Z",
            "id": "73080441879531520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem show do Moveis Coloniais no Parque Municipal, domingo tem Skank, dia 12 Pato Fu, Milton Nascimento e L\u00f4 Borges."
        },
        {
            "author_id": "302933527",
            "created_at": "2011-05-24T17:32:35.000Z",
            "id": "73078955799879680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gasolina 2,59 posto br andradas depois do parque municipal sentido bairro."
        },
        {
            "author_id": "102850046",
            "created_at": "2011-05-24T17:07:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "172726505",
                        "start": 0,
                        "username": "thaliesteffen"
                    }
                ]
            },
            "id": "73072729946984448",
            "in_reply_to_user_id": "172726505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaliesteffen no Parque Municipal. Come\u00e7a as 19h... Entrada meia R$10"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2011-05-24T17:06:24.000Z",
            "id": "73072365667483648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea assina primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://www.inea.rj.gov.br/noticias/noticia_dinamica1.asp?id_noticia=1254"
        },
        {
            "author_id": "97034061",
            "created_at": "2011-05-24T16:40:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "17718003",
                        "start": 122,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "73065771869286400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com cachoeiras, grutas e c\u00e2nions, Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) divide o nome com o Parque Nacional. http://ow.ly/51v8u (via @guia4rodas)"
        },
        {
            "author_id": "104045181",
            "created_at": "2011-05-24T16:34:26.000Z",
            "id": "73064321663504385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observar os peixes no parque municipal me deu uma fominha. Porque voc\u00eas nao v\u00eam ser lindos assim no meu prato?"
        },
        {
            "author_id": "50335580",
            "created_at": "2011-05-24T16:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "102850046",
                        "start": 0,
                        "username": "toca_moveis_ai"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "17517094",
                        "start": 29,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73062755615244288",
            "in_reply_to_user_id": "102850046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@toca_moveis_ai e amanh\u00e3 tem @moveis aqui em BH, no Parque Municipal! :D"
        },
        {
            "author_id": "104045181",
            "created_at": "2011-05-24T16:23:23.000Z",
            "id": "73061541733343232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIVERS\u00c3O A MIL hoje observando os peixes no parque municipal. @Kah_in_off"
        },
        {
            "author_id": "75311959",
            "created_at": "2011-05-24T16:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "6741632",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloTas"
                    }
                ]
            },
            "id": "73058229525037056",
            "in_reply_to_user_id": "6741632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloTas Aki so querem diminuir a \u00e1rea protegida pq senao a \"fronteira agricola\"(latifundiarios) n podem se expandir."
        },
        {
            "author_id": "54650145",
            "created_at": "2011-05-24T16:03:12.000Z",
            "id": "73056462141800449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal xD http://t.co/tFkI3NR"
        },
        {
            "author_id": "67973381",
            "created_at": "2011-05-24T15:58:35.000Z",
            "id": "73055300344758273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Parque Nacional do Capara\u00f3: http://www.portalcaparao.com.br/lernoticia/7504/parque-do-caparao-completa-50-anos-nesta-terca"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-05-24T15:46:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 13,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "73052201265790977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Blogueiro da @ngbrasil mostra como fotografou harpias na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://bit.ly/jPXHE9"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-05-24T15:34:27.000Z",
            "id": "73049228619952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, retiro de monhahistas no Brasil http://t.co/MEHFOoH"
        },
        {
            "author_id": "8373962",
            "created_at": "2011-05-24T15:16:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24341565",
                        "start": 3,
                        "username": "tuliparuiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "73044644560257024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @tuliparuiz: Pr\u00f3ximos shows? Quinta ni Belzonte, no Parque Municipal e dia 02 de junho no Recife, Clube do P\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "60766714",
            "created_at": "2011-05-24T15:10:11.000Z",
            "id": "73043121042243584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco almo\u00e7o no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u00c0 noite conc\u00edlio da DSA reunir\u00e1 4 mil pastores..."
        },
        {
            "author_id": "113697920",
            "created_at": "2011-05-24T15:09:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1308177102219423745",
                        "start": 0,
                        "username": "cariacica"
                    }
                ]
            },
            "id": "73042933561044992",
            "in_reply_to_user_id": "35068071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cariacica Poderiam fazer essa limpeza nos bairros: Santo Antonio, Parque Nacional, Campo Verde e Bubu. Os moradores iriam agradecer!!"
        },
        {
            "author_id": "122159558",
            "created_at": "2011-05-24T14:58:03.000Z",
            "id": "73040066519384065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado:futebol americano.Domingo:parque municipal. Vem ni mim fds!"
        },
        {
            "author_id": "74304159",
            "created_at": "2011-05-24T14:52:36.000Z",
            "id": "73038694528978944",
            "in_reply_to_user_id": "101938230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@courominas lembra daquele assunto sobre o parque municipal??? ent\u00e3o ta do mesmo jeito...at\u00e9 algu\u00e9m rasgar a perna na grade da quadra."
        },
        {
            "author_id": "129877146",
            "created_at": "2011-05-24T14:44:43.000Z",
            "id": "73036712124743680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional do Capara\u00f3, que hoje completa 50 anos? Ent\u00e3o vem pra Pedra, menina e rapaz! ;)"
        },
        {
            "author_id": "49510924",
            "created_at": "2011-05-24T14:44:26.000Z",
            "id": "73036639005458432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"Ca\u00e7adores de Cachoeiras\" est\u00e1 preparando uma excurs\u00e3o ao Parque Nacional do Capara\u00f3 (Pico da Bandeira) em Julho. Aguardem novidades."
        },
        {
            "author_id": "204488134",
            "created_at": "2011-05-24T14:44:25.000Z",
            "id": "73036634161025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"Ca\u00e7adores de Cachoeiras\" est\u00e1 preparando uma excurs\u00e3o ao Parque Nacional do Capara\u00f3 (Pico da Bandeira) em Julho. Aguardem novidades."
        },
        {
            "author_id": "93915246",
            "created_at": "2011-05-24T14:43:34.000Z",
            "id": "73036420998103041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - http://to.ly/aAXt"
        },
        {
            "author_id": "199414816",
            "created_at": "2011-05-24T14:43:18.000Z",
            "id": "73036352609992707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"Ca\u00e7adores de Cachoeiras\" est\u00e1 preparando uma excurs\u00e3o ao Parque Nacional do Capara\u00f3 (Pico da Bandeira) em Julho. Aguardem novidades."
        },
        {
            "author_id": "101377141",
            "created_at": "2011-05-24T14:43:16.000Z",
            "id": "73036344951189505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"Ca\u00e7adores de Cachoeiras\" est\u00e1 preparando uma excurs\u00e3o ao Parque Nacional do Capara\u00f3 (Pico da Bandeira) em Julho. Aguardem novidades."
        },
        {
            "author_id": "49510924",
            "created_at": "2011-05-24T14:35:55.000Z",
            "id": "73034497557401600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao \"Parque Nacional do Capara\u00f3\" pelos 50 anos de trabalho na preserva\u00e7\u00e3o desse lindo e maravilhoso cen\u00e1rio natural de meio ambiente"
        },
        {
            "author_id": "101377141",
            "created_at": "2011-05-24T14:35:54.000Z",
            "id": "73034492440350721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao \"Parque Nacional do Capara\u00f3\" pelos 50 anos de trabalho na preserva\u00e7\u00e3o desse lindo e maravilhoso cen\u00e1rio natural de meio ambiente"
        },
        {
            "author_id": "68890946",
            "created_at": "2011-05-24T14:32:20.000Z",
            "id": "73033596285358080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LINK:  \" Um vulc\u00e3o no Caribe [Xis-Xis]: Um mergulhador que mora em Los Roques, parque nacional localizado no C... http://bit.ly/mfi1K0 \""
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-24T14:27:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73032355480219648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/YXFXUiS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "15926745",
            "created_at": "2011-05-24T14:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24341565",
                        "start": 3,
                        "username": "tuliparuiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "73032103817773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @tuliparuiz: Pr\u00f3ximos shows? Quinta ni Belzonte, no Parque Municipal e dia 02 de junho no Recife, Clube do P\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "24722244",
            "created_at": "2011-05-24T14:25:33.000Z",
            "id": "73031889295908864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 completa 50 anos de beleza incompar\u00e1vel =&gt; http://glo.bo/kf6ILc\nA reserva abriga o Pico da Bandeira."
        },
        {
            "author_id": "201318827",
            "created_at": "2011-05-24T14:23:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "24341565",
                        "start": 24,
                        "username": "tuliparuiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "73031302516977665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir p #RECIFE. RT @tuliparuiz Pr\u00f3ximos shows? Quinta ni Belzonte, no Parque Municipal e dia 02 de junho no Recife, Clube do P\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "24341565",
            "created_at": "2011-05-24T14:18:17.000Z",
            "id": "73030058083749889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Pr\u00f3ximos shows? Quinta ni Belzonte, no Parque Municipal e dia 02 de junho no Recife, Clube do P\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-24T14:05:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73026874464411648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/lAkjEPv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "17216293",
            "created_at": "2011-05-24T13:55:49.000Z",
            "id": "73024406070366208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "coisa boa passar na porta do parque municipal agora de manh\u00e3. chic\u00f3 na bilheteria, montagem de palco rolando. \u00e9 o #conexaovivobh chegando."
        },
        {
            "author_id": "53097002",
            "created_at": "2011-05-24T13:43:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "33435615",
                        "start": 0,
                        "username": "agathacarol"
                    }
                ]
            },
            "id": "73021182189903872",
            "in_reply_to_user_id": "33435615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agathacarol indo de perto do parque municipal sabe,em frente aquelas feiras shop, perto do Othon"
        },
        {
            "author_id": "301052458",
            "created_at": "2011-05-24T13:30:36.000Z",
            "id": "73018059312467968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado participa do anivers\u00e1rio de 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3 http://virou.gr/lEHSDu"
        },
        {
            "author_id": "15859067",
            "created_at": "2011-05-24T13:30:36.000Z",
            "id": "73018057949323264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-05-24T13:30:35.000Z",
            "id": "73018053750820865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "57218023",
            "created_at": "2011-05-24T13:29:56.000Z",
            "id": "73017889124392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje haver\u00e1 em Pedra Menina festejos para comemorar os 50 anos do Parque Nacional Capara\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "22621761",
            "created_at": "2011-05-24T13:18:48.000Z",
            "id": "73015088172367872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Rui Braga no Parque Nacional Itatiaia (parte alta para parte baixa) - (blog Tacio Philip): http://t.co/wQVwGpu"
        },
        {
            "author_id": "138116031",
            "created_at": "2011-05-24T13:12:09.000Z",
            "id": "73013417002274817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 completa 50 anos de beleza incompar\u00e1vel. Veja a primeira reportagem da s\u00e9rie http://fb.me/S1yMhV7Y"
        },
        {
            "author_id": "29808891",
            "created_at": "2011-05-24T12:40:02.000Z",
            "id": "73005334192590848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 completa 50 anos de beleza incompar\u00e1vel http://ow.ly/51vOi #TweetES"
        },
        {
            "author_id": "149040679",
            "created_at": "2011-05-24T12:30:36.000Z",
            "id": "73002959285399552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Linh\u00e3o de Turucu\u00ed mata parque estadual no Amazonas - Mudan\u00e7a de categoria do Parque Estadual Nhamund\u00e1, de 28 mil hec... http://ow.ly/1cQ6ZR"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-24T12:29:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "73002628518395905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que hoje \u00e9 comemorado os 50 anos do Parque Nacional (Parna) do Capara\u00f3?"
        },
        {
            "author_id": "38442743",
            "created_at": "2011-05-24T12:14:53.000Z",
            "id": "72999005948362752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Iguacu para uma grrande visita com os pastores friends http://yfrog.com/h798biij"
        },
        {
            "author_id": "38442743",
            "created_at": "2011-05-24T12:11:26.000Z",
            "id": "72998136733380608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na fila com amigos no parque nacional do igua\u00e7u. A tarde come\u00e7a o #concilio2011."
        },
        {
            "author_id": "39774504",
            "created_at": "2011-05-24T12:05:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3165414,
                        -20.3040061
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "72996677568565248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Fonte Grande. Vis\u00e3o do alto.  @ Parque Estadual da Fonte Grande http://instagr.am/p/EqJsG/"
        },
        {
            "author_id": "250062756",
            "created_at": "2011-05-24T11:52:41.000Z",
            "id": "72993416849522690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3  \nhttp://www.agora-to.com.br/ver_noticia.asp?cod=114412&codDep=1178"
        },
        {
            "author_id": "44880438",
            "created_at": "2011-05-24T11:44:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4097905,
                        -23.621342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "72991247702310912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para voc\u00ea que gosta do Parque Estadual da Serra do Mar n\u00e3o perca a trilha noturna do Jequitib\u00e1. Come\u00e7a sexta-feira (27) http://bit.ly/j4amEZ"
        },
        {
            "author_id": "58946303",
            "created_at": "2011-05-24T11:37:31.000Z",
            "id": "72989602511720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marina Silva cancela participa\u00e7\u00e3o na comemora\u00e7\u00e3o dos 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "194572938",
            "created_at": "2011-05-24T11:35:35.000Z",
            "id": "72989112537317376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraitinga promove caminhada e bicicletada at\u00e9 parque estadual http://bit.ly/lj2oxq"
        },
        {
            "author_id": "182392642",
            "created_at": "2011-05-24T11:35:24.000Z",
            "id": "72989069348577280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraitinga promove caminhada e bicicletada at\u00e9 parque estadual http://bit.ly/lj2oxq"
        },
        {
            "author_id": "245028585",
            "created_at": "2011-05-24T11:35:10.000Z",
            "id": "72989008065609728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraitinga promove caminhada e bicicletada at\u00e9 parque estadual http://bit.ly/lj2oxq"
        },
        {
            "author_id": "40006679",
            "created_at": "2011-05-24T11:34:50.000Z",
            "id": "72988926889046016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraitinga promove caminhada e bicicletada ate parque estadual http://dlvr.it/Spgq0"
        },
        {
            "author_id": "61347075",
            "created_at": "2011-05-24T11:33:44.000Z",
            "id": "72988646835372032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Parque Nacional do Capara\u00f3... completando hj 50 anos de pura beleza!!"
        },
        {
            "author_id": "40006679",
            "created_at": "2011-05-24T11:30:19.000Z",
            "id": "72987787619606528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraitinga promove caminhada e bicicletada ate parque estadual http://goo.gl/fb/HNGgO"
        },
        {
            "author_id": "58946303",
            "created_at": "2011-05-24T11:17:16.000Z",
            "id": "72984504733663232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento: 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3. Palestra hoje com a ex-senadora Marina Silva."
        },
        {
            "author_id": "31105872",
            "created_at": "2011-05-24T11:11:14.000Z",
            "id": "72982986559193088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns para o Parque Nacional do Capara\u00f3. 50 anos hoje."
        },
        {
            "author_id": "74748004",
            "created_at": "2011-05-24T10:30:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "17718003",
                        "start": 3,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "72972804923990016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @guia4rodas: Com cachoeiras, grutas e c\u00e2nions, Chapada dos Guimar\u00e3es divide o nome com o parque nacional http://bit.ly/kITxlm"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2011-05-24T10:09:11.000Z",
            "id": "72967369080844288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Com cachoeiras, grutas e c\u00e2nions, Chapada dos Guimar\u00e3es divide o nome com o parque nacional http://bit.ly/kITxlm"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-05-24T03:28:40.000Z",
            "id": "72866576600281088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KAREEEEEMEEE quedelhe tu???? (@ Parque Municipal do Passa\u00fana) http://4sq.com/kFjypS"
        },
        {
            "author_id": "86607426",
            "created_at": "2011-05-24T03:19:45.000Z",
            "id": "72864332391780352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "teve visita t\u00e9cnica pro parque estadual do lago azul hj.. e foi muito bom *-* #inesquec\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "132894038",
            "created_at": "2011-05-24T03:09:44.000Z",
            "id": "72861814085521408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo domingo galera o melhor do ax\u00e9 e pagode no parque municipal de barueri ! com grupo organizando adrenalina aparir da 2 da tarde"
        },
        {
            "author_id": "53697501",
            "created_at": "2011-05-24T03:03:51.000Z",
            "id": "72860330597945345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu preciso de um tempo pra mim, eu comigo mesmo, se n\u00e3o eu vou entrar em profunda depress\u00e3o! Vou me refugiar na arc\u00e1dia (Parque Municipal)"
        },
        {
            "author_id": "53697501",
            "created_at": "2011-05-24T03:01:49.000Z",
            "id": "72859820620918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matar aula no Parque Municipal \u00e9 muito bom, eu at\u00e9 assisti uma missa na Igreja S\u00e3o Jos\u00e9 que fila l\u00e1 perto! E n\u00e3o me arrependo!"
        },
        {
            "author_id": "53697501",
            "created_at": "2011-05-24T03:00:50.000Z",
            "id": "72859573161168897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Matar aula\" \u00e9 uma express\u00e3o muito forte, eu prefiro usar: \"Manh\u00e3 de reflex\u00e3o fora da escola\"! Uma vez eu matei aula no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "22621761",
            "created_at": "2011-05-24T02:54:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "15907720",
                        "start": 125,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "72857892730060800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Rui Braga no Parque Nacional Itatiaia (parte alta para parte baixa) - (blog Tacio Philip): http://t.co/wQVwGpu via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "304008348",
            "created_at": "2011-05-24T02:19:29.000Z",
            "id": "72849166795145216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abaixo assinado em favor da cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Lagoa Seca. Assinem! http://www.abaixoassinado.org/abaixoassinados/7784"
        },
        {
            "author_id": "59294416",
            "created_at": "2011-05-24T02:12:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "213820856",
                        "start": 0,
                        "username": "CiclisticosEmSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "72847508891639808",
            "in_reply_to_user_id": "213820856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@CiclisticosEmSP Divulga para n\u00f3s. Pedal dia 05/06 Parque Estadual do Juquery, Franco da Rocha, saida 9:00 da esta\u00e7\u00e3o CPTM, modalidade MTB"
        },
        {
            "author_id": "59674757",
            "created_at": "2011-05-24T01:35:07.000Z",
            "id": "72838000383508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta toco no Chalezinho // S\u00e1bado toco no Parque Municipal &gt; Conex\u00e3o Vivo!"
        },
        {
            "author_id": "169528141",
            "created_at": "2011-05-24T01:20:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2527927140",
                        "start": 0,
                        "username": "nathrq"
                    }
                ]
            },
            "id": "72834348205871104",
            "in_reply_to_user_id": "64943703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nathrq nem vai rolar, sexta vou pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "237830241",
            "created_at": "2011-05-24T01:11:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1193988330863628290",
                        "start": 0,
                        "username": "doubleci_"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 37,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "72832044929007616",
            "in_reply_to_user_id": "137432818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@doubleci_ no Parque Municipal, pelo @conexaovivo xaovivo"
        },
        {
            "author_id": "54544060",
            "created_at": "2011-05-24T01:06:27.000Z",
            "id": "72830788831420416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O ser humano, diante da natureza, torna-se parte da mesma.\" - conceito do Parque Nacional Saint-Hilaire/Lange: http://ow.ly/51hrT"
        },
        {
            "author_id": "25189603",
            "created_at": "2011-05-24T01:06:27.000Z",
            "id": "72830785358544897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O ser humano, diante da natureza, torna-se parte da mesma.\" - conceito do Parque Nacional Saint-Hilaire/Lange: http://ow.ly/51hrt"
        },
        {
            "author_id": "145387944",
            "created_at": "2011-05-24T01:01:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "24341565",
                        "start": 15,
                        "username": "tuliparuiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "72829553243983872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quinta,dia 26, @tuliparuiz no Parque Municipal de BH.Dia 02,no Clube das P\u00e1s em Recife, as 23h30!Logo depois, ORTINHO, lan\u00e7ando seu novo CD!"
        },
        {
            "author_id": "171287432",
            "created_at": "2011-05-24T00:27:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "102971125",
                        "start": 27,
                        "username": "estvgazeta"
                    }
                ]
            },
            "id": "72820941457080320",
            "in_reply_to_user_id": "102971125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 fui, \u00e9 incr\u00edvel msm RT: @estvgazeta Parque Nacional do Capara\u00f3 completa 50 anos de beleza incompar\u00e1vel &gt;&gt; http://glo.bo/mcoaYc"
        },
        {
            "author_id": "102971125",
            "created_at": "2011-05-24T00:20:44.000Z",
            "id": "72819281989083137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 completa 50 anos de beleza incompar\u00e1vel &gt;&gt; http://glo.bo/mcoaYc"
        },
        {
            "author_id": "138116031",
            "created_at": "2011-05-24T00:20:43.000Z",
            "id": "72819277517955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 completa 50 anos de beleza incompar\u00e1vel &gt;&gt; http://glo.bo/mcoaYc"
        },
        {
            "author_id": "30619351",
            "created_at": "2011-05-23T23:35:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2685126495",
                        "start": 0,
                        "username": "Thaismilhomem"
                    }
                ]
            },
            "id": "72807948719620096",
            "in_reply_to_user_id": "64038166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaismilhomem amor, sabado de manha eu tenho que ir ao parque nacional da tijuca, por trabalho, voc\u00ea vai junto, t\u00e1?! kkkkk'"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-23T22:57:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "72798299534524416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/YXFXUiS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "160977645",
            "created_at": "2011-05-23T22:48:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "71643375",
                        "start": 19,
                        "username": "mairadefaria_c"
                    }
                ]
            },
            "id": "72796063395889152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha q lindas eu e @mairadefaria_c qndo pequenas no parque municipal http://twitpic.com/51oc01"
        },
        {
            "author_id": "53097002",
            "created_at": "2011-05-23T22:47:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "896939855409799172",
                        "start": 0,
                        "username": "rayssapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "72795781320548353",
            "in_reply_to_user_id": "67374034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rayssapp qual o hotel aquele perto do parque municipal ne?"
        },
        {
            "author_id": "36383786",
            "created_at": "2011-05-23T22:44:08.000Z",
            "id": "72794971454967808",
            "in_reply_to_user_id": "33265530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dihleeall sim, dia 25/05 no parque Municipal. Bora?"
        },
        {
            "author_id": "266106923",
            "created_at": "2011-05-23T22:27:18.000Z",
            "id": "72790737053425664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Addo Elephant, fica h\u00e1 70km de dist\u00e2ncia de Port Elizabeth, na \u00c1frica do Sul e \u00e9 uma reserva com mais de 300 elefantes!"
        },
        {
            "author_id": "92111276",
            "created_at": "2011-05-23T22:26:04.000Z",
            "id": "72790423990579201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Estadual do Jaragu\u00e1\nPick-upau faz relat\u00f3rio para aprova\u00e7\u00e3o de documento t\u00e9cnico"
        },
        {
            "author_id": "170079560",
            "created_at": "2011-05-23T22:07:36.000Z",
            "id": "72785776466870273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Escutando @GeraFornasa e n\u00e3o esque\u00e7am sabado lan\u00e7amento do DVD no Parque Municipal na festa Ritorno Alle Origini"
        },
        {
            "author_id": "46653313",
            "created_at": "2011-05-23T22:07:04.000Z",
            "id": "72785645843648512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povo do sul capixaba, nossa s\u00e9rie de reportagens sobre os 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 daqui a pouco! ESTV2 no ar em 9 minutos."
        },
        {
            "author_id": "112217186",
            "created_at": "2011-05-23T21:53:34.000Z",
            "id": "72782247375282177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT Lan\u00e7amento CD/DVD Ac\u00fastico @GeraFornasa & Bandalheia, s\u00e1bado, dia 28, em Urussanga/SC, no Parque Municipal, na Festa Ritorno Alle Origini"
        },
        {
            "author_id": "60638307",
            "created_at": "2011-05-23T21:50:05.000Z",
            "id": "72781368874110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Fotografia de Natureza no Parque Estadual da Ibitipoca.\n23/06. Mais informa\u00e7\u00f5es no site: http://ow.ly/50MWb"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-23T21:30:53.000Z",
            "id": "72776537107218433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a divulgar @mudem_o_mundo 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3, vamos dar um #abra\u00e7oaoparque!http://twitpic.com/51n5o0"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-23T21:30:01.000Z",
            "id": "72776318990815234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a divulgar @silva_marina 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3, vamos dar um #abra\u00e7oaoparque!http://twitpic.com/51n5o0"
        },
        {
            "author_id": "55835014",
            "created_at": "2011-05-23T21:26:43.000Z",
            "id": "72775488048869377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar ter\u00e1 trilhas noturnas http://wp.me/p140QE-26j"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-23T21:17:08.000Z",
            "id": "72773076919656448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulguem pessoal! Vamos dar um #abra\u00e7oaoparque amanh\u00e3 em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3! http://twitpic.com/51n5o0"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-23T21:15:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "1178682575176523778",
                        "start": 49,
                        "username": "gazetaonline"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "72638449",
                        "start": 63,
                        "username": "AvistarBR"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "255655805",
                        "start": 74,
                        "username": "alegre_gov"
                    }
                ]
            },
            "id": "72772617244901376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 o Parque Nacional do Capara\u00f3 faz 50 anos! @gazetaonline @AvistarBR @alegre_gov Ajudem a divulgar! http://twitpic.com/51n5o0"
        },
        {
            "author_id": "202628720",
            "created_at": "2011-05-23T21:10:56.000Z",
            "id": "72771519016730624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a tramitar o projeto que d\u00e1 \u00e1rea dentro de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica para Vale -http://bit.ly/jMzXgZ"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-23T21:07:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "19605120",
                        "start": 59,
                        "username": "Horadoplaneta"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "43347078",
                        "start": 101,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "43347078",
                        "start": 108,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "72770559544537088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajudem a divulgar os 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3 @Horadoplaneta @folha_com @FolhadoCaparao @sosma @sosma http://twitpic.com/51n5o0"
        },
        {
            "author_id": "86295465",
            "created_at": "2011-05-23T21:06:31.000Z",
            "id": "72770405882011648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sergio Ricardo Rocha Soares, rec\u00e9m nomeado como primeiro diretor do Parque Estadual Costa do Sol - http://arraial1.com.br/portal/"
        },
        {
            "author_id": "86295465",
            "created_at": "2011-05-23T21:05:21.000Z",
            "id": "72770111521566720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arraial do Cabo sede do Parque Estadual da Costa do Sol. http://arraial1.com.br/portal/"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-23T21:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "62891396",
                        "start": 39,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "72768824067358720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3, @MTurismo ajudem a divulgar e vamos dar um #abra\u00e7oaoparque! http://twitpic.com/51n5o0"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-23T20:57:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "11160692",
                        "start": 54,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "72768228564287488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3, @WWF_Brasil ajudem a divulgar e vamos dar um #abra\u00e7oaoparque http://twitpic.com/51n5o0"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-23T20:54:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "11160692",
                        "start": 65,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "72767291837779968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 o anivers\u00e1rio de 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3, @WWF_Brasil ajudem a divulgar e vamos dar um #abra\u00e7oaoparque"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-23T20:51:58.000Z",
            "id": "72766744518852608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3! Vamos abra\u00e7ar o Parque! http://twitpic.com/51n5o0"
        },
        {
            "author_id": "277738959",
            "created_at": "2011-05-23T20:42:45.000Z",
            "id": "72764424645124098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "conheca ibitipoca mg parque estadual muito verde cachoeiras grutas calmaria total muito lindo"
        },
        {
            "author_id": "52163011",
            "created_at": "2011-05-23T20:38:53.000Z",
            "id": "72763452900376576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 comemora-se os 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3. http://twitpic.com/51mo8u"
        },
        {
            "author_id": "21149838",
            "created_at": "2011-05-23T20:29:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "11160692",
                        "start": 25,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "72761153431928832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nosso quintal cambada RT @WWF_Brasil #abra\u00e7oaoparque Amanh\u00e3 comemoramos os 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3. http://twitpic.com/51mo8u"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2011-05-23T20:26:40.000Z",
            "id": "72760379004030976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "RT @albertassebravo #abra\u00e7oaoparque Amanh\u00e3 comemoramos os 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3. http://twitpic.com/51mo8u"
        },
        {
            "author_id": "100862683",
            "created_at": "2011-05-23T20:24:32.000Z",
            "id": "72759840568647680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra das Araras  uhuuuuu\nvolto na segunda \\0/"
        },
        {
            "author_id": "61602653",
            "created_at": "2011-05-23T20:13:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "61602653",
                        "start": 0,
                        "username": "Debisamaral"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2998705848",
                        "start": 13,
                        "username": "eduardoccc"
                    }
                ]
            },
            "id": "72757027205681154",
            "in_reply_to_user_id": "61602653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Debisamaral @eduardoccc ta rolando conexao vivo no parque municipal, vc vai algum dia?"
        },
        {
            "author_id": "74002917",
            "created_at": "2011-05-23T20:08:15.000Z",
            "id": "72755743174037504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogando bola no parque municipal de barueri, muito cansado."
        },
        {
            "author_id": "192369495",
            "created_at": "2011-05-23T19:52:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 76,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "72751701190393856",
            "in_reply_to_user_id": "121939319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rafiinha_Lopez Uai ent\u00e3o vamos ! Essa semana \u00e9 no parque Municipal . L\u00e1 no @conexaovivo tem info e promo"
        },
        {
            "author_id": "37560903",
            "created_at": "2011-05-23T19:50:14.000Z",
            "id": "72751208183508992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraitinga promove caminhada e bicicletada at\u00e9 parque estadual http://folha.com/tu918127 #folha"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-23T19:49:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "72750954784636929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/lAkjEPv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "77210657",
            "created_at": "2011-05-23T19:48:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 4,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "72750654115946496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT: @conexaovivo: Come\u00e7ou a venda de ingressos para o #conexaovivobh no Parque Municipal! http://bit.ly/lFd3bK"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-23T19:47:02.000Z",
            "id": "72750403665657858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Come\u00e7ou a venda de ingressos para o #conexaovivobh no Parque Municipal! http://bit.ly/lFd3bK"
        },
        {
            "author_id": "29332848",
            "created_at": "2011-05-23T19:42:44.000Z",
            "id": "72749320415346688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando no Parque Municipal e roubando conex\u00e3o alheia"
        },
        {
            "author_id": "160334567",
            "created_at": "2011-05-23T19:21:54.000Z",
            "id": "72744076499357696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ent\u00e3o,dia 20,21 e 22 fui no petar (PARQUE ESTADUAL TUR\u00cdSTICO DO ALTO RIBEIRA) como cavernas,cachoeiras... (:"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-05-23T19:12:19.000Z",
            "id": "72741666016071680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Saint Hilare Lange completa hoje 10 anos. A unidade  em Matinhos (PR) \u00e9 o pr\u00f3ximo destino Rotas Verdes Brasil"
        },
        {
            "author_id": "55835014",
            "created_at": "2011-05-23T19:07:22.000Z",
            "id": "72740421830316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Objetivo Litoral comemora Semana do Meio Ambiente com trilha ecol\u00f3gica no Parque Estadual da Serra do Mar http://wp.me/p140QE-25V"
        },
        {
            "author_id": "197448219",
            "created_at": "2011-05-23T19:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1404273487112507393",
                        "start": 0,
                        "username": "hannanuness"
                    }
                ]
            },
            "id": "72739875434143744",
            "in_reply_to_user_id": "183020438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hannanuness  A que fica perto do Parque Municipal?!"
        },
        {
            "author_id": "22909891",
            "created_at": "2011-05-23T18:57:00.000Z",
            "id": "72737812910325760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bairro de S\u00e3o Lucas poder\u00e1 ganhar um parque municipal: \nA Secretaria Municipal do Verde e o Meio Ambiente \u2013 SVMA... http://bit.ly/mfLpnd"
        },
        {
            "author_id": "160767357",
            "created_at": "2011-05-23T18:53:01.000Z",
            "id": "72736808940748800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraitinga promove caminhada e bicicletada at\u00e9 parque estadual: A cidade de S\u00e3o Luiz do Paraitinga (SP), a cerca... http://bit.ly/kP25kz"
        },
        {
            "author_id": "97034061",
            "created_at": "2011-05-23T18:50:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "91183040",
                        "start": 105,
                        "username": "folha_turismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "72736144621711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Luiz do Paraitinga (SP) promove caminhada e bicicletada at\u00e9 Parque Estadual. http://ow.ly/512jP (via @folha_turismo)"
        },
        {
            "author_id": "52288203",
            "created_at": "2011-05-23T18:37:45.000Z",
            "id": "72732967776157697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraitinga promove caminhada e bicicletada at\u00e9 parque estadual http://ping.fm/VF6sOhttp://www1.folha.uol.com.br/turismo/918127-paraitinga-pr"
        },
        {
            "author_id": "91630495",
            "created_at": "2011-05-23T18:36:53.000Z",
            "id": "72732749378764801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraitinga promove caminhada e bicicletada at\u00e9 parque estadual: A cidade de S\u00e3o Luiz do Paraitinga (SP), a cerca... http://bit.ly/ml83dx"
        },
        {
            "author_id": "85433326",
            "created_at": "2011-05-23T18:16:15.000Z",
            "id": "72727556977201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu brinquedo preferido do parque Municipal de BH desde piqueno hahhaa http://twitpic.com/51lj05"
        },
        {
            "author_id": "291419891",
            "created_at": "2011-05-23T18:15:43.000Z",
            "id": "72727422017089536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraitinga promove caminhada e bicicletada at\u00e9 parque estadual http://goo.gl/fb/q41UQ"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2011-05-23T18:06:24.000Z",
            "id": "72725076834926592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraitinga promove caminhada e bicicletada at\u00e9 parque estadual http://bit.ly/iKQ8yj"
        },
        {
            "author_id": "247722514",
            "created_at": "2011-05-23T18:06:24.000Z",
            "id": "72725076646182912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraitinga promove caminhada e bicicletada at\u00e9 parque estadual: A cidade de S\u00e3o Luiz do Paraitinga (SP), a cerca... http://bit.ly/iKQ8yj"
        },
        {
            "author_id": "271045390",
            "created_at": "2011-05-23T18:06:23.000Z",
            "id": "72725075878625280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraitinga promove caminhada e bicicletada at\u00e9 parque estadual: A cidade de S\u00e3o Luiz do Paraitinga (SP), a cerca... http://bit.ly/lchPtr"
        },
        {
            "author_id": "267721935",
            "created_at": "2011-05-23T18:06:23.000Z",
            "id": "72725075870228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraitinga promove caminhada e bicicletada at\u00e9 parque estadual: A cidade de S\u00e3o Luiz do Paraitinga (SP), a cerca... http://bit.ly/iKQ8yj"
        },
        {
            "author_id": "259412912",
            "created_at": "2011-05-23T18:06:23.000Z",
            "id": "72725075551453185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraitinga promove caminhada e bicicletada at\u00e9 parque estadual http://bit.ly/iKQ8yj"
        },
        {
            "author_id": "91183040",
            "created_at": "2011-05-23T18:06:09.000Z",
            "id": "72725015447089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraitinga promove caminhada e bicicletada at\u00e9 parque estadual:  http://bit.ly/lKi02Z #folha"
        },
        {
            "author_id": "153461079",
            "created_at": "2011-05-23T17:58:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "141966298",
                        "start": 81,
                        "username": "SACOLINHa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "72723212949139456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana muito bom no Parque Nacional do Caparao com meus pais, aimigos e o @sacolinha_"
        },
        {
            "author_id": "216359043",
            "created_at": "2011-05-23T17:49:29.000Z",
            "id": "72720822413963264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peneda-Ger\u00eas: Centenas de fotografias ilustram em livro os 40 anos do \u00fanico parque nacional portugu\u00eas: Os 40 ano... http://bit.ly/mIRhft"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-23T17:37:11.000Z",
            "id": "72717724886896640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uepa....amanh\u00e3 \u00e9 o anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Capara\u00f3! Vamos todos enviar um #abra\u00e7oaoparque"
        },
        {
            "author_id": "22909891",
            "created_at": "2011-05-23T17:26:26.000Z",
            "id": "72715020785553408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bairro de S\u00e3o Lucas poder\u00e1 ganhar um Parque Municipal http://t.co/cd47YY7"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-05-23T17:07:57.000Z",
            "id": "72710366957797376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u atrai milh\u00f5es de turistas todos os anos. Voc\u00ea j\u00e1 conheceu suas belezas naturais?"
        },
        {
            "author_id": "60525036",
            "created_at": "2011-05-23T17:00:19.000Z",
            "id": "72708449783398403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a \u00e1rvore mais velha do Brasil \u00e9 um jequitib\u00e1-rosa com 3025 anos que se encontra no Parque Estadual  http://twitpic.com/51koiq"
        },
        {
            "author_id": "85406486",
            "created_at": "2011-05-23T16:49:09.000Z",
            "id": "72705639117369344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida:  http://bit.ly/m8ipUC"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2011-05-23T16:47:10.000Z",
            "id": "72705138845949952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Itatiaia \u00e9 uma vov\u00f3 do ecoturismo. Foi aqui que surgiu, em 1937, o primeiro Parque Nacional brasileiro http://zapt.in/wIU"
        },
        {
            "author_id": "27626930",
            "created_at": "2011-05-23T16:45:39.000Z",
            "id": "72704757625655296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cults ao Dia & Noite http://is.gd/n4vZNr  Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti \u00e9 o palco do Conex\u00e3o Vivo 2011"
        },
        {
            "author_id": "169129441",
            "created_at": "2011-05-23T16:37:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "14396986",
                        "start": 113,
                        "username": "ecosfera"
                    }
                ]
            },
            "id": "72702828132564992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centenas de fotografias ilustram em livro os 40 anods do Parque Nacional Peneda-Geres http://bit.ly/moSRXl (via .@ecosfera )"
        },
        {
            "author_id": "65356757",
            "created_at": "2011-05-23T16:32:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14396986",
                        "start": 3,
                        "username": "ecosfera"
                    }
                ]
            },
            "id": "72701461527666688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ecosfera: Centenas de fotografias ilustram em livro os 40 anos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://publico.pt/1495514"
        },
        {
            "author_id": "138823481",
            "created_at": "2011-05-23T16:30:49.000Z",
            "id": "72701023248072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto da FESP prop\u00f5e revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Doutor Em\u00edlio Piantino em Passos\n http://tinyurl.com/4x6xkj5"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2011-05-23T16:22:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "171977329",
                        "start": 0,
                        "username": "avelarrodrigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "72698911491497985",
            "in_reply_to_user_id": "171977329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avelarrodrigo Vai t\u00e1 aqui quarta ? xD ...quarta tem moveis coloniais de acaju no parque municipal a noite  xD"
        },
        {
            "author_id": "299949909",
            "created_at": "2011-05-23T16:12:38.000Z",
            "id": "72696449846095873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "show do fl\u00e1vio venturini ontem no parque municipal foi top. pra ser sincera, meu domingo inteiro foi top! podia repetir sempre :)))"
        },
        {
            "author_id": "76926436",
            "created_at": "2011-05-23T15:56:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "72692307081695232",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaovivo est\u00e3o vendendo ingresso antecipado em algum local?digo para os eventos do parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "79646143",
            "created_at": "2011-05-23T15:36:58.000Z",
            "id": "72687471602831361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual do monge, nunca vi falar desse parque"
        },
        {
            "author_id": "60123994",
            "created_at": "2011-05-23T15:35:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "72687008258064386",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaovivo quando e onde come\u00e7am a ser vendidos os ingressos para os shows no Parque Municipal? Obrigado."
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2011-05-23T15:21:40.000Z",
            "id": "72683619835064320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centenas de fotografias ilustram em livro os 40 anos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Os 40 anos do Parque Nacio... http://bit.ly/kz7CHe"
        },
        {
            "author_id": "246326785",
            "created_at": "2011-05-23T15:11:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "78997491",
                        "start": 0,
                        "username": "Susuno"
                    }
                ]
            },
            "id": "72681074114834432",
            "in_reply_to_user_id": "78997491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Susuno o acervo fica perto do parque municipal, na r. itamb\u00e9 227, Floresta."
        },
        {
            "author_id": "28083",
            "created_at": "2011-05-23T15:10:02.000Z",
            "id": "72680694404493312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liked \"Centenas de fotografias ilustram em livro os 40 anos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\" http://ff.im/E0gQK"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-05-23T14:52:15.000Z",
            "id": "72676218620747777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destak] Centenas de fotografias ilustram em livro os 40 anos do \u00fanico parque nacional portugu\u00eas:  http://bit.ly/lMAm54"
        },
        {
            "author_id": "22755323",
            "created_at": "2011-05-23T14:49:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2561091",
                        "start": 3,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "72675422713810946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Publico: Centenas de fotografias ilustram em livro os 40 anos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://publico.pt/1495514"
        },
        {
            "author_id": "14396986",
            "created_at": "2011-05-23T14:46:08.000Z",
            "id": "72674681190219776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Centenas de fotografias ilustram em livro os 40 anos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://publico.pt/1495514"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-05-23T14:46:08.000Z",
            "id": "72674680137461760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destakes] Centenas de fotografias ilustram em livro os 40 anos do \u00fanico parque nacional portugu\u00eas: Os 40 anos d... http://bit.ly/lVa6dM"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2011-05-23T14:46:08.000Z",
            "id": "72674678178725888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centenas de fotografias ilustram em livro os 40 anos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://publico.pt/1495514"
        },
        {
            "author_id": "92309927",
            "created_at": "2011-05-23T14:46:06.000Z",
            "id": "72674671807561728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centenas de fotografias ilustram em livro os 40 anos do \u00fanico parque nacional portugu\u00eas: Os 40 anos do Parque Na... http://bit.ly/kdy5xQ"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2011-05-23T14:39:41.000Z",
            "id": "72673055469604864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro: Centenas de fotografias ilustram em livro os 40 anos do \u00fanico parque nacional portugu\u00eas http://dstk.me/Ozs"
        },
        {
            "author_id": "292909289",
            "created_at": "2011-05-23T13:53:12.000Z",
            "id": "72661358440759296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece Ni\u00e9de Guidon ? Uma guerreira e uma verdadeira guardi\u00e3 dos tesouros do Parque Nacional da Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-05-23T13:49:41.000Z",
            "id": "72660475430711296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fernando Lara ir\u00e1 percorrer duas unidades no PR. Al\u00e9m do Parna Saint Hilare Lange no litoral, Fernando far\u00e1 o Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-05-23T13:48:41.000Z",
            "id": "72660222791008256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Da APA Canan\u00e9ia-Iguape-Peru\u00edbe (SP) para o Parque Nacional de Saint Hilare Lange (PR). Outra unidade de preserva\u00e7\u00e3o do litoral brasileiro."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-23T13:22:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "72653711289229312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/YXFXUiS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "62181216",
            "created_at": "2011-05-23T13:10:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "36691783",
                        "start": 8,
                        "username": "FlavioVenturini"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 76,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "72650704711454720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do @FlavioVenturini ontem no parque municipal estava \u00f3timo, parab\u00e9ns a @pbhonline pela produ\u00e7\u00e3o junto com o sesc...."
        },
        {
            "author_id": "263770002",
            "created_at": "2011-05-23T12:56:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "15907720",
                        "start": 82,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "72646997122883585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocantins monitora online \u00e1rea protegida - Lizarda Online http://t.co/Tj2dcJ2 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "18847920",
            "created_at": "2011-05-23T12:38:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "18944007",
                        "start": 16,
                        "username": "arcebispo"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "18847920",
                        "start": 28,
                        "username": "der_terrorist"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "16631693",
                        "start": 129,
                        "username": "antena1rtp"
                    }
                ]
            },
            "id": "72642547750682624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou sem tv RT @arcebispo: @der_terrorist s\u00f3ce t\u00e9rr\u00f3riste, Parque Nacional da Arr\u00e1bida em discuss\u00e3o no Portugal de L\u00e9s a L\u00e9s na @antena1rtp"
        },
        {
            "author_id": "18944007",
            "created_at": "2011-05-23T12:33:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "18847920",
                        "start": 0,
                        "username": "der_terrorist"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "16631693",
                        "start": 101,
                        "username": "antena1rtp"
                    }
                ]
            },
            "id": "72641356702560256",
            "in_reply_to_user_id": "18847920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@der_terrorist s\u00f3ce t\u00e9rr\u00f3riste, Parque Nacional da Arr\u00e1bida em discuss\u00e3o no Portugal de L\u00e9s a L\u00e9s na @antena1rtp"
        },
        {
            "author_id": "139928160",
            "created_at": "2011-05-23T12:27:29.000Z",
            "id": "72639787181412352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rod RS, 466, Canela) http://4sq.com/jaJvqR"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-05-23T12:10:03.000Z",
            "id": "72635398685327360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Super v\u00eddeo no blog Palmilhando. Aventura em trilha em parque nacional na \u00c1frica do Sul http://ow.ly/50Aga"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2011-05-23T11:27:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "33f238081a553a73"
            },
            "id": "72624743211216897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a noite, reuni\u00e3o em Alto Jequitib\u00e1... amanha... anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Capara\u00f3 50 anos... irei em Pedra Menina (ES)."
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-05-23T08:45:04.000Z",
            "id": "72583815826120705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Amaz\u00f4nia: Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia http://t.co/VtJ6VLA"
        },
        {
            "author_id": "291619743",
            "created_at": "2011-05-23T06:46:44.000Z",
            "id": "72554033973444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os candidatos do PS por Braga deixaram, na Vila do Ger\u00eas, \u201co compromisso para que o pa\u00eds tenha um Parque Nacional... http://fb.me/XyVpHfN3"
        },
        {
            "author_id": "17610011",
            "created_at": "2011-05-23T04:20:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "25871892",
                        "start": 65,
                        "username": "papitto27"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "278067715",
                        "start": 76,
                        "username": "brunopratz"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "38431770",
                        "start": 92,
                        "username": "amanda_arm"
                    }
                ]
            },
            "id": "72517333909897216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas antes desse sonho eu tava l\u00e1 no Parque Municipal em BH com o @papitto27 @brunopratz e a @amanda_arm"
        },
        {
            "author_id": "74890630",
            "created_at": "2011-05-23T02:12:14.000Z",
            "id": "72484954239549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo: Curiosidades do parque nacional mais visitado da Espanha \u2013 o Teide em Tenerife http://goo.gl/fb/e6OJy"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-05-23T01:45:15.000Z",
            "id": "72478162746998784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Amaz\u00f4nia: Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia http://t.co/VtJ6VLA"
        },
        {
            "author_id": "56136019",
            "created_at": "2011-05-23T01:20:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "731175793754288128",
                        "start": 0,
                        "username": "DeivissonLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "72471864856936449",
            "in_reply_to_user_id": "24944482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deivissonlucas eu ia no parque municipal!!! ate tinha twittado de manha... ta chegando em casa agora 0_O  ??"
        },
        {
            "author_id": "76378995",
            "created_at": "2011-05-23T00:22:45.000Z",
            "id": "72457403601391618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MT: homem cai de mirante de 105 m de altura na Chapada: Um homem caiu de um mirante do Parque Nacional de Chapad... http://bit.ly/igmGz3"
        },
        {
            "author_id": "74890630",
            "created_at": "2011-05-23T00:16:41.000Z",
            "id": "72455873443790848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo: No Parque Estadual de Vila Velha - finalmente, a do Paran\u00e1! http://goo.gl/fb/DsFpe"
        },
        {
            "author_id": "184568995",
            "created_at": "2011-05-22T23:57:49.000Z",
            "id": "72451127119060993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s fazer compras na feirinha e 1 passeio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, vou jantar e ver 1 filminhu em ksa c 1 belo vinhu..."
        },
        {
            "author_id": "280121898",
            "created_at": "2011-05-22T23:57:11.000Z",
            "id": "72450968054276096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e9 aguardar o show do @flaviorenegado com Maria Alcina no Parque Municipal dia 28, sexta-feira. #Rol\u00e9_Cultura"
        },
        {
            "author_id": "197591484",
            "created_at": "2011-05-22T23:56:32.000Z",
            "id": "72450803914391552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pelo Parque Estadual de Vila Velha, excelente programa para um domingo ensolarado de outono."
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-22T23:40:53.000Z",
            "id": "72446866326949888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "e agora \u00e9 a prepara\u00e7\u00e3o p/ #conexaovivoBH no Parque Municipal c/ toda a diversidade da nossa m\u00fasica. T\u00e1 preparado? http://goo.gl/9iMtw #VEM!"
        },
        {
            "author_id": "96043816",
            "created_at": "2011-05-22T23:32:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17517094",
                        "start": 8,
                        "username": "moveis"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 51,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "72444867678183425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do @moveis dia 25/05 no Parque Municipal pela @conexaovivo *----* S\u00f3 uma coisa: EU QUERO MUITO IR! :DD"
        },
        {
            "author_id": "115475222",
            "created_at": "2011-05-22T23:10:27.000Z",
            "id": "72439206789648384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 25- M\u00f3veis Coloniais de Acaju. 10 conto! no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "96019099",
            "created_at": "2011-05-22T23:00:56.000Z",
            "id": "72436811900780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andei em meio a um parque Estadual o dia inteiro e vi muito lixo, merda humana, camisinhas e descaso em meio a floresta. Floresta \u00e9 lixo?"
        },
        {
            "author_id": "38602303",
            "created_at": "2011-05-22T22:55:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "55955126",
                        "start": 0,
                        "username": "Luhmalt"
                    }
                ]
            },
            "id": "72435356401803264",
            "in_reply_to_user_id": "55955126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luhmalt Os ingressos p/ o Parque Municipal come\u00e7am a ser vendidos na pr\u00f3xima seg, 23, das 10h \u00e0s 19h, nas bilheterias do parque."
        },
        {
            "author_id": "34149696",
            "created_at": "2011-05-22T22:14:15.000Z",
            "id": "72425064703852545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera se alguem que e cliente da VIVO ja recebeu ou receber a msg de SMS para o Shows no Parque Municipal por favor me mandem ."
        },
        {
            "author_id": "169719433",
            "created_at": "2011-05-22T22:12:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "3656491155",
                        "start": 36,
                        "username": "nelsonmartins01"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "2212039313",
                        "start": 53,
                        "username": "Nunesviny"
                    }
                ]
            },
            "id": "72424586163134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxei hj no parque municipal cm o @NelsonMartins01 @nunesviny e #Matheus"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-22T21:53:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "54672603",
                        "start": 0,
                        "username": "jucelelima"
                    }
                ]
            },
            "id": "72419847316836352",
            "in_reply_to_user_id": "54672603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jucelelima Os ingressos p/ o Parque Municipal come\u00e7am a ser vendidos na pr\u00f3xima seg, 23, das 10h \u00e0s 19h, nas bilheterias do parque. Valeu!"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2011-05-22T21:25:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "15907720",
                        "start": 103,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "72412687287599104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a dos Fundadores - Parque Municipal | Flickr \u2013 Compartilhamento de fotos!: http://t.co/aia5LMt via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "74430318",
            "created_at": "2011-05-22T21:17:03.000Z",
            "id": "72410668107710465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"50 anos do Parque Estadual do Jaragu\u00e1\" no Xico Graziano: http://ning.it/lNp1OC"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-22T21:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "15907720",
                        "start": 94,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "72410603876122624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira |Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/lAkjEPv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-22T21:12:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "72409529740042240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/lAkjEPv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-22T20:57:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "72405673291431936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/YXFXUiS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "52215509",
            "created_at": "2011-05-22T20:34:52.000Z",
            "id": "72400053213474816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aff , to mt mt cansado velh ; fui correr com meu primo e meu tio , no parque municipal em barueri  , to morto ;/"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-22T20:26:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2440785924",
                        "start": 3,
                        "username": "hely"
                    }
                ]
            },
            "id": "72397937761726464",
            "in_reply_to_user_id": "14665386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei @Hely! Os ingressos p/ o Parque Municipal come\u00e7am a ser vendidos na pr\u00f3xima seg, 23, das 10h \u00e0s 19h, nas bilheterias do parque. Valeu!"
        },
        {
            "author_id": "72621477",
            "created_at": "2011-05-22T20:23:13.000Z",
            "id": "72397120442863616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui na feira rip, parque municipal e no mc donald's hoje com a @Isabella__Gatto, minha mae, barbara e marleene *-*' foi legaal"
        },
        {
            "author_id": "237471287",
            "created_at": "2011-05-22T19:58:44.000Z",
            "id": "72390960910311425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 vai completar 50 anos de cria\u00e7\u00e3o  - http://migre.me/4BNdx"
        },
        {
            "author_id": "20380733",
            "created_at": "2011-05-22T19:58:27.000Z",
            "id": "72390889011552256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#conexaovivo parque municipal em #BH #EUVOU programa\u00e7\u00e3o aqui: http://oncofui.blogspot.com/2011/05/programacao-conexao-vivo-parque.html"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-05-22T19:45:11.000Z",
            "id": "72387550697897984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Amaz\u00f4nia: Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia http://t.co/VtJ6VLA"
        },
        {
            "author_id": "51609735",
            "created_at": "2011-05-22T19:06:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6463975,
                        -23.4331654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "72377739356803072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E por aqui tamb\u00e9m muito trampo para concluir os novos trabalhos em Made  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/Elo-w/"
        },
        {
            "author_id": "51609735",
            "created_at": "2011-05-22T19:00:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6463975,
                        -23.4331654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "72376230380441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha samambaia esta cada vez maior...  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/EloG3/"
        },
        {
            "author_id": "51609735",
            "created_at": "2011-05-22T18:53:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6463975,
                        -23.4331654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "72374506051731456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta planta incr\u00edvel tamb\u00e9m esta dando muitas flores...de n\u00e3o me engano  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/Elm9A/"
        },
        {
            "author_id": "38602303",
            "created_at": "2011-05-22T18:53:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "72374419355475968",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaovivo  haver\u00e1 venda de ingressos na entrada dos shows no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "51609735",
            "created_at": "2011-05-22T18:51:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6463975,
                        -23.4331654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "72374025879433218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As minhas plantas s\u00e3o parte da minha vida...  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/ElmpI/"
        },
        {
            "author_id": "51609735",
            "created_at": "2011-05-22T18:45:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6463975,
                        -23.4331654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "72372584200671232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de tarde super agrad\u00e1vel aqui em casa...  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/Ellz3/"
        },
        {
            "author_id": "50695063",
            "created_at": "2011-05-22T18:42:37.000Z",
            "id": "72371805733658624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria de fotos do Parque Nacional da Tanz\u00e2nia http://glo.bo/k56oZM"
        },
        {
            "author_id": "51609735",
            "created_at": "2011-05-22T18:42:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6463975,
                        -23.4331654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "72371791003262976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Xaxim que eu plantei em casa, vem brotando novas folhas... Finalmente  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/EllGm/"
        },
        {
            "author_id": "51609735",
            "created_at": "2011-05-22T18:36:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6463975,
                        -23.4331654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "72370320610304001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha \"Birosquinha\" \u00e9 tudo minha vida...meu amor, meu grude, minha vidi  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/ElkGM/"
        },
        {
            "author_id": "217019986",
            "created_at": "2011-05-22T18:20:36.000Z",
            "id": "72366265582358528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito, muito bom ouvir \"Flavio Venturini\" ao vivo, em meio a uma multid\u00e3o no Parque Municipal de BH. H\u00e1 muito tem eu precisava ouvir..."
        },
        {
            "author_id": "101519593",
            "created_at": "2011-05-22T18:12:24.000Z",
            "id": "72364202236444674",
            "in_reply_to_user_id": "52525965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EstefanyUB  Aqui na minha cidade Resende/RJ eh bem frio tamb\u00e9m amore,fica perto do Pico das Agulhas Negras,Parque Nacional do Iattiaia..."
        },
        {
            "author_id": "49653452",
            "created_at": "2011-05-22T17:22:45.000Z",
            "id": "72351703697076224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed a gente acorda. Anda de barco no Parque municipal, lancha na feira hippie e tem um doming\u00e3o foda."
        },
        {
            "author_id": "272941469",
            "created_at": "2011-05-22T17:03:17.000Z",
            "id": "72346805525954561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulo Portas, um aut\u00eantico faz tudo no Ger\u00eas (TSF): No Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, esta manh\u00e3, o l\u00edder ... http://feedzil.la/jPAQk9"
        },
        {
            "author_id": "15874537",
            "created_at": "2011-05-22T16:42:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "21207962",
                        "start": 85,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "72341485466562561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira uma galeria de fotos do Parque Nacional da Tanz\u00e2nia http://glo.bo/k56oZM /RT @RevistaEpoca"
        },
        {
            "author_id": "19647280",
            "created_at": "2011-05-22T16:41:00.000Z",
            "id": "72341197905068032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/iDPxMO"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-22T16:21:14.000Z",
            "id": "72336223515054081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/jYwqmp"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2011-05-22T16:09:23.000Z",
            "id": "72333240802869248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Confira uma galeria de fotos do Parque Nacional da Tanz\u00e2nia http://glo.bo/k56oZM"
        },
        {
            "author_id": "234051739",
            "created_at": "2011-05-22T16:07:53.000Z",
            "id": "72332864984842240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei agora do Parque Municipal de Maceio // Foi muito massa..."
        },
        {
            "author_id": "273467265",
            "created_at": "2011-05-22T16:04:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "527649936",
                        "start": 29,
                        "username": "Vivianeemanuele"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "345549907",
                        "start": 46,
                        "username": "Delmiroj"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "125179948",
                        "start": 72,
                        "username": "putaqueparizzis"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "2818300164",
                        "start": 102,
                        "username": "whoisneto"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "169249491",
                        "start": 113,
                        "username": "yespronando"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "502473523",
                        "start": 126,
                        "username": "rickfenty"
                    }
                ]
            },
            "id": "72332021208326144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal hoje galera @VivianeEmanuele @DelmiroJ  @icarocorducci @putaqueparizzis @OtepMurilol @whoisneto @yespronando @rickfenty"
        },
        {
            "author_id": "33495358",
            "created_at": "2011-05-22T16:03:20.000Z",
            "id": "72331718413131776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lei \"Luciano Huck\" - S\u00e9rgio Cabral alterou a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Angra para favorec\u00ea-lo! http://goo.gl/dYBon #Aff"
        },
        {
            "author_id": "97034677",
            "created_at": "2011-05-22T15:58:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "186309500",
                        "start": 48,
                        "username": "lipetrapanto"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "770254807617658880",
                        "start": 63,
                        "username": "vinii_rocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "72330486797697024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais tarde parque municipal com a @0800_cherry, @lipetrapanto, @vinii_rocha meus amores s2"
        },
        {
            "author_id": "106783168",
            "created_at": "2011-05-22T15:38:07.000Z",
            "id": "72325371894317057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, ir pro parque municipal ;D"
        },
        {
            "author_id": "43809812",
            "created_at": "2011-05-22T15:34:28.000Z",
            "id": "72324457057882112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partii pra o Parque Municipal! :) Bjoo proc\u00eais!"
        },
        {
            "author_id": "24093734",
            "created_at": "2011-05-22T15:25:39.000Z",
            "id": "72322235020488706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraj\u00e1s \u00e9 uma Floresta Nacional, eu nasci numa Floresta Nacional, gente"
        },
        {
            "author_id": "42891176",
            "created_at": "2011-05-22T15:13:10.000Z",
            "id": "72319093490987008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show Flavio Venturini (@ Parque Municipal w/ 3 others) http://4sq.com/l7TnxN"
        },
        {
            "author_id": "175849658",
            "created_at": "2011-05-22T15:09:46.000Z",
            "id": "72318239354519552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei a poucos minutos de uma  corrida no parque municipal com doidinha da Juh."
        },
        {
            "author_id": "36186744",
            "created_at": "2011-05-22T15:04:36.000Z",
            "id": "72316937136390144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou no meio do mato. Estou numa trilha por uma \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL :-|"
        },
        {
            "author_id": "132866266",
            "created_at": "2011-05-22T14:51:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "72313554056912896",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaovivo oiii como que eu consigo sms para o parque municipal na  quarta feira? bjoo"
        },
        {
            "author_id": "27938181",
            "created_at": "2011-05-22T14:40:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.976778,
                        38.709956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d2e1b262bb7b74a"
            },
            "id": "72310940753858561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montijo qualidadi di vida da da  @ Parque Municipal Montijo http://instagr.am/p/Ek-Fd/"
        },
        {
            "author_id": "16422452",
            "created_at": "2011-05-22T14:28:26.000Z",
            "id": "72307838919249920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo com tenis no parque ! (@ Parque Municipal) http://4sq.com/iR33w5"
        },
        {
            "author_id": "186879740",
            "created_at": "2011-05-22T14:26:14.000Z",
            "id": "72307285002694656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alexandresoares quer que eu vou para o parque municipal pra encontrar com ele , af]"
        },
        {
            "author_id": "163262472",
            "created_at": "2011-05-22T14:22:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1126196347",
                        "start": 10,
                        "username": "biel_portela"
                    }
                ]
            },
            "id": "72306374679347200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SeguindOo @biel_portela - Abra\u00e7o parceiro e valeu pela moral! Hoje tem Fog\u00e3o em campo! Mh paix\u00e3o. Indo pro Parque Nacional da Tijuca!"
        },
        {
            "author_id": "72159055",
            "created_at": "2011-05-22T14:20:37.000Z",
            "id": "72305872088477696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Parque Municipal assistindo ao show de Flavio Venturini com minha preta ! O friozinho !!! http://twitpic.com/51396p"
        },
        {
            "author_id": "108328065",
            "created_at": "2011-05-22T14:03:24.000Z",
            "id": "72301539619905536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque municipal com a mamae ao som do Venturini http://twitpic.com/5130x0"
        },
        {
            "author_id": "29972789",
            "created_at": "2011-05-22T13:54:34.000Z",
            "id": "72299312536760320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica essenciais para a floresta nacional. http://bit.ly/iEt2Nx"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-05-22T13:45:06.000Z",
            "id": "72296931635896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Amaz\u00f4nia: Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia http://t.co/VtJ6VLA"
        },
        {
            "author_id": "280121898",
            "created_at": "2011-05-22T13:40:44.000Z",
            "id": "72295834791849984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera, corre que daqui a pouco come\u00e7a o show no Parque Municipal: Fl\u00e1vio Venturini e Selmma Carvalho. Projeto SESC MPB. #gratuito"
        },
        {
            "author_id": "216383084",
            "created_at": "2011-05-22T13:14:42.000Z",
            "id": "72289282810839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UAPI | EM TEL\u00caMACO BORBA | - CONCLU\u00cdDO AJUSTES NO AUT\u00d3DROMO PARQUE MUNICIPAL PARA O VELOCIDADE NA TERRA\n http://t.co/JnIphwj"
        },
        {
            "author_id": "54686801",
            "created_at": "2011-05-22T13:11:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "72288479035396096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem show no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "56136019",
            "created_at": "2011-05-22T13:10:17.000Z",
            "id": "72288170309451776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selma carvalho e Flavio venturini no parque municipal agora... ser\u00e1???"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-05-22T11:56:44.000Z",
            "id": "72269659138830336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia na APA Canan\u00e9ia-Iguape-Peru\u00edbe. Amanh\u00e3 a estaremos o Paran\u00e1, mas precisamente em Matinhos no Parque Nacional Saint Hilare/Lage"
        },
        {
            "author_id": "293830315",
            "created_at": "2011-05-22T11:45:37.000Z",
            "id": "72266864385994752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente q saudades q eu estou de vcs aqui vou pra feira de belo horizonte q tem todo domingo aqui perto do parque municipal no centro de BH."
        },
        {
            "author_id": "39885176",
            "created_at": "2011-05-22T10:20:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.573036,
                        -22.494217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "72245509456265217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Rio, destino Pico das Agulhas Negras - Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-05-22T08:45:06.000Z",
            "id": "72221435975843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Amaz\u00f4nia: Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia http://t.co/VtJ6VLA"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-22T04:44:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "72160896587268096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/lAkjEPv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-05-22T03:09:35.000Z",
            "id": "72136997069791233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fim do mundo \u00e9 aqui! (@ Parque Municipal do Passa\u00fana) http://4sq.com/lHeAu0"
        },
        {
            "author_id": "9765262",
            "created_at": "2011-05-22T02:17:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "28019578",
                        "start": 0,
                        "username": "JUNIAF"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "23259489",
                        "start": 32,
                        "username": "ericoaires"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 85,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "72123914729426944",
            "in_reply_to_user_id": "28019578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JUNIAF a gente t\u00e1 assistindo o @ericoaires todo lind\u00e3o!! ;) pr\u00f3ximo final de semana @conexaovivo no parque municipal - eu vou!"
        },
        {
            "author_id": "146250912",
            "created_at": "2011-05-22T02:08:51.000Z",
            "id": "72121715408375809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora vou nessa mesmo, amanh\u00e3 corro cedo no parque municipal! #Galo!"
        },
        {
            "author_id": "201337500",
            "created_at": "2011-05-22T02:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "635801159",
                        "start": 0,
                        "username": "GuilHenrique"
                    }
                ]
            },
            "id": "72121119167094784",
            "in_reply_to_user_id": "103439961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuilHenrique =O pois eh....podiamos fazer no Parque Municipal se n\u00e3o levarmos \"arvrada\" na cabe\u00e7a t\u00e1 tranquilo..."
        },
        {
            "author_id": "164110409",
            "created_at": "2011-05-22T01:47:21.000Z",
            "id": "72116306161311744",
            "in_reply_to_user_id": "219819859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ju_olivi Pra vc tamb\u00e9m linda,amanh\u00e3 tem um show do Flavio Venturini,que \u00e9 um cantor mineiro excepcional,ser\u00e1 \u00e0s 11h,no Parque Municipal,ok!"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-05-22T01:45:07.000Z",
            "id": "72115742492995586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Amaz\u00f4nia: Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia http://t.co/VtJ6VLA"
        },
        {
            "author_id": "59544923",
            "created_at": "2011-05-22T01:39:57.000Z",
            "id": "72114441604431873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias corridos esses \u00faltimos... Hoje conheci o Parque Nacional de Sete Cidades - PI esse parque ainda vai crescer muuuito..."
        },
        {
            "author_id": "167134896",
            "created_at": "2011-05-22T01:20:23.000Z",
            "id": "72109519311867905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha eu ia ao Parque municipal, mas minha madrinha me chamou pra ir na chacara com ela..   *--*"
        },
        {
            "author_id": "62064143",
            "created_at": "2011-05-21T23:00:52.000Z",
            "id": "72074408113614848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "termina amanh\u00e3 com uma caminhada \u00e1s 09:00 com concentra\u00e7\u00e3o na  fonte do sapo em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Municipal Roberto Mario Santini(emiss\u00e1rio)"
        },
        {
            "author_id": "68507290",
            "created_at": "2011-05-21T22:54:51.000Z",
            "id": "72072894032781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "gente o parque municipal de bh \u00e9 uma floresta pok\u00e9mon, s\u00e9rio. vi e alimentei magikarp, vi pidgeot, rapidash e miau."
        },
        {
            "author_id": "49813750",
            "created_at": "2011-05-21T22:26:30.000Z",
            "id": "72065760339558400",
            "in_reply_to_user_id": "144057063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadarBlitzDF EPIA livre entre o Parque Nacional e Casa Park."
        },
        {
            "author_id": "53716370",
            "created_at": "2011-05-21T22:20:39.000Z",
            "id": "72064286897344512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://p.ost.im/p/cgFVX"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-21T22:00:18.000Z",
            "id": "72059164381290497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Gratuito | Parque Municipal recebe show de Fl\u00e1vio Venturini e Selmma Carvalho: http://ow.ly/4ZsBN | Amanh\u00e3, \u00e0s 11 horas"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2011-05-21T21:58:47.000Z",
            "id": "72058785644023808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente conversa hoje em almo\u00e7o com o administrador do Parque Estadual da Serra da Tiririca. Vamos somar for\u00e7as e fazer a diferen\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "171787036",
            "created_at": "2011-05-21T21:57:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "68507290",
                        "start": 7,
                        "username": "timpzinho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "72058382948904960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e o @timpzinho alimentando carpas na lagoa do parque municipal com esfiha do habbibs, e elas brigando entre si pela comida."
        },
        {
            "author_id": "57742198",
            "created_at": "2011-05-21T21:54:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "36691783",
                        "start": 8,
                        "username": "FlavioVenturini"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 127,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "72057789924651008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do @flavioventurini  Parque municipal (av. Afonso Pena, s/n\u00ba) Neste domingo (22), a partir das 11h. Entrada franca: fonte @OTEMPOonline"
        },
        {
            "author_id": "265002510",
            "created_at": "2011-05-21T21:52:42.000Z",
            "id": "72057251250188288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei de Itatiaia agorinha mesmo. Nunca andei tanto assim na minha vida. Fui visitar o parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "74760278",
            "created_at": "2011-05-21T21:04:13.000Z",
            "id": "72045050665775104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hj registramos uma Jaguatirica na mata do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os, isto comprova que temos uma floresta viva no per\u00edmetro urbano."
        },
        {
            "author_id": "78217031",
            "created_at": "2011-05-21T20:29:29.000Z",
            "id": "72036310323433472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milton Leite, Parque Estadual do Chandless - 2010 http://flic.kr/p/9KvNUs"
        },
        {
            "author_id": "49774583",
            "created_at": "2011-05-21T19:59:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "72028721661493248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou de platei aqui em SP, na pista uns 100 esqueitistas de de 7 a 16 anos fazem perip\u00e9cias num simp\u00e1tico parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "24766120",
            "created_at": "2011-05-21T19:55:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "72027846247325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fl\u00e1vio Venturini e Selmma Carvalho. http://migre.me/4Bhac Parque Municipal, amanh\u00e3, 22/05, \u00e0s 11hrs."
        },
        {
            "author_id": "113923937",
            "created_at": "2011-05-21T19:53:20.000Z",
            "id": "72027213372985345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois eu fui pro parque municipal de Barueri e andei de pedalinho *O* Nunca tinha andando."
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-05-21T19:45:10.000Z",
            "id": "72025158931595264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Amaz\u00f4nia: Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia http://t.co/VtJ6VLA"
        },
        {
            "author_id": "250100386",
            "created_at": "2011-05-21T19:18:08.000Z",
            "id": "72018356542255104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou vcs acham q aquela bacia d agua chamad Parque Municipal vai ser a solu\u00e7\u00e3o d Pires do Rio?Agente precisa q se preocupe com as prioridades!"
        },
        {
            "author_id": "53665308",
            "created_at": "2011-05-21T19:18:07.000Z",
            "id": "72018349114134528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou vcs acham q aquela bacia d agua chamad Parque Municipal vai ser a solu\u00e7\u00e3o d Pires do Rio?Agente precisa q se preocupe com as prioridades!"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2011-05-21T19:12:47.000Z",
            "id": "72017010124521472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Excesso de visitantes amea\u00e7a o equil\u00edbrio ambiental de parque nacional da Tanz\u00e2nia http://glo.bo/kQqbvw"
        },
        {
            "author_id": "19540942",
            "created_at": "2011-05-21T19:07:01.000Z",
            "id": "72015558924701696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fl\u00e1vio Venturini e Selmma Carvalho no Parque Municipal: http://bit.ly/mi7gWq"
        },
        {
            "author_id": "50335580",
            "created_at": "2011-05-21T18:16:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "17517094",
                        "start": 29,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "72002744852029440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nooo, morri tr\u00eas vezes aqui, @moveis no Parque Municipal vai ser perfeito! Vou fazer de tudo pra irr!"
        },
        {
            "author_id": "40786330",
            "created_at": "2011-05-21T18:12:28.000Z",
            "id": "72001827775852544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 400m de trilha no Parque Nacional de Itatiaia, s\u00f3 quero comer e cama."
        },
        {
            "author_id": "15612889",
            "created_at": "2011-05-21T18:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "37678229",
                        "start": 5,
                        "username": "vegasbra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03655,
                        -23.410434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "72000353419268096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "With @vegasbra (@ Parque Municipal Ilha Grande) http://4sq.com/lvQQsx"
        },
        {
            "author_id": "41929483",
            "created_at": "2011-05-21T18:04:12.000Z",
            "id": "71999748785192961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal**"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-21T18:00:22.000Z",
            "id": "71998786200797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Circuito Tur\u00edstico Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em destaque no Projeto Escadaria deste domingo: http://ow.ly/4Zpp1"
        },
        {
            "author_id": "248405798",
            "created_at": "2011-05-21T17:32:06.000Z",
            "id": "71991671537156096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortaleza-Eco-Turismo Inedito. Conheca o Parque Nacional dos Lencois Maranhenses, a Famosa Lagoa Azul, o Delta do Pa...http://bit.ly/g3qsrY"
        },
        {
            "author_id": "56901093",
            "created_at": "2011-05-21T17:04:27.000Z",
            "id": "71984712066940929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho de Agua Mineral (@ Parque Nacional - \u00c1gua Mineral) http://4sq.com/muR7SJ"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-21T17:00:40.000Z",
            "id": "71983758324154368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Gratuito | Parque Municipal recebe show de Fl\u00e1vio Venturini e Selmma Carvalho: http://ow.ly/4ZpmI | Domingo, dia 22, \u00e0s 11 horas"
        },
        {
            "author_id": "213416256",
            "created_at": "2011-05-21T16:52:27.000Z",
            "id": "71981691488579584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pior de ter q ir ao Palacio das Artes \u00e9 passar pelo Parque Municipal, ver um monte de casais e perceber q t\u00f4 s\u00f3!"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2011-05-21T16:47:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "71980358995943424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor, Mato ou Jardim  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/Eh3X_/"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2011-05-21T15:18:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "71958105554030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENCONTR\u00c3O HOJE DE F\u00c3S DE BH E REGI\u00c3O AS 14:00 NO PARQUE  MUNICIPAL EM FRENTE AO CORETO  5"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2011-05-21T15:18:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "71958094334267392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENCONTR\u00c3O HOJE DE F\u00c3S DE BH E REGI\u00c3O AS 14:00 NO PARQUE  MUNICIPAL EM FRENTE AO CORETO  4"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2011-05-21T15:18:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "71958082678300673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENCONTR\u00c3O HOJE DE F\u00c3S DE BH E REGI\u00c3O AS 14:00 NO PARQUE  MUNICIPAL EM FRENTE AO CORETO 3"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2011-05-21T15:18:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "71958001719848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENCONTR\u00c3O HOJE DE F\u00c3S DE BH E REGI\u00c3O AS 14:00 NO PARQUE MUNICIPAL EM FRENTE O CORETO"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2011-05-21T15:18:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "71957944782159873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENCONTR\u00c3O HOJE DE F\u00c3S DE BH E REGI\u00c3O AS 14:00 NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "217019986",
            "created_at": "2011-05-21T14:46:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "30381382",
                        "start": 0,
                        "username": "luizfbolt"
                    }
                ]
            },
            "id": "71949920621441024",
            "in_reply_to_user_id": "30381382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizfbolt Pois \u00e9, amanh\u00e3 cedo o Fl\u00e1vio Venturini vai se apresentar aqui no Parque Municipal de BH, juntamente com Selmma Carvalho..."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-21T14:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "111074495",
                        "start": 127,
                        "username": "conectabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "71945909730152450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Lagoa do Nado e as Pra\u00e7as Duque de Caxias e Raul Soares no cora\u00e7\u00e3o de tr\u00eas cidad\u00e3os: http://ow.ly/4ZpUB | Via @conectabh"
        },
        {
            "author_id": "24683487",
            "created_at": "2011-05-21T14:02:51.000Z",
            "id": "71939013065441280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GLOBO RURAL - NOT\u00cdCIAS - Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://t.co/MccWsp8"
        },
        {
            "author_id": "9053882",
            "created_at": "2011-05-21T13:14:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.296742,
                        -22.99026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "71926819116425216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda subindo! Morrendo mas chegando la!  @ Parque Nacional & Floresta da Tijuca http://instagr.am/p/EhUDB/"
        },
        {
            "author_id": "130661170",
            "created_at": "2011-05-21T12:38:38.000Z",
            "id": "71917817884192768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias sobre natureza,\u2013 GLOBO RURAL - NOT\u00cdCIAS - Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://t.co/0WACVHR"
        },
        {
            "author_id": "72950645",
            "created_at": "2011-05-21T12:35:57.000Z",
            "id": "71917141523304448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No domingo (22), Fl\u00e1vio Venturini e Selmma Carvalho no projeto Sesc MPB,  no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti - http://t.co/VDeL0gV"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [riy_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "riy_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "riy_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DNoway].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DNoway",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DNoway"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Freitaas5].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Freitaas5",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Freitaas5"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rickfenty].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rickfenty",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rickfenty"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GuilHenrique].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GuilHenrique",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GuilHenrique"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manhua\u00e7u, Brasil",
                "id": "33f238081a553a73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Montijo, Portugal",
                "id": "1d2e1b262bb7b74a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "17517094",
                "name": "M\u00f3veis",
                "username": "moveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102872849",
                "name": "Disco F\u00e1cil",
                "username": "DiscoFacil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125978937",
                "name": "Marku Ribas",
                "username": "markuribas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5525632",
                "name": "konta(siba",
                "username": "siba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174502152",
                "name": "Dorothea Parreiras",
                "username": "doro_parreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42062816",
                "name": "L\u00edvia",
                "username": "liveteavelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113438835",
                "name": "Thiago Bull Amorim",
                "username": "bullthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15012435",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Johnnie",
                "username": "Johnnie_666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150377985",
                "name": "Jess",
                "username": "falajessy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53697501",
                "name": "Lil MarcoM",
                "username": "marcosmore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24341565",
                "name": "Tulipa Ruiz",
                "username": "tuliparuiz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30342278",
                "name": "Karina Buhr",
                "username": "karinabuhr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51901855",
                "name": "Duda Vieira",
                "username": "DudaVieira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140396176",
                "name": "DIEGO NUNES",
                "username": "diegosoaresn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10185132",
                "name": "Ernani Hoffman",
                "username": "hoffman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159451237",
                "name": "Joana Lima Silveira",
                "username": "jo_limasilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17902663",
                "name": "Conex\u00e3o",
                "username": "conexoeslivres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15124725",
                "name": "Helder Klemp",
                "username": "helderklemp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11603",
                "name": "Jo\u00e3o Vitor Guimar\u00e3es",
                "username": "joaovitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85363346",
                "name": "Guilherme Torres",
                "username": "Guidao_Ae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10233152",
                "name": "Lu",
                "username": "Looo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61916739",
                "name": "s\u00f3 Paula, sem Ana",
                "username": "KitsuneTakarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25368920",
                "name": "Ricardo Murad",
                "username": "rick_101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45039365",
                "name": "Luiz Cl\u00e1udio Andrade",
                "username": "luizkkau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37962404",
                "name": "m a t e u s . g u s t a v o",
                "username": "patoHC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46817656",
                "name": "Thiago Camargo",
                "username": "kurotrigger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308499295",
                "name": "Izzy and Amanda",
                "username": "amanda_izzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39148030",
                "name": "Ademar Silvio Sim\u00e3o",
                "username": "FobosAD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36383786",
                "name": "al\u00ea",
                "username": "leezk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14340908",
                "name": "Mariano Vale",
                "username": "marianovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30183315",
                "name": "\u2652 MaFe Meghioli",
                "username": "MaFeMeghioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40293426",
                "name": "Pep\u00ea",
                "username": "pep_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548285420",
                "name": "Gus",
                "username": "lifecastGustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80377629",
                "name": "Babi (:",
                "username": "Babih_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36199756",
                "name": "nath\u00e1lia \ud83c\udf38",
                "username": "NatthG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202052954",
                "name": "juju",
                "username": "jukcq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23711975",
                "name": "MASSAI!",
                "username": "Massai_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14510684",
                "name": "Fabr\u00edcio Santos",
                "username": "f_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38215190",
                "name": "Cafa Sorridente",
                "username": "cafasorridente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61847077",
                "name": "Coquetel Molotov",
                "username": "noarcm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125314015",
                "name": "Tathianna Nunes",
                "username": "tathiannanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67216062",
                "name": "Fila",
                "username": "filipefila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45045210",
                "name": "Ojuara",
                "username": "dUSDreads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11695142",
                "name": "Djavan Fagundes",
                "username": "djavanf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282762671",
                "name": "Bruno Lizardo",
                "username": "lizardobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51412955",
                "name": "MauMinas",
                "username": "mauminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7028882",
                "name": "Rondy",
                "username": "rondy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51465877",
                "name": "victor",
                "username": "vii_ctor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47963791",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd99",
                "username": "DouglasMofet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50396632",
                "name": "Ana Cl\u00e1udia    \u2206",
                "username": "anac_26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162916324",
                "name": "Castro Leonardo",
                "username": "Leeocastroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15098916",
                "name": "aquele cara da pimenta",
                "username": "_debugger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257170698",
                "name": "Eros Caio Soares",
                "username": "eroscaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104899559",
                "name": "Leonardo",
                "username": "Murioshy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55871591",
                "name": "Gazeta de Limeira",
                "username": "GazetadeLimeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22976390",
                "name": "Paulo Proen\u00e7a",
                "username": "pauloproenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134274373",
                "name": "ESTV Gazeta Sul",
                "username": "estvsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235758014",
                "name": "Beatriz Castro #VacinaJ\u00c1",
                "username": "beatrizcastrope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57077771",
                "name": "GenteOpini\u00e3oRondonia",
                "username": "OpiniaoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41875165",
                "name": "Coletivo Pegada",
                "username": "coletivopegada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17536165",
                "name": "EsdrasNogueira",
                "username": "EsdrasNogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225022200",
                "name": "Igor Soares",
                "username": "Igoryochito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68154178",
                "name": "Lucas Mortimer",
                "username": "lucasmortimer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53185486",
                "name": "Mariah Aversa",
                "username": "mariahaversa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193169",
                "name": "Gui.lherme \u0192elix",
                "username": "Gui_Skeeter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19721279",
                "name": "carleeenha",
                "username": "carleeenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146036361",
                "name": "gbox",
                "username": "canalgbox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45858878",
                "name": "\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86 \u26a1\ufe0f #\u2119\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd5b\ud835\udd52\ud835\udd60\ud835\udd4a\ud835\udd4c\ud835\udd4a",
                "username": "rebatata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18976242",
                "name": "Cria! Cultura",
                "username": "criacultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84338101",
                "name": "Prefeitura de Ribeir\u00e3o Preto",
                "username": "prefeituraRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68229675",
                "name": "rezz me plz",
                "username": "Pietr00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71109480",
                "name": "FRANCIS REAL HIP HOP",
                "username": "FAMILIAGRUPOA47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196284801",
                "name": "Melampus",
                "username": "viagensmelampus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88762642",
                "name": "DeTudoVaiRolar \ud83d\udcf7\ud83c\udfb5",
                "username": "detudovairolar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171516427",
                "name": "Music Hall BH",
                "username": "MusicHallBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40031759",
                "name": "MCosta Photography",
                "username": "MCostaPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81472939",
                "name": "Wanderson",
                "username": "WdeMagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149685788",
                "name": "frei betto",
                "username": "freibetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73442232",
                "name": "Palladium Brasil",
                "username": "PalladiumBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127269784",
                "name": "carolinde",
                "username": "carolinde_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106294745",
                "name": "Karina Barreto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "barretokaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60618067",
                "name": "Camilla Renata",
                "username": "CamiRenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16980408",
                "name": "CVC Viagens",
                "username": "cvcviagens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50735752",
                "name": "Evel\u03bbn Schmitz",
                "username": "ikiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15812716",
                "name": "Renan Camponez",
                "username": "renancamponez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60685408",
                "name": "Mariana Santos",
                "username": "marisilvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18195069",
                "name": "Victor Salles",
                "username": "vjsalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124790033",
                "name": "Lisa",
                "username": "Missbunnypig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14706597",
                "name": "Alan Alex - Painel Politico",
                "username": "painelpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62098326",
                "name": "Lipe",
                "username": "Liipe__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43568701",
                "name": "rafael",
                "username": "Rafael_lenoir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120145844",
                "name": "apach\u00e3o",
                "username": "vitorcx1989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638307",
                "name": "Academia do Olhar",
                "username": "academiadoolhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119162092",
                "name": "APAJUFE",
                "username": "APAJUFE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78919576",
                "name": "D\u00e9bora Gomes",
                "username": "Deborilda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49146181",
                "name": "Paulo Rog\u00e9rio",
                "username": "paulomoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41812924",
                "name": "Samira Pereira",
                "username": "samypereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21186554",
                "name": "marciocosta",
                "username": "MarcioCostta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51440231",
                "name": "Luciana",
                "username": "Luciloura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41670163",
                "name": "Zeppelini with a Z",
                "username": "oh_chemicals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29079353",
                "name": "Denise Carvalho",
                "username": "DeniseCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771332191225716736",
                "name": "candy fernandes",
                "username": "CandyFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188054968",
                "name": "Renata de Paula",
                "username": "renataassis_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55254744",
                "name": "Z\u00e9 da Guiomar",
                "username": "ZeDaGuiomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61956835",
                "name": "Tha\u00eds Marterer",
                "username": "Thais_Marterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16673512",
                "name": "fabr\u00edcio ofuji",
                "username": "fofuji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118585408",
                "name": "Porto Ferreira Hoje",
                "username": "portoferreirahj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122084126",
                "name": "\u00c1vila Capibaribe",
                "username": "avilacapibaribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53692863",
                "name": "Robert",
                "username": "GustavoIsOnFire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71863148",
                "name": "Personal Brasil",
                "username": "personalbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304008348",
                "name": "Pro Lagoa Seca",
                "username": "ProLagoaSeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39652376",
                "name": "Andre Pereira",
                "username": "Andres_Pe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77487546",
                "name": "FOLIUM Escola Arte",
                "username": "foliumescola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186020254",
                "name": "PSD Distrital Braga",
                "username": "PSDdistritBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179241597",
                "name": "Daniel Nunes",
                "username": "projetolise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184697970",
                "name": "Isabelle",
                "username": "bellerestel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65102854",
                "name": "Lucas Bessa",
                "username": "bessasampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38602303",
                "name": "Thays Maciel",
                "username": "Loroona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118842930",
                "name": "Renato Morle Lacerda",
                "username": "renatomorle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35896602",
                "name": "Maria Carolina",
                "username": "MCarolll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23058998",
                "name": "Juliana  Vaz de Melo",
                "username": "JuhVaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280506254",
                "name": "Coletivo A4",
                "username": "coletivoa4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14059150",
                "name": "Tchitcho",
                "username": "tchitcho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77210657",
                "name": "R\u00e1dio Inconfid\u00eancia",
                "username": "inconfidenciafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50152062",
                "name": "Caio Kapataz",
                "username": "caiokapataz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67943052",
                "name": "Henrique",
                "username": "HenriqueCV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61331876",
                "name": "zubreu",
                "username": "zubreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107115267",
                "name": "nanabanana",
                "username": "nanafss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57012662",
                "name": "PM Salvador do Sul",
                "username": "salvadordosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38248777",
                "name": "Liana Gratieri",
                "username": "lianagratieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145381858",
                "name": "Forte do Leme",
                "username": "Fortedoleme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61222073",
                "name": "agent \u0279\u01dddoo\u0254",
                "username": "dolivetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36542645",
                "name": "\u00e9 pro meu TCC",
                "username": "pfd021188",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81957867",
                "name": "Lucas Barbosa",
                "username": "Lucasbah_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93411723",
                "name": "Festival Convida",
                "username": "moveisconvida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8236782",
                "name": "brenda was a bird",
                "username": "choracuica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129254557",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "okdesisto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14803244",
                "name": "Marcelo Belico",
                "username": "mbelico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191460025",
                "name": "Paulo Laranjinha",
                "username": "PauloLaranjinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300858961",
                "name": "SandroLocutorES",
                "username": "SandroLocutorES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57493388",
                "name": "Manuela Sampaio",
                "username": "manusampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143793394",
                "name": "Guga Rocha",
                "username": "chefgugarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36675901",
                "name": "Antonio Serralvo",
                "username": "tomserralvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41281801",
                "name": "Vicenzo Naves",
                "username": "vinchbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35054770",
                "name": "racista reversa revoltada em capslock",
                "username": "cracolline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25107049",
                "name": "Dener",
                "username": "byseta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250062756",
                "name": "Agora T\u00f4 On-line",
                "username": "agoratoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50303768",
                "name": "ComCausa",
                "username": "ComCausa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58069100",
                "name": "azulmarinhocompequi",
                "username": "eduardoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137150846",
                "name": "Folha Cidad\u00e3",
                "username": "FolhaCidada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62032742",
                "name": "BH Eventos",
                "username": "BHEventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71683348",
                "name": "facking giu",
                "username": "MiNombreEsGiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288551361",
                "name": "F\u00f3rum da M\u00fasica PE",
                "username": "ForumMusicaPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53169018",
                "name": "Ronaldo Brasiliense",
                "username": "rbrasiliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75044926",
                "name": "Lafayette Nunes",
                "username": "LafayetteNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71654749",
                "name": "Ferreirinha",
                "username": "Ferreirinha_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280255377",
                "name": "Portal Antenados",
                "username": "portalantenados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26648978",
                "name": "PauloRos\u00e1rio",
                "username": "PauloRosario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35708801",
                "name": "Luciano Rezende",
                "username": "LucianoRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340356928",
                "name": "TV Gazeta",
                "username": "TVGazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189236703",
                "name": "Eduardo VOP",
                "username": "1l_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280119812",
                "name": "Matheus Almeida.",
                "username": "maatheus_neres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178356350",
                "name": "Frank Bitencourt",
                "username": "FrankBitencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23320483",
                "name": "Bruno Macarr\u00e3o",
                "username": "BrunimMacarrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46733001",
                "name": "Gabriel Messina",
                "username": "themessina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282325762",
                "name": "B\u00e1rbara",
                "username": "Barbarasonota10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176296587",
                "name": "Frederico Guerra",
                "username": "fredimbg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108302808",
                "name": "Andre Batista",
                "username": "andrebatista13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15846225",
                "name": "Sesc Santos",
                "username": "sescsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68034041",
                "name": "ra\u2022mon",
                "username": "r_ramon_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138116031",
                "name": "tvgazetaes",
                "username": "tvgazetaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53554458",
                "name": "Guilherme Santana",
                "username": "santanagui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39535985",
                "name": "Rafael Rocha",
                "username": "rochajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54207711",
                "name": "Adriano Ferreira",
                "username": "yourcrowbar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781524583",
                "name": "xxxxxxxxxxxxxxxxxxxx",
                "username": "Brenovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83723194",
                "name": "J\u00e9ssica F. Frias",
                "username": "JehFrias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45363926",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "Dr_Julio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40875321",
                "name": "Luan Henrique",
                "username": "luanhdamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63145856",
                "name": "Angel",
                "username": "angelica_lais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72692785",
                "name": "afroemo",
                "username": "pauloferaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14246810",
                "name": "Sttenio",
                "username": "Sttenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42486411",
                "name": "Larissa Lauar",
                "username": "larissalauar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083177249803853824",
                "name": "sucs",
                "username": "sucasas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16333144",
                "name": "Rapha Garcia",
                "username": "RaphaGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125406288",
                "name": "Banda Alldeia",
                "username": "Alldeiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250776454",
                "name": "Nayara de Paula",
                "username": "nayaradepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228875382",
                "name": "LUCAS BRAG\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "lucasbraga105",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34022472",
                "name": "fred ayres",
                "username": "fred_ayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273633550",
                "name": "prof_abreu",
                "username": "prof_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41597611",
                "name": "Diego de Almeida",
                "username": "senhorabicha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226552111",
                "name": "Feiona Apple",
                "username": "zamildu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257997891",
                "name": "Laila Costa",
                "username": "laila_zelda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76090475",
                "name": "Ailton Gomes Resende",
                "username": "ailtongresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277802429",
                "name": "@biella85_",
                "username": "biella85_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271492948",
                "name": "@bibizinha",
                "username": "gabi_popbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192369495",
                "name": "Gabi",
                "username": "biijusta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295073428",
                "name": "Charo Rodriguez Vela",
                "username": "charo_vela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67055471",
                "name": "98FM",
                "username": "radio98live",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80678838",
                "name": "Givaldo Vieira",
                "username": "GivaldoVieira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74722174",
                "name": "Renato Casagrande",
                "username": "Casagrande_ES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20638803",
                "name": "Time Tour",
                "username": "TimeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53537553",
                "name": "Aniinhaa",
                "username": "ap_bizu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121542451",
                "name": "Comunidade Noiva",
                "username": "comunidadenoiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200616744",
                "name": "AMO Portugal",
                "username": "AMO_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29337009",
                "name": "Gui Vidal",
                "username": "guividal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302933527",
                "name": "Rodolfo Marotta",
                "username": "Rodolfomarott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102850046",
                "name": "Cupins",
                "username": "toca_moveis_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172726505",
                "name": "Nathalie Steffen",
                "username": "thaliesteffen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97034061",
                "name": "Ambtur",
                "username": "Ambtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104045181",
                "name": "Fl\u00e1via Rangel",
                "username": "wtffla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50335580",
                "name": "Marina",
                "username": "mrnarbl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75311959",
                "name": "Hennyo Carvalho",
                "username": "Hennyo89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6741632",
                "name": "Marcelo Tas",
                "username": "MarceloTas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54650145",
                "name": "\u03a9Satiro\u03a9",
                "username": "ThiSatiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67973381",
                "name": "Henrique Mauri",
                "username": "hgmauri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8373962",
                "name": "reciferock",
                "username": "reciferock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60766714",
                "name": "| HENILSON ERTHAL |",
                "username": "HenilsonErthal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113697920",
                "name": "Catherine Soares",
                "username": "cathesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308177102219423745",
                "name": "MCJVDECARIACICA",
                "username": "cariacica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122159558",
                "name": "\u0a87\u0a89Mirian Cristina\u0a87\u0a89",
                "username": "MirianCrisCarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74304159",
                "name": "Fagner Andrades",
                "username": "FagnerAndrades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129877146",
                "name": "Rhayan Esteves (de \ud83c\udfe1) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RhayanEsteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49510924",
                "name": "Ca\u00e7adores Cachoeiras",
                "username": "diariocdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204488134",
                "name": "Trilha Alternativa",
                "username": "trilha_alt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93915246",
                "name": "BR AdventureSociety",
                "username": "BrAdvenSociety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199414816",
                "name": "Exped. Rota Imperial",
                "username": "expedicaori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101377141",
                "name": "Joarley Rodrigues",
                "username": "jow_rodd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68890946",
                "name": "Robson",
                "username": "vieira_robson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15926745",
                "name": "Mariana Garcia",
                "username": "marianagarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24722244",
                "name": "M\u00e1rio Burns",
                "username": "MNBurns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201318827",
                "name": "Hyllka Lucena",
                "username": "Hyllkaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17216293",
                "name": "oandremacedo",
                "username": "oandremacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53097002",
                "name": "\u00c9ricaa Vieira",
                "username": "erica_vieira17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33435615",
                "name": "\u00c1gatha Forbes Montgomery Reilly \ud83e\udd84",
                "username": "agathacarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301052458",
                "name": "Adm Danilo Simoes",
                "username": "AdmDaniloSimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15859067",
                "name": "piaui",
                "username": "piaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57218023",
                "name": "Gess\u00e9 Jr",
                "username": "jrgesse_Juninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22621761",
                "name": "Tacio Philip",
                "username": "macrofotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29808891",
                "name": "Alice in Realworld",
                "username": "aliecerutti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149040679",
                "name": "Maria sobreira",
                "username": "mcsobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38442743",
                "name": "Benhur Domingues",
                "username": "Benhurdomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39774504",
                "name": "Renato Costa Neto",
                "username": "renatocostaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44880438",
                "name": "Prefeitura Caragu\u00e1",
                "username": "caraguaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58946303",
                "name": "Faculdade Facig",
                "username": "facig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194572938",
                "name": "A Mochila",
                "username": "amochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182392642",
                "name": "IS\u00d3IKOS",
                "username": "isoikos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245028585",
                "name": "Operadora R&A TUR",
                "username": "reatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40006679",
                "name": "Portal Guiame",
                "username": "Guiame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61347075",
                "name": "Valquiria Bicalho",
                "username": "quilabicalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31105872",
                "name": "Junior Wandenkoke",
                "username": "juniorwan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74748004",
                "name": "KPAX TURISMO",
                "username": "KPAXTURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86607426",
                "name": "T\u00e2mara Camargo",
                "username": "TamCamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132894038",
                "name": "GSS STTYLUS",
                "username": "GSSSTTYLUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59294416",
                "name": "Felipe M\u00fcller",
                "username": "_FelipeMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213820856",
                "name": "Cicl\u00edsticos Em SP",
                "username": "CiclisticosEmSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59674757",
                "name": "RockLeePreto",
                "username": "DjZeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169528141",
                "name": "Nicole Cestari",
                "username": "_nicestari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2527927140",
                "name": "\u041c\u0430\u0437\u0443\u0440\u0438\u043da \u041a\u0441\u0435\u043d\u0438\u044f",
                "username": "nathrq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237830241",
                "name": "Pauline Ara\u00fajo",
                "username": "paulinearauj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193988330863628290",
                "name": "Claudia",
                "username": "doubleci_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54544060",
                "name": "Adetur Litoral",
                "username": "litoraldoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25189603",
                "name": "Hotel Santa Paula",
                "username": "hotelsantapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145387944",
                "name": "HELOISA AIDAR PRIPAS",
                "username": "heloaidar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171287432",
                "name": "Adalberto Vargas",
                "username": "vargas_21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102971125",
                "name": "ESTV 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "estvgazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30619351",
                "name": "Deborah Lima",
                "username": "Deezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2685126495",
                "name": "Tha\u00eds Paula Milhomem",
                "username": "Thaismilhomem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160977645",
                "name": "Letticia",
                "username": "NdMaisMeLembro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71643375",
                "name": "ma\u00edra coelho",
                "username": "mairadefaria_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896939855409799172",
                "name": "Karolina Rayssa",
                "username": "rayssapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266106923",
                "name": "Dicasviajar",
                "username": "dicasviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92111276",
                "name": "Pick-upau",
                "username": "pickupau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170079560",
                "name": "Ana Carolina Freccia",
                "username": "cfreccia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46653313",
                "name": "Antonio Coelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "antonio_coelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112217186",
                "name": "Bandalheia",
                "username": "BandalheiaRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55835014",
                "name": "Caragua SP",
                "username": "Caraguatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178682575176523778",
                "name": "gazetaonline",
                "username": "gazetaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72638449",
                "name": "Avistar",
                "username": "AvistarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255655805",
                "name": "Prefeitura de Alegre",
                "username": "alegre_gov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202628720",
                "name": "AdrianaGomes\ud83d\ude37\ud83d\udc75",
                "username": "Adrianafgom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19605120",
                "name": "Hora do Planeta",
                "username": "Horadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86295465",
                "name": "Arraial do Cabo",
                "username": "Arraial1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "277738959",
                "name": "Emerson Cesar",
                "username": "emersoncf2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52163011",
                "name": "Patr\u00edcia Costa",
                "username": "patymelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21149838",
                "name": "Abner Almeida",
                "username": "abneralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100862683",
                "name": "Rodrigo l. Moraes",
                "username": "roespectro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61602653",
                "name": "D\u00e9borah",
                "username": "Debisamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2998705848",
                "name": "Eduardo Castro",
                "username": "eduardoccc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74002917",
                "name": "Diego Rocha",
                "username": "diego_digital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37560903",
                "name": "Cabel\u00edssima",
                "username": "cabelissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29332848",
                "name": "thatyane ribeiro\u26a1\ufe0f",
                "username": "thatynharocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160334567",
                "name": "Camila   \u590f\u7f8e",
                "username": "CamilaNah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197448219",
                "name": "Catarina",
                "username": "Catariinabmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404273487112507393",
                "name": "hanna nunes",
                "username": "hannanuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22909891",
                "name": "Chico Macena",
                "username": "chicomacena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160767357",
                "name": "Luis Fernando Marque",
                "username": "lmsilva3m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91183040",
                "name": "Folha Turismo",
                "username": "folha_turismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52288203",
                "name": "Samuel",
                "username": "samuelvirginio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91630495",
                "name": "Sheyla Maziero",
                "username": "Sheylamn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85433326",
                "name": "Punkerage",
                "username": "Punkerage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291419891",
                "name": "Hot\u00e9is no Mundo",
                "username": "hoteisnomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247722514",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "laudenir31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271045390",
                "name": "Fernando Augusto",
                "username": "dinheiro_naweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267721935",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "rafa312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259412912",
                "name": "PersonalTour",
                "username": "personal_tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153461079",
                "name": "@dannisereno",
                "username": "dannisereno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141966298",
                "name": "Guilherme",
                "username": "SACOLINHa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216359043",
                "name": "Forma\u00e7\u00e3o Modular",
                "username": "alcanenafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60525036",
                "name": "Babom Viagens",
                "username": "babomviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85406486",
                "name": "Sind Rural Maracaju",
                "username": "sindmaracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27626930",
                "name": "Publio Athayde",
                "username": "pathayde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169129441",
                "name": "Nissan LEAF",
                "username": "NissanLeafPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14396986",
                "name": "ecosfera",
                "username": "ecosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65356757",
                "name": "Antonio Mendes",
                "username": "TudoAoContrario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138823481",
                "name": "ClicFolha",
                "username": "clicfolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171977329",
                "name": "Rodrigo Avelar",
                "username": "avelarrodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299949909",
                "name": "Anninha Marotta",
                "username": "annacomdoisNs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76926436",
                "name": "Marcella Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "mahcalic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79646143",
                "name": "Gabriel",
                "username": "GabrielFormiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60123994",
                "name": "Tiago Cirqueira",
                "username": "tiagocirqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88229942",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "ptnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246326785",
                "name": "T\u00e1rsila Machado",
                "username": "tarsilamac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78997491",
                "name": "Suzuno",
                "username": "Susuno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28083",
                "name": "Bruno Miguel",
                "username": "brunomiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22755323",
                "name": "marlene da cal",
                "username": "marlenedacal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92309927",
                "name": "Imprensa Portugal",
                "username": "imprensapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292909289",
                "name": "Revista Feminina",
                "username": "PersonaMulher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62181216",
                "name": "Bruna",
                "username": "Bruninha_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36691783",
                "name": "Fl\u00e1vio Venturini",
                "username": "FlavioVenturini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770385979622457344",
                "name": "Courtney Tsong",
                "username": "pbhonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263770002",
                "name": "Lizarda Online",
                "username": "lizarda_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18847920",
                "name": "Jos\u00e9 Bourbon de Linha\u00e7a",
                "username": "der_terrorist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18944007",
                "name": "joao moreira de sa",
                "username": "arcebispo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16631693",
                "name": "Antena1, RTP",
                "username": "antena1rtp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139928160",
                "name": "Ricardo Brasil",
                "username": "RicAraxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291619743",
                "name": "PS Braga - 2011",
                "username": "PSBraga2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17610011",
                "name": "Fabiano Bonfiglio",
                "username": "bonfiglio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25871892",
                "name": "Fabricio Papitto",
                "username": "papitto27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278067715",
                "name": "bruno",
                "username": "brunopratz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38431770",
                "name": "Amanda Armelin",
                "username": "amanda_arm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74890630",
                "name": "Carolina May",
                "username": "carolmayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56136019",
                "name": "Alan",
                "username": "alanmulungu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731175793754288128",
                "name": "Deivisson Lucas",
                "username": "DeivissonLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76378995",
                "name": "Allisson Amorim",
                "username": "allissonamorim9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184568995",
                "name": "Fernando Eduardo",
                "username": "fe_limafeitoza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280121898",
                "name": "Rol\u00e9",
                "username": "role_cultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197591484",
                "name": "Daniel P Tesser",
                "username": "danieltesser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96043816",
                "name": "Patricia Fernandes",
                "username": "PattiFersou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115475222",
                "name": "Mois\u00e9s Braga",
                "username": "moibraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96019099",
                "name": "Deco Sampaio",
                "username": "Deco_Sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55955126",
                "name": "h\u00e9 lo\u00edsa.",
                "username": "Luhmalt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34149696",
                "name": "Thiago A. Alves",
                "username": "thiaguimbrown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169719433",
                "name": "Keni",
                "username": "Kenji_Kawauchi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3656491155",
                "name": "nelson martins assis",
                "username": "nelsonmartins01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2212039313",
                "name": "Vinicius Nunes",
                "username": "Nunesviny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54672603",
                "name": "Jucele Lima",
                "username": "jucelelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187388063",
                "name": "MUSEUNACIONALPOESIA",
                "username": "MUNAPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74430318",
                "name": "Ecofotografias MG",
                "username": "Ecofotografias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52215509",
                "name": "Igor Rodrigues",
                "username": "Igor_rodriguesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2440785924",
                "name": "yelou",
                "username": "hely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72621477",
                "name": "Roberta Magalh\u00e3es",
                "username": "Bebetiinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237471287",
                "name": "Cec\u00edlia V. Miranda",
                "username": "ceci_vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20380733",
                "name": "Joy Santos",
                "username": "JoySantosFotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51609735",
                "name": "Zez\u00e3o",
                "username": "zezao_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50695063",
                "name": "\u2605\u2605 Jeff \u2605\u2605",
                "username": "MyOwnStory",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217019986",
                "name": "Carlos Nunes",
                "username": "carlosasnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101519593",
                "name": "Florenzano",
                "username": "BetinhoooF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49653452",
                "name": "Wendell Soares",
                "username": "dellsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272941469",
                "name": "rafael",
                "username": "laudenir77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15874537",
                "name": "Nando Nazareth",
                "username": "fnazareth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19647280",
                "name": "Tabata Bocalil",
                "username": "BatataB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176875336",
                "name": "NossoDesconto - SP",
                "username": "nossodescontoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234051739",
                "name": "Binho Albuquerque",
                "username": "BinhoAlbuquer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273467265",
                "name": "William u\u00e9",
                "username": "Williamsevla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527649936",
                "name": "viviane emanuelle",
                "username": "Vivianeemanuele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345549907",
                "name": "Delmiro Jr \u2714",
                "username": "Delmiroj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125179948",
                "name": "izzZzZ",
                "username": "putaqueparizzis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2818300164",
                "name": "GustavoSilva",
                "username": "whoisneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169249491",
                "name": "Ferdinando",
                "username": "yespronando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33495358",
                "name": "InfinitO_o",
                "username": "InfinitO_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97034677",
                "name": "Pamella  (:",
                "username": "PammyPeera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186309500",
                "name": "felipe glauco",
                "username": "lipetrapanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770254807617658880",
                "name": "Vinii Rocha",
                "username": "vinii_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106783168",
                "name": "Guilherme.",
                "username": "Guigoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43809812",
                "name": "Mic\u043d\u0454ll\u0454'",
                "username": "Michelle_Feh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24093734",
                "name": "Aretha Melo",
                "username": "ArethaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42891176",
                "name": "Pablo Emilio",
                "username": "pabloemiliobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175849658",
                "name": "jujuba_",
                "username": "valeriamyninga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36186744",
                "name": "Thiago Flores \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ThiagowFlores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132866266",
                "name": "Carol Faustino",
                "username": "Carol_Faustino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27938181",
                "name": "Jo\u00e3o Sancho",
                "username": "SANCHO53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16422452",
                "name": "renataquintela",
                "username": "renataquintela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186879740",
                "name": "Zanoni",
                "username": "fuckzanoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163262472",
                "name": "lucas pablo S. de O.",
                "username": "LP_Pablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126196347",
                "name": "Suspended Account",
                "username": "biel_portela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72159055",
                "name": "Rodrigo Hosken",
                "username": "Rodhosken",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108328065",
                "name": "Nicole Ribeiro",
                "username": "Nicole_Ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29972789",
                "name": "Luis Sadeck",
                "username": "sadeckgeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383084",
                "name": "Uapi Not\u00edcias",
                "username": "Uapinoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54686801",
                "name": "Mii Hinata",
                "username": "MirellaWeasley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293830315",
                "name": "juliana torres",
                "username": "julianatorres3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39885176",
                "name": "Magno de Castro",
                "username": "mcastro8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9765262",
                "name": "Piti Canella",
                "username": "PitiCanella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28019578",
                "name": "JUNIA SENA \u201cVACINA SALVA!\u201d",
                "username": "JUNIAF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23259489",
                "name": "EITA!",
                "username": "ericoaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146250912",
                "name": "GaloPo\u00e7os",
                "username": "galopocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201337500",
                "name": "jon",
                "username": "_johnribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164110409",
                "name": "Virg\u00ednia",
                "username": "Virginiaguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59544923",
                "name": "Luiz ROCHA",
                "username": "LuizcmROCHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167134896",
                "name": "Miih Tavares",
                "username": "Miih_TavaresL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62064143",
                "name": "Iris Melissa",
                "username": "irismelaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68507290",
                "name": "timp",
                "username": "timpzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49813750",
                "name": "Thiago da Matta",
                "username": "ThiagodaMatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53716370",
                "name": "Revista Folha Rural",
                "username": "folharural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171787036",
                "name": "C.",
                "username": "damnitcaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57742198",
                "name": "\u00c9rika Moura",
                "username": "erika_mourabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265002510",
                "name": "Tamara do Amaral",
                "username": "amaral_tamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74760278",
                "name": "Silvana Valdevino",
                "username": "silvana_paula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78217031",
                "name": "Arison Jardim",
                "username": "arisonjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49774583",
                "name": "Capi40",
                "username": "joaocapi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24766120",
                "name": "Dum",
                "username": "nalier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113923937",
                "name": "Rita Fernandes",
                "username": "rihfernandees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250100386",
                "name": "TAS BRINCANDO",
                "username": "tasbrincando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53665308",
                "name": "Tiago Tas",
                "username": "otiagotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19540942",
                "name": "Belo Horizonte",
                "username": "bhol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40786330",
                "name": "Felipe",
                "username": "pelife78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15612889",
                "name": "Nelson Wasiuk",
                "username": "niwasiuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37678229",
                "name": "Pavel Molina",
                "username": "vegasbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41929483",
                "name": "Sapat\u00e3o da ci\u00eancia",
                "username": "Ciencianobrejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248405798",
                "name": "webarato_for",
                "username": "webarato_for",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901093",
                "name": "Observador",
                "username": "cezarpaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213416256",
                "name": "T\ud83c\udd70ti\ud83c\udd70ne Br\ud83c\udd70z",
                "username": "Tatiane_Braz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197585810",
                "name": "Jana",
                "username": "PiradasNoLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30381382",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfbolt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111074495",
                "name": "TV Conecta BH",
                "username": "conectabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24683487",
                "name": "NADIAVIDA",
                "username": "nadiavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9053882",
                "name": "xand\u00e3o",
                "username": "xandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130661170",
                "name": "Adriano G. Alves",
                "username": "kaninosbrancos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72950645",
                "name": "Guia Entrada Franca",
                "username": "entradafrancabh",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "73579206042320897",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btnvbhythkhlpzgy46f5euf5cgwhp",
        "oldest_id": "71917141523304448",
        "result_count": 498
    }
}