{
    "data": [
        {
            "author_id": "29332848",
            "created_at": "2011-05-08T18:55:21.000Z",
            "id": "67301577710518272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 de domingo com show de Nana Caymmi no Parque Municipal. Chorei na hora de \"Resposta ao Vento\" ... LINDO LINDO LINDO"
        },
        {
            "author_id": "45350585",
            "created_at": "2011-05-08T18:22:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "138179738",
                        "start": 0,
                        "username": "zedutra13"
                    }
                ]
            },
            "id": "67293346456023041",
            "in_reply_to_user_id": "138179738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zedutra13 entao era vc que tava ao meu lado no Parque Municipal ne?"
        },
        {
            "author_id": "14957512",
            "created_at": "2011-05-08T18:16:02.000Z",
            "id": "67291684001685504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/jmw1LT"
        },
        {
            "author_id": "154681520",
            "created_at": "2011-05-08T18:08:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.479071,
                        -25.614165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "67289773508792321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/k0W2Hc"
        },
        {
            "author_id": "188880302",
            "created_at": "2011-05-08T16:45:49.000Z",
            "id": "67268980519342080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que RIDICULAS ficaram as fotos daquele dia no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "95269699",
            "created_at": "2011-05-08T16:37:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61528623,
                        -22.43197983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "67266770343436288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia das m\u00e3es a todas as m\u00e3es com esta linda foto do Parque nacional de Itatiaia.  http://t.co/NKa3Bxm"
        },
        {
            "author_id": "164878904",
            "created_at": "2011-05-08T16:26:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5648585,
                        -23.5400584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "67264029990723584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/jAGsfj"
        },
        {
            "author_id": "213118034",
            "created_at": "2011-05-08T16:17:46.000Z",
            "id": "67261920150945792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Muito massa a aula de ontem no parque municipal! Atravessei um trecho do rio polu\u00eddo, pq a ponte tinha ca\u00eddo, sem me molhar!! kkkkkk bom d+"
        },
        {
            "author_id": "9829882",
            "created_at": "2011-05-08T16:13:32.000Z",
            "id": "67260858388070400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#C\u00f3digoFlorestal: O Brasil tem a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/7Ia5TaO"
        },
        {
            "author_id": "187031136",
            "created_at": "2011-05-08T16:10:13.000Z",
            "id": "67260023063052288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu quero viajar de novo meu muito massa o parque estadual do guartel\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "42442407",
            "created_at": "2011-05-08T15:58:16.000Z",
            "id": "67257014123900929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/iuosTN"
        },
        {
            "author_id": "187546494",
            "created_at": "2011-05-08T15:29:50.000Z",
            "id": "67249859706634240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haaa o #prof. RAFAEL aki no parque municipal! Ele tava aki vendo o #concertoo! Axei q ele ia falar com minha mae! Passeii rapidinho ha!"
        },
        {
            "author_id": "157200501",
            "created_at": "2011-05-08T14:51:59.000Z",
            "id": "67240335813779457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4o aqui, no parque municipal de MG, na soombra. Esse calor todo me deixa tri enjoada :g"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2011-05-08T14:41:38.000Z",
            "id": "67237730161147904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00fanico Parque Nacional portugu\u00eas, na Peneda-Ger\u00eas, comemora este ano 40 anos da sua cria\u00e7\u00e3o, mas o... http://fb.me/11uWjgvMb"
        },
        {
            "author_id": "65459687",
            "created_at": "2011-05-08T14:38:48.000Z",
            "id": "67237014503825408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Ananindeua \u00e9 o primeiro munic\u00edpio do #Par\u00e1 a ter uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em #cadastro nacional http://migre.me/4tX2W"
        },
        {
            "author_id": "236050408",
            "created_at": "2011-05-08T14:09:34.000Z",
            "id": "67229661050056704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior caverna do mundo \u00e9 a C\u00e2mara Sarawak, no Parque Nacional Gunung Mulu, na Mal\u00e1sia. Sua cavidade tem 70\u2026 (cont) http://deck.ly/~pSCE6"
        },
        {
            "author_id": "129992104",
            "created_at": "2011-05-08T13:51:15.000Z",
            "id": "67225049861586944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orquestra Sinfonica de MG, Wagner Tiso e Nana Caymmi no parque municipal, em homenagem \u00e0s maes. T\u00e1 lotado! http://t.co/BqjjqlN"
        },
        {
            "author_id": "73542197",
            "created_at": "2011-05-08T13:43:38.000Z",
            "id": "67223133400219648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo junto com minha mainha o concerto aq no parque municipal!!!!!como descrever ???????Perfeito!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-05-08T13:40:01.000Z",
            "id": "67222223722786816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Receita apreende quatro ve\u00edculos na entrada do Parque Nacional, em Foz http://radioculturafoz.com.br/new/4231"
        },
        {
            "author_id": "142243636",
            "created_at": "2011-05-08T13:34:31.000Z",
            "id": "67220838658748416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativ\u00edsta de Ciriaco comemora 19 anos de cria\u00e7\u00e3o - http://bit.ly/k0pj94 #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "73798729",
            "created_at": "2011-05-08T13:34:22.000Z",
            "id": "67220799114846208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "M\u00fasica linda no Parque Municipal #felizdiadasmaes \n http://t.co/nqiLeHB"
        },
        {
            "author_id": "88218863",
            "created_at": "2011-05-08T13:33:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "73798729",
                        "start": 9,
                        "username": "patsaraiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "67220469698396160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "adoro RT @patsaraiva No Parque Municipal ouvindo a Orquestra Filarm\u00f4nica de MG, com Wagner Tiso e Nana Caymmi :) #lindo"
        },
        {
            "author_id": "198923882",
            "created_at": "2011-05-08T13:31:32.000Z",
            "id": "67220089325359104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco-Turismo In\u00e9dito. Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, a Famosa Lagoa Azul, o Delta ... http://aponta.me/tqk #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "73798729",
            "created_at": "2011-05-08T13:31:26.000Z",
            "id": "67220063844966400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal ouvindo a Orquestra Filarm\u00f4nica de MG, com Wagner Tiso e Nana Caymmi :) #lindo"
        },
        {
            "author_id": "67446199",
            "created_at": "2011-05-08T13:18:31.000Z",
            "id": "67216814119190528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a gente voltando do Parque Municipal, passando por um poste NO MEIO DA RUA, super quis tirar foto mas n\u00e3o deixaram :X"
        },
        {
            "author_id": "98205620",
            "created_at": "2011-05-08T13:01:52.000Z",
            "id": "67212621656502272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxing (@ Parque Municipal) http://4sq.com/lCJ7hf"
        },
        {
            "author_id": "67446199",
            "created_at": "2011-05-08T12:55:20.000Z",
            "id": "67210976679833600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi dia de aula de campo no Parque Municipal, a galera toda da turma de Biologia"
        },
        {
            "author_id": "73363564",
            "created_at": "2011-05-08T12:42:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "187217928",
                        "start": 90,
                        "username": "rolo_pereira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.491592,
                        -0.652642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f2e8609f44d80bc7"
            },
            "id": "67207808944320512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vida de pescador melhorou com Lula l\u00e1 - Reserva Extrativista Marinha de Soure - Maraj\u00f3-PA @rolo_pereira @padilhand http://flic.kr/p/7zDpbd"
        },
        {
            "author_id": "73363564",
            "created_at": "2011-05-08T12:15:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.491592,
                        -0.652642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3735978cca41efc4"
            },
            "id": "67200940230447105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila de pescadores - Reserva Extrativista Marinha de Soure - Maraj\u00f3 - PA: mata fome da Academia do Peixe Frito http://flic.kr/p/7zDsVS"
        },
        {
            "author_id": "184697970",
            "created_at": "2011-05-08T12:12:30.000Z",
            "id": "67200198614581248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal ent\u00e3o, ver a orquestra e bater perna na feira j\u00e1 que meu sono me deu um unfollow bonito"
        },
        {
            "author_id": "176199244",
            "created_at": "2011-05-08T12:10:48.000Z",
            "id": "67199772125179904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo conclui primeira etapa do Parque Nacional Furna Feia http://goo.gl/fb/2ixXK"
        },
        {
            "author_id": "225585208",
            "created_at": "2011-05-08T12:08:10.000Z",
            "id": "67199108141694976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo conclui primeira etapa do Parque Nacional Furna Feia http://goo.gl/fb/0SmKk"
        },
        {
            "author_id": "33624554",
            "created_at": "2011-05-08T11:47:35.000Z",
            "id": "67193927761002497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em homenagem \u00e0 minha m\u00e3e, eu vou me dar um presente: vou jaj\u00e1 ver a Nana Caymmi com a orquestra de BH no Parque Municipal. :)"
        },
        {
            "author_id": "54062572",
            "created_at": "2011-05-08T11:41:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "64909589",
                        "start": 100,
                        "username": "O_Mossoroense"
                    }
                ]
            },
            "id": "67192382675877888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cumpre \u00faltima etapa para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Furna Feia: http://t.co/4OhMGOR v\u00eda @O_Mossoroense"
        },
        {
            "author_id": "110475496",
            "created_at": "2011-05-08T11:41:19.000Z",
            "id": "67192353034747904",
            "in_reply_to_user_id": "284731133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuniinhoBarros e ir fazer o trabalho no parque municipal, dps tem o jogo do santos que eu qro assistir e a noite tem futsal (:"
        },
        {
            "author_id": "174508915",
            "created_at": "2011-05-08T10:49:19.000Z",
            "id": "67179266768502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acordei mt cedo =? indo pro Parque Estadual do rio doce.. lugar longe.."
        },
        {
            "author_id": "39277508",
            "created_at": "2011-05-08T10:39:59.000Z",
            "id": "67176915898875904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, as 10h, Wagner Tiso e Nana Caymmi no Parque Municipal. Imperd\u00edvel #DiadasM\u00e3es"
        },
        {
            "author_id": "95503326",
            "created_at": "2011-05-08T10:11:08.000Z",
            "id": "67169655571226624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho da Laje de Santos:  http://bit.ly/kMF0XI"
        },
        {
            "author_id": "62146410",
            "created_at": "2011-05-08T03:58:26.000Z",
            "id": "67075860812935168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste Domingo teremos Nana Caymi, cantando com Orquestra Sinf\u00f4nica de Minas Gerais. Local: Parque Municipal. Hor\u00e1rio:: 10:00h #euvou"
        },
        {
            "author_id": "18633362",
            "created_at": "2011-05-08T03:35:21.000Z",
            "id": "67070053484478464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Atol das Rocas \u00e9 um pequeno arquip\u00e9lago de 2 ilhas que pertence ao estado do Rio Grande do Norte no Brasil.\""
        },
        {
            "author_id": "271738665",
            "created_at": "2011-05-08T01:59:54.000Z",
            "id": "67046033745645568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 na CVC: Parque Sete Cidades no PI onde forma\u00e7\u00f5es rochosas e pinturas rupestres instigam a imagina\u00e7\u00e3o http://t.co/XX9A35n via @UOLViagem"
        },
        {
            "author_id": "70425373",
            "created_at": "2011-05-08T01:39:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "67041000429854720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territorio Extremo http://t.co/YarPtm3 v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "50207317",
            "created_at": "2011-05-08T01:38:53.000Z",
            "id": "67040741674852353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lembrando que a reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 faz 23 anos neste m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "70425373",
            "created_at": "2011-05-08T01:38:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "67040630748098560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territorio Extremo http://t.co/3fd66R1 v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "49612951",
            "created_at": "2011-05-08T00:49:27.000Z",
            "id": "67028304900800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concerto no Parque, amanh\u00e3 no Parque Municipal: Nan\u00e1 Caymmi e Wagner Tiso, \u00e0s 10 hs"
        },
        {
            "author_id": "77033542",
            "created_at": "2011-05-08T00:04:40.000Z",
            "id": "67017033522483200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Torcida faz a festa no parque municipal http://twitpic.com/4usijy"
        },
        {
            "author_id": "56258078",
            "created_at": "2011-05-07T23:55:10.000Z",
            "id": "67014640860798976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "!@conexaovivo: T\u00e1 no #conexaovivoBH Pra\u00e7a do Papa? Com o celular p/ garantir sua entrada de gra\u00e7a no Parque Municipal! http://t.co/f7pR907"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-07T23:49:47.000Z",
            "id": "67013285685366784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 no #conexaovivoBH Pra\u00e7a do Papa? Ent\u00e3o pegue o celular p/ garantir sua entrada de gra\u00e7a no Parque Municipal! Saiba +: http://goo.gl/ry4aK"
        },
        {
            "author_id": "44248502",
            "created_at": "2011-05-07T23:20:37.000Z",
            "id": "67005945938587648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a participa\u00e7\u00e3o de Wagner Tiso e Nana Caymmi, Orquestra Sinf\u00f4nica de Minas Gerais se apresenta amanh\u00e3, \u00e0s 10h, no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-07T23:00:10.000Z",
            "id": "67000801024933889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com a participa\u00e7\u00e3o de Wagner Tiso e Nana Caymmi, Orquestra Sinf\u00f4nica de Minas Gerais se apresenta amanh\u00e3, \u00e0s 10h, no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "192366331",
            "created_at": "2011-05-07T22:45:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "225485763",
                        "start": 0,
                        "username": "MaariMarchiori"
                    }
                ]
            },
            "id": "66997103016148993",
            "in_reply_to_user_id": "225485763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaariMarchiori concerto? *-* de que/quem? que horas? quanto? adoro o parque municipal haha"
        },
        {
            "author_id": "54658948",
            "created_at": "2011-05-07T22:32:18.000Z",
            "id": "66993789797023744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "noossa gente eu voltei s\u00f3 agora pra casa,tava na casa da @laurasallesilva , eu fui no parque municipal e depois pra casa da lau (:"
        },
        {
            "author_id": "202827615",
            "created_at": "2011-05-07T22:31:21.000Z",
            "id": "66993549484359680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um dia na Mineral (parque estadual de Brasilia), agora a noite vamos comer na PIZZA HUT... que beleza n\u00e3o???"
        },
        {
            "author_id": "10185132",
            "created_at": "2011-05-07T21:54:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "8141772",
                        "start": 78,
                        "username": "meiodesligado"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "15705732",
                        "start": 93,
                        "username": "marcelo_bh"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "10233152",
                        "start": 105,
                        "username": "Looo"
                    }
                ]
            },
            "id": "66984351467966464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valendo um ingresso pro Parque Municipal! :) (@ Conex\u00e3o Vivo Pra\u00e7a do Papa w/ @meiodesligado @marcelo_bh @looo) [pic]: http://4sq.com/jpe8iZ"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2011-05-07T21:51:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "194363974",
                        "start": 0,
                        "username": "PeriquitodoCAN"
                    }
                ]
            },
            "id": "66983448983769088",
            "in_reply_to_user_id": "194363974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PeriquitodoCAN vou te soltar na floresta nacional do Tapaj\u00f3s rsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "67946257",
            "created_at": "2011-05-07T20:47:59.000Z",
            "id": "66967537228857344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente deve anunciar em junho a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Furna Feia: A deputada federal ... http://bit.ly/jIWqqd"
        },
        {
            "author_id": "113702356",
            "created_at": "2011-05-07T20:16:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "24341565",
                        "start": 19,
                        "username": "tuliparuiz"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 49,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "66959641074073601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E foi confirmada a @tuliparuiz na programa\u00e7\u00e3o do @conexaovivo no Parque Municipal! ;)"
        },
        {
            "author_id": "219388747",
            "created_at": "2011-05-07T19:24:50.000Z",
            "id": "66946611070246912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional do itatiaia \u00e9 muito show, depois do pico Agulhas Negras vamos subir as Prateleiras"
        },
        {
            "author_id": "122201026",
            "created_at": "2011-05-07T19:22:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "66946074283229184",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaovivo j\u00e1 saiu a programa\u00e7\u00e3o dos shows no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "39837254",
            "created_at": "2011-05-07T19:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "172461169",
                        "start": 13,
                        "username": "caciquemarau"
                    }
                ]
            },
            "id": "66944731350966272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "atividade do @caciquemarau (@ Parque Municipal Lauro R Bortolon) http://4sq.com/loVapR"
        },
        {
            "author_id": "219388747",
            "created_at": "2011-05-07T19:12:18.000Z",
            "id": "66943457826062336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no onibus quase chegando em cachoeira, foi muito bom o passeio no parque NACIONAL DE ITATIAIA"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-07T19:05:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "66941723435208704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territorio Extremo http://t.co/kQNggFX via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "183627759",
            "created_at": "2011-05-07T18:31:12.000Z",
            "id": "66933113770618880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Atalaia \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o. http://bit.ly/j9u8bc"
        },
        {
            "author_id": "51091171",
            "created_at": "2011-05-07T18:22:20.000Z",
            "id": "66930882648346624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo conclui primeira etapa do Parque Nacional Furna Feia:  O Governo do Estado enviou representantes para a ... http://bit.ly/kK78bl"
        },
        {
            "author_id": "51412955",
            "created_at": "2011-05-07T18:02:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "30824683",
                        "start": 0,
                        "username": "drgetulio"
                    }
                ]
            },
            "id": "66925925593387008",
            "in_reply_to_user_id": "30824683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drgetulio joguei tenis profissionalmente no ATP Tour Parque Municipal BH. Posso opinar e cornetar, certo?"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2011-05-07T17:53:48.000Z",
            "id": "66923699961462784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo conclui primeira etapa do Parque Nacional Furna Feia http://twitpic.com/4uo3y5"
        },
        {
            "author_id": "60726242",
            "created_at": "2011-05-07T17:14:58.000Z",
            "id": "66913926855663617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia. http://www.gazetadooeste.com.br"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-07T17:05:22.000Z",
            "id": "66911514438795268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Encontre os amigos no #conexaovivoBH na P\u00e7a do Papa e concorra a ingressos p/ Parque Municipal http://goo.gl/ry4aK http://twitpic.com/4ungtm"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-07T17:00:13.000Z",
            "id": "66910217941684224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Gratuito | Estado de Minas - Orquestra Sinf\u00f4nica de MG se apresenta no Parque Municipal com Wagner Tiso e Nana Caymmi: http://ow.ly/4Pgg7"
        },
        {
            "author_id": "294318066",
            "created_at": "2011-05-07T16:22:39.000Z",
            "id": "66900764538318849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de almo\u00e7ar , e agora estou indo ao parque municipal , passear e fazer caminhada !"
        },
        {
            "author_id": "14469049",
            "created_at": "2011-05-07T16:16:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.566832,
                        -23.85817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "66899125416890369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Estadual Da Serra Do Mar http://instagr.am/p/D9-xQ/"
        },
        {
            "author_id": "34279656",
            "created_at": "2011-05-07T16:14:56.000Z",
            "id": "66898820897832960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kd a @natashadepp? vai ter Concerto no Parque amanh\u00e3 \\o no Parque Municipal... v\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "89019219",
            "created_at": "2011-05-07T16:01:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "89019219",
                        "start": 36,
                        "username": "claudiarfreire"
                    }
                ]
            },
            "id": "66895384387125248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @FelipeMaia2512: Agrade\u00e7o a Ver. @claudiarfreire por me representar na Consulta Publica para Criacao do Parque Nacional da Furna Feia."
        },
        {
            "author_id": "89019219",
            "created_at": "2011-05-07T16:00:29.000Z",
            "id": "66895182699823104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00edda e mto produtiva a Consulta Publica p/ cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia. Este ser\u00e1 o 1o Parque Nacional do RN."
        },
        {
            "author_id": "140257249",
            "created_at": "2011-05-07T15:57:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "292930274",
                        "start": 35,
                        "username": "sonhorealidadPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "66894392727838721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bate papo hoje as 14h do movimento @sonhorealidadPE no parque municipal em Petrolina"
        },
        {
            "author_id": "17818186",
            "created_at": "2011-05-07T15:54:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.630343,
                        19.290345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7027ba8eb532eb33"
            },
            "id": "66893756103794688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pez III  @ Parque Municipal http://instagr.am/p/D97mQ/"
        },
        {
            "author_id": "17818186",
            "created_at": "2011-05-07T15:53:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.630343,
                        19.290345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7027ba8eb532eb33"
            },
            "id": "66893398187053056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pez II  @ Parque Municipal http://instagr.am/p/D97Xt/"
        },
        {
            "author_id": "39277508",
            "created_at": "2011-05-07T15:32:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "66888215721803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrutura est\u00e1 sendo montada para a grande apresenta\u00e7\u00e3o de amanh\u00e3 (@ Parque Municipal) http://4sq.com/ixDcer"
        },
        {
            "author_id": "38218262",
            "created_at": "2011-05-07T14:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "89019219",
                        "start": 16,
                        "username": "claudiarfreire"
                    }
                ]
            },
            "id": "66879043491995649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agrade\u00e7o a Ver. @claudiarfreire por me representar na Consulta Publica para Criacao do Parque Nacional da Furna Feia."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-05-07T14:48:52.000Z",
            "id": "66877160840900608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celso Flor\u00eancio, da @Cataratas_SA, diz que discuss\u00e3o sobre limita\u00e7\u00e3o de visitantes no Parque Nacional \u00e9 salutar. CBN Turismo, ao vivo."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-05-07T14:41:44.000Z",
            "id": "66875366647672832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celso Flor\u00eancio, gerente-geral da @Cataratas_SA, fala no CBN Turismo sobre os dez anos de concess\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "133908217",
            "created_at": "2011-05-07T14:04:42.000Z",
            "id": "66866045020930050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho http://4sq.com/ljet1o"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-05-07T14:03:01.000Z",
            "id": "66865622595796992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limita\u00e7\u00e3o da quantidade de turistas no Parque Nacional? Restri\u00e7\u00e3o \u00e0 entrada de ve\u00edculos de turismo? Debateremos durante o programa."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-07T13:55:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "66863704569950208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territorio Extremo http://t.co/EhR150h via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "56424510",
            "created_at": "2011-05-07T13:47:27.000Z",
            "id": "66861703857569792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje talvez vou no parque municipal , e tirar medida na costureira ."
        },
        {
            "author_id": "210698186",
            "created_at": "2011-05-07T13:45:42.000Z",
            "id": "66861263526957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e queria amanha ir no Parque municipal com a minha m\u00e3e , mais quem disse qui ela que '--"
        },
        {
            "author_id": "217637842",
            "created_at": "2011-05-07T13:33:39.000Z",
            "id": "66858232936796160",
            "in_reply_to_user_id": "169772510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para o parque municipal com @Gleeiisonoliver  #andre  #mequias...."
        },
        {
            "author_id": "198923882",
            "created_at": "2011-05-07T13:31:34.000Z",
            "id": "66857706614566912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco-Turismo In\u00e9dito. Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, a Famosa Lagoa Azul, o Delta ... http://aponta.me/tqk #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "89019219",
            "created_at": "2011-05-07T13:25:42.000Z",
            "id": "66856230269878273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(A) Na consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia Vereadora Cl\u00e1udia Regina representa o Dep @felipemaia2512."
        },
        {
            "author_id": "86061013",
            "created_at": "2011-05-07T13:23:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "89019219",
                        "start": 10,
                        "username": "claudiarfreire"
                    }
                ]
            },
            "id": "66855661413203968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadora @claudiarfreire representa o dep @felipemaia2512 na consulta publica p/ criacao do parque nacional da Furna Feia."
        },
        {
            "author_id": "118396123",
            "created_at": "2011-05-07T13:21:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "143482877",
                        "start": 17,
                        "username": "stellasvieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "66855193517621248",
            "in_reply_to_user_id": "143482877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vo dece de tarde @stellasvieira vms anda e quando der umas 3h vo no parque municipal joga fut kk bora ??"
        },
        {
            "author_id": "86061013",
            "created_at": "2011-05-07T13:07:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "89019219",
                        "start": 10,
                        "username": "claudiarfreire"
                    }
                ]
            },
            "id": "66851728724725760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadora @claudiarfreire usa da palavra agora na consulta publica de criacao do parque nacional da furna feia que acontece na UFERSA."
        },
        {
            "author_id": "89019219",
            "created_at": "2011-05-07T13:01:35.000Z",
            "id": "66850163800551424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(A) Vereadora Cl\u00e1udia Regina fala aos presentes na abertura da consulta p\u00fablica do Parque Nacional Furna Feia. http://lockerz.com/s/99524858"
        },
        {
            "author_id": "89019219",
            "created_at": "2011-05-07T12:47:09.000Z",
            "id": "66846529750708224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(A)Tem inicio a consulta p\u00fablica para discutir o projeto do Parque Nacional da Furna Feia. http://lockerz.com/s/99521709"
        },
        {
            "author_id": "52704381",
            "created_at": "2011-05-07T12:25:47.000Z",
            "id": "66841152506171393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE: 10hs Solenidade d Comemora\u00e7\u00e3o do Anivers\u00e1rio d 1* Ano do Parque Municipal Mato Sartori. Evento e atra\u00e7\u00f5es no pr\u00f3prio local."
        },
        {
            "author_id": "39277508",
            "created_at": "2011-05-07T12:24:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96102333,
                        -19.93241268
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "66840716684443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem Wagner Tiso e Nana Caymmi, juntamente com a Orquestra Sinf\u00f4nica, no Parque Municipal. Imperd\u00edvel. #DiadasM\u00e3es"
        },
        {
            "author_id": "89019219",
            "created_at": "2011-05-07T12:18:59.000Z",
            "id": "66839442530369536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chegando a UFERSA para particpar da consulta p\u00fablica sobre a proposta de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia. http://myloc.me/jP3vq"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-07T12:15:02.000Z",
            "id": "66838449482776576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o final de semana no Parque Municipal. S\u00e3o diversas oficinas e apresenta\u00e7\u00f5es musicais. Tudo #gratuito: http://ow.ly/4PhmR"
        },
        {
            "author_id": "87560746",
            "created_at": "2011-05-07T12:11:36.000Z",
            "id": "66837582364934144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/k5wxc2"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-05-07T12:04:29.000Z",
            "id": "66835792261160960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Deu no UOL Viagem \u2013 Parque Nacional Sete Cidades instiga a imagina\u00e7\u00e3o dos visitantes com\u2026 http://goo.gl/fb/JtA74"
        },
        {
            "author_id": "86061013",
            "created_at": "2011-05-07T11:43:22.000Z",
            "id": "66830477511753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na UFERSA  consulta publica p/ criacao do Parque Nacional da Furna Feia."
        },
        {
            "author_id": "142802796",
            "created_at": "2011-05-07T11:09:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "66821989767192576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) [pic]: http://4sq.com/jl3l0U"
        },
        {
            "author_id": "270578024",
            "created_at": "2011-05-07T10:20:18.000Z",
            "id": "66809573218058240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa http://dlvr.it/QwycZ"
        },
        {
            "author_id": "53396204",
            "created_at": "2011-05-07T09:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "80548664",
                        "start": 123,
                        "username": "MarcioMacedoPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "66793362035978242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de passar pelo Parque Nacional Serra de Itabaiana. Orgulho-me mtp de conhecer o responsavel pela sua cria\u00e7ao. Valeu @MarcioMacedoPT!"
        },
        {
            "author_id": "33288061",
            "created_at": "2011-05-07T07:24:09.000Z",
            "id": "66765246789980160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como se cuida de uma \u00e1rea protegida http://fb.me/AHYLmFlU"
        },
        {
            "author_id": "30562120",
            "created_at": "2011-05-07T04:55:54.000Z",
            "id": "66727934643286016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e me chamou pra ir num show no parque municipal domingo. Mas estou afim \u00e9 de dormir."
        },
        {
            "author_id": "17818186",
            "created_at": "2011-05-07T04:26:12.000Z",
            "id": "66720461760888832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pez Parque municipal #toluca  http://instagr.am/p/D8oew/"
        },
        {
            "author_id": "75579498",
            "created_at": "2011-05-07T03:09:16.000Z",
            "id": "66701103345057792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento do parque Nacional da Serra da Bodoquena foi um sucesso!"
        },
        {
            "author_id": "294095161",
            "created_at": "2011-05-07T03:06:46.000Z",
            "id": "66700470642671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto do Governador Wagner torna sem efeito revoga\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Morro do Chap\u00e9u: Confira a \u00edntegra... http://bit.ly/lLbnKx"
        },
        {
            "author_id": "16686628",
            "created_at": "2011-05-07T01:51:55.000Z",
            "id": "66681637429198849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculo com placa oficial joga lixo na Estrada Irineu Serra (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) http://migre.me/4t4rH"
        },
        {
            "author_id": "259513715",
            "created_at": "2011-05-07T01:31:24.000Z",
            "id": "66676471049097217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Iguacu - PR \nhttp://www.youtube.com/watch?v=zDmCSvmvFr4"
        },
        {
            "author_id": "180578138",
            "created_at": "2011-05-07T01:26:41.000Z",
            "id": "66675283574534144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental vira ponto de despejo.terreno localizado no sat\u00e9lite, se transformou em um ponto de despejo de entulhos"
        },
        {
            "author_id": "117110737",
            "created_at": "2011-05-07T01:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "16041920",
                        "start": 4,
                        "username": "foreverpemba"
                    }
                ]
            },
            "id": "66673166788997120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT .@foreverpemba: Mo\u00e7ambique/Mundo animal: Parque Nacional da GORONGOSA - CENSO DA POPULA\u00c7\u00c3O ANIMAL http://bit.ly/me0SCy"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2011-05-07T01:03:32.000Z",
            "id": "66669460504838144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique/Mundo animal: Parque Nacional da GORONGOSA - CENSO DA POPULA\u00c7\u00c3O ANIMAL http://bit.ly/me0SCy"
        },
        {
            "author_id": "250595722",
            "created_at": "2011-05-07T00:40:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "992525896929169412",
                        "start": 0,
                        "username": "TimoteoAlmeida"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "247858706",
                        "start": 16,
                        "username": "felipetaddei"
                    }
                ]
            },
            "id": "66663638714433536",
            "in_reply_to_user_id": "259984310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@timoteoalmeida @felipetaddei #Isaque VAAMO PRO PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI ?!?! APROVEITA E CHAMA OO #cHRISTIAN ?! =))"
        },
        {
            "author_id": "214478754",
            "created_at": "2011-05-07T00:15:07.000Z",
            "id": "66657276890587136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Roteiro, confiram as novidades do site : Parque Estadual Intervales: http://t.co/xjjBZOA"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-07T00:00:18.000Z",
            "id": "66653545147011073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Gratuito | Estado de Minas - Orquestra Sinf\u00f4nica de MG se apresenta no Parque Municipal com Wagner Tiso e Nana Caymmi: http://ow.ly/4ODvB"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2011-05-06T23:02:04.000Z",
            "id": "66638890819272705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, estarei no ESPN ao Ar Livre CORPORE em Santos, canal 1, Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini . \u00daltima semana, depois Parque Ceret."
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2011-05-06T22:49:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "15907720",
                        "start": 57,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "66635762657001473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha - PR  http://t.co/wbLuOfF v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "18160980",
            "created_at": "2011-05-06T22:31:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "564178774",
                        "start": 26,
                        "username": "Steph_Mendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "66631279893946368",
            "in_reply_to_user_id": "39757324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O QU\u00ca??? [Faz sentido] RT @steph_mendes habibs \u00e9 carne de pombo do parque municipal!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "39757324",
            "created_at": "2011-05-06T22:08:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "18160980",
                        "start": 0,
                        "username": "Washu_M"
                    }
                ]
            },
            "id": "66625519306809344",
            "in_reply_to_user_id": "18160980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Washu_M habibs \u00e9 carne de pombo do parque municipal!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "34132407",
            "created_at": "2011-05-06T22:06:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "14849990",
                        "start": 3,
                        "username": "publishnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "66625014841085952",
            "in_reply_to_user_id": "14849990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @publishnews Jacare\u00ed incentiva a leitura com \"caixa-estante\" instalada em parque municipal - http://bit.ly/kMmFyc"
        },
        {
            "author_id": "280670783",
            "created_at": "2011-05-06T21:36:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "17709970",
                        "start": 3,
                        "username": "estilors"
                    }
                ]
            },
            "id": "66617291403567104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @estilors: #turismo Parque Nacional das Montanhas Azuis em Sydney, na Austr\u00e1lia: Um parque natural espetacu... http://tinyurl.com/3b2m2oq"
        },
        {
            "author_id": "282288993",
            "created_at": "2011-05-06T21:29:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "241673842",
                        "start": 34,
                        "username": "Guruzinhogui"
                    }
                ]
            },
            "id": "66615617616232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "marquei de ir no parque municipal @Guruzinhogui  mas nem deu porque dormi aqui na casa do @maaatheusj_"
        },
        {
            "author_id": "15926745",
            "created_at": "2011-05-06T21:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 35,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "66614243880992768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitos cora\u00e7\u00f5es pra programa\u00e7\u00e3o do @conexaovivo no Parque Municipal! Principalmente nos dia 26 e 27 de maio!"
        },
        {
            "author_id": "230795851",
            "created_at": "2011-05-06T21:07:22.000Z",
            "id": "66610026193747968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem fui na aula de ingles fiquei la no parque municipal assistindo uma partida de tenis..."
        },
        {
            "author_id": "160036493",
            "created_at": "2011-05-06T20:56:49.000Z",
            "id": "66607373212585984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a possivel cria\u00e7\u00e3o do parque nacional a reserva da furna feia pode trazer desenvolvimento e tornar Bara\u00fana um polo turistico."
        },
        {
            "author_id": "48834270",
            "created_at": "2011-05-06T20:46:58.000Z",
            "id": "66604891812020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Furna Feia poder\u00e1 ficar bonita...S\u00f3 depende do dinheiro do povo. Parque Nacional para Mossor\u00f3 e Bara\u00fana."
        },
        {
            "author_id": "73219218",
            "created_at": "2011-05-06T20:13:14.000Z",
            "id": "66596403337637892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3  tenho aula de Ed. F\u00edsica no Parque Municipal isso n\u00e3o \u00e9 nada bom !"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2011-05-06T20:08:33.000Z",
            "id": "66595222762692608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 notaram que todo mundo gosta da vibe da #conexaovivo no parque municipal  ? *---*"
        },
        {
            "author_id": "209355602",
            "created_at": "2011-05-06T20:05:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "81700306",
                        "start": 0,
                        "username": "guiapromocoes"
                    }
                ]
            },
            "id": "66594337571614720",
            "in_reply_to_user_id": "81700306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuiaPromocoes -  Eco-Turismo In\u00e9dito. Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, a Famosa Lagoa Azul, o\u2026 http://goo.gl/fb/xmEkx"
        },
        {
            "author_id": "134549602",
            "created_at": "2011-05-06T19:57:02.000Z",
            "id": "66592327921188864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pres. da @famasulms, Eduardo Riedel, \u00e0 caminho de Bonito, onde participa agora \u00e0 noite de F\u00f3rum Parque Nacional da Serra da Bodoquena."
        },
        {
            "author_id": "50303768",
            "created_at": "2011-05-06T19:50:27.000Z",
            "id": "66590668658712577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o em defesa da Rebio. A ComCausa \u00e9 solid\u00e1ria \u00e0 mobiliza\u00e7\u00e3o em defesa da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1.http://migre.me/4sQsn"
        },
        {
            "author_id": "131333724",
            "created_at": "2011-05-06T19:44:54.000Z",
            "id": "66589272311988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animarei no dia 29/05 as 10:00 hr, Missa Afro no Parque Municipal, na abertura da Semana do Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "58457016",
            "created_at": "2011-05-06T19:43:11.000Z",
            "id": "66588842387451905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nana Caymmi, Wagner Tiso e Orquestra Sinf\u00f4nica se apresentam no Parque Municipal, no domingo.  http://migre.me/4sR31"
        },
        {
            "author_id": "72181370",
            "created_at": "2011-05-06T19:39:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 27,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "66587819392503808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os pobres q se virem :( RT @conexaovivo Quer saber em primeira m\u00e3o a programa\u00e7\u00e3o do #conexaovivoBH no Parque Municipal? http://goo.gl/JvQjN"
        },
        {
            "author_id": "68862243",
            "created_at": "2011-05-06T19:37:21.000Z",
            "id": "66587372015468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Dom Os\u00f3rio Stofell, presente pra Mato Grosso!"
        },
        {
            "author_id": "58454167",
            "created_at": "2011-05-06T19:34:50.000Z",
            "id": "66586738985943040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo domingo, 10hs, no Parque Municipal, Nana Caymmi se apresenta gratuitamente junto com a Orquestra Sinf\u00f4nica de MG e Wagner Tiso."
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-06T19:28:13.000Z",
            "id": "66585074916786176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Quer saber em primeira m\u00e3o a programa\u00e7\u00e3o do #conexaovivoBH no Parque Municipal? http://twitpic.com/4u8a09 Mais aqui: http://goo.gl/JvQjN"
        },
        {
            "author_id": "113702356",
            "created_at": "2011-05-06T19:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "66584379102728192",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaovivo Ok! No aguardo pra descobrir as atra\u00e7\u00f5es do Parque Municipal! ;)"
        },
        {
            "author_id": "146855300",
            "created_at": "2011-05-06T19:22:05.000Z",
            "id": "66583530611814442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pod\u00edamos voltar a fiscalizar, se nos dessem condi\u00e7\u00f5es!- \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental vira ponto de despejo de entulho http://t.co/Nv1jLGB"
        },
        {
            "author_id": "14849990",
            "created_at": "2011-05-06T19:21:39.000Z",
            "id": "66583421954166784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jacare\u00ed incentiva a leitura com \"caixa-estante\" instalada em parque municipal - http://bit.ly/kMmFyc"
        },
        {
            "author_id": "15180309",
            "created_at": "2011-05-06T19:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 15,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "66582860517212161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o do @conexaovivo no Parque Municipal? \u00d3: http://twitpic.com/4u7vkx #prontofalei"
        },
        {
            "author_id": "54723072",
            "created_at": "2011-05-06T19:14:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "19235096",
                        "start": 105,
                        "username": "tribunadonorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "66581513973665793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS UMA DE MICARLA: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental vira ponto de despejo de entulho http://t.co/vc6DszH via @tribunadonorte"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-06T19:10:27.000Z",
            "id": "66580605210599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer saber em primeira m\u00e3o a programa\u00e7\u00e3o do #conexaovivoBH no Parque Municipal? http://twitpic.com/4u8a09"
        },
        {
            "author_id": "45988171",
            "created_at": "2011-05-06T18:59:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "19235096",
                        "start": 25,
                        "username": "tribunadonorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "66577767050903552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Partido Verde; RT @tribunadonorte: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental vira ponto de despejo de entulho http://tribuna.me/n5gau"
        },
        {
            "author_id": "19235096",
            "created_at": "2011-05-06T18:55:25.000Z",
            "id": "66576820258091009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental vira ponto de despejo de entulho http://tribuna.me/n5gau"
        },
        {
            "author_id": "160097486",
            "created_at": "2011-05-06T18:50:26.000Z",
            "id": "66575565313941504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 temos Primeiros Socorros para evento escoteiro no Parque Estadual Jaragu\u00e1! Sempre Alerta!"
        },
        {
            "author_id": "176199244",
            "created_at": "2011-05-06T18:21:40.000Z",
            "id": "66568326733774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidenta Dilma deve criar parque nacional no RN at\u00e9 junho http://goo.gl/fb/CoCoN"
        },
        {
            "author_id": "225585208",
            "created_at": "2011-05-06T18:21:00.000Z",
            "id": "66568159368454144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidenta Dilma deve criar parque nacional no RN at\u00e9 junho http://goo.gl/fb/II23L"
        },
        {
            "author_id": "174857905",
            "created_at": "2011-05-06T18:11:18.000Z",
            "id": "66565717822156800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FDS vai ser insano - Frequecy Five ,FOX & parque municipal -HAHA LOTO!"
        },
        {
            "author_id": "9765622",
            "created_at": "2011-05-06T18:07:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.479071,
                        -25.614165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "66564833293770752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/lsmPLo"
        },
        {
            "author_id": "17709970",
            "created_at": "2011-05-06T18:05:35.000Z",
            "id": "66564278425108480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional das Montanhas Azuis em Sydney, na Austr\u00e1lia: Um parque natural espetacular que oc... http://tinyurl.com/3b2m2oq"
        },
        {
            "author_id": "88201416",
            "created_at": "2011-05-06T17:32:56.000Z",
            "id": "66556063993958400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cia Guterima levou mais de 2 mil pessoas ao Parque Municipal http://migre.me/4sLOd"
        },
        {
            "author_id": "214960117",
            "created_at": "2011-05-06T17:20:27.000Z",
            "id": "66552922258931713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagrante: hipop\u00f3tamo luta contra crocodilo para proteger filhotes: Ataque foi registrado no parque nacional no ... http://bit.ly/lsdz2a"
        },
        {
            "author_id": "58696907",
            "created_at": "2011-05-06T17:15:24.000Z",
            "id": "66551651875553281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense http://fb.me/10ugqENJN"
        },
        {
            "author_id": "225585208",
            "created_at": "2011-05-06T17:10:44.000Z",
            "id": "66550474177916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente deve anunciar em junho a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Furna Feia http://goo.gl/fb/yH5UK"
        },
        {
            "author_id": "69387011",
            "created_at": "2011-05-06T17:10:10.000Z",
            "id": "66550333266067457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou pensando em ir no parque municipal com o pessoal, mas nem sei"
        },
        {
            "author_id": "214959329",
            "created_at": "2011-05-06T17:01:58.000Z",
            "id": "66548267399389184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagrante: hipop\u00f3tamo luta contra crocodilo para proteger filhotes: Ataque foi registrado no parque nacional no ... http://bit.ly/lsdz2a"
        },
        {
            "author_id": "61283692",
            "created_at": "2011-05-06T17:00:39.000Z",
            "id": "66547936036782080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra L\u00e1...Pra C\u00e1: Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara acompanha grupo em saf\u00e1ri fotogr\u00e1fico pelo Parque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia. http://ow.ly/4O5kU"
        },
        {
            "author_id": "46162753",
            "created_at": "2011-05-06T16:43:41.000Z",
            "id": "66543666986106880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum debate regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da serra da Bodoquena http://bit.ly/maHZdr"
        },
        {
            "author_id": "193164376",
            "created_at": "2011-05-06T16:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "18272520",
                        "start": 64,
                        "username": "belemdopara"
                    }
                ]
            },
            "id": "66541549714014209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um dia maravilindoooo no Parque Nacional do Utinga em @belemdopara retornondo pro instituto \u00f3..."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-06T16:30:19.000Z",
            "id": "66540302831325184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com a participa\u00e7\u00e3o de Wagner Tiso e Nana Caymmi, Orquestra Sinf\u00f4nica de Minas Gerais se apresenta no domingo, \u00e0s 10h, no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "165225628",
            "created_at": "2011-05-06T16:21:05.000Z",
            "id": "66537980633956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente de Caxias faz reflorestamento   do Parque Natural Municipal da Caixa D\u2019\u00c1gua: http://t.co/XcE0bRd v\u00eda @duquedcaxiasnet"
        },
        {
            "author_id": "163074631",
            "created_at": "2011-05-06T15:56:08.000Z",
            "id": "66531701471461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00f5es rochosas e pinturas rupestres instigam a imagina\u00e7\u00e3o dos visitantes do Parque Nacional Sete Cidades http://migre.me/4sHdv"
        },
        {
            "author_id": "101474099",
            "created_at": "2011-05-06T14:39:47.000Z",
            "id": "66512486811189248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05/05/201, UOL - PIAU\u00cd: Parque Nacional Sete Cidades: Forma\u00e7\u00f5es rochosas e pinturas rupestres - http://t.co/xk4jLG0"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-05-06T14:34:02.000Z",
            "id": "66511040975876096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Administradora do Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe homenagens em Foz http://radioculturafoz.com.br/new/4206"
        },
        {
            "author_id": "86601852",
            "created_at": "2011-05-06T14:28:53.000Z",
            "id": "66509743287570433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica em prol do Projeto de Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal na \u00e1rea da reserva legal de Furna Feia. Amanh\u00e3 na UFERSA!"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-06T14:26:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "66509248070295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do grupo de Prote\u00e7\u00e3o Integral, o Monumento Natural \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que busca preservar s\u00edtios naturais raros."
        },
        {
            "author_id": "223923926",
            "created_at": "2011-05-06T14:12:59.000Z",
            "id": "66505744756916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente do Projeto Pr\u00f3-Arte FUMDHAM vai \u00e0 Espanha apresentar o Parque Nacional da Serra da Capivara: Adolesc... http://bit.ly/mDetL6"
        },
        {
            "author_id": "146152418",
            "created_at": "2011-05-06T14:12:59.000Z",
            "id": "66505744744325121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente do Projeto Pr\u00f3-Arte FUMDHAM vai \u00e0 Espanha apresentar o Parque Nacional da Serra da Capivara: Adolesc... http://bit.ly/mDetL6"
        },
        {
            "author_id": "178046985",
            "created_at": "2011-05-06T14:06:14.000Z",
            "id": "66504043245211648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Larissa Amaral: na consulta p\u00fablica para a proposta de cria\u00e7\u00e3o do parque nacional da Furna Feia. Com Nery"
        },
        {
            "author_id": "43746631",
            "created_at": "2011-05-06T13:53:59.000Z",
            "id": "66500963418120192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 sabemos quem \u00e9 o mascote da Floresta Nacional de Ipanema!!! Vamos divulgar no pr\u00f3ximo dia 15, no Cruzeirinho!"
        },
        {
            "author_id": "126648945",
            "created_at": "2011-05-06T13:52:41.000Z",
            "id": "66500635167698944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidenta Dilma deve criar Parque Nacional Espeleol\u00f3gico Furna Feia, no RN, at\u00e9 junho: http://200.188.178.144/ver_noticia/70147/"
        },
        {
            "author_id": "97034061",
            "created_at": "2011-05-06T13:40:04.000Z",
            "id": "66497461719531520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00f5es rochosas e pinturas rupestres instigam a imagina\u00e7\u00e3o dos visitantes do Parque Nacional Sete Cidades, no Piau\u00ed. http://ow.ly/4OyEY"
        },
        {
            "author_id": "40407300",
            "created_at": "2011-05-06T13:39:05.000Z",
            "id": "66497213567729664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos. Hoje tem show em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, no Parque Municipal Roberto Burle Marx, \u00e0s 20h.  Aguardo voc\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-06T13:19:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "66492204184649728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras s\u00e3o alguns dos atrativos do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em MG. Saiba mais sobre a UC: http://migre.me/4szUv"
        },
        {
            "author_id": "137024647",
            "created_at": "2011-05-06T13:10:59.000Z",
            "id": "66490139823714304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u heheheh http://t.co/JJdo2Tv"
        },
        {
            "author_id": "255438976",
            "created_at": "2011-05-06T13:09:02.000Z",
            "id": "66489651627704320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Mato Sartori comemora um ano neste s\u00e1bado http://bit.ly/kJ4uVd"
        },
        {
            "author_id": "134549602",
            "created_at": "2011-05-06T13:00:03.000Z",
            "id": "66487388792303617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 a noite teremos reuni\u00e3o do F\u00f3rum Parque Nacional da Serra da Bodoquena."
        },
        {
            "author_id": "147950976",
            "created_at": "2011-05-06T12:56:36.000Z",
            "id": "66486518902034433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia que fica entre Mossor\u00f3 e Bara\u00fana."
        },
        {
            "author_id": "54981704",
            "created_at": "2011-05-06T12:37:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.479071,
                        -25.614165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "66481749378596865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/lwExgv"
        },
        {
            "author_id": "66516708",
            "created_at": "2011-05-06T12:33:13.000Z",
            "id": "66480635140767744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje (06) em Bonito, no F\u00f3rum Parque Nacional da Serra da Bodoquena,  debate sobre a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da Regi\u00e3o http://bit.ly/m036HU"
        },
        {
            "author_id": "76037190",
            "created_at": "2011-05-06T12:30:57.000Z",
            "id": "66480067269754881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00f5es rochosas e pinturas rupestres instigam a imagina\u00e7\u00e3o dos visitantes do Parque Nacional Sete Cidades http://tinyurl.com/5wbmcqe"
        },
        {
            "author_id": "219074997",
            "created_at": "2011-05-06T12:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "217417065",
                        "start": 3,
                        "username": "visitingbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "66478857141755904",
            "in_reply_to_user_id": "217417065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @visitingbr Este parque estadual \u00e9 uma proposi\u00e7\u00e3o atraente para desfrutar de um dia agrad\u00e1vel! #Brasil #Turismo http://t.co/S6ZQ0AP"
        },
        {
            "author_id": "217417065",
            "created_at": "2011-05-06T12:19:15.000Z",
            "id": "66477119571628032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este parque estadual \u00e9 uma proposi\u00e7\u00e3o atraente para desfrutar de um dia agrad\u00e1vel! #Brasil #Turismo http://bit.ly/j8ZpWa"
        },
        {
            "author_id": "166669914",
            "created_at": "2011-05-06T12:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "69034757",
                        "start": 40,
                        "username": "Amelline"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "166669914",
                        "start": 50,
                        "username": "anagirlene"
                    }
                ]
            },
            "id": "66474806899507200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "kkkk...caramba, n tinha etendido nada RT@Amelline @anagirlene Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque e o navegador Mozila Firefox juntos"
        },
        {
            "author_id": "288995089",
            "created_at": "2011-05-06T11:43:34.000Z",
            "id": "66468140481130497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00f5es rochosas e pinturas rupestres instigam a imagina\u00e7\u00e3o dos visitantes do Parque Nacional Sete Cidades http://bit.ly/m5e7h3"
        },
        {
            "author_id": "261502626",
            "created_at": "2011-05-06T09:13:36.000Z",
            "id": "66430402176360448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidenta Dilma deve criar parque nacional no RN at\u00e9 junho http://dlvr.it/QppTshttp://twitter.com/totadearistot... http://bit.ly/murglX"
        },
        {
            "author_id": "58070243",
            "created_at": "2011-05-06T09:04:36.000Z",
            "id": "66428136232984576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente deve anunciar em junho a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Furna Feia http://dlvr.it/QpqsF"
        },
        {
            "author_id": "58070243",
            "created_at": "2011-05-06T09:01:25.000Z",
            "id": "66427334797963264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidenta Dilma deve criar parque nacional no RN at\u00e9 junho http://dlvr.it/QppTs"
        },
        {
            "author_id": "250125767",
            "created_at": "2011-05-06T04:08:07.000Z",
            "id": "66353524321161216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO ASSIM, gente que que mora aqui e n\u00e3o sabe onde \u00e9 o parque municipal HUAHUAUAHUHAU rs"
        },
        {
            "author_id": "70964092",
            "created_at": "2011-05-06T03:46:26.000Z",
            "id": "66348068878024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma coisa eu sei: irei mergulhar no Parque Estadual do Parcel de Manuel Lu\u00eds e espero que em julho."
        },
        {
            "author_id": "30488668",
            "created_at": "2011-05-06T02:53:51.000Z",
            "id": "66334834376716289",
            "in_reply_to_user_id": "26315491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PeeHunas \u00e9 a Nana Caimmy no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "86407584",
            "created_at": "2011-05-06T02:42:54.000Z",
            "id": "66332076420513792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00f5es rochosas e pinturas rupestres instigam a imagina\u00e7\u00e3o dos visitantes do Parque Nac deSete Cidades http://t.co/AXqvfNP via @UOLViagem"
        },
        {
            "author_id": "15236265",
            "created_at": "2011-05-06T02:19:25.000Z",
            "id": "66326169720590336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Piaui! RT @UOLViagem: Forma\u00e7\u00f5es rochosas instigam a imagina\u00e7\u00e3o dos visitantes do Parque Nacional Sete ... http://uol.com/bgSwG #UOL"
        },
        {
            "author_id": "230833588",
            "created_at": "2011-05-06T01:43:07.000Z",
            "id": "66317034543251456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Viagem | Forma\u00e7\u00f5es rochosas e pinturas rupestres instigam a imagina\u00e7\u00e3o dos visitantes do Parque Nacional... http://bit.ly/lrvTxO"
        },
        {
            "author_id": "88770292",
            "created_at": "2011-05-06T01:42:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "715751481882853377",
                        "start": 0,
                        "username": "LeoAndrade2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "66316767135399936",
            "in_reply_to_user_id": "100341416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeoAndrade2  HAHAHAHAHA, amorzinho pra realizar s\u00f3 se os Backstreetboys fizessem um show no Parque Nacional !"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2011-05-06T01:36:32.000Z",
            "id": "66315376065118208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00f5es rochosas e pinturas rupestres instigam a imagina\u00e7\u00e3o dos visitantes do Parque Nacional Sete ... http://uol.com/bgSwG #UOL"
        },
        {
            "author_id": "219458108",
            "created_at": "2011-05-06T01:33:31.000Z",
            "id": "66314617151954944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00ba Festival de Orqu\u00eddeas prossegue no Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://goo.gl/fb/wJMHq"
        },
        {
            "author_id": "77560726",
            "created_at": "2011-05-06T01:15:50.000Z",
            "id": "66310168815747072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia Isso... Inea reconhece a primeira Reserva Particular do patrim\u00f4nio natural de S\u00e3o Fid\u00e9lis: ... http://bit.ly/m6GIuL #Genteatual.com"
        },
        {
            "author_id": "264311778",
            "created_at": "2011-05-06T01:15:25.000Z",
            "id": "66310061768720384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITA T\u00c9CNICA AO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U http://tinyurl.com/3quaqsv"
        },
        {
            "author_id": "264311778",
            "created_at": "2011-05-06T01:08:55.000Z",
            "id": "66308426992590849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022\tVIAGEM DE ESTUDOS \u00c0 : ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA CAIU\u00c1 http://tinyurl.com/3gcn7n6"
        },
        {
            "author_id": "75579498",
            "created_at": "2011-05-06T01:06:07.000Z",
            "id": "66307720353021956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha tem Forum do Parque Nacional da Serra da Bodoquena em Bonito MS, a mesa debatera situacao e reg fundiaria do Parque"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-06T00:30:08.000Z",
            "id": "66298664716484610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aproveite o final de semana no Parque Municipal. S\u00e3o diversas oficinas e apresenta\u00e7\u00f5es musicais. Tudo #gratuito: http://ow.ly/4NXHA"
        },
        {
            "author_id": "78163080",
            "created_at": "2011-05-06T00:07:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 3,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "66292843920105472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @conexaovivo O #conexaovivoBH rola em 8 espa\u00e7os da cidade esse ano e o Parque Municipal \u00e9 um deles. Confira + aqui: http://goo.gl/Imzy5"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-06T00:04:24.000Z",
            "id": "66292192179793922",
            "in_reply_to_user_id": "293777886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, @IsaDriadess O #conexaovivoBH rola em 8 espa\u00e7os da cidade esse ano e o Parque Municipal \u00e9 um deles. Confira + aqui: http://goo.gl/Imzy5"
        },
        {
            "author_id": "150044985",
            "created_at": "2011-05-05T22:39:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "66270880782749696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidenta Dilma deve criar parque nacional no RN at\u00e9 junho http://t.co/jVQbbGg v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "239456022",
            "created_at": "2011-05-05T22:36:12.000Z",
            "id": "66269996111765504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Blog: Presidenta Dilma deve criar parque nacional no RN at\u00e9 junho: AssecomA  ministra do Meio Ambiente, ... http://bit.ly/ji3ssJ"
        },
        {
            "author_id": "69387011",
            "created_at": "2011-05-05T22:29:36.000Z",
            "id": "66268334454358016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pessoal da sala combinaram pra ir no parque municipal, mas nem sei se vou"
        },
        {
            "author_id": "41360602",
            "created_at": "2011-05-05T22:07:00.000Z",
            "id": "66262647561134080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnico de Enfermagem do Trabalho http://migre.me/4scel\n - Atuar com atendimento ambulatorial, controle dos servi\u00e7os de \u00e1rea protegida (eme"
        },
        {
            "author_id": "41360602",
            "created_at": "2011-05-05T22:07:00.000Z",
            "id": "66262645292023809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tecnico Enfermagem do Trabalho http://migre.me/4scek\n - Atuar com atendimento ambulatorial, controle dos servi\u00e7os de \u00e1rea protegida (emerg\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "206303543",
            "created_at": "2011-05-05T22:06:59.000Z",
            "id": "66262643006119936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnico de Enfermagem do Trabalho http://migre.me/4scej\n - Atuar com atendimento ambulatorial, controle dos servi\u00e7os de \u00e1rea protegida (eme"
        },
        {
            "author_id": "206303543",
            "created_at": "2011-05-05T22:06:59.000Z",
            "id": "66262640770551808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tecnico Enfermagem do Trabalho http://migre.me/4sceh\n - Atuar com atendimento ambulatorial, controle dos servi\u00e7os de \u00e1rea protegida (emerg\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "239456022",
            "created_at": "2011-05-05T21:35:09.000Z",
            "id": "66254629108858880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Blog: Ministra do Meio Ambiente deve anunciar em junho a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Furna Feia:  A de... http://bit.ly/ihwKlB"
        },
        {
            "author_id": "258900003",
            "created_at": "2011-05-05T20:27:45.000Z",
            "id": "66237668442386432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "gente fa\u00e7am parte do Movimento pea cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela www.aguasdogandarela.org dah uma for\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "51580552",
            "created_at": "2011-05-05T20:27:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "200610355",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelosilva_to"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "28328695",
                        "start": 17,
                        "username": "joaolino"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1339563252125200384",
                        "start": 27,
                        "username": "flavioherculano"
                    }
                ]
            },
            "id": "66237631385698304",
            "in_reply_to_user_id": "200610355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelosilva_to @joaolino @flavioherculano Pois \u00e9, aquela regi\u00e3o abriga a APA do Lajeado e o Parque Estadual do Lajeado."
        },
        {
            "author_id": "266644739",
            "created_at": "2011-05-05T20:24:11.000Z",
            "id": "66236770253148161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o possui importantes \u201cUnidades de Conserva\u00e7\u00e3o\u201d entre elas o Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema."
        },
        {
            "author_id": "234544280",
            "created_at": "2011-05-05T19:57:59.000Z",
            "id": "66230177205731328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai eu liguei na TV e tava falando sobre o Parque Estadual da Pedra Branca (:"
        },
        {
            "author_id": "268452974",
            "created_at": "2011-05-05T19:49:59.000Z",
            "id": "66228164300509184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente de Caxias faz reflorestamento   do Parque Natural Municipal da Caixa D\u2019\u00c1gua http://tinyurl.com/3unjnxo"
        },
        {
            "author_id": "216678206",
            "created_at": "2011-05-05T19:49:09.000Z",
            "id": "66227954425933824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente de Caxias faz reflorestamento   do Parque Natural Municipal da Caixa D\u2019\u00c1gua: http://t.co/PuiSyaE v\u00eda @duquedcaxiasnet"
        },
        {
            "author_id": "26648978",
            "created_at": "2011-05-05T19:40:11.000Z",
            "id": "66225697076690944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partido da Terra defende eleva\u00e7\u00e3o da Costa Vicentina a Parque Nacional http://j.mp/jh6xGI"
        },
        {
            "author_id": "61011512",
            "created_at": "2011-05-05T19:36:33.000Z",
            "id": "66224785675403264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Julho em Ushuaia- Argentina!8 dias e 7 noites com excurs\u00e3o ao Parque  Nacional Tierro del Fuego incluso no pacote."
        },
        {
            "author_id": "122536312",
            "created_at": "2011-05-05T19:19:02.000Z",
            "id": "66220374022557696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT: @UMCNoticias Visita T\u00e9cnica \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica do Alto da Serra de Paranapiacaba http://bit.ly/j7cFgc"
        },
        {
            "author_id": "33615512",
            "created_at": "2011-05-05T19:05:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "59546139",
                        "start": 3,
                        "username": "GovernodoRN"
                    }
                ]
            },
            "id": "66217027353849856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @GovernodoRN: Presidenta Dilma deve criar parque nacional no RN at\u00e9 junho - http://bit.ly/lM7http://bit.ly/lM7TjR"
        },
        {
            "author_id": "134549602",
            "created_at": "2011-05-05T18:57:36.000Z",
            "id": "66214979895951361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eliane Lima, da ICMBio, chegou de Bras\u00edlia. Veio ao Estado para o F\u00f3rum do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, amanh\u00e3, em Bonito."
        },
        {
            "author_id": "135498081",
            "created_at": "2011-05-05T18:55:37.000Z",
            "id": "66214481491017728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum do Parque Nacional da Serra da Bodoquena ser\u00e1 amanh\u00e3 em Bonito http://bit.ly/lhjjKo"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2011-05-05T18:52:53.000Z",
            "id": "66213796552777728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidenta Dilma deve criar parque nacional no RN at\u00e9 junho - http://bit.ly/lM7TjR"
        },
        {
            "author_id": "54538862",
            "created_at": "2011-05-05T18:40:30.000Z",
            "id": "66210680298156032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://www.robsonpires.com : Presidenta Dilma deve criar parque nacional no RN at\u00e9 junho http://bit.ly/jEJTWK"
        },
        {
            "author_id": "64909589",
            "created_at": "2011-05-05T18:25:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "64909589",
                        "start": 85,
                        "username": "O_Mossoroense"
                    }
                ]
            },
            "id": "66206811488911360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidenta Dilma deve criar parque nacional no RN at\u00e9 junho: http://t.co/6awVX83 via @O_Mossoroense"
        },
        {
            "author_id": "86796554",
            "created_at": "2011-05-05T18:16:25.000Z",
            "id": "66204618463518720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#recomendo #2 Momento offline na cachoeira V\u00e9u de Noiva - Parque Nacional de Itatiaia/RJ  http://twitpic.com/4tssxn"
        },
        {
            "author_id": "86796554",
            "created_at": "2011-05-05T18:15:00.000Z",
            "id": "66204260982988800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#recomendo #1 Momento offline na cachoeira V\u00e9u de Noiva - Parque Nacional de Itatiaia/RJ  http://twitpic.com/4tsshl"
        },
        {
            "author_id": "59119994",
            "created_at": "2011-05-05T18:11:30.000Z",
            "id": "66203379952648193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita T\u00e9cnica \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica do Alto da Serra de Paranapiacaba http://bit.ly/j7cFgc"
        },
        {
            "author_id": "86796554",
            "created_at": "2011-05-05T18:06:53.000Z",
            "id": "66202219908833281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo um final de semana \"offline\" pelo Parque Nacional de Itatiaia/RJ, s\u00f3 visual de tirar o f\u00f4lego  http://twitpic.com/4tspx1"
        },
        {
            "author_id": "86796554",
            "created_at": "2011-05-05T18:03:37.000Z",
            "id": "66201396810227713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento offline no Parque Nacional de Itatiaia/RJ - Mirante do \u00daltimo Adeus  http://twitpic.com/4tsouf"
        },
        {
            "author_id": "56350846",
            "created_at": "2011-05-05T17:54:04.000Z",
            "id": "66198990949056513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas buscam apoio para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia http://dlvr.it/QlTvr"
        },
        {
            "author_id": "56350846",
            "created_at": "2011-05-05T17:44:17.000Z",
            "id": "66196529966366720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas buscam apoio para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia: O projeto para cria\u00e7\u00e3o do Parque... http://bit.ly/mGjvNg"
        },
        {
            "author_id": "122386444",
            "created_at": "2011-05-05T17:24:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "15907720",
                        "start": 80,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "66191577885839360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual Morro do Chap\u00e9u ser\u00e1 redefinida http://t.co/ZLiR7NP v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "166319616",
            "created_at": "2011-05-05T17:08:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "66187448685826048",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio APA do Ibirapuit\u00e3 (RS). \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. =)"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-05T17:06:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "66187055213977601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)?"
        },
        {
            "author_id": "271436292",
            "created_at": "2011-05-05T17:02:55.000Z",
            "id": "66186118902722561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais tarde estarei no Parque Municipal do Idoso a convite do Sect. Munc. Sa\u00fade Deodato para \"Opera\u00e7ao Impacto de Combate \u00e1 Dengue\""
        },
        {
            "author_id": "271450550",
            "created_at": "2011-05-05T16:38:16.000Z",
            "id": "66179916835729409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois ia parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "271450550",
            "created_at": "2011-05-05T16:34:33.000Z",
            "id": "66178982256709633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrado me eu quando eu gostava de comer antes de ingorda de mais eu ia culto lagoinha des saia almo\u00e7ava no aprisco ia ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "216170139",
            "created_at": "2011-05-05T16:13:27.000Z",
            "id": "66173672917958656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, a\u00ed vamos n\u00f3s =)"
        },
        {
            "author_id": "65660886",
            "created_at": "2011-05-05T16:01:14.000Z",
            "id": "66170596664418304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SESI leva alunos ao Parque Nacional da Serra da Capivara \nhttp://t.co/oVaQgRc"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2011-05-05T15:57:59.000Z",
            "id": "66169781694369792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia: Com mais de 200 cavernas em uma \u00e1rea que ocupara pouco ... http://bit.ly/lPdAmo"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2011-05-05T15:57:59.000Z",
            "id": "66169780817756160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia: Com mais de 200 cavernas em uma \u00e1rea que ocupara pouco ... http://bit.ly/jOSPTU"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-05T15:52:11.000Z",
            "id": "66168321128665088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com a participa\u00e7\u00e3o de Wagner Tiso e Nana Caymmi, Orquestra Sinf\u00f4nica de Minas Gerais se apresenta no domingo, \u00e0s 10h, no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "14692150",
            "created_at": "2011-05-05T15:46:55.000Z",
            "id": "66166996408074240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na Regi\u00e3o Serrana do Rio! http://bit.ly/iBxMii"
        },
        {
            "author_id": "124759266",
            "created_at": "2011-05-05T15:40:55.000Z",
            "id": "66165484738969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal me traumatizou. Medinho de voltar l\u00e1. *.*"
        },
        {
            "author_id": "72165501",
            "created_at": "2011-05-05T15:34:38.000Z",
            "id": "66163901456322560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje visitamos o Parque Municipal Mato Sartori, que completa 1 ano de atividades, com crian\u00e7as do Centro Educativo Cruzeiro do Sol."
        },
        {
            "author_id": "259437387",
            "created_at": "2011-05-05T15:19:56.000Z",
            "id": "66160202055041024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01/05/2011 Primeira aula pratica no Parque Estadual Utinga =) http://twitpic.com/4tqxsk"
        },
        {
            "author_id": "51064768",
            "created_at": "2011-05-05T15:01:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "634564285",
                        "start": 0,
                        "username": "mineiropt"
                    }
                ]
            },
            "id": "66155506804338688",
            "in_reply_to_user_id": "54897084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@mineiropt Boa not\u00edcia! Parque Nacional deve ser criado no inicio de junho, por ocasi\u00e3o da Sem/Meio/ Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-05T14:48:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "66152301395578882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territorio Extremo http://t.co/Z01iwmS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "293023856",
            "created_at": "2011-05-05T14:46:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2316051446",
                        "start": 0,
                        "username": "siliconeshow98"
                    }
                ]
            },
            "id": "66151839153930241",
            "in_reply_to_user_id": "33953224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@siliconeshow98 O gilberte a prefeitura de belo horizonte, que acabar com os gatos do parque municipal, e s\u00f3 chama a dores por que ele acaba"
        },
        {
            "author_id": "104983299",
            "created_at": "2011-05-05T14:44:41.000Z",
            "id": "66151335107624961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria Parque Estadual do Jurupar\u00e1 http://tinyurl.com/44qkg4g"
        },
        {
            "author_id": "118737439",
            "created_at": "2011-05-05T14:18:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "66144748620091392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita faltam 4 dias para a viagem ao Parque Nacional Terra Ronca... Uma semana sem twitter! #AioooSilver"
        },
        {
            "author_id": "64909589",
            "created_at": "2011-05-05T14:16:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "64909589",
                        "start": 117,
                        "username": "O_Mossoroense"
                    }
                ]
            },
            "id": "66144350786158592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas ir\u00e3o debater a Cria\u00e7\u00e3o de  Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal da Furna Feia: http://t.co/9isTZvH via @O_Mossoroense"
        },
        {
            "author_id": "134549602",
            "created_at": "2011-05-05T14:15:25.000Z",
            "id": "66143969788182529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e0 noite tem F\u00f3rum do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, em Bonito. @famasulms apoia o evento e convida produtores a participar."
        },
        {
            "author_id": "55594905",
            "created_at": "2011-05-05T14:06:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "19390933",
                        "start": 0,
                        "username": "bassofelipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "66141635255345152",
            "in_reply_to_user_id": "19390933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bassofelipe Ser\u00e1 no Parque Municipal Jo\u00e3o Batista Marchese, na cidade de Encantado o Rodeio Art\u00edstico Regional da 24\u00aa RT.. dias 14 e 15!"
        },
        {
            "author_id": "80913445",
            "created_at": "2011-05-05T13:55:15.000Z",
            "id": "66138892616744961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lazer e ar puro no cora\u00e7\u00e3o da metr\u00f3pole, Parque Estadual do Graja\u00fa.\nhttp://www.correiocarioca.com.br/html/materias/reserva_grajau.html"
        },
        {
            "author_id": "30488668",
            "created_at": "2011-05-05T13:26:46.000Z",
            "id": "66131722852507648",
            "in_reply_to_user_id": "151280010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Phaella_CRoMe no parque municipal domingo 8hrs da manha."
        },
        {
            "author_id": "62664968",
            "created_at": "2011-05-05T13:22:39.000Z",
            "id": "66130688138682368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual Morro do Chap\u00e9u ser\u00e1 redefinida - http://migre.me/4rPsi [Ascom]"
        },
        {
            "author_id": "117416682",
            "created_at": "2011-05-05T12:52:55.000Z",
            "id": "66123204766347264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 \u00e1s 8 da manh\u00e3, haver\u00e1 uma consulta popular em Bara\u00fana sobre a furna feia ,q poder\u00e1 se tornar parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "45934697",
            "created_at": "2011-05-05T12:52:00.000Z",
            "id": "66122974662623232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00ba Festival de Orqu\u00eddeas prossegue no Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://migre.me/4ruvB"
        },
        {
            "author_id": "272659956",
            "created_at": "2011-05-05T12:44:22.000Z",
            "id": "66121054925500416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Wagner torna sem efeito revoga\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Morro do Chap\u00e9u D http://goo.gl/fb/VepqY"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-05T12:42:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "66120695180042241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa protege uma das maiores extens\u00f5es de florestas tropicais \u00famidas cont\u00ednuas do mundo. Veja: http://migre.me/4rNCZ"
        },
        {
            "author_id": "274526748",
            "created_at": "2011-05-05T12:34:47.000Z",
            "id": "66118644781944832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o do conselho da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ( Procopio, Eraldo, Em\u00eddio e Claudio Sandegi) visitamos onten in logo problema na parede do acude"
        },
        {
            "author_id": "116443030",
            "created_at": "2011-05-05T12:21:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "359009730",
                        "start": 0,
                        "username": "SimoneBoff"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "155344073",
                        "start": 12,
                        "username": "Lilicamaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "66115419785805824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@simoneboff @Lilicamaia vcs v\u00e3o no Parque municipal no domingo, Nana Caymmi e orquestra sinf\u00f4nica?"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-05-05T12:08:18.000Z",
            "id": "66111976731967488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Tv Panorama de JF, afiliada da rede Globo, grava no Parque Estadual do Ibitipoca com Fernando Lara."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-05T12:02:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "66110632499490816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vira \u201claborat\u00f3rio\u201d para aulas pr\u00e1ticas do curso de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em ecoturismo. Leia mais: http://migre.me/4rMaH"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-05-05T11:57:34.000Z",
            "id": "66109275877019649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fala ao vivo na CBN Foz. Ou\u00e7a em www.cbnfoz.com.br ou AM 1320 KHz."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-05-05T11:56:57.000Z",
            "id": "66109120889106432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concession\u00e1ria @cataratas_sa recebe mo\u00e7\u00e3o de aplauso na C\u00e2mara Municipal, pelos 10 anos de concess\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "15857334",
            "created_at": "2011-05-05T11:56:51.000Z",
            "id": "66109095496790016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Una, Bahia http://flic.kr/p/8AV6Sa"
        },
        {
            "author_id": "31392276",
            "created_at": "2011-05-05T11:23:35.000Z",
            "id": "66100725159182337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OSMG recebe Nana Caymmi no(a) Parque Municipal em Belo Horizonte | Guia BH http://t.co/zj6LXms via @guiabh"
        },
        {
            "author_id": "18025537",
            "created_at": "2011-05-05T09:26:14.000Z",
            "id": "66071194247499777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Algarve Partido da Terra defende eleva\u00e7\u00e3o da Costa Vicentina a Parque Nacional - Jornal do Algarve http://ow.ly/1cv0MK"
        },
        {
            "author_id": "191891859",
            "created_at": "2011-05-05T08:56:09.000Z",
            "id": "66063622538928128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em crian\u00e7a ouvia passarinhos da janela do apartamento. No Parque Municipal de Beag\u00e1, imagino, que voava e trinava algum sabi\u00e1-que-c\u00e1-n\u00e3o-h\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-05-05T02:09:01.000Z",
            "id": "65961163061604352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferroada no olho e o primeiro dia de imagens no Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/VG18d1T"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2011-05-05T01:57:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "15907720",
                        "start": 56,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "65958206882582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha - PR http://t.co/wbLuOfF v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "106962007",
            "created_at": "2011-05-05T01:54:17.000Z",
            "id": "65957454227324929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OSMG recebe Nana Caymmi no(a) Parque Municipal em Belo Horizonte | Guia BH http://t.co/BRZL3mb via @guiabh"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2011-05-05T00:17:52.000Z",
            "id": "65933190774267904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Morro do Chap\u00e9u ter\u00e1 nova poligonal: A necessidade de delimitar nova\u2026 http://goo.gl/fb/ja7NT"
        },
        {
            "author_id": "269476400",
            "created_at": "2011-05-05T00:09:06.000Z",
            "id": "65930985505689601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESPN ao Ar Livre CORPORE em Santos (ESPN): Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Jos\u00e9 Menino, Santos, Emis... http://feedzil.la/mo1XsS"
        },
        {
            "author_id": "272941469",
            "created_at": "2011-05-05T00:09:06.000Z",
            "id": "65930985417609216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESPN ao Ar Livre CORPORE em Santos (ESPN): Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Jos\u00e9 Menino, Santos, Emis... http://feedzil.la/mo1XsS"
        },
        {
            "author_id": "283092143",
            "created_at": "2011-05-05T00:09:06.000Z",
            "id": "65930985077874688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESPN ao Ar Livre CORPORE em Santos (ESPN): Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Jos\u00e9 Menino, Santos, Emis... http://feedzil.la/mo1XsS"
        },
        {
            "author_id": "267721935",
            "created_at": "2011-05-05T00:09:06.000Z",
            "id": "65930984977211393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESPN ao Ar Livre CORPORE em Santos (ESPN): Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Jos\u00e9 Menino, Santos, Emis... http://feedzil.la/mo1XsS"
        },
        {
            "author_id": "188941310",
            "created_at": "2011-05-05T00:06:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "4177496020",
                        "start": 0,
                        "username": "lnagle2"
                    }
                ]
            },
            "id": "65930352245473280",
            "in_reply_to_user_id": "84758606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lnagle2 NANA CAYMMI NO DIA DAS M\u00c3ES NO PARQUE MUNICIPAL EM BELO HORIZONTE. E O MELHOR DE TUDO, DE GRA\u00c7AAAA."
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2011-05-05T00:04:06.000Z",
            "id": "65929728133038080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Hamilton de Bigua\u00e7u ser\u00e1 futuro Parque Municipal http://is.gd/hxlwbX"
        },
        {
            "author_id": "163250698",
            "created_at": "2011-05-04T23:38:04.000Z",
            "id": "65923175120257024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddo o Plano de Manejo do Parque Municipal Nascentes de Paranapiacaba. \nhttp://zip.net/bwfDB"
        },
        {
            "author_id": "190238913",
            "created_at": "2011-05-04T23:35:58.000Z",
            "id": "65922648093368321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddo o Plano de Manejo do Parque Municipal Nascentes de Paranapiacaba. \nhttp://zip.net/bwfDB"
        },
        {
            "author_id": "112859555",
            "created_at": "2011-05-04T23:35:42.000Z",
            "id": "65922579344523264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddo o Plano de Manejo do Parque Municipal Nascentes de Paranapiacaba. \nhttp://zip.net/bwfDB"
        },
        {
            "author_id": "64618269",
            "created_at": "2011-05-04T23:33:35.000Z",
            "id": "65922045237673984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddo o Plano de Manejo do Parque Municipal Nascentes de Paranapiacaba. \nhttp://zip.net/bwfDB"
        },
        {
            "author_id": "183872651",
            "created_at": "2011-05-04T23:33:22.000Z",
            "id": "65921993911963648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddo o Plano de Manejo do Parque Municipal Nascentes de Paranapiacaba. \nhttp://zip.net/bwfDB"
        },
        {
            "author_id": "103961916",
            "created_at": "2011-05-04T23:31:18.000Z",
            "id": "65921472731938816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddo o Plano de Manejo do Parque Municipal Nascentes de Paranapiacaba. \nhttp://zip.net/bwfDB"
        },
        {
            "author_id": "234458481",
            "created_at": "2011-05-04T23:22:51.000Z",
            "id": "65919346781847552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Brookfield articula cria\u00e7\u00e3o do Plano de  Aux\u00edlio M\u00fatuo para preservar Reserva Biol\u00f3gica Ta http://is.gd/yMkWWU"
        },
        {
            "author_id": "48203150",
            "created_at": "2011-05-04T22:15:56.000Z",
            "id": "65902507074916352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 engra\u00e7ado! O povo ocupa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, depois na hora de sair reclama da indeniza\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "41804463",
            "created_at": "2011-05-04T22:04:35.000Z",
            "id": "65899649059405824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OSMG recebe Nana Caymmi no(a) Parque Municipal em Belo Horizonte | Guia BH http://t.co/mef5xZG via @guiabh"
        },
        {
            "author_id": "66135703",
            "created_at": "2011-05-04T21:29:56.000Z",
            "id": "65890931479552000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @wander_olive: ESPN ao Ar Livre CORPORE em Santos, canal 1, \u00faltima semana,  Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini   http://bit.ly/8XvLZS"
        },
        {
            "author_id": "66798115",
            "created_at": "2011-05-04T21:29:56.000Z",
            "id": "65890929587929088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @wander_olive: ESPN ao Ar Livre CORPORE em Santos, canal 1, \u00faltima semana,  Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini   http://bit.ly/8XvLZS"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2011-05-04T21:29:31.000Z",
            "id": "65890826722607104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESPN ao Ar Livre CORPORE em Santos, canal 1, \u00faltima semana,  Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini   http://bit.ly/8XvLZS"
        },
        {
            "author_id": "54968819",
            "created_at": "2011-05-04T21:16:11.000Z",
            "id": "65887470478299137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal do Par\u00e1 \u00e9 de Ananindeua. Acesse: http://eltongeopa.blogspot.com"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2011-05-04T20:49:32.000Z",
            "id": "65880762368536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O GRITO DO BICHO\": GATOS QUE VIVEM NO PARQUE MUNICIPAL PODEM  SER RET... http://t.co/MhIAGjN"
        },
        {
            "author_id": "288375851",
            "created_at": "2011-05-04T20:36:54.000Z",
            "id": "65877583987884032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ananindeua \u00e9 o primeiro munic\u00edpio do Par\u00e1 a ter uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em cadastro nacional - http://goo.gl/dLNqj"
        },
        {
            "author_id": "116535249",
            "created_at": "2011-05-04T20:15:02.000Z",
            "id": "65872079941152769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Morro do Chap\u00e9u ter\u00e1 nova poligonal http://verd.in/po9f"
        },
        {
            "author_id": "163257594",
            "created_at": "2011-05-04T20:08:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "18297088",
                        "start": 0,
                        "username": "rafinhabastos"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "722909839115075584",
                        "start": 15,
                        "username": "_info"
                    }
                ]
            },
            "id": "65870347148341248",
            "in_reply_to_user_id": "18297088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafinhabastos @_INFO  hahaha parece o parque municipal aki em bh \nhsuhsuhsu"
        },
        {
            "author_id": "25713137",
            "created_at": "2011-05-04T19:59:10.000Z",
            "id": "65868087257337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea reconhece a primeira Reserva Particular do patrim\u00f4nio natural de S\u00e3o Fid\u00e9lis: Por lei, somente \u00e9 permitido ... http://bit.ly/lmFMgM"
        },
        {
            "author_id": "25713137",
            "created_at": "2011-05-04T19:59:10.000Z",
            "id": "65868086783389696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea reconhece a primeira Reserva Particular do patrim\u00f4nio natural de S\u00e3o Fid\u00e9lis: Por lei, somente \u00e9 permitido ... http://bit.ly/kuGtuL"
        },
        {
            "author_id": "25713137",
            "created_at": "2011-05-04T19:58:56.000Z",
            "id": "65868028767776768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea reconhece a primeira Reserva Particular do patrim\u00f4nio natural de S\u00e3o Fid\u00e9lis 403"
        },
        {
            "author_id": "92574359",
            "created_at": "2011-05-04T19:53:11.000Z",
            "id": "65866580671737856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah! Fizemos nossa 1\u00aa aula a campo sabado passado. Foi muito interessante. Visitamos o Parque Estadual do Cerrado."
        },
        {
            "author_id": "80979764",
            "created_at": "2011-05-04T19:47:14.000Z",
            "id": "65865082927710208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Hoje \u00e9 o melhor dia da minha vida\" (Jo\u00e3o Francisco andando de barco, com o vov\u00f4 remando, na lagoa do Parque Municipal)"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2011-05-04T19:46:21.000Z",
            "id": "65864862907109376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reduziu ligeiramente o n\u00famero de turistas estrangeiros que passaram a P\u00e1scoa de 2011 no Parque Nacional do... http://fb.me/JlH9zFO7"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-05-04T19:30:29.000Z",
            "id": "65860870575628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea reconhece a primeira Reserva Particular do patrim\u00f4nio natural de S\u00e3o Fid\u00e9lis http://falario.com.br/?p=22093"
        },
        {
            "author_id": "271235836",
            "created_at": "2011-05-04T19:28:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "271235836",
                        "start": 17,
                        "username": "Semas_PE"
                    }
                ]
            },
            "id": "65860465359724544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as fotos da @Semas_PE no an\u00fancio da cria\u00e7\u00e3o da primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Caatinga. http://goo.gl/HViab"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-04T19:28:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "65860351912194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma Reserva Biol\u00f3gica a pesquisa depende de autoriza\u00e7\u00e3o do ICMBio e tamb\u00e9m est\u00e1 sujeita \u00e0s condi\u00e7\u00f5es e restri\u00e7\u00f5es por ele estabelecidas."
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-05-04T19:28:24.000Z",
            "id": "65860345167753216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea reconhece a primeira Reserva Particular do patrim\u00f4nio natural de S\u00e3o Fid\u00e9lis: Por lei, somente \u00e9 permi... http://noticarn.tk/mECCZi"
        },
        {
            "author_id": "255708730",
            "created_at": "2011-05-04T19:28:24.000Z",
            "id": "65860344958033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea reconhece a primeira Reserva Particular do patrim\u00f4nio natural de S\u00e3o Fid\u00e9lis http://bit.ly/mR0g7G #tweetplant\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-05-04T19:28:23.000Z",
            "id": "65860342542110720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea reconhece a primeira Reserva Particular do patrim\u00f4nio natural de S\u00e3o Fid\u00e9lis: Por lei, somente \u00e9 permitido ... http://bit.ly/mR0g7G"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-04T19:26:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "65859772947234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica busca a preserva\u00e7\u00e3o integral sem interfer\u00eancia humana direta ou modifica\u00e7\u00f5es ambientais."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-04T19:25:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "65859709026045952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do grupo de prote\u00e7\u00e3o integral."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-04T19:25:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "65859659394846720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma Reserva Biol\u00f3gica?"
        },
        {
            "author_id": "293039851",
            "created_at": "2011-05-04T19:22:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8960d74054404ddd"
            },
            "id": "65858969255677952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universidade em greve. Sal\u00e1rio n\u00e3o depositado. Parque Estadual de Morro do Chap\u00e9u amea\u00e7ado. Mas o flamengo levou o carioca..."
        },
        {
            "author_id": "74764644",
            "created_at": "2011-05-04T19:11:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "57005328",
                        "start": 30,
                        "username": "adriano_camargo"
                    }
                ]
            },
            "id": "65856115694510084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso eles liberam de gra\u00e7a RT @adriano_camargo: O QUE? Querem privatizar o Parque Estadual de Vila Velha? pq nao privatizam a bunda de vcs?"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2011-05-04T19:05:28.000Z",
            "id": "65854575214731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belas paisagens no Parque Nacional Los Glaciares!! Lugar realmente espetacular esse. J\u00e1 deu saudade!! http://migre.me/4rlsA"
        },
        {
            "author_id": "45405389",
            "created_at": "2011-05-04T18:49:05.000Z",
            "id": "65850450813005824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ICMBIO prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de #Parque Nacional no Rio Grande do Norte - http://goo.gl/DSnhE"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2011-05-04T18:26:02.000Z",
            "id": "65844649981517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CHAPADA: Parque Estadual Morro do Chap\u00e9u ter\u00e1 nova poligonal http://wp.me/pF3Ri-1TV"
        },
        {
            "author_id": "113720666",
            "created_at": "2011-05-04T18:05:00.000Z",
            "id": "65839356555964417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual Morro do Chap\u00e9u ser\u00e1 redefinida http://www.jornalbahiaonline.com.br/index.asp?noticia=12248"
        },
        {
            "author_id": "73987883",
            "created_at": "2011-05-04T18:01:39.000Z",
            "id": "65838515073724417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual Morro do Chap\u00e9u ser\u00e1 redefinida http://migre.me/4riNw"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2011-05-04T17:46:45.000Z",
            "id": "65834762987769856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O n\u00famero de visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, pode ser limitado. A medida \u00e9 estudada pela administra\u00e7\u00e3o do parque."
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2011-05-04T17:44:05.000Z",
            "id": "65834092645715968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog: Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ter visita\u00e7\u00e3o limitada http://blogdajoice.com/joice/?p=31177"
        },
        {
            "author_id": "64009024",
            "created_at": "2011-05-04T17:38:25.000Z",
            "id": "65832667979067394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALTO DA MATA - em frente ao Parque Municipal http://flic.kr/s/aHsjsUFzV8"
        },
        {
            "author_id": "57005328",
            "created_at": "2011-05-04T17:35:34.000Z",
            "id": "65831951411576832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O QUE???? Querem privatizar o Parque Estadual de Vila Velha??? pq nao privatizam a bunda de vcs???"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-05-04T17:25:32.000Z",
            "id": "65829426453168128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea reconhece a primeira reserva particular do patrim\u00f4nio natural em S\u00e3o Fid\u00e9lis http://falario.com.br/?p=22025"
        },
        {
            "author_id": "80985586",
            "created_at": "2011-05-04T17:02:31.000Z",
            "id": "65823630575144961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundamental 1: Hoje teve passeio para o Parque Estadual Juquery, todos adoraram e se divertiram muito!!!"
        },
        {
            "author_id": "80987132",
            "created_at": "2011-05-04T17:02:30.000Z",
            "id": "65823628368941056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundamental 1: Hoje teve passeio para o Parque Estadual Juquery, todos adoraram e se divertiram muito!!!"
        },
        {
            "author_id": "30280805",
            "created_at": "2011-05-04T16:53:21.000Z",
            "id": "65821323481460736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no parque municipal tirar foto, mas aparecer la com minha c\u00e2mera \u00e9 querer ser assaltado"
        },
        {
            "author_id": "166319616",
            "created_at": "2011-05-04T16:53:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "65821282939310080",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio Ok, obrigado. \u00c9, cada Parque Nacional tem suas peculiaridades."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-04T16:51:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "65820765081174017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que na Reserva Extrativista Lago do Cuni\u00e3 os moradores realizam manejo de pirarucu? Veja: http://migre.me/4rcn4 #usosustentavel"
        },
        {
            "author_id": "33256716",
            "created_at": "2011-05-04T16:40:33.000Z",
            "id": "65818105011646464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#algarve #legislativas2011 Partido da Terra - MPT / Algarve defende a eleva\u00e7\u00e3o da Costa Vicentina a Parque Nacional... http://t.co/dUy4CDm"
        },
        {
            "author_id": "45496630",
            "created_at": "2011-05-04T16:15:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.021276,
                        -12.149536
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "65811716755292160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando a @strufita :) (@ Parque Municipal de Barranco) http://4sq.com/kbhTf8"
        },
        {
            "author_id": "31133428",
            "created_at": "2011-05-04T15:41:09.000Z",
            "id": "65803154985451521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/jIYWy3"
        },
        {
            "author_id": "75873222",
            "created_at": "2011-05-04T15:40:29.000Z",
            "id": "65802988710674432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECRETO QUE EXTINGUIU O PARQUE ESTADUAL MORRO DO CHAP\u00c9U \u00c9 ANULADO http://bit.ly/kRJwMk"
        },
        {
            "author_id": "55013332",
            "created_at": "2011-05-04T15:20:12.000Z",
            "id": "65797885182230528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Secom.gov] III Festival de Orqu\u00eddeas prossegue no Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://migre.me/4rcCm #politica"
        },
        {
            "author_id": "103662177",
            "created_at": "2011-05-04T14:54:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "217417065",
                        "start": 3,
                        "username": "visitingbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "65791393825697792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @visitingbr: #Turismo, Conhe\u00e7a este formoso parque nacional, uma das mais importantes atra\u00e7\u00f5es! #Natureza #Br... http://bit.ly/lEcsUw"
        },
        {
            "author_id": "217417065",
            "created_at": "2011-05-04T14:53:12.000Z",
            "id": "65791088367116288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo, Conhe\u00e7a este formoso parque nacional, uma das mais importantes atra\u00e7\u00f5es! #Natureza #Brasil http://bit.ly/iwTcMm"
        },
        {
            "author_id": "256888383",
            "created_at": "2011-05-04T14:44:49.000Z",
            "id": "65788978288275457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol torna-se finalmente uma realidade - http://bit.ly/m03VdX"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2011-05-04T14:40:55.000Z",
            "id": "65787997076996098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Itatiaia registra a temperatura mais baixa do outono: ITATIAIA - Funcion\u00e1rios do Parque Nacional de It... http://glo.bo/mUucr2"
        },
        {
            "author_id": "287815150",
            "created_at": "2011-05-04T14:40:55.000Z",
            "id": "65787996728860672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Itatiaia registra a temperatura mais baixa do outono: ITATIAIA - Funcion\u00e1rios do Parque Nacional de It... http://glo.bo/kibtjT"
        },
        {
            "author_id": "279039451",
            "created_at": "2011-05-04T14:40:54.000Z",
            "id": "65787993813819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Itatiaia registra a temperatura mais baixa do outono: ITATIAIA - Funcion\u00e1rios do Parque Nacional de It... http://glo.bo/kibtjT"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-05-04T14:40:38.000Z",
            "id": "65787927258607617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2011-05-04T14:40:38.000Z",
            "id": "65787925144674304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Itatiaia registra a temperatura mais baixa do outono: ITATIAIA - Funcion\u00e1rios do Parque Nacional de It... http://glo.bo/kibtjT"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2011-05-04T14:40:36.000Z",
            "id": "65787917334880256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Itatiaia registra a temperatura mais baixa do outono: ITATIAIA - Funcion\u00e1rios do Parque Nacional de It... http://glo.bo/kibtjT"
        },
        {
            "author_id": "253214716",
            "created_at": "2011-05-04T14:40:35.000Z",
            "id": "65787914969296897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Itatiaia registra a temperatura mais baixa do outono: ITATIAIA - Funcion\u00e1rios do Parque Nacional de It... http://glo.bo/kibtjT"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-05-04T14:40:34.000Z",
            "id": "65787908937879552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Itatiaia registra a temperatura mais baixa do outono: ITATIAIA - Funcion\u00e1rios do Parque Nacional de It... http://glo.bo/kibtjT"
        },
        {
            "author_id": "222335483",
            "created_at": "2011-05-04T14:35:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "15907720",
                        "start": 129,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "65786638558699520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wagner muda de ideia e assina decreto anulando decreto que extinguiu o Parque Estadual Morro do Chap\u00e9u.  http://t.co/Nzr2t32 v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "31414972",
            "created_at": "2011-05-04T14:32:31.000Z",
            "id": "65785884380905473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "70% do nosso territ\u00f3rio faz parte da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s #Belterra77anos #votepelasflorestas"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2011-05-04T14:29:37.000Z",
            "id": "65785154580385792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa est\u00e1 a registar uma s\u00f3lida recupera\u00e7\u00e3o da sua fauna bravia. A constata\u00e7\u00e3o resulta de... http://fb.me/MPHa6IHf"
        },
        {
            "author_id": "138512471",
            "created_at": "2011-05-04T13:51:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "6741632",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloTas"
                    }
                ]
            },
            "id": "65775553935978496",
            "in_reply_to_user_id": "6741632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloTas vi CQCaqui e lembrei da triste historia do zoologico e do parque municipal,nem bichos direito la tem...vou mandar outro video..."
        },
        {
            "author_id": "23806793",
            "created_at": "2011-05-04T13:49:07.000Z",
            "id": "65774960622317568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no Blog as fotos do show Rock de Galp\u00e3o na inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Trabalhador em Campo Bom!  http://bit.ly/lxTXJC"
        },
        {
            "author_id": "255438976",
            "created_at": "2011-05-04T13:47:44.000Z",
            "id": "65774612419575808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Mato Sartori completa um ano http://bit.ly/lPFgpm"
        },
        {
            "author_id": "60726242",
            "created_at": "2011-05-04T12:42:35.000Z",
            "id": "65758218491670528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio pretende ouvir comunidade sobre cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia. http://www.gazetadooeste.com.br"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-04T12:37:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "65756834186801152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com \u00e1rea aproximada de 27.500 hectares, o Parque Nacional de Aparados da Serra est\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00f5es. Leia mais: http://migre.me/4r5l1"
        },
        {
            "author_id": "269912351",
            "created_at": "2011-05-04T12:19:07.000Z",
            "id": "65752311363936256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o quero nem imaginar pq o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os tem esse nome... #temmmmmmmmmmmmmmm\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "96551309",
            "created_at": "2011-05-04T12:06:39.000Z",
            "id": "65749175282827265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o p\u00e9ssimo estado em que se encontra o Parque Municipal da Casa de Pedra, em Pariquera-A\u00e7u. www.tvribeira.tv.br"
        },
        {
            "author_id": "103033579",
            "created_at": "2011-05-04T12:06:27.000Z",
            "id": "65749125131538432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Acad\u00eamicos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas fazem sa\u00edda de campo no Parque Estadual Fritz Plaumann, em Conc\u00f3rdia http://migre.me/4r3sB"
        },
        {
            "author_id": "121176422",
            "created_at": "2011-05-04T12:00:37.000Z",
            "id": "65747655631974400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior n\u00famero de animais na Gorongosa mas ainda poucos felinos: O n\u00famero de animais no Parque Nacional da Gorongo... http://bit.ly/iDj54y"
        },
        {
            "author_id": "75075415",
            "created_at": "2011-05-04T11:46:40.000Z",
            "id": "65744144517177344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04/05 - Bom dia! Sa\u00fade e PAZ! Minas s\u00e3o muitas....pequena queda d'\u00e1gua do Parque Municipal do Sagui, em Manhumirim http://twitpic.com/4t81xe"
        },
        {
            "author_id": "60899279",
            "created_at": "2011-05-04T10:48:25.000Z",
            "id": "65729486624268288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o foi realizada em Eldorado... http://goo.gl/RFWjc"
        },
        {
            "author_id": "28301319",
            "created_at": "2011-05-04T08:20:52.000Z",
            "id": "65692354929098753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A casita (@ Parque Municipal de Barranco) http://4sq.com/kJMAbL"
        },
        {
            "author_id": "237701131",
            "created_at": "2011-05-04T03:50:43.000Z",
            "id": "65624369019371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GrouponNorteLeste - 2 Di\u00e1rias, pertinho do\nParque Nacional de Itatiaia, no Hotel Chal\u00e9s Terra Nova, por R$ 298:... http://bit.ly/lPELFn"
        },
        {
            "author_id": "211906138",
            "created_at": "2011-05-04T03:02:41.000Z",
            "id": "65612282977198080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional no RN - http://wllanadantas.blogspot.com"
        },
        {
            "author_id": "57810938",
            "created_at": "2011-05-04T03:00:40.000Z",
            "id": "65611773709000705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imprensa mineira e a manifesta\u00e7\u00e3o em defesa dos gatos do Parque Municipal http://migre.me/4qVT9 #BH"
        },
        {
            "author_id": "50837607",
            "created_at": "2011-05-04T02:37:31.000Z",
            "id": "65605947204182016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali\u00e1s, falando em coelho, olhem as lebres que correm soltas pelo Parque Nacional de Ushuaia:  http://yfrog.com/hs2epzcj"
        },
        {
            "author_id": "68183633",
            "created_at": "2011-05-04T02:09:24.000Z",
            "id": "65598873728589825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "onde que eng. florestal vai fazer manejo e onde os bichos da fauna brasileira v\u00e3o viver? Em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e zool\u00f3gico?"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2011-05-04T02:01:00.000Z",
            "id": "65596756284542978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De GRA\u00c7A no site o INEA - Guia de trilhas do Parque Estadual do Desengano (norte fluminense):... http://fb.me/Qcz1rvhs"
        },
        {
            "author_id": "133035706",
            "created_at": "2011-05-04T01:42:14.000Z",
            "id": "65592034249023488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o passeio pro parque estadual de intervales vai ficar pro 2o semestre :// .. pelo menos vai ta calor hahaha"
        },
        {
            "author_id": "260478068",
            "created_at": "2011-05-04T00:23:03.000Z",
            "id": "65572106359930880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ",.Parque Estadual da Costa do Sol - http://goo.gl/W0ezp"
        },
        {
            "author_id": "147229425",
            "created_at": "2011-05-03T23:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "95503326",
                        "start": 3,
                        "username": "MelhorDeSantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "65551240494460928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MelhorDeSantos Parque Estadual Marinho da Laje de Santos: http://bit.ly/kMF0XI. Vale a pena ver."
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2011-05-03T22:37:40.000Z",
            "id": "65545587696730112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jornalistas de diversas regi\u00f5es do pa\u00eds especializados em meio ambiente, ci\u00eancia e turismo,para conhecer o Parque Nacional Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "96783166",
            "created_at": "2011-05-03T22:10:23.000Z",
            "id": "65538719909806081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou conhecer o Vale do Ribeira. Parque Estadual de Intervales e PETAR. Volto sexta. 3 dias sem internet e sem celular. Sobreviverei?"
        },
        {
            "author_id": "95503326",
            "created_at": "2011-05-03T22:10:03.000Z",
            "id": "65538638951350272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho da Laje de Santos: http://bit.ly/kMF0XI"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-05-03T22:08:25.000Z",
            "id": "65538225577537536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FasAmazonas: Comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro s\u00e3o beneficiadas com projeto de ... http://bit.ly/jPzJkU"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2011-05-03T21:59:54.000Z",
            "id": "65536082242056192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro s\u00e3o beneficiadas com projeto de manejo florestal http://migre.me/4qJlo"
        },
        {
            "author_id": "81048007",
            "created_at": "2011-05-03T21:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1421721",
                        "start": 0,
                        "username": "Cardoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "65524876789817344",
            "in_reply_to_user_id": "1421721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cardoso aqui em Duque de Caxias/RJ tem madeireira explorando o parque NACIONAL da Serra dos Org\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2011-05-03T20:44:37.000Z",
            "id": "65517137862733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Coordenadoria de Estudos Ambientais da Sudema visitou hoje a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pau-brasil em Mamanguape-PB, veja em http://ow.ly/4Mu2Q"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-05-03T20:36:03.000Z",
            "id": "65514980069474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FasAmazonas: FAS investe em organiza\u00e7\u00e3o social na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro (Iranduba-... http://bit.ly/lV3YPt"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2011-05-03T20:29:14.000Z",
            "id": "65513266218156032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "FAS investe em organiza\u00e7\u00e3o social na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro (Iranduba-AM) http://migre.me/4qHdq"
        },
        {
            "author_id": "52873117",
            "created_at": "2011-05-03T20:28:11.000Z",
            "id": "65513002526457856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gatos do Parque Municipal Belo Horizonte\nhttp://gato-negro.org/parque-gatos-defesa"
        },
        {
            "author_id": "54636826",
            "created_at": "2011-05-03T20:09:17.000Z",
            "id": "65508246017937409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gover. Wagner revoga o Decreto 7413, e coloca a SEMA respons\u00e1vel por estudos t\u00e9cnicos no parque Estadual Morro do Chap\u00e9u para regulariza\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2011-05-03T20:07:09.000Z",
            "id": "65507708157169666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal deve receber um grande p\u00fablico nos dois eventos programados para este m\u00eas - http://t.co/hFGc59L"
        },
        {
            "author_id": "75416258",
            "created_at": "2011-05-03T20:02:33.000Z",
            "id": "65506550499901440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Idoso promove a Feira de Artesanato, das 8h30 \u00e0s 15h, com v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de presente para o Dia das M\u00e3es."
        },
        {
            "author_id": "55257432",
            "created_at": "2011-05-03T19:50:20.000Z",
            "id": "65503477845065729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIOS CRIMINOSOS... http://blogdoalaircorrea.com.br/2010/incendios-criminosos-destroem-area-de-protecao-ambiental-de-cabo-frio/"
        },
        {
            "author_id": "289676274",
            "created_at": "2011-05-03T19:48:14.000Z",
            "id": "65502949912227840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra quem gosta de turismo esse v\u00eddeo \u00e9 do parque nacional vale do catimbau \nhttp://www.youtube.com/watch?v=YX2E-z4nr3c"
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2011-05-03T19:43:16.000Z",
            "id": "65501700231933952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ananindeua \u00e9 o primeiro munic\u00edpio do Par\u00e1 a ter uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o reconhecida em cadastro nacional http://bit.ly/kjIEHs"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2011-05-03T19:33:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "65499119204048896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela Fog  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/D09cR/"
        },
        {
            "author_id": "172853241",
            "created_at": "2011-05-03T19:32:08.000Z",
            "id": "65498896805281792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% OFF em Caminhada com guia pela trilha da Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca! De R$ 38,00 ... http://aponta.me/r9H #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-03T19:04:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "65492041563512832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territorio Extremo http://t.co/Z01iwmS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "46787482",
            "created_at": "2011-05-03T18:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "22914738",
                        "start": 24,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "65489156117241856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uall, s\u00e3o perfeitas! RT @o_eco FOTOGRAFIA: registro das paisagens do parque nacional mais famoso da Argentina. Confira http://bit.ly/j3Fps1"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-03T18:48:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "65487844948447232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de parque nacional no Rio Grande do Norte. Saiba mais: http://migre.me/4qDni"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-05-03T18:47:13.000Z",
            "id": "65487592908529664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "FOTOGRAFIA: registro das paisagens do parque nacional mais famoso da Argentina. Confira http://bit.ly/j3Fps1"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2011-05-03T18:44:34.000Z",
            "id": "65486925359874048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de meio milh\u00e3o de turistas http://ow.ly/4Mniu @temporadaboa #temporadaboa"
        },
        {
            "author_id": "158769172",
            "created_at": "2011-05-03T18:38:36.000Z",
            "id": "65485423975206912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB/MS participa do F\u00f3rum Parque Nacional da Serra da Bodoquena http://migre.me/4qD3b"
        },
        {
            "author_id": "81000064",
            "created_at": "2011-05-03T18:36:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "54728297",
                        "start": 0,
                        "username": "ViverComMusica"
                    }
                ]
            },
            "id": "65484861556797440",
            "in_reply_to_user_id": "54728297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViverComMusica Hemominas fica na Alamenda Ezequiel Dias, 321 - Perto do Parque Municipal...conto com vc!!"
        },
        {
            "author_id": "149040679",
            "created_at": "2011-05-03T18:29:41.000Z",
            "id": "65483179158544384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paisagem esconde segredos sobre sua hist\u00f3ria - Ensaio de fotografia no Parque Nacional Los Glaciares na Argentina ... http://ow.ly/1ct9Sk"
        },
        {
            "author_id": "67645610",
            "created_at": "2011-05-03T18:15:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "22914738",
                        "start": 70,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "65479705415000064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belas paisagens no Parque Nacional Los Glaciares http://sns.mx/Pocfy1 @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "56771325",
            "created_at": "2011-05-03T17:51:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "253034260",
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "65473621698678784",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ICMBio Em uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica s\u00f3 \u00e9 permitida a utiliza\u00e7\u00e3o de recursos desde que n\u00e3o envolva consumo, coleta, dano ou destrui\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2011-05-03T17:26:54.000Z",
            "id": "65467379731267584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paisagem esconde segredos sobre sua hist\u00f3ria: Ensaio de fotografia no Parque Nacional Los Glaciares na Argenti... http://bit.ly/jFymkH"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2011-05-03T17:26:54.000Z",
            "id": "65467379227951104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paisagem esconde segredos sobre sua hist\u00f3ria: Ensaio de fotografia no Parque Nacional Los Glaciares na Argenti... http://bit.ly/js3A9C"
        },
        {
            "author_id": "62671648",
            "created_at": "2011-05-03T17:19:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "133047519",
                        "start": 0,
                        "username": "viviparreiras"
                    }
                ]
            },
            "id": "65465588797022208",
            "in_reply_to_user_id": "133047519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viviparreiras surtei 9895454 vezes,ainda preferia no parque municipal e 0800 mass tudo bem hahaha ce vai na gadu?"
        },
        {
            "author_id": "18908270",
            "created_at": "2011-05-03T17:11:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "64553302",
                        "start": 98,
                        "username": "flechada"
                    }
                ]
            },
            "id": "65463556962910209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio exp\u00f5e realidade dos moradores do Parque Estadual do Jurupar\u00e1 http://t.co/WvDQBgO v\u00eda @flechada"
        },
        {
            "author_id": "182016574",
            "created_at": "2011-05-03T17:09:17.000Z",
            "id": "65462947908030465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 Dia das M\u00e3es! Comemore com show especial do cantor Agnaldo Rayol no Parque Municipal. As 11 horas. Gratuito."
        },
        {
            "author_id": "45281038",
            "created_at": "2011-05-03T16:56:42.000Z",
            "id": "65459782181601280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o suporto essas pessoas que parecem aqueles pardais do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "181975648",
            "created_at": "2011-05-03T16:41:45.000Z",
            "id": "65456019106578432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegar o Parque Nacional. Turistas com aquelas malas enormes ocupando o espa\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "77221800",
            "created_at": "2011-05-03T16:27:06.000Z",
            "id": "65452329419284480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabamos de chegar da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1; cansei pra caramba\nnem vou pro retornooo!!  vouu comerr!"
        },
        {
            "author_id": "73542197",
            "created_at": "2011-05-03T15:56:29.000Z",
            "id": "65444628119302144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tenho um excelente programa pro domingo!Concerto no parque municipal com a Sinf\u00f4nica de Minas Gerais!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2011-05-03T15:56:05.000Z",
            "id": "65444527267250177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEA e Inea lan\u00e7am o Guia de Trilhas do Parque Estadual do Desengano http://tinyurl.com/5vjbn5s"
        },
        {
            "author_id": "40333957",
            "created_at": "2011-05-03T15:53:51.000Z",
            "id": "65443963934490624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o foi realizada em Eldorado http://goo.gl/fb/CKqzH"
        },
        {
            "author_id": "65157051",
            "created_at": "2011-05-03T15:36:03.000Z",
            "id": "65439482308071425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u200eConsidero correta a medida de revoga\u00e7\u00e3o de decreto que atingia diretamente o Parque Estadual de Morro do Chap\u00e9u e Monumentos naturais"
        },
        {
            "author_id": "21293368",
            "created_at": "2011-05-03T15:32:24.000Z",
            "id": "65438565814898688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Casa de F\u00e9rias: Casa\u00a0de f\u00e9rias no Ger\u00eas localizada na encosta esquerda da Albu... http://bit.ly/lKCWpZ"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2011-05-03T14:29:28.000Z",
            "id": "65422727007309824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara ganha destaque na m\u00eddia nacional:  http://bit.ly/jaW5pr"
        },
        {
            "author_id": "28106528",
            "created_at": "2011-05-03T14:23:40.000Z",
            "id": "65421267511152642",
            "in_reply_to_user_id": "273186182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Almeida2370 pq preciso ir fazer 1 exame perto do Parque municipal,e me parece q o buzao do Sta Terezinha passa la perto,tu sabe se procede?"
        },
        {
            "author_id": "109890547",
            "created_at": "2011-05-03T14:17:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1183868390",
                        "start": 0,
                        "username": "DiGomes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "65419733926813696",
            "in_reply_to_user_id": "169371208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@digomes_ parque municipal, ou lageado."
        },
        {
            "author_id": "31414972",
            "created_at": "2011-05-03T14:15:15.000Z",
            "id": "65419150247460865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% do territ\u00f3rio do munic\u00edpio faz parte da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://migre.me/4qtc6 #Belterra77anos"
        },
        {
            "author_id": "109890547",
            "created_at": "2011-05-03T14:12:33.000Z",
            "id": "65418472368242688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que dia lindo, logo mais curtir ele no barrinho/parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "236840674",
            "created_at": "2011-05-03T14:01:39.000Z",
            "id": "65415727544418304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 Di\u00e1rias, pertinho do Parque Nacional de Itatiaia, no Hotel http://migre.me/4qlC0 #desconto"
        },
        {
            "author_id": "238155912",
            "created_at": "2011-05-03T13:58:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "65414872149659649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de meio milh\u00e3o de turistas | http://t.co/ANFapMl via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "260478068",
            "created_at": "2011-05-03T13:42:22.000Z",
            "id": "65410873929375744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..Parque Estadual da Costa do Sol - http://goo.gl/W0ezp"
        },
        {
            "author_id": "96783166",
            "created_at": "2011-05-03T13:32:19.000Z",
            "id": "65408343790977025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, galera! Estou estudando sobre o Parque Estadual da Ilha do Cardoso. Que lugar lindo! Pretendo visitar em breve. @EcoturismoSMA"
        },
        {
            "author_id": "260478068",
            "created_at": "2011-05-03T13:15:11.000Z",
            "id": "65404035297050625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol - http://goo.gl/W0ezp"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-05-03T12:51:41.000Z",
            "id": "65398121118699520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual mais antigo do Rio ganha guia com suas principais trilhas, po\u00e7os e cachoeiras http://bit.ly/ikq5pd"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-03T12:38:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "65394698356928512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica a pesquisa depende de autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do Instituto e \u00e9 sujeita \u00e0s condi\u00e7\u00f5es e restri\u00e7\u00f5es por ele estabelecidas."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-03T12:37:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "65394536616177666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica s\u00f3 \u00e9 permitida a utiliza\u00e7\u00e3o de recursos que n\u00e3o envolva consumo, coleta, dano ou destrui\u00e7\u00e3o destes recursos."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-03T12:37:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "65394435919323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 uma UC de prote\u00e7\u00e3o integral que visa preservar a natureza e realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas cient\u00edficas?"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-05-03T12:24:50.000Z",
            "id": "65391363654565888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de meio milh\u00e3o de turistas http://radioculturafoz.com.br/new/4151"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-03T12:11:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "65388130777309184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com \u00e1rea de 135 mil hectares, o Parque Nacional do Pantanal Matogrossense foi criado em 1981. Leia mais: http://migre.me/4qpdw"
        },
        {
            "author_id": "261024114",
            "created_at": "2011-05-03T12:09:06.000Z",
            "id": "65387401568190464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpios do oeste potiguar promover\u00e3o Consultas P\u00fablicas sobre a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Furna Feia: http://bit.ly/mU4jc4"
        },
        {
            "author_id": "18188983",
            "created_at": "2011-05-03T08:26:41.000Z",
            "id": "65331429667651584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional de Natur, nos Montes Golan, em Israel. Fronteira com a S\u00edria a escassos quil\u00f3metros."
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-05-03T04:54:11.000Z",
            "id": "65277951511506944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vento e chuvas esculpiram os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Mas esse parque nacional brasileiro enfrenta problemas http://abr.io/120J"
        },
        {
            "author_id": "267317550",
            "created_at": "2011-05-03T03:09:32.000Z",
            "id": "65251618098118656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "assisti uma palestra sobre Gest\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o bl\u00e1bl\u00e1bl\u00e1...escolhemos esse mini curso por falta de op\u00e7\u00e3o \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "237701131",
            "created_at": "2011-05-03T03:08:57.000Z",
            "id": "65251470823526400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GrouponNorteLeste - 2 Di\u00e1rias, pertinho do\nParque Nacional de Itatiaia, no Hotel Chal\u00e9s Terra Nova, por R$ 298:... http://bit.ly/jYctJj"
        },
        {
            "author_id": "183687724",
            "created_at": "2011-05-03T01:29:59.000Z",
            "id": "65226564111052800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA MOCIDADE CELEBRA 13 ANOS DE EXIST\u00caNCIA http://www.biotabrasil.com.br/?p=2411"
        },
        {
            "author_id": "150442283",
            "created_at": "2011-05-03T00:24:09.000Z",
            "id": "65209998246035456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASSISTA Cr\u00f4nicas da Terra 7. Parque Nacional do Ja\u00fa http://goo.gl/fb/DisFk"
        },
        {
            "author_id": "47461491",
            "created_at": "2011-05-02T23:42:17.000Z",
            "id": "65199459881074688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Campo Mour\u00e3o, Parque Municipal completa 40 anos.http://migre.me/4qe1D"
        },
        {
            "author_id": "101122979",
            "created_at": "2011-05-02T23:34:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "46133568",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloGarciaPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "65197549962797058",
            "in_reply_to_user_id": "46133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGarciaPT HA UM PROJETO NA CAMARA COM 2 MIL ASSINATURAS, SOLICITANDO A TRANSFORMA\u00c7\u00c3O DA AREA VERDE EM PARQUE MUNICIPAL, VER&gt; VIRMONDES"
        },
        {
            "author_id": "47461491",
            "created_at": "2011-05-02T23:03:26.000Z",
            "id": "65189685227565056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Campo Mour\u00e3o celebra 40 anos nesta segunda, 2.http://migre.me/4qbXs"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2011-05-02T22:23:19.000Z",
            "id": "65179588027879424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeitura realiza a\u00e7\u00f5es no Parque Municipal no dia 1\u00ba de Maio: Durante todo o feriado da Festa do Trabalhador, ... http://bit.ly/myDxcA"
        },
        {
            "author_id": "113438835",
            "created_at": "2011-05-02T22:17:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "65178088576786433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territorio Extremo http://t.co/dwvB9hG via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "57481732",
            "created_at": "2011-05-02T22:07:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "43357625",
                        "start": 3,
                        "username": "eugeniobezerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "65175655800766464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @eugeniobezerra Hj transportamos do Horto p/ o Pq da Cidade das primeiras 200 \u00e1rvores nativas q ser\u00e3o plantadas na unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "176977025",
            "created_at": "2011-05-02T22:07:16.000Z",
            "id": "65175547906494464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro-50% OFF em Caminhada com guia pela trilha da Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca! De R$ 38,00 ...http://bit.ly/bULhid"
        },
        {
            "author_id": "43357625",
            "created_at": "2011-05-02T22:01:32.000Z",
            "id": "65174107574108160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fizemos o transporte do Horto Pitimbu para o Pq da Cidade das primeiras 200 \u00e1rvores nativas q ser\u00e3o plantadas na unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "29793220",
            "created_at": "2011-05-02T21:58:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "65173236895330305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Festa do Trabalhador atraiu cem mil pessoas ao Parque Municipal\" - http://migre.me/4q8Rb sabia que era pra n\u00e3o ir nesse inferno! hahah"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2011-05-02T21:56:38.000Z",
            "id": "65172874952065024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do Trabalhador atraiu cem mil pessoas ao Parque Municipal - http://migre.me/4q8Rb"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2011-05-02T21:45:14.000Z",
            "id": "65170002961121280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura realiza a\u00e7\u00f5es no Parque Municipal no dia 1\u00ba de Maio - http://migre.me/4q8kM"
        },
        {
            "author_id": "183283508",
            "created_at": "2011-05-02T21:39:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "10228272",
                        "start": 13,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "65168684288716801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/Aa1Qz_f7PSo?a Ecoturismo \u00caxito no Parque Estadual Tr\u00eas Picos"
        },
        {
            "author_id": "242042849",
            "created_at": "2011-05-02T21:15:40.000Z",
            "id": "65162562928521217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal com ele (66 HUUUU VAI DA MERDA"
        },
        {
            "author_id": "53665308",
            "created_at": "2011-05-02T20:52:51.000Z",
            "id": "65156821081530368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agita Gospel - O Portal Gospel de Goi\u00e1s! http://t.co/YCdn6KK Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Rog\u00e9rio Gomides da Cunha!"
        },
        {
            "author_id": "64065100",
            "created_at": "2011-05-02T20:45:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "136789382",
                        "start": 0,
                        "username": "MarjorieWolff"
                    }
                ]
            },
            "id": "65154921112154112",
            "in_reply_to_user_id": "136789382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarjorieWolff sao do parque Estadual do Cerrado, em Jaguariaiva!"
        },
        {
            "author_id": "47461491",
            "created_at": "2011-05-02T19:32:45.000Z",
            "id": "65136664133111808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Campo Mour\u00e3o celebra 40 anos nesta segunda, 2 http://bit.ly/lvLWLO"
        },
        {
            "author_id": "234323805",
            "created_at": "2011-05-02T19:29:12.000Z",
            "id": "65135768468865024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New: Parque Municipal Atalaia, em Maca\u00e9, completa 16 anos http://bit.ly/lrnCRG"
        },
        {
            "author_id": "180925543",
            "created_at": "2011-05-02T19:23:30.000Z",
            "id": "65134335698808833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ligia tavares decreto assinatura do parque natural municipal do cui\u00c1 parte 06 &#8211; tvjampa.com http://t.co/gn2VWPA"
        },
        {
            "author_id": "55970814",
            "created_at": "2011-05-02T19:18:05.000Z",
            "id": "65132973539864577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURIOSIDADE de emos da 8\u00aa serie de Rio Claro , de uma escola perto da Floresta Estadual : Emos n\u00e3o percebem que estou tentando zuar ele"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-05-02T18:59:48.000Z",
            "id": "65128372631642112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: SEA e Inea lan\u00e7am o Guia de Trilhas do Parque Estadual do Desengano http://tinyurl.com/3grzj7w"
        },
        {
            "author_id": "218967861",
            "created_at": "2011-05-02T18:57:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c3a7a5f352c9f010"
            },
            "id": "65127780228136960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande Baile de Chopp com escolha das Soberanas da 17\u00aa Oktoberfest Miss\u00f5es dia 20 de Maio no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es de Cerro Largo!"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2011-05-02T18:32:15.000Z",
            "id": "65121437781991424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Jayme Ferragut, em Vinhedo, recebe festival nip\u00f4nico. http://portal.folhanoticias.com.br/noticia.php?id=8195"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-05-02T18:31:11.000Z",
            "id": "65121170957152256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: SEA e #Inea lan\u00e7am o #Guia de #Trilhas do Parque Estadual do Desengano http://goo.gl/fb/NnIg1 #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2011-05-02T18:14:46.000Z",
            "id": "65117039903260672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desengano abre s\u00e9rie de guias tur\u00edsticos: Parque Estadual do Desengano, o mais anrtigo do Rio de Janeiro, recebe... http://bit.ly/jEUWKk"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2011-05-02T18:14:46.000Z",
            "id": "65117039550926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desengano abre s\u00e9rie de guias tur\u00edsticos: Parque Estadual do Desengano, o mais anrtigo do Rio de Janeiro, recebe... http://bit.ly/iv2Xgs"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-02T18:05:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "65114682704404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "184 filhotes de tartaruga-de-pente nasceram no Parque Nacional de Jericoacoara. Leia a not\u00edcia: http://migre.me/4q0mF"
        },
        {
            "author_id": "69440449",
            "created_at": "2011-05-02T17:59:16.000Z",
            "id": "65113139439607808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal ... foi taao bom =) http://twitpic.com/4sg6ie"
        },
        {
            "author_id": "217417065",
            "created_at": "2011-05-02T17:51:11.000Z",
            "id": "65111101838344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este #parque nacional oferece aos viajantes a oportunidade de conhecer  um pouco a natureza que vive no #Brasil ! http://bit.ly/mipzLT"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-02T17:48:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "65110384989835264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a Floresta Nacional Araripe-Apodi, no Cear\u00e1, celebra hoje 65 anos de cria\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "250100386",
            "created_at": "2011-05-02T17:42:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "848885346607693825",
                        "start": 8,
                        "username": "agitagospel"
                    }
                ]
            },
            "id": "65108960931352577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acessem @AgitaGospel e veja as fotos da INAUGURA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL em PIRES DO RIO http://www.agitagospel.com"
        },
        {
            "author_id": "53665308",
            "created_at": "2011-05-02T17:42:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "848885346607693825",
                        "start": 8,
                        "username": "agitagospel"
                    }
                ]
            },
            "id": "65108954119811072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acessem @AgitaGospel e veja as fotos da INAUGURA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL em PIRES DO RIO http://www.agitagospel.com"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2011-05-02T17:41:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "65108704411914240",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista De O Dia :  Itaguai tera parque municipal com quadras poliesportivas http://twitpic.com/4sd04a"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-02T17:36:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "65107378051362817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto Anfitri\u00f5es do Cosme Velho, no Parque Nacional da Tijuca, capacita jovens. Leia mais: http://migre.me/4pZN7"
        },
        {
            "author_id": "89524872",
            "created_at": "2011-05-02T17:17:25.000Z",
            "id": "65102606690828288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 14 de maio, no Parque Estadual do Jaragu\u00e1, Abertura da Temporada de Montanhismo"
        },
        {
            "author_id": "109690469",
            "created_at": "2011-05-02T17:03:10.000Z",
            "id": "65099019910778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Parque Nacional de Jericoacoara \u00e9 uma UC criada em 2002.  http://migre.me/4pRFc"
        },
        {
            "author_id": "65054776",
            "created_at": "2011-05-02T17:00:37.000Z",
            "id": "65098377871892480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria sobre o Parque Municipal de Itagua\u00ed, que recebeu investimento de Eike Batista, traz imagem do projeto: http://twitpic.com/4sd04a"
        },
        {
            "author_id": "213691957",
            "created_at": "2011-05-02T16:47:56.000Z",
            "id": "65095186509873152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour com guia privado ao Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\n - Venha desfrutar da natureza - http://tinyurl.com/69tcv47"
        },
        {
            "author_id": "113736476",
            "created_at": "2011-05-02T16:26:35.000Z",
            "id": "65089815552602113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ali dar uma corridinha no parque Municipal com meu amigo Vini.. vamo perder a pan\u00e7a minha gente!!"
        },
        {
            "author_id": "121281358",
            "created_at": "2011-05-02T15:39:13.000Z",
            "id": "65077893167988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos que vivem no Parque Municipal podem ser retirados do local em Minas Gerais - http://bit.ly/lbfIVq"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-02T14:14:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "65056495561220096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitado por um grande n\u00famero de turistas, o Parque Nacional de Jericoacoara \u00e9 uma UC criada em 2002. Leia mais: http://migre.me/4pRFc"
        },
        {
            "author_id": "288790768",
            "created_at": "2011-05-02T14:10:13.000Z",
            "id": "65055494007554048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, doming\u00e3o em BH, pela manh\u00e3, show de com Take Five e Sergio Moreira no Parque Municipal. Jazz de primer\u00edssima."
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2011-05-02T13:57:15.000Z",
            "id": "65052234504867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado Guia de trilhas do Parque Estadual do Desengano!"
        },
        {
            "author_id": "39098933",
            "created_at": "2011-05-02T13:45:36.000Z",
            "id": "65049300178178048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Parque Nacional da Serra da Bodoquena: O Centro de Conven\u00e7\u00f5es de Bonito (MS) ser\u00e1 sede no pr\u00f3ximo dia 6 (s... http://bit.ly/jNyriv"
        },
        {
            "author_id": "217417065",
            "created_at": "2011-05-02T13:39:12.000Z",
            "id": "65047692170108928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo ,Este parque nacional \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es mais importantes de #Domingos Martins ! :D #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "264855366",
            "created_at": "2011-05-02T13:24:15.000Z",
            "id": "65043926083579904",
            "in_reply_to_user_id": "140798211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvesdheborah Eu estive passando perto do Parque Municipal ontem e l\u00e1 estava lotado de gente! Parece q festa estava boa..."
        },
        {
            "author_id": "233194214",
            "created_at": "2011-05-02T13:19:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "59151531",
                        "start": 24,
                        "username": "confuciomoura"
                    }
                ]
            },
            "id": "65042729733865473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leiam o post do blog do @confuciomoura Floresta Nacional do Bom Futuro =&gt; http://bit.ly/kSkWeV"
        },
        {
            "author_id": "151220463",
            "created_at": "2011-05-02T13:14:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "255454037",
                        "start": 9,
                        "username": "luiztadeuleite"
                    }
                ]
            },
            "id": "65041475490160640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que @luiztadeuleite j\u00e1 sabia que #Osama tinha morrido: S\u00f3 assim pra ele fazer alguma coisa no Parque Municipal pros trabalhadores..."
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2011-05-02T12:37:55.000Z",
            "id": "65032268460195840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Serra da Capivara: uma viagem no tempo pelo sert\u00e3o do Piau\u00ed: Desconhecido dos turistas, Parque Nacional da... http://migre.me/4pPLH"
        },
        {
            "author_id": "271589540",
            "created_at": "2011-05-02T12:17:28.000Z",
            "id": "65027119624896512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia galera....solz\u00e3o perfeito no Parque Nacional dos Len\u00e7ois...Barreirinhas - MA..."
        },
        {
            "author_id": "197044097",
            "created_at": "2011-05-02T12:10:40.000Z",
            "id": "65025410123046912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso mostra o porque devemos retirar os gatos do parque municipal http://bit.ly/kBAyIG"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-05-02T11:41:47.000Z",
            "id": "65018140832174080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z Inserimos uma galeria de imagens como degusta\u00e7\u00e3o do que \u00e9 o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "53665308",
            "created_at": "2011-05-02T10:41:51.000Z",
            "id": "65003060086317056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agita Gospel - O Portal Gospel de Goi\u00e1s! http://t.co/QwBu8f8 Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Rog\u00e9rio Gomides da Cunha"
        },
        {
            "author_id": "70819936",
            "created_at": "2011-05-02T06:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "10228272",
                        "start": 64,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "64943097913688064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcos e o bebum do parque municipal... http://t.co/vcekuud via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "67950764",
            "created_at": "2011-05-02T04:48:16.000Z",
            "id": "64914077016788992",
            "in_reply_to_user_id": "178857187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mariiah_KW AT\u00c9 PASSEEI BASTANTE L\u00c1, MAS N\u00c3O DEU TEMPO DE IR NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA... DIZER QUE TBM \u00c9 MTO LINDO..."
        },
        {
            "author_id": "70819936",
            "created_at": "2011-05-02T02:55:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "43809812",
                        "start": 3,
                        "username": "Michelle_Feh"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "227481314",
                        "start": 67,
                        "username": "amarcheezini"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "55709440",
                        "start": 81,
                        "username": "michelle_hahn"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "346535965",
                        "start": 96,
                        "username": "dig14menos7"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "70819936",
                        "start": 109,
                        "username": "LeoMichalick"
                    }
                ]
            },
            "id": "64885795777028097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Michelle_Feh: hj de tarde foi perfeito o Parque Municipal com: @amarcheezini @michelle_hahn @dig14menos7 @LeoMichalick and others! *--*"
        },
        {
            "author_id": "43809812",
            "created_at": "2011-05-02T02:31:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "227481314",
                        "start": 49,
                        "username": "amarcheezini"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "55709440",
                        "start": 63,
                        "username": "michelle_hahn"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "346535965",
                        "start": 78,
                        "username": "dig14menos7"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "70819936",
                        "start": 91,
                        "username": "LeoMichalick"
                    }
                ]
            },
            "id": "64879758688780288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj de tarde foi perfeito o Parque Municipal com: @amarcheezini @michelle_hahn @dig14menos7 @LeoMichalick and others! *--*"
        },
        {
            "author_id": "28684125",
            "created_at": "2011-05-02T01:50:55.000Z",
            "id": "64869445625069568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defensores dos animais fazem protesto contra a retirada dos gatos do Parque Municipal http://tumblr.com/xix2co3mgg (viA Neighborhoodr BH)"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MaariMarchiori].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MaariMarchiori",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MaariMarchiori"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TimoteoAlmeida].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TimoteoAlmeida",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TimoteoAlmeida"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [guiapromocoes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "guiapromocoes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "guiapromocoes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [siliconeshow98].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "siliconeshow98",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "siliconeshow98"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lnagle2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lnagle2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lnagle2"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Par\u00e1, Brasil",
                "id": "f2e8609f44d80bc7",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Soure, Brasil",
                "id": "3735978cca41efc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Toluca, M\u00e9xico",
                "id": "7027ba8eb532eb33",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feira de Santana, Brasil",
                "id": "8960d74054404ddd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Cristo, Brasil",
                "id": "c3a7a5f352c9f010",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "29332848",
                "name": "thatyane ribeiro\u26a1\ufe0f",
                "username": "thatynharocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45350585",
                "name": "lino ramos",
                "username": "linoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138179738",
                "name": "Jos\u00e9 Eduardo Dutra",
                "username": "zedutra13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14957512",
                "name": "FabioVerdi",
                "username": "FabioVerdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154681520",
                "name": "Francis Martynetz",
                "username": "Martynetz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188880302",
                "name": "\u00ea manu \u00e9 l\u00e1",
                "username": "manudotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95269699",
                "name": "raonis",
                "username": "raonisortica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164878904",
                "name": "MASILI",
                "username": "SMASILI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213118034",
                "name": "Andressa Messias",
                "username": "andressakvm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9829882",
                "name": "Rodrigo Mesquita",
                "username": "rmesquita",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187031136",
                "name": "da @raahmorais \u2665",
                "username": "leandro_mazur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42442407",
                "name": "Diego Gomes",
                "username": "gomesdiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187546494",
                "name": "Mixa Cristina!",
                "username": "Mixa336",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157200501",
                "name": "Desiree Martins",
                "username": "deet_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65459687",
                "name": "Anderson Medeiros - ClickGeo",
                "username": "ClickGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236050408",
                "name": "arthur junior.",
                "username": "_arthurjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129992104",
                "name": "Franciele Xavier",
                "username": "francixavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73542197",
                "name": "Yuri T.C. de Miranda",
                "username": "MirandaYuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142243636",
                "name": "Nativa FM",
                "username": "fmnativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73798729",
                "name": "Patricia Saraiva",
                "username": "patsaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88218863",
                "name": "Luciana",
                "username": "lu_maravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198923882",
                "name": "ApontaOfertas Recife",
                "username": "aofertas_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67446199",
                "name": "- tain\u00e1",
                "username": "hungryewe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98205620",
                "name": "Guilherme Carvalho",
                "username": "UaiGuilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73363564",
                "name": "Jos\u00e9 Varella",
                "username": "zevarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187217928",
                "name": "Rodolfo M. Pereira",
                "username": "rolo_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184697970",
                "name": "Isabelle",
                "username": "bellerestel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176199244",
                "name": "FM Vale das Serras",
                "username": "valedasserras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225585208",
                "name": "Franco Anicley",
                "username": "francoanicley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33624554",
                "name": "Giselle Lucena",
                "username": "gisellexlucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54062572",
                "name": "WILL P SILVA",
                "username": "wilpersil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64909589",
                "name": "Jornal O Mossoroense",
                "username": "O_Mossoroense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110475496",
                "name": "Matheus Rem\u00edgio",
                "username": "matheusremigio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174508915",
                "name": "Ferraz",
                "username": "MPlusFT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39277508",
                "name": "The Don *\ufe0f\u20e3",
                "username": "CapitaoDon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95503326",
                "name": "MelhorDeSantos.com",
                "username": "MelhorDeSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62146410",
                "name": "Marcelo Lima",
                "username": "LimaViolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18633362",
                "name": "Carlae",
                "username": "carlamaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271738665",
                "name": "Lucia Helena",
                "username": "Lucia__Helena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70425373",
                "name": "Aline",
                "username": "ninealinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50207317",
                "name": "Adriano Dias",
                "username": "adrianodiasrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49612951",
                "name": "Sandrinha",
                "username": "SandrinhaP3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77033542",
                "name": "ASA - Oficial",
                "username": "ASAoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56258078",
                "name": "Marcos Barreto",
                "username": "marcosbarreto98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17902663",
                "name": "Conex\u00e3o",
                "username": "conexoeslivres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44248502",
                "name": "RONNALDO MARQUES",
                "username": "ronnaldomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192366331",
                "name": "Dayman Novaes",
                "username": "daymannovaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54658948",
                "name": "Dani Galan",
                "username": "Daanigalan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202827615",
                "name": "Reginaldo Cordeiro",
                "username": "REGCORDEIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10185132",
                "name": "Ernani Hoffman",
                "username": "hoffman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8141772",
                "name": "meio desligado",
                "username": "meiodesligado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15705732",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marcelo_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10233152",
                "name": "Lu",
                "username": "Looo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194363974",
                "name": "Periquito do CAN",
                "username": "PeriquitodoCAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946257",
                "name": "Blog Anselmo Santana",
                "username": "anselmosantana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113702356",
                "name": "Gabriel Pinheiro",
                "username": "tgpgabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24341565",
                "name": "Tulipa Ruiz",
                "username": "tuliparuiz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219388747",
                "name": "G",
                "username": "guilhermeduff_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122201026",
                "name": "Mariane Andrade",
                "username": "andrademariane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39837254",
                "name": "Rafael Pastre",
                "username": "rpastre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172461169",
                "name": "G.E. Cacique Marau",
                "username": "caciquemarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627759",
                "name": "Maca\u00e9 acontece",
                "username": "macaeacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51091171",
                "name": "BLOG DO TOTINHA",
                "username": "totinha_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51412955",
                "name": "MauMinas",
                "username": "mauminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30824683",
                "name": "Get\u00falio",
                "username": "drgetulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60726242",
                "name": "Gazeta do Oeste",
                "username": "GazetaOeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294318066",
                "name": "Alinne Marques",
                "username": "alinnegmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14469049",
                "name": "usuaria de queijo",
                "username": "kiki_tohme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34279656",
                "name": "Lu",
                "username": "rmscape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89019219",
                "name": "Cl\u00e1udia Regina",
                "username": "claudiarfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140257249",
                "name": "Rafael Buda",
                "username": "rafabuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292930274",
                "name": "sonhorealidadePE",
                "username": "sonhorealidadPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17818186",
                "name": "R. M.G.",
                "username": "2205",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38218262",
                "name": "Felipe Maia",
                "username": "DepFelipeMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133908217",
                "name": "Gustavo Almeida",
                "username": "gugahalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56424510",
                "name": "J\u00falia Miglioranzi",
                "username": "Jmiglioranzi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210698186",
                "name": "Mercya Cristina",
                "username": "mercyacristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217637842",
                "name": "Willian Cardoso",
                "username": "willianc_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86061013",
                "name": "Petras Vinicius",
                "username": "PetrasVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118396123",
                "name": "guilherme",
                "username": "SrGiggs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143482877",
                "name": "Stella  Vieira",
                "username": "stellasvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52704381",
                "name": "Gustavo Toigo",
                "username": "gustavotoigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87560746",
                "name": "Andre (Borracha)",
                "username": "andre_borracha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142802796",
                "name": "Valerio Souza",
                "username": "valeriosza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270578024",
                "name": "Teresa Alves",
                "username": "aTeresa___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53396204",
                "name": "Georgeo Passos",
                "username": "georgeopassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33288061",
                "name": "Ecoviveiros ,Plantas",
                "username": "Ecoviveiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30562120",
                "name": "izabela borges",
                "username": "beeela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75579498",
                "name": "Janaina Pickler",
                "username": "Janapickler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294095161",
                "name": "Jacobina FM",
                "username": "JacobinaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16686628",
                "name": "eu",
                "username": "CelsoRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259513715",
                "name": "Evandro Piana",
                "username": "evandropiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180578138",
                "name": "cristiane cardoso",
                "username": "criscardoso25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117110737",
                "name": "Teresa Santos",
                "username": "Teresa_Santoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250595722",
                "name": "PRETINHA   (:",
                "username": "midalmeida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247858706",
                "name": "Felipe Taddei",
                "username": "felipetaddei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214478754",
                "name": "Mara Tozatto",
                "username": "maratozatto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18160980",
                "name": "Washu M",
                "username": "Washu_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564178774",
                "name": "Stephanie Mendes",
                "username": "Steph_Mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39757324",
                "name": "steph",
                "username": "_stephbysteph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34132407",
                "name": "P. \ud83d\udcda",
                "username": "louzadadosanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14849990",
                "name": "PublishNews",
                "username": "publishnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280670783",
                "name": "Arno Edgar Kaplan",
                "username": "ArnoKaplan03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17709970",
                "name": "estilors",
                "username": "estilors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282288993",
                "name": "willian junior",
                "username": "_willianjunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241673842",
                "name": "\u2198  \u0586\u3164\u3164MAA MC !",
                "username": "Guruzinhogui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15926745",
                "name": "Mariana Garcia",
                "username": "marianagarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230795851",
                "name": "Tatiana Cristine",
                "username": "ThatyCriss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160036493",
                "name": "\u00cdcaro Moura",
                "username": "icarom1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48834270",
                "name": "Lindeberg Ventura",
                "username": "bergventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73219218",
                "name": "Nico",
                "username": "Nicootyna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209355602",
                "name": "O Poeta Oficial",
                "username": "OPoetaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134549602",
                "name": "Sistema Famasul",
                "username": "sistemafamasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50303768",
                "name": "ComCausa",
                "username": "ComCausa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131333724",
                "name": "Geraldo T. Augusto",
                "username": "geraldotaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58457016",
                "name": "Ana J\u00falia L.",
                "username": "anajulial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72181370",
                "name": "Shirley Pacelli",
                "username": "shirleypacelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68862243",
                "name": "Edinusa",
                "username": "Edinusa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58454167",
                "name": "Mondo BHZ",
                "username": "mondobhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146855300",
                "name": "Nataly Magno",
                "username": "NatalyMagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15180309",
                "name": "marcelabueno",
                "username": "marcelabueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54723072",
                "name": "ProfLuisCarlosNoronha",
                "username": "profluiscarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45988171",
                "name": "Francisco V\u00e9ras Galv\u00e3o Jr \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "Juniordeleca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160097486",
                "name": "G. E. Orze\u0142 Bia\u0142y",
                "username": "Czuwaj368SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174857905",
                "name": "Carolina Oliveira",
                "username": "_CaacauOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9765622",
                "name": "Maria Manuela Matos",
                "username": "mariamanuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88201416",
                "name": "Petrolina-PE",
                "username": "sigapetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214960117",
                "name": "Bom Dia Taubat\u00e9",
                "username": "bdtaubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58696907",
                "name": "Multicipios Brasil",
                "username": "multicipios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69387011",
                "name": "luke \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "lusqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214959329",
                "name": "Bom Dia S\u00e3o Jos\u00e9",
                "username": "bdsaojose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61283692",
                "name": "Cesar B. Giobbi",
                "username": "cesargiobbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162753",
                "name": "Jornal Capital News",
                "username": "CapitalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193164376",
                "name": "Larissa Estumano \ud83c\udf75\ud83c\udf03",
                "username": "lariestumano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18272520",
                "name": "belemdopara",
                "username": "belemdopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163074631",
                "name": "Casa do Agente",
                "username": "casadoagente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101474099",
                "name": "SOF\u00c4DASALA REVISTA",
                "username": "ligiacabus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86601852",
                "name": "Daniele Am\u00e2ncio",
                "username": "danieleamancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223923926",
                "name": "Jovens Urbanos",
                "username": "jovensurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146152418",
                "name": "Programa Ita\u00fa Social UNICEF",
                "username": "prog_is_unicef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178046985",
                "name": "Nerielison Max",
                "username": "nerielison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43746631",
                "name": "helena gozzano",
                "username": "helenagozzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126648945",
                "name": "Marcel de Freitas",
                "username": "marcelmesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97034061",
                "name": "Ambtur",
                "username": "Ambtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40407300",
                "name": "Oswaldinhodoacordeon",
                "username": "oswaldinhoacord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137024647",
                "name": "Erika Mac\u00eado",
                "username": "erikawamacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255438976",
                "name": "OTch\u00ea Caxias do Sul",
                "username": "ocaxiasdosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147950976",
                "name": "Adriana Mendes",
                "username": "adrianaamendes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54981704",
                "name": "Frederich Diniz",
                "username": "frederichdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66516708",
                "name": "Conhe\u00e7a Bonito/MS!",
                "username": "atratur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76037190",
                "name": "Cear\u00e1 Travel",
                "username": "CEARATRAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219074997",
                "name": "Fundaci\u00f3n COMESTUR",
                "username": "COMESTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217417065",
                "name": "Visiting Brasil",
                "username": "visitingbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166669914",
                "name": "Ana Girlene Oliveira",
                "username": "anagirlene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69034757",
                "name": "Amelline H.Borges",
                "username": "Amelline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288995089",
                "name": "Portal Internetica",
                "username": "interneticabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261502626",
                "name": "RT Presidenta Dilma",
                "username": "rtdilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58070243",
                "name": "Arist\u00f3teles Filho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "totadearistotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250125767",
                "name": "Hay",
                "username": "haydagalere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70964092",
                "name": "achtung",
                "username": "andressaramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30488668",
                "name": "Nico \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "SalutNico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86407584",
                "name": "Sebrae Piau\u00ed",
                "username": "pi_sebrae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15236265",
                "name": "D\u00e9bora Costa e Silva",
                "username": "dregola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230833588",
                "name": "Pousadas Brasil",
                "username": "PousadasBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88770292",
                "name": "Carol Oliveira",
                "username": "carolinaolv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715751481882853377",
                "name": "Leo Andrade",
                "username": "LeoAndrade2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219458108",
                "name": "Blog das Orqu\u00eddeas",
                "username": "BlogOrquideas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77560726",
                "name": "Gente Atual",
                "username": "genteatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264311778",
                "name": "Unigua\u00e7u",
                "username": "uniguacuoestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78163080",
                "name": "Adriane Star",
                "username": "_Dri_Star",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150044985",
                "name": "Roberto de Araujo",
                "username": "Robertocomvc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239456022",
                "name": "Gilvan Wanderley",
                "username": "bloggilvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41360602",
                "name": "Vagas Online",
                "username": "OnlineVagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206303543",
                "name": "Vagas Online",
                "username": "vagas_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258900003",
                "name": "Ortiza Cristina",
                "username": "ortizamarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51580552",
                "name": "Samara Martins \ud83d\udc99\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83c\udf37",
                "username": "samisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200610355",
                "name": "marcelo silva",
                "username": "marcelosilva_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28328695",
                "name": "Jo\u00e3o Lino Cavalcante",
                "username": "joaolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339563252125200384",
                "name": "flavioherculano",
                "username": "flavioherculano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266644739",
                "name": "Sal\u00e3o de Turismo MS",
                "username": "salaoturismo_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234544280",
                "name": "Marcelle Almeida",
                "username": "almeida_cele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268452974",
                "name": "BaixadaFluminenseNET",
                "username": "bxdfluminense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216678206",
                "name": "Duque de Caxias / RJ",
                "username": "DCduquedecaxias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26648978",
                "name": "PauloRos\u00e1rio",
                "username": "PauloRosario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61011512",
                "name": "EXTUR",
                "username": "EXTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122536312",
                "name": "BolsaMais",
                "username": "bolsamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615512",
                "name": "Ufersa",
                "username": "ufersa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135498081",
                "name": "Bonito Informa",
                "username": "bonitoinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54538862",
                "name": "Robson Pires",
                "username": "blogrobsonpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86796554",
                "name": "Coluna Zero",
                "username": "colunazero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59119994",
                "name": "Universidade UMC",
                "username": "UniversidadeUMC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56350846",
                "name": "Allex Estevam",
                "username": "allexrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122386444",
                "name": "mercadodocacau",
                "username": "MercadodoCacau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166319616",
                "name": "Tobias \u2708",
                "username": "tolentinotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271436292",
                "name": "Ver.FranciscoJornada",
                "username": "VereadorJornada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271450550",
                "name": "haker's  '-'",
                "username": "rodrigocacal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216170139",
                "name": "Viviane Kruger",
                "username": "vivianekruger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65660886",
                "name": "Jornal da Parnaiba",
                "username": "jornaldaparnaib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14692150",
                "name": "Esporte & Turismo RJ",
                "username": "esporturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124759266",
                "name": "sem tempo irm\u00e3o",
                "username": "Thais_Lilian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72165501",
                "name": "Gabriela Alcantara Braz",
                "username": "GabiAlcantaras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259437387",
                "name": "Ju",
                "username": "jucbarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51064768",
                "name": "F\u00e1tima Bezerra",
                "username": "fatimabezerra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "634564285",
                "name": "Fernando Mineiro",
                "username": "mineiropt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293023856",
                "name": "Pablo Junior",
                "username": "PabloJunior2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104983299",
                "name": "Turismo Juquitiba",
                "username": "juquitibatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118737439",
                "name": "Washington Pires \u2122",
                "username": "washingtonnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55594905",
                "name": "Carolina Bouvie",
                "username": "CarolinaBouvie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19390933",
                "name": "Felipe Basso",
                "username": "bassofelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80913445",
                "name": "Correio Carioca",
                "username": "correiocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62664968",
                "name": "Z\u00e9 Neto",
                "username": "depzeneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117416682",
                "name": "Adalberto Frank",
                "username": "adalbertofrank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45934697",
                "name": "Preserve MT",
                "username": "preservemt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272659956",
                "name": "bonfimweb",
                "username": "bonfimweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274526748",
                "name": "Eraldo Alves",
                "username": "EraldoAlves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116443030",
                "name": "Andreia Maia",
                "username": "ANDREIAMAIA35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359009730",
                "name": "Simone Boff - Esteticista",
                "username": "SimoneBoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155344073",
                "name": "Aline Maia",
                "username": "Lilicamaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15857334",
                "name": "A cria\u00e7\u00e3o.com",
                "username": "acriacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31392276",
                "name": "R\u00f4mulo Silva",
                "username": "romuloleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18025537",
                "name": "Algarve",
                "username": "Algarve_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191891859",
                "name": "ze_luiz",
                "username": "sou_zeluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106962007",
                "name": "Mariella Foresti",
                "username": "20ella200",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269476400",
                "name": "Pedro Juliari",
                "username": "PedroJuliari1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272941469",
                "name": "rafael",
                "username": "laudenir77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283092143",
                "name": "rafa21",
                "username": "37920x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267721935",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "rafa312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188941310",
                "name": "BHquerendo",
                "username": "BHquerendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163250698",
                "name": "Not\u00edcias do ABC",
                "username": "abcfiqueligado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190238913",
                "name": "Jornal do Grande ABC",
                "username": "jpojornaldoabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112859555",
                "name": "Portal An\u00fancios",
                "username": "portalanuncie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64618269",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gutoguerrinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183872651",
                "name": "Blog do Portalzinho",
                "username": "blogportalzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103961916",
                "name": "Portal do Grande ABC",
                "username": "PortalGABC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234458481",
                "name": "Jornal Metr\u00f3pole",
                "username": "jmetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48203150",
                "name": "Du Carvalho",
                "username": "DuTapecol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41804463",
                "name": "Rita Fernandes",
                "username": "Riwbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66135703",
                "name": "Fernanda Paradizo",
                "username": "fparadizo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66798115",
                "name": "Run For Life",
                "username": "RunForLife_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54968819",
                "name": "Elton Jean Peixoto",
                "username": "eltongeopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288375851",
                "name": "Portalnews",
                "username": "portalawnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116535249",
                "name": "Portal Semi\u00e1rido",
                "username": "PortalSemiarido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163257594",
                "name": "Emerson",
                "username": "ELSilva200",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18297088",
                "name": "Rafinha Bastos",
                "username": "rafinhabastos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "722909839115075584",
                "name": "riley nowling",
                "username": "_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25713137",
                "name": "Folha de Italva",
                "username": "folhadeitalva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92574359",
                "name": "Mariana Contiero",
                "username": "marianacontiero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80979764",
                "name": "L\u00eddia Serpa Brito",
                "username": "Lidiaserpabrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267330806",
                "name": "Not\u00edcias Fala Rio",
                "username": "news_fala_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271235836",
                "name": "Semas Pernambuco",
                "username": "Semas_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255708730",
                "name": "Criss",
                "username": "TeamAnaVitoriaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293039851",
                "name": "Fl\u00e1vio Fran\u00e7a",
                "username": "FlvFrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74764644",
                "name": "Diogo Glovatski",
                "username": "diogoglovatski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57005328",
                "name": "Adriano Camargo \uf8ff",
                "username": "adriano_camargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45405389",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius Carvalho",
                "username": "_marcuscarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113720666",
                "name": "Jornal Bahia OnLine",
                "username": "jbahiaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73987883",
                "name": "Movimento Pol\u00edtico",
                "username": "expresspartyBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64009024",
                "name": "Antonio Fidalgo",
                "username": "ConsultorFidalg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80985586",
                "name": "Objetivo Mairipor\u00e3",
                "username": "obj_mairipora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987132",
                "name": "Objetivo Caieiras",
                "username": "obj_caieiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30280805",
                "name": "jo\u00e3o",
                "username": "JohnBicalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33256716",
                "name": "MPT / ALGARVE",
                "username": "MPT_ALGARVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45496630",
                "name": "Mila Jim\u00e9nez",
                "username": "Mila_Jmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31133428",
                "name": "Marcelo Carmona",
                "username": "mmcarmona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75873222",
                "name": "Bahia  Econ\u00f4mica",
                "username": "bahiaeconomica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55013332",
                "name": "PoliticaMT",
                "username": "PoliticaMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103662177",
                "name": "Retweet Jos\u00e9 Serra",
                "username": "rt_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256888383",
                "name": "Voz das \u00c1guas",
                "username": "vozdasaguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287815150",
                "name": "Imagem Folheados",
                "username": "IFoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279039451",
                "name": "Luciana e Rodrigo",
                "username": "Oestranhoimpar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253214716",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "diegojuizdefora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222335483",
                "name": "Bahia Toda Hora",
                "username": "bahiatodahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31414972",
                "name": "Mizael Santos",
                "username": "mizaelsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138512471",
                "name": "Germania Ramone",
                "username": "Germaniaramone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6741632",
                "name": "Marcelo Tas",
                "username": "MarceloTas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23806793",
                "name": "Rafa Sch\u00fcler",
                "username": "RafaSchuler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269912351",
                "name": "Valquiria Valhala",
                "username": "v_valhala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96551309",
                "name": "TV RIBEIRA",
                "username": "tvribeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103033579",
                "name": "Unochapec\u00f3",
                "username": "uno_chapeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121176422",
                "name": "RTPN",
                "username": "RTPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075415",
                "name": "Canal Minas Sa\u00fade",
                "username": "minassaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60899279",
                "name": "O Melhor do Ribeira",
                "username": "melhordoribeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28301319",
                "name": "hotpixl",
                "username": "hotpixel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237701131",
                "name": "SiteOferta",
                "username": "siteoferta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211906138",
                "name": "Wllana Dantas",
                "username": "wllanadantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57810938",
                "name": "Abrigo D.Ros\u00e2ngela",
                "username": "abrigoanimaisbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50837607",
                "name": "Chris SA Cruz",
                "username": "chrissacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68183633",
                "name": "Guido Sanick \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "GuidoSanick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133035706",
                "name": "Sophia Helena",
                "username": "sophiahelenanc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260478068",
                "name": "- B\u00fazios na M\u00eddia!",
                "username": "BuziosClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147229425",
                "name": "Moacyr Silva Filho",
                "username": "MoacyrGoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96783166",
                "name": "Anna Karla Moura",
                "username": "akcmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81048007",
                "name": "QUERO MAIS F\u00c9RIAS",
                "username": "eucld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421721",
                "name": "cardoso",
                "username": "Cardoso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52873117",
                "name": "patricia\ud83e\udd9c\ud83c\udf31",
                "username": "pbiase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54636826",
                "name": "Edson Pimenta",
                "username": "EdsonPimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75416258",
                "name": "acriticafm",
                "username": "acriticafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55257432",
                "name": "Alair Corr\u00eaa",
                "username": "alaircorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289676274",
                "name": "marcos gomes",
                "username": "marcos8193",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106480080",
                "name": "Pref. de Ananindeua",
                "username": "PrefAnanindeua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172853241",
                "name": "ApontaOfertas RJ",
                "username": "aofertas_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46787482",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "Jehsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158769172",
                "name": "OAB/MS",
                "username": "oab_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81000064",
                "name": "\u261c\u2550\u32e1 Chris Fernandes",
                "username": "Chris_zinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54728297",
                "name": "Viver Com M\u00fasica \ud83d\udc8e",
                "username": "ViverComMusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149040679",
                "name": "Maria sobreira",
                "username": "mcsobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67645610",
                "name": "Mongabay Brasil",
                "username": "mongabay_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56771325",
                "name": "Vanessa Ferrari",
                "username": "vanessacferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62671648",
                "name": "Joyce Vacinadah",
                "username": "jojolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133047519",
                "name": "Vivi Parreiras",
                "username": "viviparreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18908270",
                "name": "Fabio Pereira",
                "username": "pereirafabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64553302",
                "name": "Flecha de Luz",
                "username": "flechada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182016574",
                "name": "Prefeitura Barueri",
                "username": "PrefBarueriSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45281038",
                "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd91",
                "username": "adelsonmetal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181975648",
                "name": "Rodrigo Barzi",
                "username": "rbarzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77221800",
                "name": "Suellen S.",
                "username": "suellen_zuka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40333957",
                "name": "Camilo Ap. Almeida",
                "username": "camiloaparecido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65157051",
                "name": "Julio Rocha",
                "username": "Juliorochaufba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21293368",
                "name": "Nuno Goncalves",
                "username": "portugalbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28106528",
                "name": "Fabi Ribeiro",
                "username": "Fabi_Ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109890547",
                "name": "Eduardo",
                "username": "EdrDs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183868390",
                "name": "Diogo Gomes",
                "username": "DiGomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236840674",
                "name": "Comune S\u00e3o Paulo",
                "username": "ComuneSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238155912",
                "name": "acquatur turismo",
                "username": "acquaturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261024114",
                "name": "CIPAM",
                "username": "cipammossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18188983",
                "name": "Bezalel Ben-Zion",
                "username": "dejerusalem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267317550",
                "name": "Mariane Casalenovo",
                "username": "MaCasalenovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183687724",
                "name": "Biota Brasil",
                "username": "biotabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150442283",
                "name": "gratisvideoaulas",
                "username": "gratisvideoaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47461491",
                "name": "Zeca Dirceu",
                "username": "zeca_dirceu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101122979",
                "name": "VEREADOR PAULO HUMBERTO do Casamento",
                "username": "PAULOHUMBERTO12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46133568",
                "name": "Paulo Garcia",
                "username": "PauloGarciaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113438835",
                "name": "Thiago Bull Amorim",
                "username": "bullthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57481732",
                "name": "Blog Antenado",
                "username": "blogantenadobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43357625",
                "name": "Eug\u00eanio Bezerra",
                "username": "eugeniobezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176977025",
                "name": "WeBarato_Rio",
                "username": "webarato_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29793220",
                "name": "pedronline",
                "username": "opedronline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183283508",
                "name": "\u00caxito Rio",
                "username": "exitorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242042849",
                "name": "Larissa Silva",
                "username": "LaahStephani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53665308",
                "name": "Tiago Tas",
                "username": "otiagotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64065100",
                "name": "flopada do tt . Go vegan",
                "username": "nalimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136789382",
                "name": "Marjorie Wolff",
                "username": "MarjorieWolff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234323805",
                "name": "EuAmoMacae.com.br",
                "username": "EuAmoMacaeREAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180925543",
                "name": "Hina Hatim",
                "username": "hinahatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55970814",
                "name": "fernando do hu3",
                "username": "Fernandoboroto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218967861",
                "name": "Sabrina Kirsch \u2654",
                "username": "bina_sbk_s2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69440449",
                "name": "Taiza Souza",
                "username": "TaizadeCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250100386",
                "name": "TAS BRINCANDO",
                "username": "tasbrincando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848885346607693825",
                "name": "R\u00c1DIO AGITA GOSPEL",
                "username": "agitagospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89524872",
                "name": "CarlaAlmeida",
                "username": "carlaalmeidac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109690469",
                "name": "F\u00e1tima",
                "username": "fatimaLn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65054776",
                "name": "Monte Castelo Ideias",
                "username": "MCideias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213691957",
                "name": "ecoTours Portugal",
                "username": "Portugal_Tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113736476",
                "name": "Litha Ferraz\u2654",
                "username": "LithaFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121281358",
                "name": "Conex\u00e3o Pet",
                "username": "ConexaoPet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288790768",
                "name": "Clayton Blom",
                "username": "claytonblom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39098933",
                "name": "Bonitoweb",
                "username": "bonitoweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264855366",
                "name": "Renato Miranda",
                "username": "Renato_Mirandaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233194214",
                "name": "Governo de Rond\u00f4nia",
                "username": "GovernoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59151531",
                "name": "Conf\u00facio Moura",
                "username": "confuciomoura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151220463",
                "name": "Diassis Jos\u00e9",
                "username": "DiassisDueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255454037",
                "name": "Luiz Tadeu Leite",
                "username": "luiztadeuleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271589540",
                "name": "Thiago Mendes",
                "username": "Thiago___Mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197044097",
                "name": "Adriano",
                "username": "adrianogms_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70819936",
                "name": "Michalick",
                "username": "LeoMichalick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67950764",
                "name": "Guty Azevedo",
                "username": "gutyazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43809812",
                "name": "Mic\u043d\u0454ll\u0454'",
                "username": "Michelle_Feh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227481314",
                "name": "' An\u03b1M\u03b1rchezini, (:",
                "username": "amarcheezini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55709440",
                "name": "Michelle Hahn",
                "username": "michelle_hahn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346535965",
                "name": "Digao Viana",
                "username": "dig14menos7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28684125",
                "name": "Amanda Bruno",
                "username": "amandabru",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "67301577710518272",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btkwt0o82dg9hb6dyy6t3osisvd6l",
        "oldest_id": "64869445625069568",
        "result_count": 497
    }
}