{
    "data": [
        {
            "author_id": "201839069",
            "created_at": "2011-04-11T16:28:33.000Z",
            "id": "57480161498644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Panamericano de Ciclismo Junior 2011\n11 al 17 de abril\nVel\u00f3dromo, Parque Municipal de Deportes http://fb.me/KoAzyvxB"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2011-04-11T16:25:27.000Z",
            "id": "57479381873987584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins avalia pesquisa no Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas http://bit.ly/faTozQ"
        },
        {
            "author_id": "202753420",
            "created_at": "2011-04-11T16:23:29.000Z",
            "id": "57478886929342465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrou em vigor no \u00faltimo dia 8, o decreto que vai proteger \u00e1reas de grande valor ambiental, de Saquarema a B\u00fazios. http://t.co/OlyPfwj"
        },
        {
            "author_id": "195059781",
            "created_at": "2011-04-11T15:27:42.000Z",
            "id": "57464848837132289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em Dia - Parque Municipal recebeu 15 mil visitantes no \u00faltimo domingo: http://ow.ly/4xw1S"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-04-11T15:13:22.000Z",
            "id": "57461244281622528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meupasseio No Paran\u00e1, uma visita ao Parque Estadual do Pau Oco e a trilha do Salto da Fotuna. Veja fotos http://bit.ly/fn7oI7"
        },
        {
            "author_id": "213328065",
            "created_at": "2011-04-11T15:02:43.000Z",
            "id": "57458564150734849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em breve, mais uma mat\u00e9ria do Caravana. No Parque Nacional do Itatiaia, Agulhas Negras e Prateleiras se destacam =&gt; http://ow.ly/4xBym"
        },
        {
            "author_id": "45040879",
            "created_at": "2011-04-11T14:48:25.000Z",
            "id": "57454963365908480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SEG 11H47 Transito ainda Ruim na Av. Afonso Pena em frente ao Parque Municipal, entre Rua da Bahia e Av. Caranda\u00ed, sentido Mangabeiras"
        },
        {
            "author_id": "24781968",
            "created_at": "2011-04-11T14:40:46.000Z",
            "id": "57453040734711809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas, cachoeiras e esportes radicais: tudo isso em um Parque Estadual: http://bit.ly/eq5ktj"
        },
        {
            "author_id": "45040879",
            "created_at": "2011-04-11T14:37:39.000Z",
            "id": "57452254374006784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEG 11H37 Transito intenso na Av. Afonso Pena, em frente ao Parque Municipal, entre Rua da Bahia e Av. Caranda\u00ed, sentido Mangabeiras"
        },
        {
            "author_id": "108395619",
            "created_at": "2011-04-11T14:29:41.000Z",
            "id": "57450248850771968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol, que ser\u00e1 criado sexta-feira, reunir\u00e1 27 \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o de seis munic\u00edpios - http://t.co/WOSZH63"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2011-04-11T14:19:34.000Z",
            "id": "57447703495454720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro ser\u00e1 aberto \u00e0 pr\u00e1tica da escalada http://goo.gl/fb/rrLza"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-04-11T14:15:03.000Z",
            "id": "57446565740150784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em Dia - Parque Municipal recebeu 15 mil visitantes no \u00faltimo domingo: http://ow.ly/4xw1S"
        },
        {
            "author_id": "72889535",
            "created_at": "2011-04-11T13:24:08.000Z",
            "id": "57433754016301057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Harbor Hotel Colonial: \nParque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso http://t.co/fqdPJJS"
        },
        {
            "author_id": "239535947",
            "created_at": "2011-04-11T13:22:11.000Z",
            "id": "57433262032826368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LitoralNorte Parque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares: http://twitpic.com/4jmext #TurismoRS"
        },
        {
            "author_id": "6457932",
            "created_at": "2011-04-11T13:19:24.000Z",
            "id": "57432562443894784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que deviam trazer o campus pra c\u00e1 em vez de levar a FD pra l\u00e1. O parque municipal seria o lugar ideal."
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2011-04-11T13:05:25.000Z",
            "id": "57429043141812225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol (Pecs) vai proteger \u00e1reas de grande valor ambiental em 6 munic\u00edpios, de Saquarema a B\u00fazios, Regi\u00e3o dos Lagos"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2011-04-11T12:08:15.000Z",
            "id": "57414658402951168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito quer construir pr\u00e9dios no Forte do Leme http://migre.me/4dQ8E \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental n\u00e3o combina com pr\u00e9dio!"
        },
        {
            "author_id": "53156896",
            "created_at": "2011-04-11T11:17:20.000Z",
            "id": "57401841578811392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O governador S\u00e9rgio Cabral assina na sexta-feira,em B\u00fazios,o decreto que cria o Parque Estadual da Costa do Sol."
        },
        {
            "author_id": "68786437",
            "created_at": "2011-04-11T10:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "54341363",
                        "start": 107,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "57386246351233025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Costa do Sol, que ser\u00e1 criado sexta-feira, reunir\u00e1 27 \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o de 6 munic\u00edpios - via @JornalOGlobo http://t.co/BfL6hZp"
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2011-04-11T09:41:14.000Z",
            "id": "57377656806707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol, que ser\u00e1 criado esta semana, vai reunir 27 \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o de seis munic\u00edpios."
        },
        {
            "author_id": "34193126",
            "created_at": "2011-04-11T03:58:06.000Z",
            "id": "57291307680399362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o sabia que em Mossor\u00f3 tinha uma diversidade t\u00e3o grande de cavernas. A cria\u00e7\u00e3o desse Parque Nacional da Furna Feia ser\u00e1 \u00f3tima p/ cidade"
        },
        {
            "author_id": "34193126",
            "created_at": "2011-04-11T03:54:29.000Z",
            "id": "57290395104710656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia poder\u00e1 alavancar ecoturismo em Mossor\u00f3: http://is.gd/QGTHLd"
        },
        {
            "author_id": "8318342",
            "created_at": "2011-04-11T03:49:50.000Z",
            "id": "57289224684183552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 bom msm. J\u00e1 q ele t\u00e1 numa reserva biol\u00f3gica no escuro com jailbreak for researchers to arrive next week. \u2014 http://t.co/rSk5g9H"
        },
        {
            "author_id": "55681625",
            "created_at": "2011-04-11T02:39:43.000Z",
            "id": "57271579469553664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRESERVEJP - MG - DESMATAMENTO DE AREA DE PROTE\u00c7\u00c2O AMBIENTAL JARDINS DE PETR\u00d3POLIS: LUZ PARA TODOS VERSUS MATA ATL\u00c2NTICA http://t.co/aaQVIkO"
        },
        {
            "author_id": "45242004",
            "created_at": "2011-04-11T00:50:41.000Z",
            "id": "57244142941646849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais cedo, no Parque Municipal http://twitpic.com/4jg3xy"
        },
        {
            "author_id": "51173029",
            "created_at": "2011-04-10T23:01:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "97676779",
                        "start": 60,
                        "username": "AMelloreporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "57216732401635328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E minhas amigas dizem que n\u00e3o tem \"gato\" em BH. #mentira RT @AMelloreporter A hist\u00f3ria dos gatos do Parque Municipal http://migre.me/4dFY0"
        },
        {
            "author_id": "8766032",
            "created_at": "2011-04-10T22:54:38.000Z",
            "id": "57214937491177472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 07h o projeto de extens\u00e3o que orienta caminhada e corrida no parque municipal de Urug reinicia! http://twitpic.com/4jevl7"
        },
        {
            "author_id": "47715800",
            "created_at": "2011-04-10T22:52:17.000Z",
            "id": "57214345976885248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planejando uma ida ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3..."
        },
        {
            "author_id": "97676779",
            "created_at": "2011-04-10T22:50:57.000Z",
            "id": "57214009123942400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mat\u00e9ria conta a hist\u00f3ria dos gatos do Parque Municipal e sua protetora, Jane Penna, q cuida sozinha dos 140 felinos http://migre.me/4dFY0"
        },
        {
            "author_id": "52913255",
            "created_at": "2011-04-10T22:35:37.000Z",
            "id": "57210150058074112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sistema de gest\u00e3o ambiental, plano de manejo, plano de uso p\u00fablico, sistema nacional de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, natureza, [+]"
        },
        {
            "author_id": "45242004",
            "created_at": "2011-04-10T22:13:06.000Z",
            "id": "57204485214314496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dps de ver \"Rio - em 3D\", passar no Parque Municipal e dps na casa do padrinho do Vitor...enfim estou voltando pra casa."
        },
        {
            "author_id": "78013448",
            "created_at": "2011-04-10T21:51:02.000Z",
            "id": "57198931209240576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a est\u00f3ria da on\u00e7a que devorou um engenheiro na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s? Alguem da Vale precisa esclarecer isso."
        },
        {
            "author_id": "129090399",
            "created_at": "2011-04-10T21:50:08.000Z",
            "id": "57198706113519616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ."
        },
        {
            "author_id": "26760358",
            "created_at": "2011-04-10T21:17:41.000Z",
            "id": "57190537769398272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei do parque municipal rs"
        },
        {
            "author_id": "19617146",
            "created_at": "2011-04-10T20:48:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "54341363",
                        "start": 107,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "57183119287132160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Costa do Sol, que ser\u00e1 criado sexta-feira, reunir\u00e1 27 \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o de seis munic\u00edpios - via @JornalOGlobo http://t.co/T1FRVFs"
        },
        {
            "author_id": "108999030",
            "created_at": "2011-04-10T20:30:10.000Z",
            "id": "57178579364089857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos amantes do ecoturismo: conhe\u00e7a o Parque Estadual da Serra da Tiririca, logo ali do lado do Rio http://ow.ly/4whYf"
        },
        {
            "author_id": "197080042",
            "created_at": "2011-04-10T19:48:00.000Z",
            "id": "57167966952894464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o video real de quando Aron estava preso na garganta do Parque Nacional dos C\u00e2nions: http://bit.ly/heIS58"
        },
        {
            "author_id": "195194972",
            "created_at": "2011-04-10T18:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "93241762",
                        "start": 0,
                        "username": "MorghanaCosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "57153609275686912",
            "in_reply_to_user_id": "93241762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MorghanaCosta Flor, vai ser na Festa da Pitomba, no Parque Nacional dos Guararapes! Beijo"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2011-04-10T18:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "15907720",
                        "start": 131,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "57148172451061760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu Nacional da Poesia apresenta Sementes de Poesoa dia 17 abril no Parque Municipal de BH \u00e0s 10 horas: http://bit.ly/ci9txY via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "63119613",
            "created_at": "2011-04-10T17:27:48.000Z",
            "id": "57132684417310720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem exposi\u00e7\u00e3o de m\u00e1scaras no Parque Nacional de Itatiaia. Fique por dentro! http://glo.bo/f1Brkt"
        },
        {
            "author_id": "143474853",
            "created_at": "2011-04-10T17:02:00.000Z",
            "id": "57126192733634560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "toooooooooooo iindo pro parque municipal, UAHUAHUAHAUHA *---------------------------*"
        },
        {
            "author_id": "120581080",
            "created_at": "2011-04-10T17:01:19.000Z",
            "id": "57126022058999808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje rola o 2\u00ba Encontro de Bandas no parque municipal de Urussanga, Ingressos 1 Kg de Alimento em prol da APAE, inicio 15Hrs"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-04-10T16:38:46.000Z",
            "id": "57120346884681728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes na P\u00e1scoa http://t.co/tHcDlGK"
        },
        {
            "author_id": "66375378",
            "created_at": "2011-04-10T16:33:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "28193901",
                        "start": 27,
                        "username": "dedeiasun"
                    }
                ]
            },
            "id": "57119019957878784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem o parque municipal! RT @dedeiasun: E n\u00e3o escolha a Pampulha RT @rodrigolana_  \u00c1lbum de casamento \u00e9 para du\u2026 (cont) http://deck.ly/~szxLc"
        },
        {
            "author_id": "61019631",
            "created_at": "2011-04-10T15:21:36.000Z",
            "id": "57100928364457984",
            "in_reply_to_user_id": "211485684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ErecicSLZ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "221927515",
            "created_at": "2011-04-10T14:44:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "145065918",
                        "start": 0,
                        "username": "coisadeatouA"
                    }
                ]
            },
            "id": "57091470712254464",
            "in_reply_to_user_id": "145065918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coisadeatouA Baum tmb,to awui no parque municipal com a duda.rsrsrsrs progrma de indio"
        },
        {
            "author_id": "193739074",
            "created_at": "2011-04-10T14:43:41.000Z",
            "id": "57091386259947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol, que ser\u00e1 criado sexta-feira, reunir\u00e1 27 \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o de seis munic\u00edpios -  http://t.co/uZzMLDL"
        },
        {
            "author_id": "14343487",
            "created_at": "2011-04-10T14:05:42.000Z",
            "id": "57081826233163776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#noticiaboa Parque Estadual da Costa do Sol reunir\u00e1 27 \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o de seis munic\u00edpios http://t.co/d8fZIaf"
        },
        {
            "author_id": "65699134",
            "created_at": "2011-04-10T14:01:37.000Z",
            "id": "57080797504618496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem quer fazer programa de \u00edndio Cmg hoje? Ir na pca da liberdade ou no parque municipal ficar atoa? Bebendo e fumando"
        },
        {
            "author_id": "227723058",
            "created_at": "2011-04-10T13:59:20.000Z",
            "id": "57080222234853376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour Chapada faz hoje a trilha do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!"
        },
        {
            "author_id": "245622537",
            "created_at": "2011-04-10T13:59:03.000Z",
            "id": "57080152206753792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Armas,drogas sobem e descem pela exuberante floresta nacional do Araripe que \u00e9 o arranjo natural que interliga de um lado os estados: Ce,Pe."
        },
        {
            "author_id": "260478068",
            "created_at": "2011-04-10T13:53:31.000Z",
            "id": "57078759827849217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol, que ser\u00e1 criado sexta-feira, reunir\u00e1 27 \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o de seis munic\u00edpios - http://goo.gl/FFV9c"
        },
        {
            "author_id": "184003798",
            "created_at": "2011-04-10T13:48:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "15907720",
                        "start": 79,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "57077431399497728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF Brasil - Consulta P\u00fablica e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/92QsWKE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "168503377",
            "created_at": "2011-04-10T13:43:09.000Z",
            "id": "57076148995235840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem ax\u00e9 no parque municipal. Vamo a\u00ed ? KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK NNNN"
        },
        {
            "author_id": "35715665",
            "created_at": "2011-04-10T12:59:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "15907720",
                        "start": 105,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "57065205221433344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado de Minas - Gerais: Gatos amea\u00e7am equil\u00edbrio ambiental no Parque Municipal http://t.co/U5TKwqb via @AddThis Verdade, o parque \u00e9 cheio!"
        },
        {
            "author_id": "70379278",
            "created_at": "2011-04-10T12:55:47.000Z",
            "id": "57064232331640832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eis a pergunta: onde fica o parque municipal? Haha"
        },
        {
            "author_id": "221927515",
            "created_at": "2011-04-10T12:27:49.000Z",
            "id": "57057192330797056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo fazer um programa de indio..rsrs vou conhecer o parque municipal..kkk eu e a linda da #dudagomes"
        },
        {
            "author_id": "155923506",
            "created_at": "2011-04-10T12:09:21.000Z",
            "id": "57052546723880961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Pedra Azul abriga a Pedra Azul e a Pedra das Flores! Venha conhecer! http://bit.ly/eooRLW"
        },
        {
            "author_id": "48667154",
            "created_at": "2011-04-10T11:58:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "15907720",
                        "start": 130,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "57049930082160642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol ser\u00e1 criado sexta-feira e reunir\u00e1 27 \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o de 6 munic\u00edpios http://t.co/HfnQetS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "63119613",
            "created_at": "2011-04-10T11:55:35.000Z",
            "id": "57049082509787137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia est\u00e1 com uma exposi\u00e7\u00e3o de m\u00e1scaras, a partir das 8h. http://riosulnet.globo.com/web/conteudo/1_275511.asp"
        },
        {
            "author_id": "114896461",
            "created_at": "2011-04-10T11:42:34.000Z",
            "id": "57045803486818304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "III Divis\u00e3o \u2013 1989-90 \u2013 10\u00aa Jornada (26.11.1989) \u2013 Alcanenense \u2013 U. Tomar\u00a0\u2013 0-0: Parque Municipal de Alcanena\n\u00c1r... http://bit.ly/iiw6AL"
        },
        {
            "author_id": "14330619",
            "created_at": "2011-04-10T11:42:33.000Z",
            "id": "57045802979307520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No 'U.Tomar': III Divis\u00e3o \u2013 1989-90 \u2013 10\u00aa Jornada (26.11.1989) \u2013 Alcanenense \u2013 U. Tomar\u00a0\u2013 0-0: Parque Municipal ... http://bit.ly/eUFEZN"
        },
        {
            "author_id": "8818672",
            "created_at": "2011-04-10T11:42:33.000Z",
            "id": "57045802899603456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No 'U.Tomar': III Divis\u00e3o \u2013 1989-90 \u2013 10\u00aa Jornada (26.11.1989) \u2013 Alcanenense \u2013 U. Tomar\u00a0\u2013 0-0: Parque Municipal ... http://bit.ly/eUFEZN"
        },
        {
            "author_id": "171985706",
            "created_at": "2011-04-10T05:21:27.000Z",
            "id": "56949894144991232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E daqui a pouco menos de 7 horas tem Polisenso Mata Atl\u00e2ntica - Parque Nacional da Tijuca =)"
        },
        {
            "author_id": "273030318",
            "created_at": "2011-04-10T04:55:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "145700531",
                        "start": 0,
                        "username": "ginamaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "56943262346383360",
            "in_reply_to_user_id": "145700531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ginamaia [Polisenso Mata-Atl\u00e2ntica] Parque Nacional da Tijuca. Ponto de encontro: Pra\u00e7a Afonso Viseu - Alto da Boa Vista. Hor\u00e1rio: 9 horas"
        },
        {
            "author_id": "59319699",
            "created_at": "2011-04-10T03:56:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "44245973",
                        "start": 0,
                        "username": "almeiidabrunno"
                    }
                ]
            },
            "id": "56928436958134272",
            "in_reply_to_user_id": "44245973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@almeiidabrunno vai amanh\u00e3 pr Parque nacional da Tijuca pro Multir\u00e3o do Polisenso Mata Atlantica???"
        },
        {
            "author_id": "70181343",
            "created_at": "2011-04-10T03:37:02.000Z",
            "id": "56923615446310913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANH\u00c3A [Polisenso Mata-Atl\u00e2ntica] Parque Nacional da Tijuca. Ponto de encontro: Pra\u00e7a Afonso Viseu - Alto da Boa Vista. Hor\u00e1rio: 9 horas"
        },
        {
            "author_id": "273030318",
            "created_at": "2011-04-10T03:36:53.000Z",
            "id": "56923580558090240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Polisenso Mata-Atl\u00e2ntica] Parque Nacional da Tijuca. Ponto de encontro: Pra\u00e7a Afonso Viseu - Alto da Boa Vista. Hor\u00e1rio: 9 horas"
        },
        {
            "author_id": "24923206",
            "created_at": "2011-04-10T02:53:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0386934,
                        -23.4113695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "56912565896351744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Rua Cel. Ramalho, Guararema) http://4sq.com/fCpsP6"
        },
        {
            "author_id": "36140054",
            "created_at": "2011-04-10T01:49:09.000Z",
            "id": "56896465867513856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COPA FUNAKOSHI DE KARAT\u00ca 2011 - AMANH\u00c3 NO PARQUE MUNICIPAL \u00c0S 08:30"
        },
        {
            "author_id": "87231079",
            "created_at": "2011-04-10T01:47:31.000Z",
            "id": "56896056289542144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca ~http://migre.me/4dqeu"
        },
        {
            "author_id": "237936894",
            "created_at": "2011-04-10T01:40:01.000Z",
            "id": "56894167317626880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m a\u00ed sabe como fica aquela regi\u00e3o do parque municipal em bebedouro qndo chove??"
        },
        {
            "author_id": "214242594",
            "created_at": "2011-04-10T01:18:27.000Z",
            "id": "56888739598839808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 30 anos a Reserva Biol\u00f3gica da Praia do Sul j\u00e1 recebeu toneladas de lixo em suas praias e cost\u00f5es rochosos."
        },
        {
            "author_id": "147220412",
            "created_at": "2011-04-10T01:16:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "56888125934403584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa NOite ...Sabado super animado com showzinho maravilhoso debaixo do Viaduto do parque municipal ...rs"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2011-04-10T00:34:55.000Z",
            "id": "56877784617844736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o prestigia parque Municipal depois de reaberto http://migre.me/4dpaz"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-04-10T00:30:02.000Z",
            "id": "56876558341783552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal reabre e tem op\u00e7\u00f5es variadas para o fim de semana: http://ow.ly/4wPra"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2011-04-10T00:29:24.000Z",
            "id": "56876396517130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de bondades fluminenses: S\u00e9rgio Cabral cria no pr\u00f3ximo dia 15 o Parque Estadual da Costa do Sul, na Regi\u00e3... http://bit.ly/exJ8SP"
        },
        {
            "author_id": "278522289",
            "created_at": "2011-04-10T00:13:12.000Z",
            "id": "56872321025196032",
            "in_reply_to_user_id": "94440160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shiniyder O Parque Municipal Reabriu, e eu to com desejo do Algod\u00e3o Doce de l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "34801660",
            "created_at": "2011-04-09T23:12:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "418336349",
                        "start": 11,
                        "username": "_henrys"
                    }
                ]
            },
            "id": "56856927791091712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj eu vi o @_henrys no Parque Municipal e ate fotografei ele USHAUSHAUH"
        },
        {
            "author_id": "65448095",
            "created_at": "2011-04-09T20:51:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "191611483",
                        "start": 116,
                        "username": "SOSTrilhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "56821436660203520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do 75\u00ba mutir\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca (RJ) neste domingo (10), \u00e0s 9 horas http://migre.me/4cYRX via @SOSTrilhas"
        },
        {
            "author_id": "86419744",
            "created_at": "2011-04-09T20:26:18.000Z",
            "id": "56815219015565312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Movimento pela Cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Lagoa Seca: http://t.co/P5YWYv3"
        },
        {
            "author_id": "180948586",
            "created_at": "2011-04-09T20:19:45.000Z",
            "id": "56813571174170624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me surpreendo quando fico sabendo que existe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em S\u00e3o Gon\u00e7alo ."
        },
        {
            "author_id": "24923206",
            "created_at": "2011-04-09T20:12:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03655,
                        -23.410434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "56811740855414784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande (Guararema) http://4sq.com/hYXJ5G"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2011-04-09T19:51:41.000Z",
            "id": "56806507475501056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem \u00e9 preso furtando fios de cobre no parque municipal de Feliz: Um homem foi preso em flagrante, neste s\u00e1bado... http://bit.ly/gwrdtw"
        },
        {
            "author_id": "175071794",
            "created_at": "2011-04-09T19:15:02.000Z",
            "id": "56797285211836416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Delta do Parna\u00edba, a Ilha do Caju \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e a estadia nela s\u00f3 \u00e9 autorizada ap\u00f3s reserva em pousada."
        },
        {
            "author_id": "115157446",
            "created_at": "2011-04-09T18:02:49.000Z",
            "id": "56779112093728768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ushuaia  @ Ushuaia http://instagr.am/p/C_FnB/"
        },
        {
            "author_id": "31292928",
            "created_at": "2011-04-09T18:00:42.000Z",
            "id": "56778578527928321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vista para as montanhas do Parque Estadual da Pedra Branca da minha janela da cozinha e do quarto de h\u00f3spedes. Linda. #realengo"
        },
        {
            "author_id": "31292928",
            "created_at": "2011-04-09T17:38:45.000Z",
            "id": "56773055485181952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Realengo deve ser conhecido pelas coisas boas que tem, n\u00e3o pela trag\u00e9dia. Que tal uma visita ao Parque Estadual da Pedra Branca?"
        },
        {
            "author_id": "269874169",
            "created_at": "2011-04-09T17:33:22.000Z",
            "id": "56771698506215424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje Show Racionais mc's No Parque Nacional De Brasilia ...."
        },
        {
            "author_id": "56253483",
            "created_at": "2011-04-09T17:19:16.000Z",
            "id": "56768151697887232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ver o que vai dar este campeonato de Volei ;-) Bora jogar! (@ Parque Municipal do Tatuap\u00e9) http://4sq.com/heVl9A"
        },
        {
            "author_id": "118049984",
            "created_at": "2011-04-09T16:25:53.000Z",
            "id": "56754714594918401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a eu ia no parque municipal hj D:"
        },
        {
            "author_id": "168327412",
            "created_at": "2011-04-09T16:11:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "56751041173131264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "AMANH\u00c3A [Polisenso Mata-Atl\u00e2ntica] Parque Nacional da Tijuca. Ponto de encontro: Pra\u00e7a Afonso Viseu - Alto da Boa Vista. Hor\u00e1rio: 9 horas"
        },
        {
            "author_id": "70003313",
            "created_at": "2011-04-09T16:05:00.000Z",
            "id": "56749459165548544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica protege 225 mil filhotes de tartarugas-da-amaz\u00f4nia: http://verd.in/lex #desenvolvimento #direitosanimais #esp\u00e9cie #fauna"
        },
        {
            "author_id": "40904328",
            "created_at": "2011-04-09T15:07:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03655,
                        -23.410434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "56735087852658688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande (Guararema) http://4sq.com/dGkcsB"
        },
        {
            "author_id": "151584335",
            "created_at": "2011-04-09T15:04:58.000Z",
            "id": "56734353295814656",
            "in_reply_to_user_id": "68176369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crismarquezbest  Voc\u00ea conhece o  trabalho feito nas Lagoas Porangabu\u00e7u e Maraponga? Foram criados o Parque Municipal e a APA da Sabiaguaba"
        },
        {
            "author_id": "201839069",
            "created_at": "2011-04-09T14:56:50.000Z",
            "id": "56732305292660738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Panamericano de Ciclismo Junior 2011\n11 al 17 de abril\nVel\u00f3dromo, Parque Municipal de Deportes http://fb.me/YDlABSv7"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2011-04-09T14:26:33.000Z",
            "id": "56724686574329856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das areas naturais mais significativas do RJ, a restinga de Marica tem tudo para virar parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "52116836",
            "created_at": "2011-04-09T14:23:23.000Z",
            "id": "56723887542636545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Empresas ajudam a reflorestar Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas:... http://fb.me/yZHzaI0E"
        },
        {
            "author_id": "69387011",
            "created_at": "2011-04-09T14:05:35.000Z",
            "id": "56719409837903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13:30 tenho que ir no parque municipal gravar meu v\u00eddeo de portugu\u00eas, acho que j\u00e1 vou tomar banho."
        },
        {
            "author_id": "40372051",
            "created_at": "2011-04-09T13:58:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "700690400344846336",
                        "start": 12,
                        "username": "JEike"
                    }
                ]
            },
            "id": "56717631113273344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na terra da @jeike... (@ Parque Municipal De Barueri) http://4sq.com/dN3wZa"
        },
        {
            "author_id": "240020640",
            "created_at": "2011-04-09T13:04:12.000Z",
            "id": "56703961956220929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral em Santa Catarina: o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. SHOW!! Bjos! Ainda d\u00e1 tempo ;)"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-04-09T12:50:16.000Z",
            "id": "56700454851186688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal reabre e tem op\u00e7\u00f5es variadas para o fim de semana: http://ow.ly/4wF36"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2011-04-09T12:06:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "15907720",
                        "start": 122,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "56689549841149953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias da interven\u00e7\u00e3o urbana de Regina Mello na Pra\u00e7a dos Fundadores, Parque Municipal BH : http://bit.ly/fp1eHv via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-04-09T12:00:11.000Z",
            "id": "56687851357741056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal est\u00e1 novamente aberto \u00e0 popula\u00e7\u00e3o: http://ow.ly/4wp5y"
        },
        {
            "author_id": "65448095",
            "created_at": "2011-04-09T11:50:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "191611483",
                        "start": 116,
                        "username": "SOSTrilhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "56685290265382913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do 75\u00ba mutir\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca (RJ) neste domingo (10), \u00e0s 9 horas http://migre.me/4cYRX via @SOSTrilhas"
        },
        {
            "author_id": "70831581",
            "created_at": "2011-04-09T11:45:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5648585,
                        -23.5400584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "56684150903681024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/hxNfKX"
        },
        {
            "author_id": "174032678",
            "created_at": "2011-04-09T03:55:11.000Z",
            "id": "56565796515745792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia - Valen\u00e7a - RJ ... Visitem super indico ...."
        },
        {
            "author_id": "33533131",
            "created_at": "2011-04-09T03:46:42.000Z",
            "id": "56563662818779136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite a todos.... amanha (HJ) levanto cedo Temos visita ao parque estadual da serra do mar nucleo Cunha #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "149370736",
            "created_at": "2011-04-09T02:36:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "72160240",
                        "start": 2,
                        "username": "Jhonw_"
                    }
                ]
            },
            "id": "56545931490893824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o @Jhonw_ estava se sentindo em uma rave hoje. Rolou em todos os barrancos do parque municipal e voltou pra casa todo sujo de barro.kk"
        },
        {
            "author_id": "57082176",
            "created_at": "2011-04-09T01:57:24.000Z",
            "id": "56536154257895424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aee, to em Londrina-PR, cheguei as 19:00,passei no parque estadual de vila velha, beem lindo, amaanh\u00e3 o casamento da minha prima promete *-*"
        },
        {
            "author_id": "53072403",
            "created_at": "2011-04-09T01:42:03.000Z",
            "id": "56532291043860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal reabre e tem op\u00e7\u00f5es variadas para o fim de semana: http://ow.ly/4wmpq"
        },
        {
            "author_id": "65621421",
            "created_at": "2011-04-09T01:03:23.000Z",
            "id": "56522560363438080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: Document\u00e1rio em alta-defini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da C... http://bit.ly/fLCvQU"
        },
        {
            "author_id": "51617046",
            "created_at": "2011-04-09T00:42:56.000Z",
            "id": "56517417257549824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente estou muito satisfeito com a not\u00edcia da reabertura do Parque Municipal Am\u00e9rico Renne Giannetti, em BH."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-04-09T00:30:09.000Z",
            "id": "56514196359225344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal reabre e tem op\u00e7\u00f5es variadas para o fim de semana: http://ow.ly/4wmpq"
        },
        {
            "author_id": "106811208",
            "created_at": "2011-04-09T00:22:33.000Z",
            "id": "56512287137214464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia 51 anos: Parque Nacional http://dapress.com.br/c?i=12225"
        },
        {
            "author_id": "34595702",
            "created_at": "2011-04-08T23:53:19.000Z",
            "id": "56504929556242432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca http://uol.com/bmNx0 #UOL #Brazil #Tourism #Turismo #Photography #Fotografia"
        },
        {
            "author_id": "131297840",
            "created_at": "2011-04-08T23:37:19.000Z",
            "id": "56500901644468224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque municipal de BH \u00e9 um espet\u00e1culo. Nunca vi cidade mais verde."
        },
        {
            "author_id": "272549000",
            "created_at": "2011-04-08T23:25:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "272549000",
                        "start": 28,
                        "username": "pjgravatai"
                    }
                ]
            },
            "id": "56497954000863233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 AMANH\u00c3! 6\u00ba ACAMPAMENTO DA @pjgravatai PARQUE MUNICIPAL DE EVENTOS DE GRAVATA\u00cd! COM INICIO AS 9HS!"
        },
        {
            "author_id": "135978695",
            "created_at": "2011-04-08T22:58:31.000Z",
            "id": "56491137699024896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional serra da capivara, foto tirada por mim mesma. http://twitpic.com/4igp02"
        },
        {
            "author_id": "203201449",
            "created_at": "2011-04-08T22:36:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "56485687695912960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca (Niter\u00f3i - Maric\u00e1) http://uol.com/bjNyw #UOL"
        },
        {
            "author_id": "58205052",
            "created_at": "2011-04-08T22:26:21.000Z",
            "id": "56483041949908992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual da Serra da Tiririca, turistas encontram natureza que atraiu Darwin http://uol.com/bnNjc @UOLViagem #UOL"
        },
        {
            "author_id": "71889234",
            "created_at": "2011-04-08T22:06:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "273619145",
                        "start": 15,
                        "username": "Claudinha_bah"
                    }
                ]
            },
            "id": "56477976086319104",
            "in_reply_to_user_id": "175502176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DadaTavares22 @Claudinha_bah desculpa falar mais o parque municipal ainda ta fechado,kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "90262901",
            "created_at": "2011-04-08T22:00:43.000Z",
            "id": "56476591848570880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niter\u00f3i bem na fita! Parque Estadual da Serra da Tiririca http://uol.com/brNGR #UOL"
        },
        {
            "author_id": "191473369",
            "created_at": "2011-04-08T21:35:50.000Z",
            "id": "56470331535261696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piau\u00ed \u2013 Pr\u00e9-hist\u00f3ria pulsa no Parque Nacional Serra da Capivara http://bit.ly/f0e1VD"
        },
        {
            "author_id": "27743670",
            "created_at": "2011-04-08T21:32:31.000Z",
            "id": "56469497313378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miragem.... Parque Estadual da Serra da Tiririca http://uol.com/bjNx0"
        },
        {
            "author_id": "67446199",
            "created_at": "2011-04-08T21:25:58.000Z",
            "id": "56467844904398848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano, vamo pro parque municipal amanh\u00e3. A previs\u00e3o pra amanh\u00e3 \u00e9 de chuva. J\u00e1 viu n\u00e9? Lama no meio da canela"
        },
        {
            "author_id": "263976115",
            "created_at": "2011-04-08T20:20:57.000Z",
            "id": "56451485034221568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai que lindaaa! Parque Estadual da Serra da Tiririca http://uol.com/brNGR #UOL"
        },
        {
            "author_id": "65448095",
            "created_at": "2011-04-08T20:05:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "191611483",
                        "start": 116,
                        "username": "SOSTrilhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "56447485832470528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do 75\u00ba mutir\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca (RJ) neste domingo (10), \u00e0s 9 horas http://migre.me/4cYRX via @SOSTrilhas"
        },
        {
            "author_id": "59589370",
            "created_at": "2011-04-08T19:46:33.000Z",
            "id": "56442828624117760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Harbor Hotel Colonial: \nParque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingre... http://t.co/b1qQuXY"
        },
        {
            "author_id": "213328065",
            "created_at": "2011-04-08T19:37:29.000Z",
            "id": "56440546071285761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse abrigo fica pr\u00f3ximo da entrada do Parque Nacional do Itatiaia, cerca de 3km. http://ow.ly/4wlf0"
        },
        {
            "author_id": "65030518",
            "created_at": "2011-04-08T18:52:13.000Z",
            "id": "56429155591532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste fim de semana, mais um evento: I Encontro de Nautimodelismo de Engenheiro Paulo de Frontin, no Parque Municipal Lago Azul."
        },
        {
            "author_id": "56708891",
            "created_at": "2011-04-08T18:49:54.000Z",
            "id": "56428573371809794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e escaladas: no Parque Estadual da Serra da Tiririca - RJ, turistas encontram natureza que atraiu Darwin. http://migre.me/4cY53"
        },
        {
            "author_id": "264939833",
            "created_at": "2011-04-08T18:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "231794879",
                        "start": 0,
                        "username": "Raylla_Milena"
                    }
                ]
            },
            "id": "56427261213163520",
            "in_reply_to_user_id": "231794879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Raylla_Milena a nao raylla, esse negocio de namorar no parque municipal j\u00e1 saiu de moda,  pelo amor de deus  \u00ac\u00ac, vai pro bar da lili rs"
        },
        {
            "author_id": "148239239",
            "created_at": "2011-04-08T18:36:40.000Z",
            "id": "56425240447819776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo 2\u00ba Encontro de Bandas no Parque Municipal. In\u00edcio: 15H Entrada: 1kg de alimento \u00f1 perec\u00edvel em prol a APAE de Urussanga."
        },
        {
            "author_id": "74995257",
            "created_at": "2011-04-08T18:05:29.000Z",
            "id": "56417393458675713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O patroc\u00ednio da Unimed prev\u00ea ainda o servi\u00e7o de \u00e1rea protegida aos times durante os jogos, al\u00e9m do check-up cardiol\u00f3gico dos jogadores"
        },
        {
            "author_id": "74863476",
            "created_at": "2011-04-08T18:04:03.000Z",
            "id": "56417031792230400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual da Serra da Tiririca, turistas encontram natureza que atraiu Darwin http://goo.gl/qDImE"
        },
        {
            "author_id": "66829050",
            "created_at": "2011-04-08T17:57:49.000Z",
            "id": "56415462803767297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Estadual Serra do Mar - Cunha? &gt;&gt; http://migre.me/4cWzo"
        },
        {
            "author_id": "92979093",
            "created_at": "2011-04-08T17:45:56.000Z",
            "id": "56412473774964736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso no dia 1\u00ba de julhoO reajuste ser\u00e1 no ... http://bit.ly/i7KDak harborhoteis.com.br"
        },
        {
            "author_id": "158926847",
            "created_at": "2011-04-08T17:40:27.000Z",
            "id": "56411092435468288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica protege filhotes de tartaruga. Saiba mais em: http://tinyurl.com/6f4f4j3"
        },
        {
            "author_id": "9727762",
            "created_at": "2011-04-08T17:34:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "44009146",
                        "start": 0,
                        "username": "raquelccarvalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "56409605869289472",
            "in_reply_to_user_id": "44009146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raquelccarvalho de manh\u00e3 \u00e9 ruim pra mim.. mas a noite tamo a\u00ea.. :D vamos amanh\u00e3 a tarde l\u00e1 no parque municipal ou ai perto da aldeia mesmo"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-04-08T17:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "97034061",
                        "start": 3,
                        "username": "Ambtur"
                    }
                ]
            },
            "id": "56408657327439873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ambtur: No Parque Estadual da Serra da Tiririca (RJ), turistas encontram natureza que atraiu Darwin. http://ow.ly/4vUBy"
        },
        {
            "author_id": "97034061",
            "created_at": "2011-04-08T17:25:09.000Z",
            "id": "56407242341220352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual da Serra da Tiririca (RJ), turistas encontram natureza que atraiu Darwin. http://ow.ly/4vUBy"
        },
        {
            "author_id": "232378678",
            "created_at": "2011-04-08T17:02:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "256128684",
                        "start": 0,
                        "username": "leticialopes93"
                    }
                ]
            },
            "id": "56401508991905792",
            "in_reply_to_user_id": "256128684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leticialopes93 KKKKKKKKKKKKKKKKKKK. Parque municipal \u00e9 teeeenso! Mas enfim, deixem eles terem seus 5 SEGUNDOS de fama!"
        },
        {
            "author_id": "71001965",
            "created_at": "2011-04-08T16:59:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "34179255",
                        "start": 37,
                        "username": "Unesc"
                    }
                ]
            },
            "id": "56400736145256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da @Unesc visitam o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro confiram a\u00ed: http://t.co/ODowUex"
        },
        {
            "author_id": "15145612",
            "created_at": "2011-04-08T16:50:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.8936367,
                        -6.07427001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "56398581699055616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais belo do que vejo  @ Portaria Floresta Nacional De Carajas http://instagr.am/p/C8pvp/"
        },
        {
            "author_id": "58787020",
            "created_at": "2011-04-08T16:06:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "15907720",
                        "start": 106,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "56387418089201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL \u00c1GUAS DA SERRA DO GANDARELA - Abaixo Assinado.Org http://t.co/yGcqAzQ via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "29221746",
            "created_at": "2011-04-08T16:06:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "216378035",
                        "start": 10,
                        "username": "em_gerais"
                    }
                ]
            },
            "id": "56387404415778818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sigam #FF @em_gerais: Depois de reabertura, Parque Municipal tem op\u00e7\u00f5es de lazer no fim de semana http://bit.ly/hblRzA"
        },
        {
            "author_id": "213328065",
            "created_at": "2011-04-08T15:59:21.000Z",
            "id": "56385653054779393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reportagem do Caravana voltou do Parque Nacional do Itatiaia. Pode esperar que vem muita foto legal por a\u00ed!"
        },
        {
            "author_id": "149370736",
            "created_at": "2011-04-08T15:45:11.000Z",
            "id": "56382087703441408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguei do parque municipal agora, to na maior onda UHUAHUAHU'"
        },
        {
            "author_id": "53825831",
            "created_at": "2011-04-08T15:33:01.000Z",
            "id": "56379022887763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte reabre para a popula\u00e7\u00e3o http://wp.me/p1805l-ed"
        },
        {
            "author_id": "65448095",
            "created_at": "2011-04-08T15:24:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "191611483",
                        "start": 118,
                        "username": "SOSTrilhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "56376764993245184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Participe do 75\u00ba mutir\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca (RJ) neste domingo (10), \u00e0s 9 horas http://migre.me/4cR16 / via @SOSTrilhas"
        },
        {
            "author_id": "57430937",
            "created_at": "2011-04-08T15:09:54.000Z",
            "id": "56373205966917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @votecataratas Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 30 mil pessoas na P\u00e1scoa http://ow.ly/4w63n"
        },
        {
            "author_id": "278674434",
            "created_at": "2011-04-08T15:08:00.000Z",
            "id": "56372729565286400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH-MG Parque Municipal reabre e tem op\u00e7\u00f5es variadas para o fim de semana: http://ow.ly/4vBme"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-04-08T15:02:02.000Z",
            "id": "56371227257868289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 30 mil pessoas na P\u00e1scoa http://ow.ly/4w63n"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-04-08T15:01:04.000Z",
            "id": "56370985678548992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal reabre e tem op\u00e7\u00f5es variadas para o fim de semana: http://ow.ly/4vBme"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2011-04-08T14:40:50.000Z",
            "id": "56365891180441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual da Serra da Tiririca, turistas encontram natureza que atraiu Darwin http://t.co/UI1Kyir v\u00eda @UOLViagem"
        },
        {
            "author_id": "33924224",
            "created_at": "2011-04-08T14:28:48.000Z",
            "id": "56362862888763392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a em BH! Percurso de 7km pela natureza. Inscri\u00e7\u00f5es abertas. http://bit.ly/dXDtzE"
        },
        {
            "author_id": "28097543",
            "created_at": "2011-04-08T14:27:11.000Z",
            "id": "56362455126913024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://instagr.am/p/C8bW6/"
        },
        {
            "author_id": "151127959",
            "created_at": "2011-04-08T13:49:33.000Z",
            "id": "56352987190263808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @altitudesoft_la: Hoje estaremos todos no Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u. #asluc"
        },
        {
            "author_id": "38451716",
            "created_at": "2011-04-08T13:45:08.000Z",
            "id": "56351873824854016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estaremos todos no Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u. #asluc"
        },
        {
            "author_id": "241203644",
            "created_at": "2011-04-08T13:30:25.000Z",
            "id": "56348169361047553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agrade\u00e7o a Semace pelo envio do livro \"O Olhar de Cada Um - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Estado do Cear\u00e1\"."
        },
        {
            "author_id": "226152350",
            "created_at": "2011-04-08T13:24:01.000Z",
            "id": "56346561818542080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de reabertura, Parque Municipal tem op\u00e7\u00f5es de lazer no fim de semana!!!"
        },
        {
            "author_id": "69670908",
            "created_at": "2011-04-08T12:57:26.000Z",
            "id": "56339869244473344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei na porta do Parque Municipal e lembrei da minha inf\u00e2ncia...o Parque diminuiu...rsrs"
        },
        {
            "author_id": "136006174",
            "created_at": "2011-04-08T12:49:55.000Z",
            "id": "56337977114230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 30 mil pessoas na p\u00e1scoa  -&gt; http://bit.ly/gDW3Lk"
        },
        {
            "author_id": "216378035",
            "created_at": "2011-04-08T12:08:59.000Z",
            "id": "56327679334559744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de reabertura, Parque Municipal tem op\u00e7\u00f5es de lazer no fim de semana http://tinyurl.com/6kea772"
        },
        {
            "author_id": "49022286",
            "created_at": "2011-04-08T10:02:44.000Z",
            "id": "56295907133632512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Abufari protege filhotes de tartarugas-da-amaz\u00f4nia... http://fb.me/VrQdrs4S"
        },
        {
            "author_id": "182790274",
            "created_at": "2011-04-08T02:42:33.000Z",
            "id": "56185130791874560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual da Serra da Tiririca, turistas encontram natureza que atraiu Darwin."
        },
        {
            "author_id": "151766198",
            "created_at": "2011-04-08T02:23:24.000Z",
            "id": "56180311825985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As obras de instala\u00e7\u00e3o do telef\u00e9rico no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es ser\u00e3o executadas em 30 dias. Assim espero."
        },
        {
            "author_id": "79525070",
            "created_at": "2011-04-08T01:46:40.000Z",
            "id": "56171066460090368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de jantar ...to cansad\u00e3o.. caminhei muito hj na Floresta Nacional ( FLONA) em S\u00e3o Franscisco de Paula mas foi tri ...muito fera l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "272549000",
            "created_at": "2011-04-08T01:36:00.000Z",
            "id": "56168383187660800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 2 Dias para o come\u00e7ar o 6\u00ba Acampamento da PJ de Gravata\u00ed! Local: Parque Municipal de Eventos, em Gravata\u00ed!"
        },
        {
            "author_id": "24890711",
            "created_at": "2011-04-08T01:02:19.000Z",
            "id": "56159906486681601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DROGA, o Parque Municipal reabriu...tenho que arrumar outra desculpa pra n\u00e3o praticar esportes :("
        },
        {
            "author_id": "222546866",
            "created_at": "2011-04-08T00:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "222546866",
                        "start": 93,
                        "username": "blogsoubiologia"
                    }
                ]
            },
            "id": "56155798522429440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica protege 225 mil filhotes de tartarugas-da-amaz\u00f4nia http://t.co/Bzt2KhC v\u00eda @blogsoubiologia"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2011-04-08T00:17:43.000Z",
            "id": "56148679588970496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Abufari protege filhotes de tartarugas-da-amaz\u00f4nia: http://glo.bo/dXOmz7"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2011-04-08T00:10:16.000Z",
            "id": "56146805427142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[- #Brasil -] Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Negro, na... http://glo.bo/fcFy9O [- #News -]"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-04-08T00:10:15.000Z",
            "id": "56146801308340225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Negro, na zona rural... http://migre.me/4cEFB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-04-08T00:10:01.000Z",
            "id": "56146745134039040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Negro, na zona rural... http://migre.me/4cEFB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-04-08T00:09:53.000Z",
            "id": "56146708702298112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Negro, na zona rural... http://migre.me/4cEFB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2011-04-08T00:09:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146701622325248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-04-08T00:09:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146687667879936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2011-04-08T00:09:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146680751472640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2011-04-08T00:09:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146673759567873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96450391",
            "created_at": "2011-04-08T00:09:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146666503405568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2011-04-08T00:09:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146659536678913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2011-04-08T00:09:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146644676263936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-04-08T00:09:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146637181034496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2011-04-08T00:09:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146630348513280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2011-04-08T00:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146623079788544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2011-04-08T00:09:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146609171480576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2011-04-08T00:09:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146601906937856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2011-04-08T00:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146594277507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2011-04-08T00:09:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146579685507073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2011-04-08T00:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146572391628800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2011-04-08T00:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146557472485377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2011-04-08T00:09:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146550228918272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2011-04-08T00:09:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146543056654336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2011-04-08T00:09:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146513209995264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2011-04-08T00:09:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146495757488129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2011-04-08T00:09:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146488337760256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2011-04-08T00:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146481408774144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2011-04-08T00:08:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146466904866817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-04-08T00:08:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146459740999680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2011-04-08T00:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146452510023680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449953",
            "created_at": "2011-04-08T00:08:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146445140623360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2011-04-08T00:08:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146438979190785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2011-04-08T00:08:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146423628046336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2011-04-08T00:08:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146408532742145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2011-04-08T00:08:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146400571961344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2011-04-08T00:08:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146372038103040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2011-04-08T00:08:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146350345166848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2011-04-08T00:08:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146342053019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2011-04-08T00:08:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146326127259648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2011-04-08T00:08:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146319965818880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2011-04-08T00:08:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146311824687104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2011-04-08T00:08:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146304232996866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2011-04-08T00:08:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146297362726912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2011-04-08T00:08:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146290232393728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2011-04-08T00:08:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146283336966145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2011-04-08T00:08:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146276634460160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2011-04-08T00:08:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146269151825920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2011-04-08T00:08:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146262294147072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2011-04-08T00:08:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146255268687875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2011-04-08T00:08:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146246972350464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2011-04-08T00:07:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146229930893312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2011-04-08T00:07:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146222171422720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2011-04-08T00:07:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146214953025537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2011-04-08T00:07:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146201141186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2011-04-08T00:07:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146194115735552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2011-04-08T00:07:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146187161571328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2011-04-08T00:07:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146180077391873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2011-04-08T00:07:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146173253263361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2011-04-08T00:07:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146165313454080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2011-04-08T00:07:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146157423964160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-04-08T00:07:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146149739991040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-04-08T00:07:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146142794231808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2011-04-08T00:07:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146135793926144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2011-04-08T00:07:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146128902692864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2011-04-08T00:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146121856270336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "202378557",
            "created_at": "2011-04-08T00:07:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "56146113073381376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Ne... http://migre.me/4cEFB #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-04-08T00:07:26.000Z",
            "id": "56146095386005504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Negro, na zona rural de Manaus.\nBat... http://glo.bo/fvfceZ"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-04-08T00:07:26.000Z",
            "id": "56146093653762048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Negro, na zona rural de Manaus.\nBat... http://glo.bo/fvfceZ"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-04-08T00:07:24.000Z",
            "id": "56146083583246336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Negro, na zona rural de Manaus.\nBa... http://migre.me/4cEFB"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-04-08T00:07:21.000Z",
            "id": "56146073072308224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Negro, na zona rural de ... http://glo.bo/fvfceZ #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-04-08T00:07:21.000Z",
            "id": "56146070912237569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Negro, na zona rural de Manaus.\nBat... http://glo.bo/f1cwww"
        },
        {
            "author_id": "178088894",
            "created_at": "2011-04-07T23:58:54.000Z",
            "id": "56143946103013376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que vai fazer de bom nesse final de semana ? \u2014 Vou no cinema, num parque nacional, e provavelmente numa pizzaria\u2026 http://4ms.me/dTXozU"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-04-07T23:57:12.000Z",
            "id": "56143518393053184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "240622678",
            "created_at": "2011-04-07T23:57:11.000Z",
            "id": "56143513234059264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Negro, na zona rural de Manaus.\nBat... http://glo.bo/fvfceZ"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-04-07T23:57:10.000Z",
            "id": "56143511107538944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Negro, na zona rural de Manaus.\nBat... http://glo.bo/fvfceZ"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-04-07T23:57:10.000Z",
            "id": "56143510910418945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Negro, na zona rural de Manaus.... http://glo.bo/fvfceZ"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-04-07T23:57:10.000Z",
            "id": "56143510516137984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Negro, na zona rural de Manaus.\nBat... http://glo.bo/fvfceZ"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-04-07T23:57:10.000Z",
            "id": "56143510012837888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Negro, na zona rural de Manaus.\nBat... http://glo.bo/fvfceZ"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-04-07T23:57:09.000Z",
            "id": "56143507596914688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Negro, na zona rural de Manaus... http://migre.me/4cEFB"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-04-07T23:57:06.000Z",
            "id": "56143493642452993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Negro, na zona rural de Manaus.... http://glo.bo/fvfceZ"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-04-07T23:57:04.000Z",
            "id": "56143484024922112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Negro, na zona rural de Manaus.\nBat... http://glo.bo/fXbrDn"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-04-07T23:57:04.000Z",
            "id": "56143483827789824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Negro, na zona rural de Manaus.\nBat... http://glo.bo/fXbrDn"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-04-07T23:57:04.000Z",
            "id": "56143483404165120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Negro, na zona rural de Manaus.\nBat... http://glo.bo/fXbrDn"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2011-04-07T23:57:04.000Z",
            "id": "56143483383201792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Negro, na zona rural de Manaus.\nBat... http://glo.bo/fXbrDn"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-04-07T23:57:04.000Z",
            "id": "56143483165089792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Negro, na zona rural de Manau... http://tinyurl.com/3u9vhau"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-04-07T23:57:03.000Z",
            "id": "56143482158465024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de peixe-boi \u00e9 achado no AM: Animal estava no Parque Estadual do Rio Negro, na zona rural de Manaus.\nBat... http://glo.bo/fXbrDn"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2011-04-07T22:50:04.000Z",
            "id": "56126621509357568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deserto branco brasileiro: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \r  http://ueba.me/L310456"
        },
        {
            "author_id": "66568316",
            "created_at": "2011-04-07T22:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "36457965",
                        "start": 115,
                        "username": "governomg"
                    }
                ]
            },
            "id": "56125747139584000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro ser\u00e1 o primeiro de Minas aberto \u00e0 pr\u00e1tica do montanhismo: http://bit.ly/fpgnbT // via @governomg"
        },
        {
            "author_id": "233181256",
            "created_at": "2011-04-07T22:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1480133478",
                        "start": 0,
                        "username": "Barretogc"
                    }
                ]
            },
            "id": "56124014959149057",
            "in_reply_to_user_id": "62171818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barretogc Hj eu fui no Parque Municipal de Caruaru e achei lindo o lugar... =) Apesar de ser um pouco longe, um #gabiporai ia ficar massa!"
        },
        {
            "author_id": "237436818",
            "created_at": "2011-04-07T22:17:29.000Z",
            "id": "56118422618116097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local \u00e9 considerado um patrim\u00f4nio natural e, desde de 1984, abriga o Parque Nacional Serra do Cip\u00f3. Um ambiente de 100 000 hectares."
        },
        {
            "author_id": "41360602",
            "created_at": "2011-04-07T22:05:56.000Z",
            "id": "56115516456173568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnico de Enfermagem do Trabalho http://migre.me/4cCp1\n - Atendimento Ambulatorial.- Controle dos servi\u00e7os de \u00e1rea protegida (emerg\u00eancias"
        },
        {
            "author_id": "206303543",
            "created_at": "2011-04-07T22:05:55.000Z",
            "id": "56115514161889280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnico de Enfermagem do Trabalho http://migre.me/4cCp0\n - Atendimento Ambulatorial.- Controle dos servi\u00e7os de \u00e1rea protegida (emerg\u00eancias"
        },
        {
            "author_id": "60951928",
            "created_at": "2011-04-07T21:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "73249088",
                        "start": 3,
                        "username": "ClinicaVet"
                    }
                ]
            },
            "id": "56114015096676352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ClinicaVet: Vidas salvas - Reserva biol\u00f3gica protege 225 mil filhotes de tartarugas-da-amaz\u00f4nia: http://tinyurl.com/6f4f4j3"
        },
        {
            "author_id": "148037278",
            "created_at": "2011-04-07T21:46:48.000Z",
            "id": "56110702812868608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "He marcado un v\u00eddeo como favorito en YouTube. -- Parque Nacional do Igua\u00e7u - Macuco Sa... http://youtu.be/uvGc7m5IYVU?a"
        },
        {
            "author_id": "120613774",
            "created_at": "2011-04-07T21:39:07.000Z",
            "id": "56108769272270848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 a essa hora hora vou estar na onde mesmo ? H\u00e1 \u00e9, vou estar no Parque Estadual da Serra Azul em #BarradoGar\u00e7as =] #Cuiaba292anos"
        },
        {
            "author_id": "165605056",
            "created_at": "2011-04-07T21:36:42.000Z",
            "id": "56108160771047424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Votorantim in\u00edcia obras de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Jonas Domingues, o Parque do Mat\u00e3o: www.parquedomatao.sp.gov.br"
        },
        {
            "author_id": "73249088",
            "created_at": "2011-04-07T21:29:08.000Z",
            "id": "56106254053015552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vidas salvas - Reserva biol\u00f3gica protege 225 mil filhotes de tartarugas-da-amaz\u00f4nia: http://tinyurl.com/6f4f4j3"
        },
        {
            "author_id": "26346296",
            "created_at": "2011-04-07T21:11:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "46450116",
                        "start": 3,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "56101896364097536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @andanews Reserva biol\u00f3gica protege 225 mil filhotes de tartarugas-da-amaz\u00f4nia http://tinyurl.com/6f4f4j3"
        },
        {
            "author_id": "52437695",
            "created_at": "2011-04-07T21:07:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "32159409",
                        "start": 3,
                        "username": "Dilze"
                    }
                ]
            },
            "id": "56100903664615424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Dilze: sobrevoando Area de protecao ambiental prox a Miracatu. lindo D+ http://plixi.com/p/90349880 #AmoSP"
        },
        {
            "author_id": "128563341",
            "created_at": "2011-04-07T21:07:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "32159409",
                        "start": 3,
                        "username": "Dilze"
                    }
                ]
            },
            "id": "56100897238953984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Dilze: sobrevoando Area de protecao ambiental prox a Miracatu. lindo D+ http://plixi.com/p/90349880 #AmoSP"
        },
        {
            "author_id": "41360602",
            "created_at": "2011-04-07T21:05:59.000Z",
            "id": "56100429339176960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tecnico Enfermagem do Trabalho http://migre.me/4cAXI\n - Atendimento Ambulatorial.- Controle dos servi\u00e7os de \u00e1rea protegida (emerg\u00eancias m\u00e9d"
        },
        {
            "author_id": "206303543",
            "created_at": "2011-04-07T21:05:58.000Z",
            "id": "56100424872239105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tecnico Enfermagem do Trabalho http://migre.me/4cAXG\n - Atendimento Ambulatorial.- Controle dos servi\u00e7os de \u00e1rea protegida (emerg\u00eancias m\u00e9d"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-04-07T20:59:21.000Z",
            "id": "56098762271109123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa registra 29 esp\u00e9cies de mam\u00edferos na Serra da Bocaina: O Parque Nacional da Serra da Bocaina, entre os ... http://bit.ly/f4KKof"
        },
        {
            "author_id": "34943722",
            "created_at": "2011-04-07T20:59:21.000Z",
            "id": "56098762224967680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa registra 29 esp\u00e9cies de mam\u00edferos na Serra da Bocaina: O Parque Nacional da Serra da Bocaina, entre os ... http://bit.ly/f4KKof"
        },
        {
            "author_id": "208285540",
            "created_at": "2011-04-07T19:47:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "34952919",
                        "start": 3,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "56080560879185920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @H2FOZ: Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 30 mil pessoas na P\u00e1scoa: 07/04/2011 http://migre.me/4cva9"
        },
        {
            "author_id": "38215190",
            "created_at": "2011-04-07T19:44:54.000Z",
            "id": "56080024159268864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "boas novas. O parque municipal finalmente reabriu as portas"
        },
        {
            "author_id": "208285540",
            "created_at": "2011-04-07T19:43:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "36119793",
                        "start": 3,
                        "username": "seturfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "56079652707508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @seturfoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso no dia 1\u00ba de julho http://bit.ly/aMGNVF"
        },
        {
            "author_id": "267198916",
            "created_at": "2011-04-07T19:22:18.000Z",
            "id": "56074337752588288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PATAG\u00d4NIA CHILENA: Conhe\u00e7a o mundialmente conhecido Parque Nacional Torres del Paine http://migre.me/4covY Consulte-nos"
        },
        {
            "author_id": "275098348",
            "created_at": "2011-04-07T19:18:21.000Z",
            "id": "56073342679121921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limpeza de entulhos no Cedro,tapa buraco regi\u00e3o Sul,Pai eterno Cristina,Decolores,ro\u00e7agem parque municipal,laguna,maisa e imperial Trindade"
        },
        {
            "author_id": "244051667",
            "created_at": "2011-04-07T19:17:31.000Z",
            "id": "56073132229922816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PHOTO: Cachoeira da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do ex IPA em #SJRio Preto-SP. http://twitpic.com/4i0zh6"
        },
        {
            "author_id": "51711294",
            "created_at": "2011-04-07T19:15:30.000Z",
            "id": "56072625545416706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Programa Globo Mar, hoje a noite na Globo, mostra o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos e o mergulho de submers\u00edvel feito pela jornalista"
        },
        {
            "author_id": "108775897",
            "created_at": "2011-04-07T19:10:02.000Z",
            "id": "56071248781901824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PATAG\u00d4NIA CHILENA: Conhe\u00e7a o mundialmente conhecido Parque Nacional Torres del Paine, Monumento, Cordilheira dos Andes:http://migre.me/4covY"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2011-04-07T19:05:07.000Z",
            "id": "56070011973926912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional j\u00e1 vende ingresso pela internet. Confira!\nhttp://ow.ly/4vlzl"
        },
        {
            "author_id": "77344475",
            "created_at": "2011-04-07T18:42:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "49624460",
                        "start": 0,
                        "username": "Telepesquisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "56064439190962179",
            "in_reply_to_user_id": "49624460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Telepesquisa eu quero promo\u00e7\u00e3o para o parque nacional. ainda tem?"
        },
        {
            "author_id": "94371524",
            "created_at": "2011-04-07T18:38:12.000Z",
            "id": "56063238776950784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 30 mil pessoas na P\u00e1scoa"
        },
        {
            "author_id": "76037190",
            "created_at": "2011-04-07T18:27:55.000Z",
            "id": "56060650224492544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual da Serra da Tiririca, turistas encontram natureza que atraiu Darwin http://tinyurl.com/3honmtc"
        },
        {
            "author_id": "33634238",
            "created_at": "2011-04-07T18:23:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "163895663",
                        "start": 3,
                        "username": "expressviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "56059477924917248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @expressviagens: No Parque Estadual da Serra da Tiririca, turistas encontram natureza que atraiu Darwin http://uol.com/bnNjc #UOL"
        },
        {
            "author_id": "163895663",
            "created_at": "2011-04-07T18:15:45.000Z",
            "id": "56057589171109888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @UOLViagem: No Parque Estadual da Serra da Tiririca, turistas encontram natureza que atraiu Darwin http://uol.com/bnNjc #UOL"
        },
        {
            "author_id": "55339757",
            "created_at": "2011-04-07T18:10:02.000Z",
            "id": "56056150415777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro ser\u00e1 aberto \u00e0 pr\u00e1tica do montanhismo http://migre.me/4cvUN"
        },
        {
            "author_id": "16144030",
            "created_at": "2011-04-07T18:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "85481906",
                        "start": 3,
                        "username": "piauitour"
                    }
                ]
            },
            "id": "56053636526129154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @piauitour: http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo // olha a\u00ed, dica blz de final de semana."
        },
        {
            "author_id": "121011666",
            "created_at": "2011-04-07T17:58:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "896059564994572293",
                        "start": 111,
                        "username": "soubiologia"
                    }
                ]
            },
            "id": "56053271986573314",
            "in_reply_to_user_id": "59669491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ingridpossari Reserva biol\u00f3gica protege 225 mil filhotes de tartarugas-da-amaz\u00f4nia http://t.co/kfpUAmS via @soubiologia"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-04-07T17:48:41.000Z",
            "id": "56050776316985344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 30 mil pessoas na P\u00e1scoa: 07/04/2011 http://migre.me/4cva9"
        },
        {
            "author_id": "110810634",
            "created_at": "2011-04-07T17:41:21.000Z",
            "id": "56048931485908992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eventos no Parque Municipal 2011: \nNada melhor do que estar sempre bem informado em rela\u00e7\u00e3o aos assuntos direcio... http://bit.ly/eWaKJ5"
        },
        {
            "author_id": "33533131",
            "created_at": "2011-04-07T17:40:57.000Z",
            "id": "56048831640514560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual da serra do mar cunha"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2011-04-07T17:37:32.000Z",
            "id": "56047971409723393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro ser\u00e1 o primeiro de Minas aberto \u00e0 pr\u00e1tica do montanhismo: http://bit.ly/fpgnbT"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2011-04-07T17:35:07.000Z",
            "id": "56047364737212417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica protege 225 mil filhotes de tartarugas-da-amaz\u00f4nia: Reserva Biol\u00f3gica do Abufari protege filho... http://bit.ly/go2YVd"
        },
        {
            "author_id": "51721028",
            "created_at": "2011-04-07T17:32:38.000Z",
            "id": "56046736988319744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 30 mil pessoas na P\u00e1scoa"
        },
        {
            "author_id": "58891315",
            "created_at": "2011-04-07T17:31:34.000Z",
            "id": "56046469219745792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde - http://www.serraverdeonline.com.br/novidades.php?codigo=7"
        },
        {
            "author_id": "20558951",
            "created_at": "2011-04-07T17:24:15.000Z",
            "id": "56044629644148736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui atacado por 1 Quati no Parque Nacional de Igua\u00e7u - http://amandoaoproximo.blogspot.com/2011/04/um-quati-me-atacou.html  #com\u00e9dia"
        },
        {
            "author_id": "27580891",
            "created_at": "2011-04-07T17:23:57.000Z",
            "id": "56044553488175104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora que voltamos do parque nacional dos aparados da serra vamos pro restaurante comer :*"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2011-04-07T17:23:23.000Z",
            "id": "56044409246068736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual da Serra da Tiririca, turistas encontram natureza que atraiu Darwin http://uol.com/bnNjc #UOL"
        },
        {
            "author_id": "230833588",
            "created_at": "2011-04-07T17:22:40.000Z",
            "id": "56044232149966849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Viagem | No Parque Estadual da Serra da Tiririca, turistas encontram natureza que atraiu Darwin:  http://bit.ly/gufy6S"
        },
        {
            "author_id": "52051425",
            "created_at": "2011-04-07T17:05:53.000Z",
            "id": "56040005335916545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindinhas! Reserva biol\u00f3gica protege 225 mil filhotes de tartarugas-da-amaz\u00f4nia http://tinyurl.com/6f4f4j3"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-04-07T17:05:04.000Z",
            "id": "56039800083460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2011-04-07T17:02:27.000Z",
            "id": "56039140919230464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica protege 225 mil filhotes de tartarugas-da-amaz\u00f4nia http://tinyurl.com/6f4f4j3"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2011-04-07T16:20:43.000Z",
            "id": "56028639749341184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca: invas\u00f5es est\u00e3o com os dias contados http://bit.ly/exkQEQ"
        },
        {
            "author_id": "148037278",
            "created_at": "2011-04-07T15:57:06.000Z",
            "id": "56022698966523905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "He marcado un v\u00eddeo como favorito en YouTube. -- Parque Nacional do Igua\u00e7u - Macuco Safa http://youtu.be/uvGc7m5IYVU?a"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2011-04-07T15:56:02.000Z",
            "id": "56022429784485888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turismo em alta. RT @catarataspni Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 30 mil pessoas na P\u00e1scoa. http://bit.ly/eVzHqR \n#PascoaemFoz"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2011-04-07T15:54:12.000Z",
            "id": "56021968541065216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 30 mil pessoas na P\u00e1scoa. http://bit.ly/eVzHqR\n#PascoaemFoz"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2011-04-07T15:23:32.000Z",
            "id": "56014250627444737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS DO BRASIL  - 2011 - 50 anos do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros Fotos e videos http://t.co/r2oK4Ys"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2011-04-07T15:22:31.000Z",
            "id": "56013993361420288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS DO BRASIL 50 anos do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros Conhe\u00e7a mais sobre o Parque http://t.co/rSgCqai"
        },
        {
            "author_id": "23165737",
            "created_at": "2011-04-07T15:00:18.000Z",
            "id": "56008402861699072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rondoniagora: Vigilante \u00e9 assassinado na entrada do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim http://bit.ly/g6P1W5"
        },
        {
            "author_id": "36119793",
            "created_at": "2011-04-07T14:58:02.000Z",
            "id": "56007833283592193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso no dia 1\u00ba de julho http://bit.ly/aMGNVF"
        },
        {
            "author_id": "276767643",
            "created_at": "2011-04-07T14:56:16.000Z",
            "id": "56007386384703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Abrolhos!!!!"
        },
        {
            "author_id": "55076918",
            "created_at": "2011-04-07T14:40:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "56003508096344066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Av. Praia Grande, Osasco) http://4sq.com/fegzOY"
        },
        {
            "author_id": "195059781",
            "created_at": "2011-04-07T14:27:27.000Z",
            "id": "56000135712342016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os corredores de plant\u00e3o em BH, o Parque Municipal reabriu suas portas. L\u00e1 \u00e9 um \u00f3timo lugar pra treinar no centro de BH. #run"
        },
        {
            "author_id": "115052253",
            "created_at": "2011-04-07T13:54:54.000Z",
            "id": "55991942596665344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigilante \u00e9 assassinado na entrada do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim http://www.orondoniense.com.br/textos.asp?cd=31625"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2011-04-07T13:51:31.000Z",
            "id": "55991094130913281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente do Reino Unido, Caroline Spelman, visita Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/BglrpED"
        },
        {
            "author_id": "65708869",
            "created_at": "2011-04-07T13:38:43.000Z",
            "id": "55987869768097792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguardo voc\u00eas no Parque Municipal Josepha Coelho, para apreciar essa apresenta\u00e7\u00e3o maravilhosa. =) http://migre.me/4cnxh"
        },
        {
            "author_id": "110460823",
            "created_at": "2011-04-07T13:32:19.000Z",
            "id": "55986259155369985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra inglesa visita Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://ff.im/-AAg3M"
        },
        {
            "author_id": "14014322",
            "created_at": "2011-04-07T13:12:32.000Z",
            "id": "55981283775479808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia 17 de abril estreia a temporada 2011 'concertos no parque', com a orsquestra sinf\u00f4nica de minas gerais, no parque municipal. quem vai?"
        },
        {
            "author_id": "67614895",
            "created_at": "2011-04-07T13:04:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172802230",
                        "start": 1,
                        "username": "Divers4sharks"
                    }
                ]
            },
            "id": "55979314994356224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Divers4sharks: Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos! Parab\u00e9ns. http://t.co/HQjYhX9"
        },
        {
            "author_id": "74801895",
            "created_at": "2011-04-07T12:55:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172802230",
                        "start": 4,
                        "username": "Divers4sharks"
                    }
                ]
            },
            "id": "55977003593113600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @Divers4sharks Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos! Parab\u00e9ns a\u00ed!!!! http://www.youtube.com/watch?v=BG3Usk5IFmw"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2011-04-07T12:50:03.000Z",
            "id": "55975622819840000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos! Parab\u00e9ns a\u00ed!!!! http://www.youtube.com/watch?v=BG3Usk5IFmw"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2011-04-07T12:50:03.000Z",
            "id": "55975622769524736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos! Parab\u00e9ns a\u00ed!!!! http://www.youtube.com/watch?v=BG3Usk5IFmw"
        },
        {
            "author_id": "71001965",
            "created_at": "2011-04-07T12:40:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6265219,
                        -27.84318048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc97161cbc706a6d"
            },
            "id": "55973149359091713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no parque estadual da serra do tabuleiro... lugar muito lindo gentchy"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-04-07T10:30:09.000Z",
            "id": "55940416784175104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado de Minas - Cora\u00e7\u00e3o verde pulsa novamente; Parque Municipal, no centro de BH, \u00e9 reaberto ao p\u00fablico: http://ow.ly/4uN0x"
        },
        {
            "author_id": "51120573",
            "created_at": "2011-04-07T10:27:35.000Z",
            "id": "55939773101125632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Justi\u00e7a condenou, a quatro anos de pris\u00e3o, o ex-deputado Pedro Passos por realizar obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "55264009",
            "created_at": "2011-04-07T03:53:08.000Z",
            "id": "55840506713874432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei que tinha postado! Rsrs, mas posto agora. Olha o que tem no Parque Municipal. kkkk http://twitpic.com/4ht2g4"
        },
        {
            "author_id": "68677589",
            "created_at": "2011-04-07T03:05:30.000Z",
            "id": "55828516989706240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera de BH! Como o Parque Municipal reabriu, j\u00e1 da pra ter encontro de f\u00e3s l\u00e1... para mais informa\u00e7oes ou duvidas, fale com a: @Rest_caats"
        },
        {
            "author_id": "196270166",
            "created_at": "2011-04-07T03:01:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "68677589",
                        "start": 0,
                        "username": "ILove_Restart_"
                    }
                ]
            },
            "id": "55827410884640768",
            "in_reply_to_user_id": "68677589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ILove_Restart_ Eii amoura!! Ajuda a divulga? Parque Municipal , reabriu .. ai poderemos marcar Encontros finalmente BH-MG ( e regi\u00e3o) !!"
        },
        {
            "author_id": "196270166",
            "created_at": "2011-04-07T02:53:36.000Z",
            "id": "55825522273435648",
            "in_reply_to_user_id": "217617520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SLCHOOSERestart Eii love!! Ajuda a divulga? Parque Municipal,reabriu,a @rest_caats vai poder marcar Encontros finalmente BH-MG (regi\u00e3o) !!"
        },
        {
            "author_id": "247757427",
            "created_at": "2011-04-07T02:43:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "55823087513501696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torcida do Nacional cantando \"no me arrepiendo deste amor\" MUITO FODA! Dalhe banda del parque #nacional #libertadores"
        },
        {
            "author_id": "196270166",
            "created_at": "2011-04-07T02:25:35.000Z",
            "id": "55818473519067136",
            "in_reply_to_user_id": "168890298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MyAir_PeLanza Eii amoura!! Ajuda a divulga? Parque Municipal , reabriu .. ai poderemos marcar Encontros finalmente BH-MG (regi\u00f5es) !!"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-04-07T02:03:44.000Z",
            "id": "55812971934384128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o ((o))eco/Terra Limpa percorre trilha de sete dias no Parque Nacional Montanha da Mesa, na \u00c1frica do Sul http://bit.ly/e1Xzmg"
        },
        {
            "author_id": "196270166",
            "created_at": "2011-04-07T01:32:36.000Z",
            "id": "55805137649807360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera de BH-MG (ou regi\u00e3o) o parque Municipal reabriau vai dar para fazer encontro de novo!! \\\u00f5/ RT RT RT RT"
        },
        {
            "author_id": "70175487",
            "created_at": "2011-04-07T00:23:13.000Z",
            "id": "55787677592715264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Digam n\u00e3o a Licita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha!"
        },
        {
            "author_id": "55120116",
            "created_at": "2011-04-07T00:16:17.000Z",
            "id": "55785931055173632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o percam dia 17/04 em Suzano, Racionais MC's as 17H no Parque Municipal. Isso da orgulho, orgulho de ser Suzanense mesmo ... ):"
        },
        {
            "author_id": "68492247",
            "created_at": "2011-04-06T23:47:46.000Z",
            "id": "55778757901950976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A defesa alegou que ele n\u00e3o sabia da exist\u00eancia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental mesmo depois dele ter sido preso em flagrante"
        },
        {
            "author_id": "61329758",
            "created_at": "2011-04-06T23:24:49.000Z",
            "id": "55772981300957184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do t\u00fanel entre Vit\u00f3ria e Vila Velha: http://bit.ly/dM739g Logo de cara j\u00e1 destr\u00f3i o Parque Natural Municipal Morro da Manteigueira."
        },
        {
            "author_id": "52136466",
            "created_at": "2011-04-06T23:09:31.000Z",
            "id": "55769131739394048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Turvo volta a abrir suas portas a partir de hoje. http://migre.me/4cdOM"
        },
        {
            "author_id": "50024038",
            "created_at": "2011-04-06T22:48:43.000Z",
            "id": "55763898061692928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zona de amortecimento do Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 amea\u00e7ada\n http://tinyurl.com/3tzhc8b"
        },
        {
            "author_id": "70175487",
            "created_at": "2011-04-06T22:32:38.000Z",
            "id": "55759849824325632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga n\u00e3o a Licita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha!"
        },
        {
            "author_id": "118895641",
            "created_at": "2011-04-06T21:52:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2810553675",
                        "start": 0,
                        "username": "nokia_cl"
                    }
                ]
            },
            "id": "55749738351435777",
            "in_reply_to_user_id": "104817698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nokia_cl monumento natural isla cachahua #buscatun8:"
        },
        {
            "author_id": "97034061",
            "created_at": "2011-04-06T21:15:07.000Z",
            "id": "55740341235630080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista 'Tam Nas Nuvens' deste m\u00eas destaca o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. http://ow.ly/4udew"
        },
        {
            "author_id": "200217249",
            "created_at": "2011-04-06T21:07:39.000Z",
            "id": "55738460572631040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos Parque Nacional Cerro Cor\u00e1 http://tinyurl.com/6b2tln6 #abcpy #UHpy #lanacionpy"
        },
        {
            "author_id": "9892592",
            "created_at": "2011-04-06T21:05:28.000Z",
            "id": "55737914088370176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de BH foi reaberto! oba! http://is.gd/rTfub1"
        },
        {
            "author_id": "16635740",
            "created_at": "2011-04-06T20:43:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "17067679",
                        "start": 0,
                        "username": "bdramali"
                    }
                ]
            },
            "id": "55732467654602753",
            "in_reply_to_user_id": "17067679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bdramali N\u00e3o deixa de ir no Parque Nacional ver as cataratas! S\u00e3o lindas!"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2011-04-06T20:42:43.000Z",
            "id": "55732185801564160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto fecha para reforma em sua infra-estrutura - http://migre.me/4canj"
        },
        {
            "author_id": "83769819",
            "created_at": "2011-04-06T20:26:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "52588338",
                        "start": 110,
                        "username": "Espeschit"
                    }
                ]
            },
            "id": "55728174495043585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os belo-horizontinos enfim podem voltar a frenquentar o Parque Municipal da cidade: http://migre.me/4c8be via @Espeschit"
        },
        {
            "author_id": "10872172",
            "created_at": "2011-04-06T20:11:56.000Z",
            "id": "55724439354085376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bom q o parque reabriu. :) \u266b http://sdtk.fm/hmjzvc (@ Parque Municipal) #soundtracking"
        },
        {
            "author_id": "271235836",
            "created_at": "2011-04-06T20:11:08.000Z",
            "id": "55724237759070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mata do Passarinho vai ser transformada em parque estadual. Leia a mat\u00e9ria do JC. http://migre.me/4c9vO"
        },
        {
            "author_id": "118553800",
            "created_at": "2011-04-06T19:38:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2810553675",
                        "start": 0,
                        "username": "nokia_cl"
                    }
                ]
            },
            "id": "55716062376886272",
            "in_reply_to_user_id": "104817698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nokia_cl #BUSCATUN8 parque nacional tolhuaca"
        },
        {
            "author_id": "87720341",
            "created_at": "2011-04-06T19:32:43.000Z",
            "id": "55714571834507265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Natural Municipal Monte Mochuara \u00e9 o ponto de maior \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica em Cariacica... http://migre.me/4c8nH #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "51436808",
            "created_at": "2011-04-06T19:31:41.000Z",
            "id": "55714308918738946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro do Movimento Pro Parque Municipal Lagoa Seca ocorrido no Parque JK: \nhttp://prolagoaseca.multiply.com/photos/album/33"
        },
        {
            "author_id": "58459102",
            "created_at": "2011-04-06T19:31:24.000Z",
            "id": "55714238198583297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s dia intenso ontem ( ruralistas- Dilma - e shows Ozzy e Sepultura ) acordei as 5 no parque nacional da chapada!"
        },
        {
            "author_id": "52588338",
            "created_at": "2011-04-06T19:20:13.000Z",
            "id": "55711426366550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Belo-horizontinos voltam a frequentar o Parque Municipal http://migre.me/4c8be"
        },
        {
            "author_id": "79336025",
            "created_at": "2011-04-06T19:17:03.000Z",
            "id": "55710627703947264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|BOLETIM MEIO AMBIENTE| Parque Nacional da Serra da Bocaina tem 29 esp\u00e9cies de mam\u00edferos http://glo.bo/gPmX3N"
        },
        {
            "author_id": "72456233",
            "created_at": "2011-04-06T19:03:50.000Z",
            "id": "55707300563914752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Exposi\u00e7\u00e3o Nacional de Orqu\u00eddeas acontecer\u00e1 nos dias 15, 16 e 17 de abril, no parque Municipal, em Vinhedo. Entrada gratuita."
        },
        {
            "author_id": "81000064",
            "created_at": "2011-04-06T18:56:16.000Z",
            "id": "55705399424319490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, no Centro de BH reabriu  reabriu ontem e voltou a rotina, ap\u00f3s 81 dias fechado."
        },
        {
            "author_id": "148485217",
            "created_at": "2011-04-06T18:48:47.000Z",
            "id": "55703513937887232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Passarinho vai ser transformada em parque estadual http://t.co/h4Wp2hm"
        },
        {
            "author_id": "52136466",
            "created_at": "2011-04-06T18:29:45.000Z",
            "id": "55698723606495232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Turvo volta a abri suas portas a partir de hoje - Confira mais em: http://tinyurl.com/3h6z7on"
        },
        {
            "author_id": "26311425",
            "created_at": "2011-04-06T18:18:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2810553675",
                        "start": 0,
                        "username": "nokia_cl"
                    }
                ]
            },
            "id": "55695821424963584",
            "in_reply_to_user_id": "104817698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nokia_cl #BUSCATUN8 Monumento Natural Cerro \u00d1ielol"
        },
        {
            "author_id": "128099767",
            "created_at": "2011-04-06T18:01:35.000Z",
            "id": "55691637782884352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional. 10:30 Am. #7deAbril"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-04-06T17:45:03.000Z",
            "id": "55687474533515264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Estado de Minas - Cora\u00e7\u00e3o verde pulsa novamente; Parque Municipal, no centro de BH, \u00e9 reaberto ao p\u00fablico: http://ow.ly/4uxnp"
        },
        {
            "author_id": "196270166",
            "created_at": "2011-04-06T17:12:56.000Z",
            "id": "55679393753862144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal , reabriu .. vou l\u00e1 hoje olhar como esta ... ai poderemos marcar Encontros finalmente.. BH /Mg !!"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2011-04-06T16:49:17.000Z",
            "id": "55673440430063616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho de Abrolhos!\nhttp://www.greenpeace.org/brasil/pt/Noticias/Um-conflito-que-faltava-no-mapa/"
        },
        {
            "author_id": "55264009",
            "created_at": "2011-04-06T16:45:51.000Z",
            "id": "55672577712074752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa, o Parque Municipal \u00e9 t\u00e3o bom!"
        },
        {
            "author_id": "44632152",
            "created_at": "2011-04-06T16:43:57.000Z",
            "id": "55672099938910208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional se tornou Patrimonio Mundial da Humanidade em 2000."
        },
        {
            "author_id": "54543420",
            "created_at": "2011-04-06T16:42:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 29,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "37519229",
                        "start": 67,
                        "username": "bandaaldan"
                    }
                ]
            },
            "id": "55671672770015232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00f3 queria dizer uma coisa ao @conexaovivo. Esse ano eu #QUEROVER a @bandaaldan quebrando tudo no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "188887929",
            "created_at": "2011-04-06T16:08:36.000Z",
            "id": "55663204319236097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hahaha assistindo Globo Esporte e lembrando eu marcando um maluco no Parque Municipal de Barueri hahaha COLEI no cara!"
        },
        {
            "author_id": "222229901",
            "created_at": "2011-04-06T15:25:43.000Z",
            "id": "55652410340818944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Passo Fundo: decreto ser\u00e1 assinado hoje  http://ad.vu/a5zd"
        },
        {
            "author_id": "70175487",
            "created_at": "2011-04-06T15:14:21.000Z",
            "id": "55649552451117056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera Twitem : Eu sou contra a Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha!"
        },
        {
            "author_id": "110684927",
            "created_at": "2011-04-06T15:07:05.000Z",
            "id": "55647721566121984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando por aqui....hahahah (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo \u00c1guas Claras) http://4sq.com/eFd029"
        },
        {
            "author_id": "209667286",
            "created_at": "2011-04-06T14:40:43.000Z",
            "id": "55641088668598272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem Dem\u00f4nios da Garoa no Parque Municipal de Barueri\nhttp://www.guiaalphaville.net/website/new/noticia01_full.php?indice=336"
        },
        {
            "author_id": "142355623",
            "created_at": "2011-04-06T13:51:46.000Z",
            "id": "55628768911437824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje vou no parque municipal, logo mais, dar um oi pra galera do C.R.V"
        },
        {
            "author_id": "130936161",
            "created_at": "2011-04-06T13:31:11.000Z",
            "id": "55623586500722688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Municipal ganha novo espa\u00e7o de conviv\u00eancia\"( http://twitthis.com/2uj366 )"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2011-04-06T13:17:18.000Z",
            "id": "55620094428069888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ministra #brit\u00e2nica visitar\u00e1 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do #Cerrado"
        },
        {
            "author_id": "55076918",
            "created_at": "2011-04-06T13:16:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "55619850218901506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na cia da Rayka! (@ Parque Municipal Chico Mendes) http://4sq.com/hlrk3u"
        },
        {
            "author_id": "17598409",
            "created_at": "2011-04-06T13:14:49.000Z",
            "id": "55619471271927808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro da Mulher do Meio Rural inicia daqui a pouco no parque Municipal do Agricultor Gilmar Graff. Hor\u00e1rio no www.diarinho.com.br"
        },
        {
            "author_id": "217417065",
            "created_at": "2011-04-06T13:13:27.000Z",
            "id": "55619125812269058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Jamanxim e viva uma experi\u00eancia maravilhosa!!! :D #Brasil http://bit.ly/gKCJLU"
        },
        {
            "author_id": "217417065",
            "created_at": "2011-04-06T13:11:33.000Z",
            "id": "55618647879712769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Jamanxim e viva uma experi\u00eancia maravilhosa!!! :D http://fb.me/Kw2Q1bLq"
        },
        {
            "author_id": "273459145",
            "created_at": "2011-04-06T13:09:02.000Z",
            "id": "55618012564307968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato de Oficializa\u00e7\u00e3o da Pr\u00e1tica Regulamentada da Escalada no Parque Estadual do Sumidouro - AME"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-04-06T13:00:31.000Z",
            "id": "55615869904105472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Especial: fizemos expedi\u00e7\u00e3o de sete dias no Parque Nacional Montanha da Mesa. Leia primeiro artigo de s\u00e9rie http://ow.ly/4u4eh"
        },
        {
            "author_id": "27349716",
            "created_at": "2011-04-06T12:44:09.000Z",
            "id": "55611752892727299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal j\u00e1 pode curtir o Parque Municipal. Ele j\u00e1 est\u00e1 novamente de portas abertas. http://bit.ly/ghhign"
        },
        {
            "author_id": "155362250",
            "created_at": "2011-04-06T12:26:21.000Z",
            "id": "55607272704966656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NO PORTAL: Parque Nacional Serra da Capivara um tesouro no Piau\u00ed http://bit.ly/erreBK"
        },
        {
            "author_id": "213691957",
            "created_at": "2011-04-06T12:22:58.000Z",
            "id": "55606419868762113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal Tours: PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS - http://tinyurl.com/69tcv47"
        },
        {
            "author_id": "222229901",
            "created_at": "2011-04-06T12:21:36.000Z",
            "id": "55606078603411456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Passo Fundo: decreto ser\u00e1 assinado hoje    http://ad.vu/a5zd"
        },
        {
            "author_id": "231511094",
            "created_at": "2011-04-06T12:16:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 0,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "55604695049322496",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pbhonline O Parque Municipal de Belo Horizonte foi aberto novamente. Vale a pena passar um dia l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "231511094",
            "created_at": "2011-04-06T12:15:51.000Z",
            "id": "55604630951968769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Belo Horizonte foi aberto novamente. Vale a pena passar um dia l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "51711294",
            "created_at": "2011-04-06T12:08:24.000Z",
            "id": "55602754240000000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hoje, 06 de abril, 28 anos de cria\u00e7\u00e3o do primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil. Muitos desafios ainda para a conserva\u00e7\u00e3o de Abrolhos..."
        },
        {
            "author_id": "51712861",
            "created_at": "2011-04-06T11:53:32.000Z",
            "id": "55599014216867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, 06 de abril, anivers\u00e1rio de 28 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "27448322",
            "created_at": "2011-04-06T11:16:10.000Z",
            "id": "55589610700554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria de Fotos do restaurado Parque Municipal - Belo Horizonte http://www.otempo.com.br/noticias/galeriasdefotos/abrefotos/?IdGaleria=1084"
        },
        {
            "author_id": "95512158",
            "created_at": "2011-04-06T09:36:51.000Z",
            "id": "55564615106568192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COIBA NATIONAL PARK:  Tombado como Patrimonio natural pela UNESCO em 2005, o Parque Nacional Coiba possui um dos... http://bit.ly/elJOlx"
        },
        {
            "author_id": "149040679",
            "created_at": "2011-04-06T08:31:41.000Z",
            "id": "55548216200007680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Cabo ao Cabo em uma semana - Expedi\u00e7\u00e3o ((o))eco/Terra Limpa percorre trilha de sete dias no Parque Nacional Monta..."
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2011-04-06T05:37:06.000Z",
            "id": "55504279259185152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Cabo ao Cabo em uma semana: Expedi\u00e7\u00e3o ((o))eco/Terra Limpa percorre trilha de sete dias no Parque Nacional Mo... http://bit.ly/etE0eV"
        },
        {
            "author_id": "72976658",
            "created_at": "2011-04-06T03:31:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "112753359",
                        "start": 0,
                        "username": "amigoindigena"
                    }
                ]
            },
            "id": "55472777959972864",
            "in_reply_to_user_id": "112753359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amigoindigena Eu moro na civiliza\u00e7\u00e3o, \u00e9 voc\u00ea que mora quase no \"Parque estadual da Serra do Mar\" kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "234458481",
            "created_at": "2011-04-06T02:17:55.000Z",
            "id": "55454153211781120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasica sertaneja de gra\u00e7a no Parque Municipal de Barueri http://is.gd/4TkoIf"
        },
        {
            "author_id": "71358820",
            "created_at": "2011-04-06T01:55:46.000Z",
            "id": "55448578784636928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TeU: Domingo tem Dem\u00f4nios da Garoa no Parque Municipal de Barueri http://bit.ly/fTrsWq"
        },
        {
            "author_id": "61222073",
            "created_at": "2011-04-06T01:55:21.000Z",
            "id": "55448475680260097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal ainda t\u00e1 fechado?"
        },
        {
            "author_id": "182628706",
            "created_at": "2011-04-06T01:39:54.000Z",
            "id": "55444586591551488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 eu vou pro parque municipal depois da escola (:"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2011-04-06T01:32:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99710059,
                        -19.87990747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "55442789252595712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 81 dias proibidos de entrar no Parque Municipal, belorizontinos retomam rotina na \u00e1rea verde: http://bit.ly/gD02CT"
        },
        {
            "author_id": "234458481",
            "created_at": "2011-04-06T01:03:55.000Z",
            "id": "55435533727436800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri  apresenta programa\u00e7\u00e3o musical variada no m\u00eas de abril http://is.gd/9mHFiW"
        },
        {
            "author_id": "59935163",
            "created_at": "2011-04-06T00:48:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "58466937",
                        "start": 0,
                        "username": "JaimeVCsilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "55431724187910144",
            "in_reply_to_user_id": "58466937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JaimeVCsilva bom uai. melhor perdido na federal q no parque municipal... #varianFeelings"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2011-04-05T23:20:04.000Z",
            "id": "55409395969966080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso no dia 1\u00ba de julho http://ow.ly/4tGoF"
        },
        {
            "author_id": "34514861",
            "created_at": "2011-04-05T22:36:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "55398386215559169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 minutos parada no mesmo lugar! Tr\u00e2nsito do inferno! (@ Parque Municipal) http://4sq.com/fbclk2"
        },
        {
            "author_id": "231209338",
            "created_at": "2011-04-05T22:33:20.000Z",
            "id": "55397637515513856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte \u00e9 reaberto nesta ter\u00e7a-feira http://glo.bo/dPdBST #G1"
        },
        {
            "author_id": "84692996",
            "created_at": "2011-04-05T22:01:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2810553675",
                        "start": 0,
                        "username": "nokia_cl"
                    }
                ]
            },
            "id": "55389629184098305",
            "in_reply_to_user_id": "104817698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nokia_cl Parque Nacional Corcovado #buscatun8"
        },
        {
            "author_id": "15851199",
            "created_at": "2011-04-05T21:57:02.000Z",
            "id": "55388502069751808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Defender] Piau\u00ed \u2013 Pr\u00e9-hist\u00f3ria pulsa no Parque Nacional Serra da Capivara http://j.mp/g4hKHX"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2011-04-05T21:20:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "55379426329894912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falando de Viagem \u2022 Parque Nacional Everglades: Um passeio selvagem http://t.co/BEe1ivV via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "61862446",
            "created_at": "2011-04-05T21:02:27.000Z",
            "id": "55374765568958464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se conhe\u00e7a melhor! Avalia\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Domingo, dia 10/04, a partir das 7h no Parque Estadual do Jaragu\u00e1. Agende: faleconosco@lazernamata.com"
        },
        {
            "author_id": "103698074",
            "created_at": "2011-04-05T20:59:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "4893081735",
                        "start": 3,
                        "username": "amajb"
                    }
                ]
            },
            "id": "55374121860739072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @AMAJB: 75\u00ba Mutir\u00e3o de Volunt\u00e1rios do Parque... http://www.amajb.org.br/2011/04/75\u00ba-mutirao-de-voluntarios-do-parque-nacional-da-tijuca/"
        },
        {
            "author_id": "64713162",
            "created_at": "2011-04-05T20:55:44.000Z",
            "id": "55373072928227328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "75\u00ba Mutir\u00e3o de Volunt\u00e1rios do Parque Na (http://www.amajb.org.br/2011/04/75\u00ba-mutirao-de-voluntarios-do-parque-nacional-da-tijuca/)"
        },
        {
            "author_id": "239474661",
            "created_at": "2011-04-05T20:49:31.000Z",
            "id": "55371509778235392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara fica entre S\u00e3o Raimundo Nonato, Coronel Jos\u00e9 Dias, Jo\u00e3o Costa e Brejo do Piau\u00ed http://twitpic.com/4hckz6"
        },
        {
            "author_id": "69359888",
            "created_at": "2011-04-05T20:29:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "14197417",
                        "start": 112,
                        "username": "BeloHorizonte"
                    }
                ]
            },
            "id": "55366434074791936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte reabre nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s 81 dias de interdi\u00e7\u00e3o http://r7.com/2k5s (via @BeloHorizonte)"
        },
        {
            "author_id": "275681592",
            "created_at": "2011-04-05T20:20:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "26026236",
                        "start": 96,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "55364268228481024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso no dia 1\u00ba de julho http://t.co/CYZTXju v\u00eda @Clickfoz #fozdoigua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "180961980",
            "created_at": "2011-04-05T20:17:24.000Z",
            "id": "55363427576721409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deserto branco brasileiro, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://wp.me/p12dMX-IK"
        },
        {
            "author_id": "60875684",
            "created_at": "2011-04-05T20:17:09.000Z",
            "id": "55363363747794944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alexandre pede melhorias na seguran\u00e7a dos quiosques do Sesc e no parque municipal, pr\u00f3ximo ao hospital S\u00e3o Lucas."
        },
        {
            "author_id": "148239239",
            "created_at": "2011-04-05T20:05:59.000Z",
            "id": "55360553887080448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal,neste S\u00e1bado tem a Adm Up Fest:A mais Picante das Universit\u00e1rias! E domingo tem encontro de Bandas no Parque Municipal em Urussanga."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-04-05T19:59:40.000Z",
            "id": "55358963679637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Aqui - Parque Municipal volta a receber visitantes a partir de hoje: http://ow.ly/4tONY"
        },
        {
            "author_id": "67705666",
            "created_at": "2011-04-05T19:51:22.000Z",
            "id": "55356875222425600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OeR: Domingo tem Dem\u00f4nios da Garoa no Parque Municipal de Barueri http://bit.ly/eR3Zy6"
        },
        {
            "author_id": "73506014",
            "created_at": "2011-04-05T19:50:55.000Z",
            "id": "55356762177544192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nuss , minha amiga Renata abaloun no ensaio de fotos q ela fez no parque municipal daq aonde moramos !"
        },
        {
            "author_id": "38969651",
            "created_at": "2011-04-05T19:28:57.000Z",
            "id": "55351236135886848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ain, dia feliz no parque municipal. Pra variar mais uma aula de campo ;)"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-04-05T19:25:19.000Z",
            "id": "55350320406085633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios organizam mutir\u00e3o de atividades no Parque Nacional da Tijuca http://falario.com.br/?p=12295"
        },
        {
            "author_id": "117106027",
            "created_at": "2011-04-05T19:20:53.000Z",
            "id": "55349205581037568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuniao do Conselho Gestor da APA de Setiba e do PEPCV (@ Parque estadual Paulo C\u00e9sar Vinha) http://4sq.com/hYN87q"
        },
        {
            "author_id": "277167747",
            "created_at": "2011-04-05T19:08:44.000Z",
            "id": "55346148466106368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois e hosp\u00e9desse no Resort Len\u00e7ois Maranhenses...www.lencoisresort.com.br...!!!"
        },
        {
            "author_id": "22909971",
            "created_at": "2011-04-05T19:05:32.000Z",
            "id": "55345343499481088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo Verde Campos Patrocina 41\u00ba Anivers\u00e1rio do Parque Estadual do Desengano! Passeio cicl\u00edstico!!! http://bit.ly/gt6ysr"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2011-04-05T19:03:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "55344802081939457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Volunt\u00e1rios organizam mutir\u00e3o de atividades no Parque Nacional da Tijuca: RIO - Volunt\u00e1ri... http://migre.me/4bIYS #Facebook"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-04-05T19:03:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "55344789025062912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Volunt\u00e1rios organizam mutir\u00e3o de atividades no Parque Nacional da Tijuca: RIO -... http://migre.me/4bIYS #templo #dos #anjos"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-04-05T19:03:18.000Z",
            "id": "55344779864715264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Carro #BH Volunt\u00e1rios organizam mutir\u00e3o de atividades no Parque Nacional da Tijuc... http://migre.me/4bIYS #seguros #carros #mg"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2011-04-05T19:03:16.000Z",
            "id": "55344770444308480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Carro #BH Volunt\u00e1rios organizam mutir\u00e3o de atividades no Parque Nacional da Tijuc... http://migre.me/4bIYS #seguros #carros #mg"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-04-05T19:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "55344760050819072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Volunt\u00e1rios organizam mutir\u00e3o de atividades no Parque Nacional da Tijuca: RIO ... http://migre.me/4bIYS #dieta #mais #bh #mg"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-04-05T19:03:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "55344735677710337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Volunt\u00e1rios organizam mutir\u00e3o de atividades no Parque Nacional da Tijuca: RIO ... http://migre.me/4bIYS #dieta #mais #bh #mg"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-04-05T19:03:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "55344725741420544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Volunt\u00e1rios organizam mutir\u00e3o de atividades no Parque Nacional da Tijuca: RIO ... http://migre.me/4bIYS #Pop #Gospel #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-04-05T19:03:03.000Z",
            "id": "55344715566034944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2011-04-05T19:03:02.000Z",
            "id": "55344712286076928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios organizam mutir\u00e3o de atividades no Parque Nacional da Tijuca: RIO - Volunt\u00e1rios do Parque Nacional d... http://glo.bo/dMueGN"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2011-04-05T19:02:59.000Z",
            "id": "55344702341394433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios organizam mutir\u00e3o de atividades no Parque Nacional da Tijuca: RIO - Volunt\u00e1rios do Parque Nacional d... http://glo.bo/dMueGN"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-04-05T19:02:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "54341363",
                        "start": 94,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "55344702001651712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios organizam mutir\u00e3o de atividades no Parque Nacional da Tijuca http://glo.bo/dTKjTY @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "253214716",
            "created_at": "2011-04-05T19:02:59.000Z",
            "id": "55344699640258561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios organizam mutir\u00e3o de atividades no Parque Nacional da Tijuca: RIO - Volunt\u00e1rios do Parque Nacional d... http://glo.bo/dMueGN"
        },
        {
            "author_id": "251913959",
            "created_at": "2011-04-05T19:02:59.000Z",
            "id": "55344699451510785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/fkLzFu Volunt\u00e1rios organizam mutir\u00e3o de atividades no Parque Nacional da Tiju... http://glo.bo/dMueGN http://bit.ly/gf2o4z"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2011-04-05T19:02:57.000Z",
            "id": "55344693789208577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Volunt\u00e1rios organizam mutir\u00e3o de atividades no Parque Nacional da Tijuca: RIO - Volunt\u00e1rios do Parque Nacio... http://migre.me/4bIYS"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-04-05T19:02:57.000Z",
            "id": "55344691822071809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios organizam mutir\u00e3o de atividades no Parque Nacional da Tijuca: RIO - Volunt\u00e1rios do Parque Nacional d... http://glo.bo/dMueGN"
        },
        {
            "author_id": "158920899",
            "created_at": "2011-04-05T19:02:57.000Z",
            "id": "55344691176148992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios organizam mutir\u00e3o de atividades no Parque Nacional da Tijuca: RIO - Volunt\u00e1rios do Parque Nacional d... http://glo.bo/gdTwiR"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2011-04-05T19:02:57.000Z",
            "id": "55344690890944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios organizam mutir\u00e3o de atividades no Parque Nacional da Tijuca: RIO - Volunt\u00e1rios do Parque Nacional d... http://glo.bo/dMueGN"
        },
        {
            "author_id": "166821048",
            "created_at": "2011-04-05T19:00:51.000Z",
            "id": "55344164958777344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios organizam mutir\u00e3o de atividades no Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "277167747",
            "created_at": "2011-04-05T18:45:22.000Z",
            "id": "55340266726494208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pre\u00e7os especiais para alta temporada - Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses...!!!"
        },
        {
            "author_id": "36755202",
            "created_at": "2011-04-05T18:43:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "30354670",
                        "start": 0,
                        "username": "mombojo"
                    }
                ]
            },
            "id": "55339877109211136",
            "in_reply_to_user_id": "30354670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mombojo Inesquevicel o show do Mombojo no Parque Municipal de BH.. A Reabertura do mesmo hoje me deixou tao nostalgico! Previsao de outros?"
        },
        {
            "author_id": "56503163",
            "created_at": "2011-04-05T18:36:29.000Z",
            "id": "55338029837058048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso no dia 1\u00ba de julho http://bit.ly/hBQhEt"
        },
        {
            "author_id": "149235726",
            "created_at": "2011-04-05T18:27:02.000Z",
            "id": "55335654799851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Ingresso no Parque Nacional do Igua\u00e7u sobe dia 1\u00ba de julho - http://migre.me/4bI1b"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2011-04-05T18:26:26.000Z",
            "id": "55335503683260416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias 15, 16 e 17 t\u00eam Exposi\u00e7\u00e3o de Orqu\u00eddeas no Parque Municipal - http://t.co/OlSkapa"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-04-05T18:26:04.000Z",
            "id": "55335408275423232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso no dia 1\u00ba de julho: 05/04/2011\nhttp://migre.me/4bHPt"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2011-04-05T18:24:23.000Z",
            "id": "55334985263099904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem \u00e9 encontrado fumando cigarro de maconha com crack, no Parque Municipal.  http://ht.ly/4tKi0"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2011-04-05T18:20:53.000Z",
            "id": "55334107416248320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte \u00e9 reaberto nesta ter\u00e7a-feira http://migre.me/4bHPV"
        },
        {
            "author_id": "134771503",
            "created_at": "2011-04-05T18:14:39.000Z",
            "id": "55332537085595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte \u00e9 reaberto nesta ter\u00e7a-feira: Depois de 81 dias fechado, local abre as portas... http://glo.bo/hupLGw"
        },
        {
            "author_id": "134771503",
            "created_at": "2011-04-05T18:14:39.000Z",
            "id": "55332535089119232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte \u00e9 reaberto nesta ter\u00e7a-feira http://glo.bo/hupLGw"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-04-05T18:14:38.000Z",
            "id": "55332534531264512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte \u00e9 reaberto nesta ter\u00e7a-feira http://glo.bo/hupLGw"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-04-05T18:14:37.000Z",
            "id": "55332529804279808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte \u00e9 reaberto nesta ter\u00e7a-feira: Depois de 81 dias fechado, local abre as portas... http://glo.bo/hupLGw"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-04-05T18:14:37.000Z",
            "id": "55332529523265537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Municipal de Belo Horizonte \u00e9 reaberto nesta ter\u00e7a-feira http://glo.bo/hupLGw"
        },
        {
            "author_id": "277167747",
            "created_at": "2011-04-05T18:13:08.000Z",
            "id": "55332157270409216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois - Visite...!!!"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-04-05T18:10:17.000Z",
            "id": "55331438068891648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Parque Municipal de Belo Horizonte \u00e9 reaberto nesta ter\u00e7a-feira http://glo.bo/g0sYy8"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-04-05T18:10:16.000Z",
            "id": "55331435497787392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte \u00e9 reaberto nesta ter\u00e7a-feira: Depois de 81 dias fechado, local abre as ... http://tinyurl.com/3hjb2xe"
        },
        {
            "author_id": "243748611",
            "created_at": "2011-04-05T18:08:28.000Z",
            "id": "55330980478730240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @tvglobominas Parque Municipal de Belo Horizonte \u00e9 reaberto nesta ter\u00e7a-feira http://glo.bo/fHEVJH"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-04-05T17:51:11.000Z",
            "id": "55326630595403776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte \u00e9 reaberto nesta ter\u00e7a-feira: Depois de 81 dias fechado, local abre as portas... http://glo.bo/hupLGw"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2011-04-05T17:50:04.000Z",
            "id": "55326348356489216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte \u00e9 reaberto nesta ter\u00e7a-feira http://glo.bo/dPdBST"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-04-05T17:40:49.000Z",
            "id": "55324023386685440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://ow.ly/4tHS2 Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II"
        },
        {
            "author_id": "273397754",
            "created_at": "2011-04-05T17:18:21.000Z",
            "id": "55318368303071233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal depois de 81 dias de interdi\u00e7\u00e3o, devido ao corte de 284 \u00e1rvores tomadas por pragas, reabre hoje para a popula\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "204069207",
            "created_at": "2011-04-05T17:14:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1366031628775133188",
                        "start": 5,
                        "username": "gabrielaseemly"
                    }
                ]
            },
            "id": "55317479668465664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ea\u00ea\u00ea @gabrielaseemly o parque municipal reabriu.Agora \u00f1 vou ter q te esperar no sol,posso ficar de baixo de uma arvore torcendo p ela \u00f1 cair"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2011-04-05T17:08:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "26026236",
                        "start": 96,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "55315792388042754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso no dia 1\u00ba de julho http://t.co/InKq7yn via @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "61308161",
            "created_at": "2011-04-05T16:53:23.000Z",
            "id": "55312086498164736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de minha autoria incentiva a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Mooca - http://bit.ly/i1dwy0"
        },
        {
            "author_id": "218180785",
            "created_at": "2011-04-05T16:42:48.000Z",
            "id": "55309420128780288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 82 dias \u00e9 reaberto o Parque Municipal de BH. At\u00e9 que enfim ."
        },
        {
            "author_id": "223846705",
            "created_at": "2011-04-05T16:38:33.000Z",
            "id": "55308350753222657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u vai reajustar em 10% o pre\u00e7o de seus ingressos no dia 1\u00ba de julho, ap\u00f3s sete anos sem reajustes."
        },
        {
            "author_id": "74304159",
            "created_at": "2011-04-05T16:35:57.000Z",
            "id": "55307699247779840",
            "in_reply_to_user_id": "101938230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@courominas a reforma la na quadra do parque municipal tem certa urg\u00eancia, alambrados com pontas viradas pra cima podem machucar."
        },
        {
            "author_id": "79772831",
            "created_at": "2011-04-05T16:31:55.000Z",
            "id": "55306683508998144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com ou sem novo c\u00f3digo florestas tudo esta no abandono, nem parece que estamos em uma APA e temos RPPN e um PARQUE NACIONAL."
        },
        {
            "author_id": "74304159",
            "created_at": "2011-04-05T16:28:06.000Z",
            "id": "55305721654415360",
            "in_reply_to_user_id": "101938230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tem previs\u00e3o de reforma a quadra do parque municipal? @courominas"
        },
        {
            "author_id": "128651464",
            "created_at": "2011-04-05T16:25:16.000Z",
            "id": "55305010002657280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9-hist\u00f3ria pulsa no Parque Nacional Serra da Capivara \nhttp://tinyurl.com/3vp7mkm"
        },
        {
            "author_id": "39614127",
            "created_at": "2011-04-05T16:21:34.000Z",
            "id": "55304079777345536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audioboo: Parque Municipal reabre para visita\u00e7\u00e3o. Outras \u00e1reas verdes de BH ser\u00e3o vistoriadas pela Prefeitura. http://boo.fm/b322520"
        },
        {
            "author_id": "117106027",
            "created_at": "2011-04-05T15:41:49.000Z",
            "id": "55294075305328640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj as pessoas estam estranhando. Estou de \"menininho\". Eh q hj \u00e9 dia de trabalhos em campo. Rodovia e Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha."
        },
        {
            "author_id": "217417065",
            "created_at": "2011-04-05T15:29:28.000Z",
            "id": "55290965241511937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Le\u00e7\u00f3is Maranhenses - Comunidade Viagem e Turismo no Brasil http://fb.me/Wyxw9NjL"
        },
        {
            "author_id": "217417065",
            "created_at": "2011-04-05T15:27:20.000Z",
            "id": "55290429758914562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 localizado no estado de Maranh\u00e3o, na orla norte de Brasil. http://fb.me/KAHvkiqx"
        },
        {
            "author_id": "22769158",
            "created_at": "2011-04-05T15:21:22.000Z",
            "id": "55288929540255744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH n\u00e3o sabe o que fazer com 140 gatos que vivem no Parque Municipal, reaberto hoje, e s\u00e3o predadores dos p\u00e1ssaros. Carnaval 2012 #ficaadica"
        },
        {
            "author_id": "92768994",
            "created_at": "2011-04-05T15:03:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "183398510",
                        "start": 3,
                        "username": "em_com"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "216378035",
                        "start": 15,
                        "username": "em_gerais"
                    }
                ]
            },
            "id": "55284429970604033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @em_com: RT @em_gerais: Parque Municipal de BH retoma rotina na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira http://tinyurl.com/3jxz3qt"
        },
        {
            "author_id": "217417065",
            "created_at": "2011-04-05T14:58:20.000Z",
            "id": "55283133007933441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, um lugar muito bonito, onde voc\u00ea  estar\u00e1 em contato com a natureza. http://bit.ly/gdS7Tr"
        },
        {
            "author_id": "67030990",
            "created_at": "2011-04-05T14:57:35.000Z",
            "id": "55282943853207553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Interven\u00e7\u00f5es no Parque Municipal v\u00e3o servir de exemplo para 68 \u00e1reas verdes de BH http://bit.ly/hrrw7d"
        },
        {
            "author_id": "22423792",
            "created_at": "2011-04-05T14:52:02.000Z",
            "id": "55281547821068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, o parque municipal est\u00e1 aberto novamente. Com menos \u00e1rvores, mas fazer o que?"
        },
        {
            "author_id": "66877062",
            "created_at": "2011-04-05T14:34:36.000Z",
            "id": "55277159337558016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso no dia 1\u00ba de julho. Adultos: Geral: R$40,80, Mercosul: R$32,55, Comunidade: R$7,80"
        },
        {
            "author_id": "243200068",
            "created_at": "2011-04-05T14:23:41.000Z",
            "id": "55274413943296000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 reaberto ao p\u00fablico nesta ter\u00e7a-feira - http://www.conexaonoticias.com.br/?p=1562"
        },
        {
            "author_id": "16751068",
            "created_at": "2011-04-05T14:11:31.000Z",
            "id": "55271349660291072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal foi reaberto. Estava fechado desde a morte d uma senhora q foi atingida por uma \u00e1rvore."
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-04-05T14:08:27.000Z",
            "id": "55270578390704128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso no dia 1\u00ba de julho http://radioculturafoz.com.br/new/3744"
        },
        {
            "author_id": "73082693",
            "created_at": "2011-04-05T14:03:37.000Z",
            "id": "55269361384038400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 82 dias \u00e9 reaberto o Parque Municipal de BH."
        },
        {
            "author_id": "46195601",
            "created_at": "2011-04-05T13:58:58.000Z",
            "id": "55268191395520512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de 82 dias \u00e9 reaberto o Parque Municipal de BH. Veja na 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do JA, \u00e0s 12h50"
        },
        {
            "author_id": "104207152",
            "created_at": "2011-04-05T13:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "15907720",
                        "start": 86,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "55266410670198786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONAPUB: Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u ficar\u00e1 mais cara http://t.co/jWmhVfw via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2011-04-05T13:49:02.000Z",
            "id": "55265690298482688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou no Parque Nacional do Itatiaia, representando o conselho da UC na reuni\u00e3o de organiza\u00e7\u00e3o do planejamento do seu Plano de Manejo."
        },
        {
            "author_id": "51120231",
            "created_at": "2011-04-05T13:46:07.000Z",
            "id": "55264956983152640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u vai reajustar em 10% o pre\u00e7o de seus ingressos no dia 1\u00ba de julho. Fique de olho!!!"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-04-05T13:42:37.000Z",
            "id": "55264076770721792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso no dia 1\u00ba de julho | Turismo em Foco  http://t.co/MFIJsGz"
        },
        {
            "author_id": "20509299",
            "created_at": "2011-04-05T13:42:30.000Z",
            "id": "55264047364452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tetra Pak e Agros pela refloresta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Peneda-G\u00eares: \u00a0Powered by Max Banner Ads\u00a0\nA primeira ac\u00e7... http://bit.ly/hS8M2X"
        },
        {
            "author_id": "109218025",
            "created_at": "2011-04-05T13:42:24.000Z",
            "id": "55264021925994497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 amea\u00e7ado por OGM http://bit.ly/ghUuHg"
        },
        {
            "author_id": "166997676",
            "created_at": "2011-04-05T13:39:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "14197417",
                        "start": 100,
                        "username": "BeloHorizonte"
                    }
                ]
            },
            "id": "55263416331403264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "{BH} Parque Municipal reabre nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s 81 dias de interdi\u00e7\u00e3o http://r7.com/2k5s - via @BeloHorizonte"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2011-04-05T13:38:43.000Z",
            "id": "55263096326991873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal BH \u00e9 reaberto depois de 81 dias fechado para vistoria, ap\u00f3s a morte de uma mulher provocada pela queda de um jatob\u00e1."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [JEike].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JEike",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JEike"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [Claudinha_bah].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Claudinha_bah",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Claudinha_bah"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [leticialopes93].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "leticialopes93",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "leticialopes93"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [Dilze].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Dilze",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Dilze"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [Dilze].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Dilze",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Dilze"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palho\u00e7a, Brasil",
                "id": "dc97161cbc706a6d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "201839069",
                "name": "Turismo Mar del Plata",
                "username": "mardelplata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202753420",
                "name": "B\u00fazios Class",
                "username": "BuziosClass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195059781",
                "name": "BH",
                "username": "BHCidade_Parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213328065",
                "name": "Caravana da Aventura",
                "username": "cdaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45040879",
                "name": "Transito e Multas",
                "username": "bondmultas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24781968",
                "name": "Zaga Silos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 \ud83d\udc89\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "Zaga_Silos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108395619",
                "name": "Andr\u00e9 Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "anddrecarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72889535",
                "name": "Harbor Colonial",
                "username": "harborcolonial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239535947",
                "name": "Turismo Rio Grande do Sul",
                "username": "Turismo_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6457932",
                "name": "kakau",
                "username": "kakau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "YIDAL NFT MASKS",
                "username": "yidalmask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53156896",
                "name": "Jornal de S\u00e1bado",
                "username": "JornalDeSabado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68786437",
                "name": "e-trilhas",
                "username": "e_trilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34193126",
                "name": "Americo Bento",
                "username": "AmericoBento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8318342",
                "name": "Leonardo Suganuma",
                "username": "leosuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55681625",
                "name": "DEFENDA SEU DIREITO",
                "username": "DEFESA_DIREITOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45242004",
                "name": "F\u00e1bio Luiz",
                "username": "fabiorj1993",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51173029",
                "name": "Juliana Cipriani",
                "username": "julianacipriani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97676779",
                "name": "Alessandra Mello",
                "username": "AMelloreporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8766032",
                "name": "Felipe Carpes",
                "username": "felipecarpes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47715800",
                "name": "J\u00e9ssica da Silva",
                "username": "jessicassviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52913255",
                "name": "ELEN\u00c3O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "faelafox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78013448",
                "name": "Demerval Moreno",
                "username": "demervalmoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129090399",
                "name": "Jonathan Canuto\u200f",
                "username": "Caanuutto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26760358",
                "name": "Ren\u00e3 Nardini",
                "username": "Nardinii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19617146",
                "name": "Rubinho Divin\u00e9ia (\ud83c\udfaf) \ud83d\ude0d",
                "username": "RubinhoDivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108999030",
                "name": "Hot\u00e9is Deville",
                "username": "hoteis_deville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197080042",
                "name": "Silvio Nogueira",
                "username": "SilvioNSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195194972",
                "name": "Juliana Chiavassa",
                "username": "chjuju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93241762",
                "name": "Morghana",
                "username": "MorghanaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63119613",
                "name": "Rio Sul Net",
                "username": "riosulnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143474853",
                "name": "Karoline",
                "username": "karolramoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120581080",
                "name": "Marlon Mendes",
                "username": "marlonmendesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66375378",
                "name": "Daiane Galo",
                "username": "Daiane_Plu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28193901",
                "name": "Andreia Sun",
                "username": "dedeiasun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61019631",
                "name": "Daniel de Medeiros",
                "username": "danielmedeirosb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221927515",
                "name": "Lucas Ara\u00fajo",
                "username": "luckinhasaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145065918",
                "name": "vc \u00e9 seu irmao ou vc",
                "username": "coisadeatouA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193739074",
                "name": "JOS\u00c9 RICARDO NAVEGA",
                "username": "josenavega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14343487",
                "name": "anaka",
                "username": "anaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65699134",
                "name": "PEDROANO DESATIVADO",
                "username": "_LordDarkness_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227723058",
                "name": "Tour Chapada",
                "username": "tourchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245622537",
                "name": "\u00cdris Tavares",
                "username": "iristavaresce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260478068",
                "name": "- B\u00fazios na M\u00eddia!",
                "username": "BuziosClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184003798",
                "name": "Marcel Thomas",
                "username": "marcel_thomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168503377",
                "name": "Caio",
                "username": "1Caio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35715665",
                "name": "Tiago Porto",
                "username": "tiagoporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70379278",
                "name": "Larissa Fontes",
                "username": "larissa_fontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155923506",
                "name": "Villaggio D' It\u00e1lia",
                "username": "VillaggioItalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48667154",
                "name": "Camilo Mota",
                "username": "camilomota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114896461",
                "name": "Uni\u00e3o Tomar",
                "username": "uniaotomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14330619",
                "name": "Tomar",
                "username": "tomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8818672",
                "name": "Leonel Vicente",
                "username": "memoriavirtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171985706",
                "name": "Leo da Dinha s2",
                "username": "MunizLeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273030318",
                "name": "larissa",
                "username": "larisolivs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145700531",
                "name": "Regina Maia",
                "username": "ginamaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59319699",
                "name": "Looh Kodos",
                "username": "lorranekodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44245973",
                "name": "brunnoalmeida",
                "username": "almeiidabrunno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70181343",
                "name": "Marina Vieira",
                "username": "marininhans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24923206",
                "name": "Andr\u00e9 Rissatto",
                "username": "andrerissatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36140054",
                "name": "Atanaildo Campos",
                "username": "Atanaildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87231079",
                "name": "MariaLosRios",
                "username": "MariaLosRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237936894",
                "name": "Camila",
                "username": "calice_calice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214242594",
                "name": "Aventureiro",
                "username": "RDSAventureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147220412",
                "name": "BALENCIAGA",
                "username": "Thedavidsonreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278522289",
                "name": "Bruna Nat\u00e1lia",
                "username": "bnatalia001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34801660",
                "name": "Lissa Mendes",
                "username": "eulissamendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418336349",
                "name": "Henry S. Nelson",
                "username": "_henrys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65448095",
                "name": "Mobicarede",
                "username": "mobicarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191611483",
                "name": "SOS Trilhas",
                "username": "SOSTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86419744",
                "name": "L\u00facia Helena",
                "username": "luciahpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180948586",
                "name": "Luiz Eduardo",
                "username": "luizeduardolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175071794",
                "name": "Guaran\u00e1 Jesus",
                "username": "guaranajesusMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115157446",
                "name": "Aline de Matos",
                "username": "alinedmv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31292928",
                "name": "Matem\u00e1tica com Procopio",
                "username": "MatematicaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269874169",
                "name": "Samara Rosa",
                "username": "Saamariinhaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56253483",
                "name": "Ricardo_Nunes",
                "username": "Ricardo_Nunnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118049984",
                "name": "Rachel",
                "username": "_rachelribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168327412",
                "name": "Andressa",
                "username": "dressaforfun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70003313",
                "name": "Mara",
                "username": "_MaraDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40904328",
                "name": "Hugo Pereira",
                "username": "huguinhodulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151584335",
                "name": "genario azevedo",
                "username": "genario_azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52116836",
                "name": "\u00c1rvores de Portugal",
                "username": "arvoresportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69387011",
                "name": "luke \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "lusqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40372051",
                "name": "D\u00e9bora Alaguera",
                "username": "debalaguera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240020640",
                "name": "Maria Elisa von Zuben Tassi",
                "username": "domatoaoprato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70831581",
                "name": "Jorge Pessoa",
                "username": "Jorge_Pessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174032678",
                "name": "Evandro Almeida",
                "username": "Evandrodsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33533131",
                "name": "Rodrigo G. Moreira",
                "username": "RodrigoForasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149370736",
                "name": "Olga \ud83c\udf7a",
                "username": "olgrra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72160240",
                "name": "Jhon Wesley",
                "username": "Jhonw_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57082176",
                "name": "Geovana Lenzi",
                "username": "geovanalenzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53072403",
                "name": "Dry Gon\u00e7alves",
                "username": "dryquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65621421",
                "name": "Lucas Farias Alves",
                "username": "lucasalves2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51617046",
                "name": "Breno Sampaio",
                "username": "brenosampaiobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106811208",
                "name": "D.A Press",
                "username": "DAPress_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34595702",
                "name": "Lecia Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leciamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131297840",
                "name": "Priscila Lins",
                "username": "priscila_linss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272549000",
                "name": "PJ Gravata\u00ed",
                "username": "pjgravatai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135978695",
                "name": "Valdete Martins",
                "username": "valdetemartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203201449",
                "name": "Kaminsky Fontes",
                "username": "KaminskyFontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58205052",
                "name": "Ana Elisa Gouv\u00eaa",
                "username": "ana__gouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71889234",
                "name": "Fran\u00e7ois Cevert",
                "username": "fran_psy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90262901",
                "name": "Julio Couto DJ",
                "username": "djjuliocouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191473369",
                "name": "Arqueologika - Consultoria em Arqueologia",
                "username": "ARQUEOLOGIKA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27743670",
                "name": "Celso Monteiro",
                "username": "celsomonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67446199",
                "name": "- tain\u00e1",
                "username": "hungryewe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263976115",
                "name": "Michelle Aguiar",
                "username": "Michely_aguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59589370",
                "name": "Rafaela Caroline",
                "username": "RafaelaCarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65030518",
                "name": "Rodrigo Silveira",
                "username": "Rodrigo_Frontin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56708891",
                "name": "EALE LAZER & TURISMO",
                "username": "EALECURITIBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264939833",
                "name": "Maaaaay",
                "username": "Maaay_magalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231794879",
                "name": ".",
                "username": "Raylla_Milena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148239239",
                "name": "Balada.Biz",
                "username": "baladabiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74995257",
                "name": "Bruno Balac\u00f3",
                "username": "Bruno_Balaco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74863476",
                "name": "FalaTurista",
                "username": "falaturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66829050",
                "name": "Kelly Agostinho",
                "username": "kellyagostinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92979093",
                "name": "Rede Harbor Hot\u00e9is",
                "username": "br_harborhoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158926847",
                "name": "O Time do Tigor",
                "username": "otimedotigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9727762",
                "name": "Bruno Barreto",
                "username": "brunobarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44009146",
                "name": "Raquel Carvalho",
                "username": "raquelccarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97034061",
                "name": "Ambtur",
                "username": "Ambtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232378678",
                "name": "desalineada",
                "username": "legaaline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71001965",
                "name": "Dondoca tatuada e VACINADAH",
                "username": "maumauhm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34179255",
                "name": "Unesc",
                "username": "Unesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15145612",
                "name": "netosoares",
                "username": "netosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58787020",
                "name": "Roberto Cesar",
                "username": "robertocesarb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29221746",
                "name": "Sempre Um Papo",
                "username": "sempreumpapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216378035",
                "name": "em_gerais",
                "username": "em_gerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53825831",
                "name": "#sdv Dalton #rt",
                "username": "Dalton_Carmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430937",
                "name": "Mabu Hot\u00e9is&Resorts",
                "username": "hoteismabu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278674434",
                "name": "Minuto a Minuto",
                "username": "minutoaminuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33924224",
                "name": "MidiaSport",
                "username": "MidiaSport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28097543",
                "name": "Luiz Dias",
                "username": "luizarmando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151127959",
                "name": "Victor Silvestre",
                "username": "silvestron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38451716",
                "name": "Altitude Brasil",
                "username": "altitude_latam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241203644",
                "name": "Blog do Lauriberto",
                "username": "LCBrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226152350",
                "name": "Alexandre Gomes",
                "username": "gomesjalexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69670908",
                "name": "Lucas Moreira Faria",
                "username": "lmfgalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136006174",
                "name": "Revista Mais Cidades",
                "username": "maiscidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49022286",
                "name": "PEA",
                "username": "PEAbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182790274",
                "name": "Office Turismo",
                "username": "officetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151766198",
                "name": "Bruno Taques",
                "username": "BrunoLTaques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79525070",
                "name": "Isa\u00edas Gonzaga \u270a\ud83c\udffe",
                "username": "isaias_gonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24890711",
                "name": "delete_all",
                "username": "daniel_marinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222546866",
                "name": "soubiologia.com",
                "username": "blogsoubiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96450391",
                "name": "Mariana Valad\u00e3o",
                "username": "MinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172473590",
                "name": "BH TURISMO VANS BH",
                "username": "Turismo_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449953",
                "name": "TURISMO VAN BH VANS",
                "username": "TurismoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202378557",
                "name": "Uber Vans",
                "username": "UberVansBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178088894",
                "name": "\u221e Ingrid",
                "username": "imguis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240622678",
                "name": "Termantico",
                "username": "Termantico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66568316",
                "name": "Renato Alves Pereira",
                "username": "oRenatoPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233181256",
                "name": "Patricia \u9060\u85e4",
                "username": "patricia_endo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480133478",
                "name": "Gabriela barreto",
                "username": "Barretogc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237436818",
                "name": "O Pino Aberto",
                "username": "opinoaberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41360602",
                "name": "Vagas Online",
                "username": "OnlineVagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206303543",
                "name": "Vagas Online",
                "username": "vagas_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60951928",
                "name": "TA\u00cdS GALINARI",
                "username": "Tais_Galinari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73249088",
                "name": "Cl\u00ednica Veterin\u00e1ria",
                "username": "ClinicaVet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148037278",
                "name": "Region Litoral",
                "username": "regionlitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120613774",
                "name": "Juliane S.",
                "username": "julianebs7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165605056",
                "name": "Fernando Grecco",
                "username": "greccopolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26346296",
                "name": "Leandro Alencar",
                "username": "leandrollao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52437695",
                "name": "Marcelo Petazoni",
                "username": "MarceloPetazoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128563341",
                "name": "Paulista Com Orgulho",
                "username": "SPMEUPAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34943722",
                "name": "Michaella Enguel",
                "username": "Michaella777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208285540",
                "name": "Maira Meyer",
                "username": "noticiasdosetor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38215190",
                "name": "Cafa Sorridente",
                "username": "cafasorridente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36119793",
                "name": "Setur Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "seturfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267198916",
                "name": "Saks Bras\u00edlia",
                "username": "viagensbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275098348",
                "name": "fabiano martins",
                "username": "fabianodipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244051667",
                "name": "Fabricio M Spatti",
                "username": "fspatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51711294",
                "name": "Marcello Louren\u00e7o",
                "username": "MarceLLourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108775897",
                "name": "Designer Tours",
                "username": "Designer_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77344475",
                "name": "Nayara Melo",
                "username": "NayaraMelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49624460",
                "name": "Telepesquisa",
                "username": "Telepesquisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94371524",
                "name": "Tucano",
                "username": "tucanotravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76037190",
                "name": "Cear\u00e1 Travel",
                "username": "CEARATRAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33634238",
                "name": "\u2113\u03b1\u03c5\u044f\u03b9\u03b7\u043d\u03b1",
                "username": "LauraProsdocimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163895663",
                "name": "Express Viagens Tur",
                "username": "expressviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16144030",
                "name": "Itallo Holanda",
                "username": "itallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121011666",
                "name": "Ratoloko",
                "username": "ratoloko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896059564994572293",
                "name": "Sou de Biol\u00f3gicas",
                "username": "soubiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110810634",
                "name": "Portal Barueri",
                "username": "portalbarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51721028",
                "name": "Tarob\u00e1 Hotel",
                "username": "hoteltaroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58891315",
                "name": "Wellerson M. Cunha",
                "username": "WellersonPiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20558951",
                "name": "V\u00edtor Ferolla",
                "username": "vitorferolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27580891",
                "name": "Wagner L. Galiardo",
                "username": "Wag_Galiardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230833588",
                "name": "Pousadas Brasil",
                "username": "PousadasBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52051425",
                "name": "Fabiana Pimentel",
                "username": "FabianaPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157856483",
                "name": "Art of Nature",
                "username": "nationalparkorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829658",
                "name": "F\u00f3rmula Cultural",
                "username": "FormulaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23165737",
                "name": "Porto Velho",
                "username": "portovelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276767643",
                "name": "Projeto Biopesca",
                "username": "biopesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55076918",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marceloamadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115052253",
                "name": "ORONDONIENSE",
                "username": "ORondoniense_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65708869",
                "name": "Emmanoela Sena Gomes",
                "username": "manubartilotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110460823",
                "name": "Ruth S. Nascimento",
                "username": "ruthsnascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14014322",
                "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af",
                "username": "naosouohugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67614895",
                "name": "Luciana Constantino \ud83d\udc0a\ud83d\ude37",
                "username": "lucconstantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74801895",
                "name": "Guilherme Braune",
                "username": "GuilhermeBraune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51120573",
                "name": "Bosco Martins",
                "username": "boscomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55264009",
                "name": "J\u00fanior Garrido",
                "username": "juniorgarrido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68677589",
                "name": "\u03df I Love Restart",
                "username": "ILove_Restart_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196270166",
                "name": "ste",
                "username": "elvulcana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247757427",
                "name": "J\u00e9ferson Santiago",
                "username": "jeffsantiagop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70175487",
                "name": "Marcus Souza",
                "username": "Noronhense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55120116",
                "name": "Felipe Vieira",
                "username": "fehvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68492247",
                "name": "Ronan\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RonanDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61329758",
                "name": "William Lannart",
                "username": "WilliamLannart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52136466",
                "name": "R\u00e1dio Prov\u00edncia FM",
                "username": "Provinciafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50024038",
                "name": "EcoAg\u00eancia Not\u00edcias",
                "username": "EcoAgencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118895641",
                "name": "Gonzalo Dpe.",
                "username": "Gdpe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810553675",
                "name": "Nokia Chile",
                "username": "nokia_cl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200217249",
                "name": "Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible Py",
                "username": "mambiente_py",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9892592",
                "name": "Tiane Brites",
                "username": "TianeBrites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16635740",
                "name": "Elaine Teixeira",
                "username": "essamenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17067679",
                "name": "bdramali",
                "username": "bdramali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83769819",
                "name": "ONG VERDENOVO",
                "username": "Ong_Verdenovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52588338",
                "name": "Jorge Espeschit",
                "username": "Espeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10872172",
                "name": "Andr\u00e9 Pinheiro",
                "username": "andrefir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271235836",
                "name": "Semas Pernambuco",
                "username": "Semas_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118553800",
                "name": "Jos\u00e9 Santib\u00e1\u00f1ez",
                "username": "jose4sm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87720341",
                "name": "Vereador Djalma Dias",
                "username": "djalmadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51436808",
                "name": "ECOAVIS",
                "username": "ECOAVIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58459102",
                "name": "ueslei marcelino",
                "username": "umarcelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79336025",
                "name": "Globo FM",
                "username": "globofmpoprock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72456233",
                "name": "Consult\u00f3rio de Not\u00edcias",
                "username": "captacaovideo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81000064",
                "name": "\u261c\u2550\u32e1 Chris Fernandes",
                "username": "Chris_zinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148485217",
                "name": "Verde e Progresso",
                "username": "verdeeprogresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26311425",
                "name": "Miguel M Luman",
                "username": "Miguel_M_Luman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128099767",
                "name": "Ewald Richter",
                "username": "El__Arracadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44632152",
                "name": "UK in Brazil\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ukinbrazil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54543420",
                "name": "Israel Batista",
                "username": "xandin_israel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37519229",
                "name": "Aldan",
                "username": "bandaaldan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188887929",
                "name": "negobalacrf_",
                "username": "negobalacrf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222229901",
                "name": "R\u00e1dio Uirapuru",
                "username": "radiouirapuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110684927",
                "name": "Silvia Renata",
                "username": "silviasilvex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209667286",
                "name": "Guia Alphaville",
                "username": "guia_alphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142355623",
                "name": "Alan Green \ud83c\udfb8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alan_green1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130936161",
                "name": "Gustavo Corr\u00eaa",
                "username": "gustavocorreamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17598409",
                "name": "DIARINHO",
                "username": "DIARINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217417065",
                "name": "Visiting Brasil",
                "username": "visitingbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273459145",
                "name": "Kalango's de Pedra",
                "username": "kalangosdepedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27349716",
                "name": "Ricardo DeLou",
                "username": "UmExprimivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155362250",
                "name": "NordesTurismo",
                "username": "nordesturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213691957",
                "name": "ecoTours Portugal",
                "username": "Portugal_Tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231511094",
                "name": "Andr\u00e9 de Souza",
                "username": "Dedeco_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770385979622457344",
                "name": "Courtney Tsong",
                "username": "pbhonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51712861",
                "name": "SOS Abrolhos",
                "username": "SOS_Abrolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27448322",
                "name": "Alexandre Abreu Alextron\ud83d\udcad \ud83d\udce3\ud83d\udd25\ud83d\udc40\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 #ForaBozo",
                "username": "alextronbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95512158",
                "name": "scuba-people.com",
                "username": "scuba_people",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149040679",
                "name": "Maria sobreira",
                "username": "mcsobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72976658",
                "name": "Natalia.",
                "username": "NatsDomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112753359",
                "name": "Meu amigo indigena",
                "username": "amigoindigena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234458481",
                "name": "Jornal Metr\u00f3pole",
                "username": "jmetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71358820",
                "name": "Tudo em um",
                "username": "tudo_em_um",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61222073",
                "name": "agent \u0279\u01dddoo\u0254",
                "username": "dolivetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182628706",
                "name": "Lizza",
                "username": "LiizzaaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355832",
                "name": "EduSarsur - #VemVacina 585.846 vidas \ud83d\udda4 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59935163",
                "name": "Anderson Tavares",
                "username": "andertavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58466937",
                "name": "Jaime Vin\u00edcius",
                "username": "JaimeVCsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34514861",
                "name": "Patr\u00edcia Campos",
                "username": "Paty_Campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231209338",
                "name": "Guilherme Lobato",
                "username": "GBragaLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84692996",
                "name": "Rienzi",
                "username": "Rienzibox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15851199",
                "name": "defender",
                "username": "patrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61862446",
                "name": "Lazer Na Mata",
                "username": "lazernamata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103698074",
                "name": "Dem\u00e9trio Martins",
                "username": "midiativista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4893081735",
                "name": "\u0627\u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0635",
                "username": "amajb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64713162",
                "name": "Alfredo Piragibe",
                "username": "alfredopiragibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239474661",
                "name": "Assimptur",
                "username": "_assimptur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69359888",
                "name": "Expurgancia",
                "username": "expurgancia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14197417",
                "name": "Belo Horizonte",
                "username": "BeloHorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275681592",
                "name": "Triple Frontera",
                "username": "triple_frontera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180961980",
                "name": "Cr\u00edtica Privada",
                "username": "CriticaPrivada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60875684",
                "name": "C\u00e2mara de Taubat\u00e9",
                "username": "camarataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67705666",
                "name": "Osasco e Regi\u00e3o",
                "username": "osascoeregiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73506014",
                "name": "\u2022 (insta) _eaethi \ud83e\udd19\ud83c\udffd '",
                "username": "iaeth_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38969651",
                "name": "Nayara Alexandra",
                "username": "naylex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267330806",
                "name": "Not\u00edcias Fala Rio",
                "username": "news_fala_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117106027",
                "name": "Amanda  Figueiredo",
                "username": "amanditafig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277167747",
                "name": "Resort Len\u00e7ois - MA",
                "username": "ResortLencois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22909971",
                "name": "Mundo Verde",
                "username": "mundoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253214716",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "diegojuizdefora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251913959",
                "name": "Samantha",
                "username": "Lady_Samant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158920899",
                "name": "Alex Fernando",
                "username": "AlexFernandoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166821048",
                "name": "Anderson Manilha",
                "username": "AndersonManilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36755202",
                "name": "Junior Bastos",
                "username": "JuniorMTX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30354670",
                "name": "Momboj\u00f3",
                "username": "mombojo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56503163",
                "name": "Jornal Turismo",
                "username": "jornalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149235726",
                "name": "Queensway",
                "username": "QWTC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134771503",
                "name": "Seguidores.com.br",
                "username": "SeguidoresComBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243748611",
                "name": "Gihra Moda Feminina",
                "username": "gihramoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273397754",
                "name": "Belotur",
                "username": "BeloturBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204069207",
                "name": "Nat\u00e1lia Val\u00e9ria",
                "username": "Nati_Valeria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366031628775133188",
                "name": "Gabs",
                "username": "gabrielaseemly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61308161",
                "name": "Prof. Claudio Fonseca",
                "username": "pclaudiofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218180785",
                "name": "Matheus S.",
                "username": "omatheussousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223846705",
                "name": "Sk\u00e5l Brasil",
                "username": "skalbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74304159",
                "name": "Fagner Andrades",
                "username": "FagnerAndrades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79772831",
                "name": "Marcia  e Onofre",
                "username": "JagannathaArtes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128651464",
                "name": "Wallysson Bernardes",
                "username": "jornalista292",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39614127",
                "name": "R\u00e1dio UFMG Educativa",
                "username": "ufmgeducativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22769158",
                "name": "Evaldo Magalhaes",
                "username": "evaldonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92768994",
                "name": "Luiz Correia",
                "username": "Luiz__Correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67030990",
                "name": "Gisele Mafra",
                "username": "GiMafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22423792",
                "name": "Vanessa OlisM",
                "username": "nessa_olism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66877062",
                "name": "RH Empresa &Empregos",
                "username": "RHEmprego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243200068",
                "name": "Conexao Noticias",
                "username": "conexaonoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16751068",
                "name": "Evelyne Carvalho",
                "username": "vevecarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73082693",
                "name": "Deivison Oliveira",
                "username": "DeivisonCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46195601",
                "name": "Jornal da Alterosa",
                "username": "jornalalterosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104207152",
                "name": "Conapub",
                "username": "conapub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135302938",
                "name": "Luis Felipe Cesar",
                "username": "LFelipeCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51120231",
                "name": "Rafaturis Ag\u00eancia",
                "username": "rafaturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20509299",
                "name": "primeiramao",
                "username": "primeiramaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109218025",
                "name": "Zona Livre de OGM",
                "username": "ZONALIVREdeOGM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166997676",
                "name": "AmoP\u00e3o.Com",
                "username": "AmoPao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "57480161498644480",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5bthxfxgls39m2m9so4cra4f4uf7ul",
        "oldest_id": "55263096326991873",
        "result_count": 500
    }
}