{
    "data": [
        {
            "author_id": "209092859",
            "created_at": "2011-03-05T01:29:50.000Z",
            "id": "43845643814453248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria ter uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "18811087",
            "created_at": "2011-03-05T00:27:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "18847753",
                        "start": 4,
                        "username": "barbaraalr"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "121481760",
                        "start": 17,
                        "username": "caimcaimcaim"
                    }
                ]
            },
            "id": "43829917380653058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, @barbaraalr, @caimcaimcaim e a V\u00f3 Zuzita, no Parque Municipal em 1992. Eu era essa coisa gorda. http://tinyurl.com/4ho4j4c"
        },
        {
            "author_id": "95503326",
            "created_at": "2011-03-04T23:26:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "93390265",
                        "start": 0,
                        "username": "ConSCerva"
                    }
                ]
            },
            "id": "43814540693090304",
            "in_reply_to_user_id": "93390265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConSCerva O parque municipal no Emiss\u00e1rio Submarino ser\u00e1 reservado apenas para matin\u00eas infantis, das 15h \u00e0s 19h, nos dias 6, 7 e 8"
        },
        {
            "author_id": "54544060",
            "created_at": "2011-03-04T22:35:16.000Z",
            "id": "43801712355581954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEU PARAN\u00c1 - RPCTV - S\u00e1bado (05/03): natureza e curiosidades do Parque Nacional do Superagui: http://ow.ly/48gEy"
        },
        {
            "author_id": "60684971",
            "created_at": "2011-03-04T21:05:31.000Z",
            "id": "43779123230810112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas-MG... http://twitpic.com/4643q5"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2011-03-04T21:04:31.000Z",
            "id": "43778871576891393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite e confira tb lindas #fotos de Luciana Tancredo na regi\u00e3o de #fragaria #natureza Parque Nacional de #itatiaia\nhttp://bit.ly/dY24lH"
        },
        {
            "author_id": "199247141",
            "created_at": "2011-03-04T20:08:27.000Z",
            "id": "43764763615956992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primatas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ainda s\u00e3o pouco ...: A car\u00eancia de informa\u00e7\u00f5es sobre a fauna exis... http://bit.ly/dGkeCg"
        },
        {
            "author_id": "260846614",
            "created_at": "2011-03-04T19:35:50.000Z",
            "id": "43756557216911360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "zoofolia I \"O bicho vai pegar\" bloco do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os mostra sua cara pela primeira vez no carnaval do recife."
        },
        {
            "author_id": "45637912",
            "created_at": "2011-03-04T18:36:36.000Z",
            "id": "43741647950974976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Los Alcerces, na Patag\u00f4nia argentina, abre suas portas para resid\u00eancia art\u00edstica a partir de amanh\u00e3. http://bit.ly/fPStnU"
        },
        {
            "author_id": "257951249",
            "created_at": "2011-03-04T17:08:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "38790549",
                        "start": 75,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "43719534472998912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Parque Estadual do Turvo e o Salto do Yucum\u00e3! http://bit.ly/fdpJDr @brasil_IBAMA"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2011-03-04T16:13:58.000Z",
            "id": "43705755735564290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: paisagem inexplorada: National GeographicO parque nacional de Tsingy de Bemaraha, em Madasgacar, \u00e9 ... http://bit.ly/hvCJPi"
        },
        {
            "author_id": "228870545",
            "created_at": "2011-03-04T16:13:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "505289130",
                        "start": 126,
                        "username": "raynniere"
                    }
                ]
            },
            "id": "43705755488104448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: paisagem inexplorada: National GeographicO parque nacional de Tsingy de Bemaraha, em Mad... http://bit.ly/hvCJPi @Raynniere"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2011-03-04T16:13:58.000Z",
            "id": "43705755085447168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: paisagem inexplorada: National GeographicO parque nacional de Tsingy de Bemaraha, em Madasgacar, \u00e9 ... http://bit.ly/hvCJPi"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-03-04T16:13:58.000Z",
            "id": "43705752300425216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: paisagem inexplorada: National GeographicO parque nacional de Tsingy de Bemaraha, em Madasgacar, \u00e9 ... http://bit.ly/hvCJPi"
        },
        {
            "author_id": "97072887",
            "created_at": "2011-03-04T16:13:57.000Z",
            "id": "43705750039695360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: paisagem inexplorada: National GeographicO parque nacional de Tsingy de Bemaraha, em Madasgacar, \u00e9 ... http://bit.ly/hvCJPi"
        },
        {
            "author_id": "124217367",
            "created_at": "2011-03-04T16:11:35.000Z",
            "id": "43705155065098240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOPS \u25ba Foto do dia: paisagem inexplorada: National GeographicO parque nacional de Tsingy de Bemaraha, em Madasga... http://bit.ly/hvCJPi"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-03-04T16:11:34.000Z",
            "id": "43705150505889793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ig\u00daltimoSegundo Foto do dia: paisagem inexplorada: National GeographicO parque nacional de Tsingy de Bemaraha, ... http://bit.ly/hvCJPi"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-03-04T16:11:34.000Z",
            "id": "43705150329724928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: paisagem inexplorada: National GeographicO parque nacional de Tsingy de Bemaraha, em Madasgacar, \u00e9 ... http://bit.ly/hvCJPi"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-03-04T16:11:34.000Z",
            "id": "43705150266802176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: paisagem inexplorada: National GeographicO parque nacional de Tsingy de Bemaraha, em Madasgacar, \u00e9 ... http://bit.ly/hvCJPi"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2011-03-04T14:06:23.000Z",
            "id": "43673647344386048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25 mil turistas devem passar pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u durante o carnaval. http://bit.ly/eVzHqR"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2011-03-04T13:57:43.000Z",
            "id": "43671465551335424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas no carnaval http://wp.me/pRDhi-21"
        },
        {
            "author_id": "199039052",
            "created_at": "2011-03-04T13:44:11.000Z",
            "id": "43668061630369792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primatas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ainda s\u00e3o pouco conhecidos |Amaz\u00f4nia | Acritica.com - Manaus - Amazonas: http://bit.ly/hJSLvW"
        },
        {
            "author_id": "224995254",
            "created_at": "2011-03-04T13:26:29.000Z",
            "id": "43663603739525120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Bocaina! http://t.co/wyLpQt7"
        },
        {
            "author_id": "164392839",
            "created_at": "2011-03-04T12:33:04.000Z",
            "id": "43650162119290880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Dom Jos\u00e9 ampliou seu atendimento para as 22 horas, com diversas op\u00e7\u00f5es de lazer e esporte. Rua Angela Mirella, 500 Barueri"
        },
        {
            "author_id": "16321163",
            "created_at": "2011-03-04T11:15:51.000Z",
            "id": "43630730500243456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primatas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ainda s\u00e3o pouco conhecidos \nhttp://bit.ly/eb89ZY"
        },
        {
            "author_id": "240622678",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:34.000Z",
            "id": "43622101256650752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:33.000Z",
            "id": "43622097217519617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:33.000Z",
            "id": "43622097142030336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:32.000Z",
            "id": "43622096181530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:32.000Z",
            "id": "43622093421682688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:31.000Z",
            "id": "43622090242408448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:30.000Z",
            "id": "43622087318962176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7... http://migre.me/3ZgMl"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:25.000Z",
            "id": "43622065437278208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:23.000Z",
            "id": "43622055551303680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/dSqRGy"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:23.000Z",
            "id": "43622055354175488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/dSqRGy"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:22.000Z",
            "id": "43622053093441536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/dSqRGy"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:22.000Z",
            "id": "43622051008876544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/dSqRGy"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:21.000Z",
            "id": "43622050589450240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/dSqRGy"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621910810075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621910612951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621910038327296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621909983797248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621909585346560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621909560180736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621909371428864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "253206361",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621909316907008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621909069430784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "158889873",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621908926824448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621908612251648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621908381569024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621908356407296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:47.000Z",
            "id": "43621907794378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:47.000Z",
            "id": "43621907760824320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de ... http://glo.bo/fbHFmN #MarlonLuan"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:47.000Z",
            "id": "43621907584651265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:47.000Z",
            "id": "43621907580456960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:47.000Z",
            "id": "43621907307823104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:47.000Z",
            "id": "43621906850656257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:47.000Z",
            "id": "43621906682884096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:47.000Z",
            "id": "43621906624163841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:47.000Z",
            "id": "43621904678006784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:46.000Z",
            "id": "43621903881076736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:46.000Z",
            "id": "43621901624553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:46.000Z",
            "id": "43621901230288897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "252356891",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:46.000Z",
            "id": "43621901184147456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:46.000Z",
            "id": "43621901007982592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "134771503",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:46.000Z",
            "id": "43621900617916416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:46.000Z",
            "id": "43621900492083201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "231881133",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:46.000Z",
            "id": "43621900173324289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "30200759",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:46.000Z",
            "id": "43621900148158464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:46.000Z",
            "id": "43621900013932544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:46.000Z",
            "id": "43621899938447360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:45.000Z",
            "id": "43621899149910016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "95471651",
            "created_at": "2011-03-04T10:39:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "94834744",
                        "start": 3,
                        "username": "iNoticiasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "43621623605100544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @iNoticiasBrasil: Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u aumentar\u00e1 60% no feriado, estima o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://glo.bo/gg8itC"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-03-04T10:31:36.000Z",
            "id": "43619595457789952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/dSqRGy"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-03-04T10:31:36.000Z",
            "id": "43619594337923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua... http://tinyurl.com/4qh4q8v"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-03-04T10:31:36.000Z",
            "id": "43619593440329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2011-03-04T10:31:36.000Z",
            "id": "43619593322897408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2011-03-04T10:31:36.000Z",
            "id": "43619592970584064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/gg8itC"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-03-04T10:31:35.000Z",
            "id": "43619592530178048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/dSqRGy"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-03-04T10:30:07.000Z",
            "id": "43619219643973632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-03-04T10:30:01.000Z",
            "id": "43619197686788096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, n... http://migre.me/3ZgMl"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-03-04T10:29:59.000Z",
            "id": "43619186823528448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do... http://glo.bo/fbHFmN #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-03-04T10:29:59.000Z",
            "id": "43619186546716672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/eRsz7r"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-03-04T10:29:57.000Z",
            "id": "43619178824994816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "179860946",
            "created_at": "2011-03-04T10:24:01.000Z",
            "id": "43617686193836032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil -Parque Nacional da Lagoa do Peixe http://abr.io/Q4j Santu\u00e1rio de aves e peixes \u00e9 op\u00e7\u00e3o para fugir do agito do feriado"
        },
        {
            "author_id": "257951249",
            "created_at": "2011-03-04T06:36:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "628605344",
                        "start": 54,
                        "username": "jussaracony"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "135269423",
                        "start": 67,
                        "username": "tarsogenro"
                    }
                ]
            },
            "id": "43560524419567616",
            "in_reply_to_user_id": "165863780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Parque Estadual do Turvo e o Salto do Yucum\u00e3!\n@jussaracony @tarsogenro"
        },
        {
            "author_id": "176209007",
            "created_at": "2011-03-04T05:32:27.000Z",
            "id": "43544310771236864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual de Monte Alegre\" http://fb.me/Uk5gVMLY"
        },
        {
            "author_id": "157486265",
            "created_at": "2011-03-04T04:10:47.000Z",
            "id": "43523759214309376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plantamos 100mil mudas de esp\u00e9cie nativa da mata atl\u00e2ntica e apoiamos a cria\u00e7\u00e3o do monumento natural da pedra do ba\u00fa em 2010.valeu a pena!"
        },
        {
            "author_id": "182170760",
            "created_at": "2011-03-04T03:16:14.000Z",
            "id": "43510029952880640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma pena por falta de estrutura de um parque municipal, causar a morte e sofrimento de toda uma familia #canelaverde #absurdo"
        },
        {
            "author_id": "246202942",
            "created_at": "2011-03-04T03:16:07.000Z",
            "id": "43510003092557824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q tristeza ver tantas \u00e1rvores do Parque Municipal cortadas. Algumas parecem ter quase a idade do Parque. Sei q h\u00e1 motivos, mas q \u00e9 triste \u00e9."
        },
        {
            "author_id": "124772184",
            "created_at": "2011-03-04T02:13:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "43494358305087488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "carnaval em tr\u00eas tendas na orla, al\u00e9m de Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini ..."
        },
        {
            "author_id": "224995254",
            "created_at": "2011-03-04T00:20:47.000Z",
            "id": "43465879899488256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Serra da Bocaina linda! Recomendamos esse blog! http://bit.ly/fswHz2 A meio... http://tumblr.com/xxp1o0sbox"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2011-03-03T23:56:14.000Z",
            "id": "43459699286360065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primatas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ainda s\u00e3o pouco conhecidos: http://bit.ly/eb89ZY"
        },
        {
            "author_id": "55889233",
            "created_at": "2011-03-03T22:54:37.000Z",
            "id": "43444191950417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou andar do Parque Municipal at\u00e9 a sorvet S\u00e3o Domingos,tra\u00e7ando caminhos alternativos e observando o movimento da rua sem pressa."
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2011-03-03T22:44:07.000Z",
            "id": "43441549756997632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primatas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ainda s\u00e3o pouco conhecidos http://www.anda.jor.br/?p=126043"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2011-03-03T22:40:08.000Z",
            "id": "43440549012840448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Meio Ambiente do Piau\u00ed: Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vemelha http://t.co/0n61kuc"
        },
        {
            "author_id": "14418774",
            "created_at": "2011-03-03T22:15:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 87,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "43434404340711425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just became the mayor of DELUKA PARQUE DO POVO (Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta C) on @foursquare! http://4sq.com/gHw9jC"
        },
        {
            "author_id": "27795438",
            "created_at": "2011-03-03T21:10:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "338119045",
                        "start": 0,
                        "username": "Fernanda474"
                    }
                ]
            },
            "id": "43417996106014720",
            "in_reply_to_user_id": "126014942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fernanda474 Tb acho que a lei aprovada \u00e9 insuficiente, e nada compar\u00e1vel \u00e0 efetiva implanta\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista"
        },
        {
            "author_id": "27795438",
            "created_at": "2011-03-03T21:08:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "200610355",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelosilva_to"
                    }
                ]
            },
            "id": "43417511533871104",
            "in_reply_to_user_id": "200610355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelosilva_to Tb acho que a lei aprovada \u00e9 insuficiente, e nada compar\u00e1vel \u00e0 efetiva implanta\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista."
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-03-03T21:06:22.000Z",
            "id": "43416951502024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/fbjlDT Parque Nacional Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2011-03-03T19:45:07.000Z",
            "id": "43396505360547840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme muito com do parque Nacional de Banff - http://youtu.be/scsPfmMc4zY  quem gosta de belas imagens, pode acessar"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-03-03T19:25:15.000Z",
            "id": "43391503946612736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Amaz\u00f4nia: Primatas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ainda s\u00e3o pouco conhecidos http://t.co/5vukNvh"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-03-03T18:01:13.000Z",
            "id": "43370356978876416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 103 mil visitantes em fevereiro http://radioculturafoz.com.br/new/3240"
        },
        {
            "author_id": "192106728",
            "created_at": "2011-03-03T17:47:17.000Z",
            "id": "43366851367010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Primatas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ainda s\u00e3o pouco ...: A car\u00eancia de informa\u00e7\u00f5es sobre a fauna exis... http://bit.ly/dGkeCg"
        },
        {
            "author_id": "177039627",
            "created_at": "2011-03-03T17:09:27.000Z",
            "id": "43357330116575232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primatas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ainda s\u00e3o pouco conhecidos http://goo.gl/fb/UWV3O"
        },
        {
            "author_id": "215251021",
            "created_at": "2011-03-03T16:55:28.000Z",
            "id": "43353808759296000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primatas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ainda s\u00e3o pouco conhecidos http://bit.ly/hhe9pT"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2011-03-03T16:39:00.000Z",
            "id": "43349664786952192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acritica: Primatas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ainda s\u00e3o pouco conhecidos. http://bit.ly/hJSLvW http://dlvr.it/J9KFw"
        },
        {
            "author_id": "239535947",
            "created_at": "2011-03-03T16:37:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "136351607",
                        "start": 2,
                        "username": "1001lugares"
                    }
                ]
            },
            "id": "43349172967059458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@1001lugares Parque Nacional da Lagoa do Peixe http://abr.io/Q4j Santu\u00e1rio de aves e peixes \u00e9 op\u00e7\u00e3o para fugir do agito do feriado"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-03-03T16:34:14.000Z",
            "id": "43348466851778560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primatas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ainda s\u00e3o pouco conhecidos. http://bit.ly/hJSLvW"
        },
        {
            "author_id": "254642358",
            "created_at": "2011-03-03T16:18:21.000Z",
            "id": "43344470812528640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criado o Conselho da Reserva Extrativista - RESEX em Jequi\u00e1 da Praia http://migre.me/3Z05o"
        },
        {
            "author_id": "32384105",
            "created_at": "2011-03-03T16:01:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "136351607",
                        "start": 3,
                        "username": "1001lugares"
                    }
                ]
            },
            "id": "43340229465210881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1001lugares: Parque Nacional da Lagoa do Peixe http://abr.io/Q4j Santu\u00e1rio de aves e peixes \u00e9 op\u00e7\u00e3o para fugir do agito do feriado"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2011-03-03T15:32:49.000Z",
            "id": "43333009205772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... que corta o Parque Estadual da Serra do Mar. O acidente aconteceu em novembro passado, mas a multa foi aplicada na \u00faltima sexta-feira."
        },
        {
            "author_id": "72929347",
            "created_at": "2011-03-03T14:54:15.000Z",
            "id": "43323304114794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe http://abr.io/Q4j Santur\u00e1rio de aves e peixes \u00e9 op\u00e7\u00e3o para fugir do agito do feriado"
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-03-03T14:52:31.000Z",
            "id": "43322868083326976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe http://abr.io/Q4j Santu\u00e1rio de aves e peixes \u00e9 op\u00e7\u00e3o para fugir do agito do feriado"
        },
        {
            "author_id": "33634238",
            "created_at": "2011-03-03T14:52:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "163895663",
                        "start": 3,
                        "username": "expressviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "43322844481978369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @expressviagens: Parque Nacional da Lagoa do Peixe http://abr.io/Q4j Santur\u00e1rio de aves e peixes \u00e9 op\u00e7\u00e3o para fugir do agito do feriado"
        },
        {
            "author_id": "163895663",
            "created_at": "2011-03-03T14:52:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "136351607",
                        "start": 3,
                        "username": "1001lugares"
                    }
                ]
            },
            "id": "43322762865029121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1001lugares: Parque Nacional da Lagoa do Peixe http://abr.io/Q4j Santur\u00e1rio de aves e peixes \u00e9 op\u00e7\u00e3o para fugir do agito do feriado"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2011-03-03T14:50:03.000Z",
            "id": "43322247733198849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://ueba.me/L299181 Kawaguchiko: a melhor vista do monte Fuji. \rA melhor maneira de ver o Fuji \u00e9 no Parque Nacional... #Viagem"
        },
        {
            "author_id": "37940695",
            "created_at": "2011-03-03T14:37:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.87863827,
                        -22.45666623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "43318968282382336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Rio das Ostras http://4sq.com/g23Ove"
        },
        {
            "author_id": "98641812",
            "created_at": "2011-03-03T14:35:07.000Z",
            "id": "43318491733962752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebi a ilustre visita do Eng. Florestal Limonada, com quem fiz est\u00e1gio h\u00e1 12 anos no Parque Estadual da Ilha do Carodoso. Saudades."
        },
        {
            "author_id": "30083642",
            "created_at": "2011-03-03T14:20:38.000Z",
            "id": "43314843993903104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Piau\u00ed: Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es \u00e9 ampliado - http://migre.me/3yh4I"
        },
        {
            "author_id": "76090475",
            "created_at": "2011-03-03T14:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1262416697799200779",
                        "start": 0,
                        "username": "HelenMurta"
                    }
                ]
            },
            "id": "43312677191299073",
            "in_reply_to_user_id": "59869356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helenmurta Se vc quer uma varinha estilo Harry Potter \u00e9 s\u00f3 ir no parque municipal olhando para as \u00e1rvore e pegar um galho bem retinho. rs"
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2011-03-03T13:06:24.000Z",
            "id": "43296165764149248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacare. Arte rupestre pre-historica do Parque Estadual da Serra das Andorinhas, Pa. http://flic.kr/p/99a7mF"
        },
        {
            "author_id": "167426904",
            "created_at": "2011-03-03T11:54:37.000Z",
            "id": "43278100016005120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia a todos, por aqui chuva.  vontade de ficar em casa! mas nao tem jeito, irei ao Parque Estadual de Ibitipoca definir curso de M\u00e1ster"
        },
        {
            "author_id": "112846878",
            "created_at": "2011-03-03T11:53:49.000Z",
            "id": "43277896806170624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari #safari #fozdoiguacu #woods #brasil  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Brasil http://instagr.am/p/B9790/"
        },
        {
            "author_id": "100350884",
            "created_at": "2011-03-03T09:28:44.000Z",
            "id": "43241387000467456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praga amarela que amea\u00e7a o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://tinyurl.com/4odl7b4"
        },
        {
            "author_id": "51837932",
            "created_at": "2011-03-03T03:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "43145219046260736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vacaciones 2011 - D\u00eda 5: Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) VI http://t.co/zXp26gc v\u00eda @youtube"
        },
        {
            "author_id": "51837932",
            "created_at": "2011-03-03T02:21:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "43133757707915264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vacaciones 2011 - D\u00eda 5: Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) V http://t.co/D9SO5v8 v\u00eda @youtube"
        },
        {
            "author_id": "51837932",
            "created_at": "2011-03-03T02:11:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "43131370658205696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vacaciones 2011 - D\u00eda 5: Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) IV http://t.co/b0UE4Ew v\u00eda @youtube"
        },
        {
            "author_id": "51837932",
            "created_at": "2011-03-03T02:08:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "10228272",
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "43130543239479296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vacaciones 2011 - D\u00eda 5: Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) III http://t.co/1JzXS0N v\u00eda @youtube"
        },
        {
            "author_id": "51837932",
            "created_at": "2011-03-03T02:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "43129532395438080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vacaciones 2011 - D\u00eda 5: Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) II http://t.co/fV51aMV v\u00eda @youtube"
        },
        {
            "author_id": "51837932",
            "created_at": "2011-03-03T01:05:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "43114643757080576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vacaciones 2011 - D\u00eda 5: Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) I http://t.co/CLJNhJh v\u00eda @youtube"
        },
        {
            "author_id": "224748370",
            "created_at": "2011-03-03T00:49:41.000Z",
            "id": "43110764864745472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sep\u00e1 parque municipal com elas (yn)"
        },
        {
            "author_id": "45040879",
            "created_at": "2011-03-03T00:45:50.000Z",
            "id": "43109794151804928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av Afonso Pena com tr\u00e2nsito intenso na altura do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "123340929",
            "created_at": "2011-03-03T00:19:34.000Z",
            "id": "43103185912610816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas: http://bit.ly/fgohtP"
        },
        {
            "author_id": "92354833",
            "created_at": "2011-03-02T23:53:29.000Z",
            "id": "43096620044259328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincos , pulseiras e uma regata com paet\u00eas combinam com um Parque Nacional Ecol\u00f3gico?"
        },
        {
            "author_id": "112846878",
            "created_at": "2011-03-02T23:35:35.000Z",
            "id": "43092113864409088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "path thru the woods #woods #fozdoiguacu #brasil  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Brasil http://instagr.am/p/B9RKQ/"
        },
        {
            "author_id": "236962440",
            "created_at": "2011-03-02T23:35:24.000Z",
            "id": "43092069723541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de BC ser\u00e1 \u00e1rea protegida http://bit.ly/iiNrzf #AreasNaturalesProtegidas  #Mexico"
        },
        {
            "author_id": "58775414",
            "created_at": "2011-03-02T22:47:08.000Z",
            "id": "43079923111428097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, que lindo, vou apresentar no parque municipal, em plena tarde de domingo. *-* HAUHAUHAUHA"
        },
        {
            "author_id": "190677272",
            "created_at": "2011-03-02T22:28:32.000Z",
            "id": "43075240871477248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://publico.pt/1482916 A praga amarela que amea\u00e7a o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas  - a.Publico"
        },
        {
            "author_id": "30952882",
            "created_at": "2011-03-02T22:12:03.000Z",
            "id": "43071091559763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra MG - Ecoturismo (http://bit.ly/efeMzu)"
        },
        {
            "author_id": "22849805",
            "created_at": "2011-03-02T21:25:59.000Z",
            "id": "43059501766672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de elefantes passa pelo Parque Nacional de Samburu (Qu\u00eania) / Alim\u00e1ria http://ff.im/-zdw2c"
        },
        {
            "author_id": "75621444",
            "created_at": "2011-03-02T21:25:59.000Z",
            "id": "43059501728940032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de elefantes passa pelo Parque Nacional de Samburu (Qu\u00eania) / Alim\u00e1ria http://ff.im/-zdw2a"
        },
        {
            "author_id": "124584687",
            "created_at": "2011-03-02T20:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "81157678",
                        "start": 3,
                        "username": "VisiteTere"
                    }
                ]
            },
            "id": "43052322733043712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @VisiteTere: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Longe da folia, perto da natureza http://bit.ly/dEyG8H #teresopolis"
        },
        {
            "author_id": "59483157",
            "created_at": "2011-03-02T20:16:42.000Z",
            "id": "43042063138299904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Moshi! Amanh\u00e3 saimos para o Parque Nacional do Kilimanjaro :) Tudo certo por enquanto... Wish me luck guys!"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2011-03-02T19:47:55.000Z",
            "id": "43034822049923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AGU garante aplica\u00e7\u00e3o de norma do Ibama que  estabelece zona de amortecimento de 2 km em Parque Nacional das Emas (GO) http://bit.ly/i0BUX9"
        },
        {
            "author_id": "186203512",
            "created_at": "2011-03-02T19:46:00.000Z",
            "id": "43034339109388288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU garante aplica\u00e7\u00e3o de norma do Ibama que estabelece zona de amortecimento de 2 km em Parque Nacional das Emas... http://bit.ly/gE4Yka"
        },
        {
            "author_id": "81157678",
            "created_at": "2011-03-02T19:45:25.000Z",
            "id": "43034191658618880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Longe da folia, perto da natureza http://t.co/OIvdD8V #teresopolis"
        },
        {
            "author_id": "208285540",
            "created_at": "2011-03-02T19:21:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "176986933",
                        "start": 3,
                        "username": "COMTURSS"
                    }
                ]
            },
            "id": "43028181967568896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @COMTURSS: \"SIM\" Vamos criar o \" Parque Nacional Marinho de Alcatrazes\" http://fb.me/WbjMIG7A"
        },
        {
            "author_id": "15926882",
            "created_at": "2011-03-02T19:14:23.000Z",
            "id": "43026381008945152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://www.radiobiobio.cl/2011/03/02/pareja-santiaguina-se-encuentra-desaparecida-en-el-parque-nacional-hornopiren/ chuuuu aguante Diegoo!!!"
        },
        {
            "author_id": "52927368",
            "created_at": "2011-03-02T19:13:31.000Z",
            "id": "43026163127418880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que guria querida a atendente da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim... &gt;=)"
        },
        {
            "author_id": "246245441",
            "created_at": "2011-03-02T19:00:44.000Z",
            "id": "43022948117905408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criaram a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e acabaram com tudo http://bit.ly/gV7MLb  #museuemrede"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2011-03-02T18:48:13.000Z",
            "id": "43019795951652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque, em vez de lavoura: Em Navira\u00ed (MS), a doa\u00e7\u00e3o de \u00e1reas para um parque municipal para compensar a obrigato... http://bit.ly/fzgDc6"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-03-02T18:46:54.000Z",
            "id": "43019465025269760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque, em vez de lavoura: Em Navira\u00ed (MS), a doa\u00e7\u00e3o de \u00e1reas para um parque municipal para compensar a ob... http://tinyurl.com/4h4vga2"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2011-03-02T18:46:54.000Z",
            "id": "43019464517754880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque, em vez de lavoura: Em Navira\u00ed (MS), a doa\u00e7\u00e3o de \u00e1reas para um parque municipal para compensar a obrigat... http://migre.me/3YEDR"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-03-02T18:46:48.000Z",
            "id": "43019440719265793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque, em vez de lavoura: Em Navira\u00ed (MS), a doa\u00e7\u00e3o de \u00e1reas para um parque municipal para compensar a obrigato... http://bit.ly/fzgDc6"
        },
        {
            "author_id": "236539107",
            "created_at": "2011-03-02T18:42:23.000Z",
            "id": "43018330105327616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque, em vez de lavoura: Em Navira\u00ed (MS), a doa\u00e7\u00e3o de \u00e1reas para um parque municipal para compensar a obrigato... http://bit.ly/eqUeGl"
        },
        {
            "author_id": "133339809",
            "created_at": "2011-03-02T18:19:23.000Z",
            "id": "43012539633778688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de BC ser\u00e1 \u00e1rea protegida http://bit.ly/eEodcn"
        },
        {
            "author_id": "16676396",
            "created_at": "2011-03-02T18:15:02.000Z",
            "id": "43011445478268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque de BC ser\u00e1 \u00e1rea protegida http://bit.ly/eEodcn"
        },
        {
            "author_id": "175071794",
            "created_at": "2011-03-02T18:00:03.000Z",
            "id": "43007674689921024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Voc\u00eaSabia? No Parque Estadual Marinho do Parcel do Manuel Lu\u00eds est\u00e1 o maior banco de corais da Am\u00e9rica do Sul."
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2011-03-02T17:46:59.000Z",
            "id": "43004386682744832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Carnaval no Parque Estadual do Ibitipoca - cachoeiras, grutas, caminhadas e tranquilidade: http://migre.me/3YCSu"
        },
        {
            "author_id": "183273606",
            "created_at": "2011-03-02T17:46:51.000Z",
            "id": "43004355196092417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de BC ser\u00e1 \u00e1rea protegida -... http://fb.me/I3AWU1Cc"
        },
        {
            "author_id": "105276754",
            "created_at": "2011-03-02T17:34:58.000Z",
            "id": "43001363990454272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de BC ser\u00e1 \u00e1rea protegida http://bit.ly/gKslxp"
        },
        {
            "author_id": "41908479",
            "created_at": "2011-03-02T17:26:05.000Z",
            "id": "42999127461732352",
            "in_reply_to_user_id": "166760686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_anaedf Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental? :p"
        },
        {
            "author_id": "176947230",
            "created_at": "2011-03-02T16:32:07.000Z",
            "id": "42985546175352832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consema aprova Plano de Manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Santa B\u00e1rbara http://bit.ly/hQsy7y"
        },
        {
            "author_id": "199816081",
            "created_at": "2011-03-02T16:32:07.000Z",
            "id": "42985545785278464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consema aprova Plano de Manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Santa B\u00e1rbara http://bit.ly/hF0Kwf"
        },
        {
            "author_id": "37950664",
            "created_at": "2011-03-02T16:00:58.000Z",
            "id": "42977705750306816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a YouTube video -- 5 MINUTOS DE PARQUE MUNICIPAL   BELO HORIZONTE 1992 http://youtu.be/gc-UAfLqw4U?a"
        },
        {
            "author_id": "52424440",
            "created_at": "2011-03-02T15:30:51.000Z",
            "id": "42970126978514944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Turismo (MTur) realizar\u00e1 pesquisa no Parque Nacional Aparados da Serra e outros Parques Nacionais. http://migre.me/3Yzmr"
        },
        {
            "author_id": "171411644",
            "created_at": "2011-03-02T14:58:10.000Z",
            "id": "42961903638675456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praga amarela que amea\u00e7a o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - http://fb.me/LJRZcW02"
        },
        {
            "author_id": "94586734",
            "created_at": "2011-03-02T14:35:28.000Z",
            "id": "42956188916264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praga amarela que amea\u00e7a o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: S\u00e3o amarelas e bonitas, mas as mimosas s\u00e3o uma ver... http://bit.ly/hrtaKA"
        },
        {
            "author_id": "67220517",
            "created_at": "2011-03-02T14:33:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "123328023",
                        "start": 0,
                        "username": "lucilemoura"
                    }
                ]
            },
            "id": "42955765731950593",
            "in_reply_to_user_id": "123328023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lucilemoura eh o ICMBio quem faz a gest\u00e3o do Jardim Bot\u00e2nico e do Parque Nacional da Tijuca (Cristo Redentor), diga-se"
        },
        {
            "author_id": "176986933",
            "created_at": "2011-03-02T14:18:19.000Z",
            "id": "42951874869067777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"SIM\" Vamos criar o \" Parque Nacional Marinho de Alcatrazes\" http://fb.me/WbjMIG7A"
        },
        {
            "author_id": "195059781",
            "created_at": "2011-03-02T14:18:18.000Z",
            "id": "42951871882727424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 no site da Rede Minas nossa mat\u00e9ria sobre o barqueiro do parque municipal de BH:http://www.redeminas.tv/historias-da-cidade"
        },
        {
            "author_id": "24728349",
            "created_at": "2011-03-02T14:06:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.015915,
                        -25.248644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "42948830399959040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha http://4sq.com/gW54nP"
        },
        {
            "author_id": "90366975",
            "created_at": "2011-03-02T14:02:40.000Z",
            "id": "42947936698634240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 103 mil visitantes em fevereiro"
        },
        {
            "author_id": "51721028",
            "created_at": "2011-03-02T13:58:21.000Z",
            "id": "42946848687788032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 103 mil visitantes em fevereiro"
        },
        {
            "author_id": "94371524",
            "created_at": "2011-03-02T13:14:00.000Z",
            "id": "42935690228535296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 103 mil turistas no mes de fevereiro.  Foz do Igua\u00e7u um lindo roteiro turist\u00edco !!!!!!!!!!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "199728881",
            "created_at": "2011-03-02T13:03:28.000Z",
            "id": "42933038547611649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Venha para o 1\u00ba circuito de Aventuras dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da cidade http://goo.gl/fWyZ #LagoaAventuras #ParquedaCatacumba"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-03-02T12:52:37.000Z",
            "id": "42930308579983360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cena foi registrada pelo fot\u00f3grafo Andrey Gudkov.\nAtaque ocorreu no parque nacional de Masai Mara. http://glo.bo/dPQGEm #MarlonLuan"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-03-02T12:35:49.000Z",
            "id": "42926079740100608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 100 mil visitantes: http://bit.ly/ecQfPb"
        },
        {
            "author_id": "164335008",
            "created_at": "2011-03-02T12:20:48.000Z",
            "id": "42922299149651969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Fil\u00f3 Visita de reconhecimento na \u00e1rea do entorno do Parque Estadual Fritz Plaumann http://www.cnpsa.embrapa.br/filo/index.php?art=83"
        },
        {
            "author_id": "21889387",
            "created_at": "2011-03-02T12:07:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "26026236",
                        "start": 89,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "42919065974607872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 103 mil visitantes em fevereiro http://t.co/DcRwls1 via @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "69722142",
            "created_at": "2011-03-02T09:30:17.000Z",
            "id": "42879390371160064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo \u00e0 Ubajara, visitar o Parque Nacional, com t\u00e9cnicos do ICMBio \u2014 Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade."
        },
        {
            "author_id": "5186061",
            "created_at": "2011-03-02T03:01:08.000Z",
            "id": "42781457386717184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - Brasil http://post.ly/1gnLz"
        },
        {
            "author_id": "225614726",
            "created_at": "2011-03-02T00:54:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1364410359696789505",
                        "start": 0,
                        "username": "lucas_parreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "42749490024820736",
            "in_reply_to_user_id": "61616796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lucas_Parreira voc\u00ea ta marcando um encontro no parque municipal,\u00e9 isso mesmo?"
        },
        {
            "author_id": "137693863",
            "created_at": "2011-03-02T00:00:23.000Z",
            "id": "42735969794932736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone, o primeiro do mundo fundado Hoje na #Hist\u00f3ria, exemplo de administra\u00e7\u00e3o. http://bit.ly/c5R6eh"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2011-03-01T21:46:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "15907720",
                        "start": 97,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "42702191030435840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 103 mil visitantes em fevereiro | H2FOZ http://t.co/U6BGinf v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "90639747",
            "created_at": "2011-03-01T21:10:03.000Z",
            "id": "42693100858130433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia Geral Uni\u00e3o e ANP favor\u00e1veis explora\u00e7\u00e3o/produ\u00e7\u00e3o petr\u00f3leo Parque Nacional Marinho Abrolhos, BA. X\u00f4, Petrobras! Natureza agradece."
        },
        {
            "author_id": "210871154",
            "created_at": "2011-03-01T21:09:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "81157678",
                        "start": 3,
                        "username": "VisiteTere"
                    }
                ]
            },
            "id": "42693029559148544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @visitetere: Parque Nacional \u00e9 op\u00e7\u00e3o refrescante para o ver\u00e3o em #Teres\u00f3polis http://t.co/LIL6nMO"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-03-01T21:09:38.000Z",
            "id": "42692998466637824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 103 mil visitantes em fevereiro http://t.co/O5qFi1M"
        },
        {
            "author_id": "210871154",
            "created_at": "2011-03-01T21:07:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "81157678",
                        "start": 3,
                        "username": "VisiteTere"
                    }
                ]
            },
            "id": "42692521134010368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @visitetere: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 op\u00e7\u00e3o refrescante para o ver\u00e3o em #Teres\u00f3polis http://t.co/LL6qZQO"
        },
        {
            "author_id": "50208507",
            "created_at": "2011-03-01T20:28:00.000Z",
            "id": "42682521913262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu #itaucard por rachar o ingresso comigo. Passeio imperdivel, Parque Nacional do Iguacu."
        },
        {
            "author_id": "234459913",
            "created_at": "2011-03-01T20:15:51.000Z",
            "id": "42679462378217472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 no site da Rede Minas nossa mat\u00e9ria sobre o barqueiro do parque municipal de BH:http://www.redeminas.tv/historias-da-cidade"
        },
        {
            "author_id": "186505985",
            "created_at": "2011-03-01T19:31:03.000Z",
            "id": "42668187778691072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse calor, que tal uma caminhada no Parque Municipal? http://cot.ag/iaUt1v"
        },
        {
            "author_id": "59882831",
            "created_at": "2011-03-01T19:01:11.000Z",
            "id": "42660671799820288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estado embarga estrada irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Silva Jardim. http://bit.ly/hrmBRh"
        },
        {
            "author_id": "53440528",
            "created_at": "2011-03-01T17:13:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "53440528",
                        "start": 101,
                        "username": "Social_SP"
                    }
                ]
            },
            "id": "42633486502346753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vc conhece o Centro de Esporte, Cultura e Lazer do  Parque Estadual das Fontes do Ipiranga #PEFI, da @Social_SP?  http://bit.ly/gXznPW"
        },
        {
            "author_id": "180045140",
            "created_at": "2011-03-01T16:50:12.000Z",
            "id": "42627708307505152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os quatis interagem com os turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Confira em http://www.gaz.com.br/bichomania"
        },
        {
            "author_id": "63844298",
            "created_at": "2011-03-01T16:43:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "179121444",
                        "start": 36,
                        "username": "MFBrothers"
                    }
                ]
            },
            "id": "42626146063491072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria produzida em conjunto com a @mfbrothers para a TV Record - PR sobre o Parque Nacional de Superagui, confira &gt;&gt; http://bit.ly/hamvBl"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2011-03-01T16:25:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "42621463777386496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura e conhecimento no Parque Estadual Forno Grande. Venha participar conosco!"
        },
        {
            "author_id": "47674669",
            "created_at": "2011-03-01T16:18:11.000Z",
            "id": "42619652718854144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu visitei o Parque Nacional da Serra da Capiara e incrivelmente  temos uma Floresta no meio da Caatinga!"
        },
        {
            "author_id": "209186955",
            "created_at": "2011-03-01T16:10:31.000Z",
            "id": "42617720923103232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... NO PARQUE ESTADUAL PEDRA da BOCA tem pousadas, local fechado para Camping e tudo muuuito barato"
        },
        {
            "author_id": "81157678",
            "created_at": "2011-03-01T16:04:17.000Z",
            "id": "42616152425381888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00e9 op\u00e7\u00e3o refrescante para o ver\u00e3o em #Teres\u00f3polis http://t.co/LIL6nMO"
        },
        {
            "author_id": "238155912",
            "created_at": "2011-03-01T16:00:23.000Z",
            "id": "42615170379423745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No feriado de Carnaval (5 a 8 de mar\u00e7o) o Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber em torno de 25 mil visitantes..."
        },
        {
            "author_id": "238155912",
            "created_at": "2011-03-01T15:59:53.000Z",
            "id": "42615047746363392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 103 mil visitantes em fevereiro..."
        },
        {
            "author_id": "179121444",
            "created_at": "2011-03-01T15:53:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "179121444",
                        "start": 36,
                        "username": "MFBrothers"
                    }
                ]
            },
            "id": "42613488920702976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Materia produzida em conjunto com a @mfbrothers para a TV Record - PR sobre o Parque Nacional de Superagui, confira &gt;&gt;  http://bit.ly/hamvBl"
        },
        {
            "author_id": "255007681",
            "created_at": "2011-03-01T15:37:33.000Z",
            "id": "42609427966210049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de N\u00edquia. http://migre.me/3Y9UL"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-03-01T15:23:51.000Z",
            "id": "42605977463291904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura cria\u00e7\u00e3o de unidade de Parque Nacional do Campo dos Padres em SC: A Advocacia-Geral da Uni\u00e3o (AGU) g... http://bit.ly/e6vjvU"
        },
        {
            "author_id": "186203512",
            "created_at": "2011-03-01T15:23:40.000Z",
            "id": "42605933418921984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura cria\u00e7\u00e3o de unidade de Parque Nacional do Campo dos Padres em SC: Data da publica\u00e7\u00e3o: A Advocacia-Ge... http://bit.ly/hhSEmo"
        },
        {
            "author_id": "216877032",
            "created_at": "2011-03-01T15:05:09.000Z",
            "id": "42601273907888128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor localiza\u00e7\u00e3o de Bras\u00edlia. Localizado entre o parque Burle Marx e o parque Nacional de Bras\u00edlia. http://migre.me/3Y99n"
        },
        {
            "author_id": "99840781",
            "created_at": "2011-03-01T14:53:20.000Z",
            "id": "42598296669257728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura cria\u00e7\u00e3o de unidade de Parque Nacional do Campo dos Padres em SC: A Advocacia-Ger... http://bit.ly/gOt2f5 #oab #direito #stf"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2011-03-01T14:53:19.000Z",
            "id": "42598296107225088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AGU assegura cria\u00e7\u00e3o de unidade de Parque Nacional do Campo dos Padres em SC http://bit.ly/dGTzjB"
        },
        {
            "author_id": "19733359",
            "created_at": "2011-03-01T14:05:20.000Z",
            "id": "42586218516586496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video novo no site: http://www.redeminas.tv/centro-de-midia/historias-da-cidade/barqueiro-do-parque-municipal"
        },
        {
            "author_id": "41217990",
            "created_at": "2011-03-01T13:24:56.000Z",
            "id": "42576052886843392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta-feira 2 reuni\u00e3o c quilombolas do Parque Estadual do Jalap\u00e3o p/ debater sobreposi\u00e7\u00e3o de terras das comunidades c/ \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2011-03-01T13:05:29.000Z",
            "id": "42571158188601344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O POVO Online - Fortaleza - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental vira trilha para ve\u00edculos 4x4 http://t.co/84egjHx"
        },
        {
            "author_id": "132775304",
            "created_at": "2011-03-01T13:00:29.000Z",
            "id": "42569900753031168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Turvo receber\u00e1 melhorias! http://www.sema.rs.gov.br/"
        },
        {
            "author_id": "52835408",
            "created_at": "2011-03-01T12:39:05.000Z",
            "id": "42564511789625344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rally a P\u00e9 (caminhada ecol\u00f3gica) na Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia - Peru\u00edbe, d\u00e9cimo ano consecutivo participe - www.rallyape.com.br"
        },
        {
            "author_id": "41217990",
            "created_at": "2011-03-01T12:02:11.000Z",
            "id": "42555228498837504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, 2/03,  quilombolas do Parque Estadual do Jalap\u00e3o debatem o TAC entre o MPF/TO, Naturatins, ICMBio e comunidades."
        },
        {
            "author_id": "54477058",
            "created_at": "2011-03-01T11:30:37.000Z",
            "id": "42547283325231104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3, \u00e0s 14, no audit\u00f3rio do MPF audi\u00eancia p\u00fablica c/ as comunidades quilombolas do Parque Estadual do Jalap\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "78611204",
            "created_at": "2011-03-01T09:31:17.000Z",
            "id": "42517251034841088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 de mar\u00e7o de 1872: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Yellowstone, localizado nos estados de Wyoming, Montana e Idaho (EUA)."
        },
        {
            "author_id": "34145706",
            "created_at": "2011-03-01T01:31:05.000Z",
            "id": "42396406278930432",
            "in_reply_to_user_id": "229462533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcio_gsccp Marci\u00e3o,o governo federal deveria criar uma Reserva Biol\u00f3gica,pois santista est\u00e1 em processo de extin\u00e7\u00e3o e em breve acabar\u00e1 :)"
        },
        {
            "author_id": "84122774",
            "created_at": "2011-03-01T00:07:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "69446319",
                        "start": 0,
                        "username": "edsonfernandesj"
                    }
                ]
            },
            "id": "42375313396736001",
            "in_reply_to_user_id": "69446319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edsonfernandesj eu estou estudando geografia com a Gabi... pesquisa sobre o Parque Nacional Len\u00e7ois Maranheses..."
        },
        {
            "author_id": "54187039",
            "created_at": "2011-02-28T22:13:06.000Z",
            "id": "42346579855810561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador de Foz quer informa\u00e7\u00f5es sobre arrecada\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2010. Requerimento ser\u00e1 votado na ter\u00e7a (01)."
        },
        {
            "author_id": "70174268",
            "created_at": "2011-02-28T21:48:20.000Z",
            "id": "42340350110597120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente embarga constru\u00e7\u00e3o de  estrada dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://rionews.ws/index/?p=25924 #Rio"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2011-02-28T21:45:38.000Z",
            "id": "42339668880134144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado embarga estrada irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Silva Jardim: RIO - A constru\u00e7\u00e3o de uma estrad... http://glo.bo/hpPUWF"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-02-28T21:45:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "54341363",
                        "start": 100,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "42339660701241344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado embarga estrada irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Silva Jardim http://glo.bo/i7BOqA @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-02-28T21:45:36.000Z",
            "id": "42339659468111872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado embarga estrada irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Silva Jardim: RIO - A constru\u00e7\u00e3o de uma estrad... http://glo.bo/hpPUWF"
        },
        {
            "author_id": "253214716",
            "created_at": "2011-02-28T21:45:36.000Z",
            "id": "42339659447144449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado embarga estrada irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Silva Jardim: RIO - A constru\u00e7\u00e3o de uma estrad... http://glo.bo/hpPUWF"
        },
        {
            "author_id": "251913959",
            "created_at": "2011-02-28T21:45:36.000Z",
            "id": "42339659333902336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado embarga estrada irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Silva Jardim: RIO - A constru\u00e7\u00e3o de uma estrad... http://glo.bo/hpPUWF"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2011-02-28T21:39:40.000Z",
            "id": "42338166245572609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado embarga estrada irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Silva Jardim: RIO - A constru\u00e7\u00e3o de uma estrad... http://glo.bo/gkUsem"
        },
        {
            "author_id": "14633563",
            "created_at": "2011-02-28T21:39:39.000Z",
            "id": "42338165683527680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado embarga estrada irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Silva Jardim: RIO - A constru\u00e7\u00e3o de uma estrad... http://glo.bo/hpPUWF"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-02-28T21:39:39.000Z",
            "id": "42338165473816576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado embarga estrada irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Silva Jardim: RIO - A constru\u00e7\u00e3o de uma estrad... http://glo.bo/hpPUWF"
        },
        {
            "author_id": "89934928",
            "created_at": "2011-02-28T21:14:27.000Z",
            "id": "42331820775313408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu trabalho de frente pra janela, tenho a vista direto para o parque municipal... Nunca vi tanto raio caindo na minha vida!!!#TENSO"
        },
        {
            "author_id": "74446058",
            "created_at": "2011-02-28T20:56:49.000Z",
            "id": "42327383134572544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Cantareira (Serra da Cantareira, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/gMhzMp"
        },
        {
            "author_id": "72917791",
            "created_at": "2011-02-28T20:33:26.000Z",
            "id": "42321498668675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Ibitipoca, auto-sustent\u00e1vel e cen\u00e1rio perfeito para o seu camping - http://ow.ly/44IYU"
        },
        {
            "author_id": "189223945",
            "created_at": "2011-02-28T20:25:23.000Z",
            "id": "42319474896019457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viola\u00e7\u00e3o da lei - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) vira trilha para ve\u00edculos 4x4, veja: http://migre.me/3XQhb"
        },
        {
            "author_id": "245303646",
            "created_at": "2011-02-28T20:20:20.000Z",
            "id": "42318202079944704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo: Setur discute a\u00e7\u00f5es para o Parque Nacional dos Aparados da Serra: A Secretaria de\u2026 http://goo.gl/fb/EzXy7"
        },
        {
            "author_id": "69272154",
            "created_at": "2011-02-28T20:18:48.000Z",
            "id": "42317819047710720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra da Cantareira abra\u00e7a a Cidade de S\u00e3o Paulo, e proporciona aos amantes da natureza uma regi\u00e3o onde podemos"
        },
        {
            "author_id": "69272154",
            "created_at": "2011-02-28T20:17:06.000Z",
            "id": "42317390909939712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para o parque estadual da Serra da Cantareira.... Nucleo: Pedra Grande"
        },
        {
            "author_id": "140711706",
            "created_at": "2011-02-28T19:43:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "843788836261965824",
                        "start": 17,
                        "username": "dani_chilli"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "32678359",
                        "start": 51,
                        "username": "Ibitipoca"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "223858295",
                        "start": 95,
                        "username": "estudiomegazap"
                    }
                ]
            },
            "id": "42308856575033344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do Book @Dani_Chilli | Parque Nacional do @Ibitipoca | Fotografia, edi\u00e7\u00e3o e make up - @estudiomegazap http://twitpic.com/44scy9"
        },
        {
            "author_id": "109418734",
            "created_at": "2011-02-28T19:41:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "843788836261965824",
                        "start": 17,
                        "username": "dani_chilli"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "32678359",
                        "start": 51,
                        "username": "Ibitipoca"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "223858295",
                        "start": 95,
                        "username": "estudiomegazap"
                    }
                ]
            },
            "id": "42308415673991169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do Book @Dani_Chilli | Parque Nacional do @Ibitipoca | Fotografia, edi\u00e7\u00e3o e make up - @estudiomegazap http://twitpic.com/44scy9"
        },
        {
            "author_id": "223858295",
            "created_at": "2011-02-28T19:40:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "843788836261965824",
                        "start": 17,
                        "username": "dani_chilli"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "32678359",
                        "start": 51,
                        "username": "Ibitipoca"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "223858295",
                        "start": 95,
                        "username": "estudiomegazap"
                    }
                ]
            },
            "id": "42308183959539712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma do Book @Dani_Chilli | Parque Nacional do @Ibitipoca | Fotografia, edi\u00e7\u00e3o e make up - @estudiomegazap http://twitpic.com/44scy9"
        },
        {
            "author_id": "109418734",
            "created_at": "2011-02-28T19:33:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "843788836261965824",
                        "start": 5,
                        "username": "dani_chilli"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "32678359",
                        "start": 39,
                        "username": "Ibitipoca"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "223858295",
                        "start": 80,
                        "username": "estudiomegazap"
                    }
                ]
            },
            "id": "42306539893178368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Book @Dani_Chilli | Parque Nacional do @Ibitipoca | Fotografia,edi\u00e7\u00e3o e make up @estudiomegazap - http://twitpic.com/44saeb"
        },
        {
            "author_id": "140711706",
            "created_at": "2011-02-28T19:33:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "843788836261965824",
                        "start": 5,
                        "username": "dani_chilli"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "32678359",
                        "start": 39,
                        "username": "Ibitipoca"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "223858295",
                        "start": 80,
                        "username": "estudiomegazap"
                    }
                ]
            },
            "id": "42306490362634240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Book @Dani_Chilli | Parque Nacional do @Ibitipoca | Fotografia,edi\u00e7\u00e3o e make up @estudiomegazap http://twitpic.com/44saeb"
        },
        {
            "author_id": "223858295",
            "created_at": "2011-02-28T19:31:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "843788836261965824",
                        "start": 5,
                        "username": "dani_chilli"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "32678359",
                        "start": 39,
                        "username": "Ibitipoca"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "223858295",
                        "start": 80,
                        "username": "estudiomegazap"
                    }
                ]
            },
            "id": "42305857433632768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Book @Dani_Chilli | Parque Nacional do @Ibitipoca | Fotografia,edi\u00e7\u00e3o e make up @estudiomegazap http://twitpic.com/44saeb"
        },
        {
            "author_id": "33634238",
            "created_at": "2011-02-28T19:12:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "163895663",
                        "start": 3,
                        "username": "expressviagens"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "74863476",
                        "start": 23,
                        "username": "falaturista"
                    }
                ]
            },
            "id": "42301252490629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @expressviagens: RT @falaturista: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas no feriado de Carnaval http://migre.me/3WKTF"
        },
        {
            "author_id": "163895663",
            "created_at": "2011-02-28T19:12:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "74863476",
                        "start": 3,
                        "username": "falaturista"
                    }
                ]
            },
            "id": "42301212783161344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @falaturista: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas no feriado de Carnaval http://migre.me/3WKTF"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2011-02-28T19:09:28.000Z",
            "id": "42300368792719360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anima ai Galera! SIMBORA PRO PARQUE ESTADUAL DO FORNO GRANDE. Ser\u00e1 um visita com atividades recreativas em meio a natureza. Dia 20/03"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2011-02-28T19:08:25.000Z",
            "id": "42300104106979328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anima ai Galera! SIMBORA PRO PARQUE ESTADUAL DO FORNO GRANDE. Ser\u00e1 um visita com atividades recreativas em meio a natureza. www.imd.org.br"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2011-02-28T19:07:04.000Z",
            "id": "42299764271874048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Moradores da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Negro decidem localiza\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Conserva\u00e7\u00e3o e Sustentabilidade http://migre.me/3XNPJ"
        },
        {
            "author_id": "74863476",
            "created_at": "2011-02-28T19:05:04.000Z",
            "id": "42299260380790784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas no feriado de Carnaval http://migre.me/3WKTF"
        },
        {
            "author_id": "258882681",
            "created_at": "2011-02-28T18:41:13.000Z",
            "id": "42293260005277696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://goo.gl/VAWoF #parque natural #parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "121828021",
            "created_at": "2011-02-28T18:31:38.000Z",
            "id": "42290848104321024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turismo: Secretaria discute a\u00e7\u00f5es para o Parque Nacional dos Aparados da Serra http://bit.ly/gSLXGP"
        },
        {
            "author_id": "228914858",
            "created_at": "2011-02-28T18:22:15.000Z",
            "id": "42288486316908544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setur discute a\u00e7\u00f5es para o Parque Nacional dos Aparados da Serra http://dlvr.it/HsdqQ"
        },
        {
            "author_id": "191496261",
            "created_at": "2011-02-28T18:22:10.000Z",
            "id": "42288463957078016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setur discute a\u00e7\u00f5es para o Parque Nacional dos Aparados da Serra http://dlvr.it/Hsdml"
        },
        {
            "author_id": "51436808",
            "created_at": "2011-02-28T18:07:07.000Z",
            "id": "42284679918915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observador de aves registra gavi\u00e3o raro sobrevoando o Parque Municipal de Macei\u00f3. http://bit.ly/iiPy0E"
        },
        {
            "author_id": "63200515",
            "created_at": "2011-02-28T18:05:09.000Z",
            "id": "42284184684871680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 1\u00ba protetor de hoje j\u00e1 foi encontrado! Ele estava no Parque Municipal da Galheta, em Florian\u00f3polis/SC.  #VeraoPanvel"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-02-28T18:01:42.000Z",
            "id": "42283313473396736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: Parque Estadual do Turvo receber\u00e1 melhorias http://tinyurl.com/4pp8bqh"
        },
        {
            "author_id": "54300120",
            "created_at": "2011-02-28T17:49:01.000Z",
            "id": "42280121381556224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/hF504N"
        },
        {
            "author_id": "75348368",
            "created_at": "2011-02-28T17:48:57.000Z",
            "id": "42280107091574784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u http://wp.me/p1akJJ-5O"
        },
        {
            "author_id": "208869283",
            "created_at": "2011-02-28T17:42:18.000Z",
            "id": "42278432448581632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Curiosidade J\u00e1 foram catalogadas mais de 120 cachoeiras em Mineiros. Al\u00e9m disso, parte do Parque Nacional das Emas fica dentro do munic\u00edpio"
        },
        {
            "author_id": "142141451",
            "created_at": "2011-02-28T17:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "195210418",
                        "start": 0,
                        "username": "digooliver1"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "210150589",
                        "start": 13,
                        "username": "crsCarolina"
                    }
                ]
            },
            "id": "42276598388502529",
            "in_reply_to_user_id": "195210418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@digooliver1 @crsCarolina Parque estadual do Rio Preto...tem q dar certeza, pq tem q reservar com anteced\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-02-28T17:16:02.000Z",
            "id": "42271823722852352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#RS: Parque Estadual do Turvo receber\u00e1 #melhorias http://goo.gl/fb/8olGa #meioambiente #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "45040879",
            "created_at": "2011-02-28T17:14:51.000Z",
            "id": "42271522890592256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEG 14H14 Transito Congestionado na AV. Afonso Pena na altura do Parque Municipal, sentido C-B"
        },
        {
            "author_id": "71810606",
            "created_at": "2011-02-28T16:19:14.000Z",
            "id": "42257528418996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari no Parque Nacional Igua\u00e7u: eu recomendo!!! http://twitpic.com/44qpge"
        },
        {
            "author_id": "190016450",
            "created_at": "2011-02-28T15:37:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1041255194120663040",
                        "start": 5,
                        "username": "SEmace"
                    }
                ]
            },
            "id": "42246925973598208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4, @Semace! Rally em dunas de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental n\u00e3o pode, n\u00e9? http://tinyurl.com/4f456ku"
        },
        {
            "author_id": "39504772",
            "created_at": "2011-02-28T14:49:09.000Z",
            "id": "42234859204263936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cad\u00ea a fiscaliza\u00e7\u00e3o?! - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental vira trilha para ve\u00edculos 4x4 http://t.co/6H4suVU (via @opovoonline)"
        },
        {
            "author_id": "180045140",
            "created_at": "2011-02-28T14:47:36.000Z",
            "id": "42234466092974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aranha n\u00e9fila \u00e9 muito comum no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja no http://www.gaz.com.br/bichomania"
        },
        {
            "author_id": "53440528",
            "created_at": "2011-02-28T14:45:23.000Z",
            "id": "42233911161520128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ol\u00e1. Obrigado pelo interesse. Na verdade, o PEFI \u00e9  o Centro de Esporte, Cultura e Lazer do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga (PEFI)."
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2011-02-28T14:38:53.000Z",
            "id": "42232275106140160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas sabem onde fica o Parque Nacional Lan\u00edn? Fica em San Martin de Los Andes, na #Patag\u00f4niaArgentina. Conhe\u00e7am: http://bit.ly/fj6O5s"
        },
        {
            "author_id": "211222109",
            "created_at": "2011-02-28T14:26:50.000Z",
            "id": "42229241332510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O POVO Online - Fortaleza - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental vira trilha para ve\u00edculos 4x4 http://t.co/q5fx5ZH"
        },
        {
            "author_id": "45878066",
            "created_at": "2011-02-28T14:21:02.000Z",
            "id": "42227782771675136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Todas \u00e0s quartas-feiras, no Parque Municipal de Trindade, tem orienta\u00e7\u00e3o de acad\u00eamicos de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica para pr\u00e1ticas esportivas. Boa!"
        },
        {
            "author_id": "225088881",
            "created_at": "2011-02-28T14:00:14.000Z",
            "id": "42222548993327104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental vira trilha para ve\u00edculos 4x4 http://t.co/T1R4K6E Cad\u00ea os \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores."
        },
        {
            "author_id": "76032341",
            "created_at": "2011-02-28T13:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "1408968941322518533",
                        "start": 126,
                        "username": "ernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "42213683522310144",
            "in_reply_to_user_id": "12170712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Catarinense: Morro da Igreja localizado no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Urubici Foto http://twixar.com/n8MOV  via @Ernando"
        },
        {
            "author_id": "85306377",
            "created_at": "2011-02-28T13:14:02.000Z",
            "id": "42210920004468736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calend\u00e1rio de reuni\u00f5es para elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Planalto Central - http://bit.ly/fgXHAP"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-02-28T12:29:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35949122",
                        "start": 3,
                        "username": "EcoViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "42199651180494848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @EcoViagem: Aproveite e conhe\u00e7a: O Parque Nacional do Igua\u00e7u prepara uma estrutura especial para o carnaval (http://bit.ly/hXF405)"
        },
        {
            "author_id": "35949122",
            "created_at": "2011-02-28T12:28:18.000Z",
            "id": "42199413627691008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite e conhe\u00e7a: O Parque Nacional do Igua\u00e7u prepara uma estrutura especial para o carnaval (http://bit.ly/hXF405)"
        },
        {
            "author_id": "40635669",
            "created_at": "2011-02-28T12:10:33.000Z",
            "id": "42194945129455616",
            "in_reply_to_user_id": "39630185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estevamfs Eu \u00eda pra Mairipor\u00e3 (SP) num s\u00edtio, mas agora eu vou escalar as Prateleiras no Parque Nacional do Itatiaia (RJ). #carnavaldoGnomo"
        },
        {
            "author_id": "111766648",
            "created_at": "2011-02-28T11:37:55.000Z",
            "id": "42186732527042560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem contar no SABAD\u00c3O andando 30 km no PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA... PUT A KEEP ARE YOU... tenho que aguentar o carna ainda, esse FDS!!!"
        },
        {
            "author_id": "142141451",
            "created_at": "2011-02-28T02:00:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "56865738",
                        "start": 0,
                        "username": "vogeraldo"
                    }
                ]
            },
            "id": "42041543099564032",
            "in_reply_to_user_id": "56865738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vogeraldo eu e carol tamo programando de ir p/ parque estadual do rio preto na semana santa..avisando c/ mta anteced\u00eancia pra ver se vc vai"
        },
        {
            "author_id": "202272262",
            "created_at": "2011-02-28T01:25:33.000Z",
            "id": "42032626764234752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente to com as costas toda queimada do sol.rsrsrsr Fuii no Parque Nacional de Brasilia.' wow"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-02-28T01:16:25.000Z",
            "id": "42030327073476608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil visitantes no Carnaval | Turismo em Foco  http://t.co/nY4ziT8"
        },
        {
            "author_id": "14521811",
            "created_at": "2011-02-28T00:28:31.000Z",
            "id": "42018272933199872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arenito em formato de ta\u00e7a no parque estadual de Vila Velha: \n\nhttp://bit.ly/elj7VI"
        },
        {
            "author_id": "44747647",
            "created_at": "2011-02-28T00:27:40.000Z",
            "id": "42018059552030720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Ana ontem no Parque Nacional da Tijuca - RJ http://plixi.com/p/80515368"
        },
        {
            "author_id": "207285911",
            "created_at": "2011-02-28T00:26:06.000Z",
            "id": "42017665954496512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "George Adamson, o encantador de le\u00f5es. Espero um dia poder visitar o seu Parque Nacional no Qu\u00eania."
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2011-02-28T00:00:07.000Z",
            "id": "42011126128590848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas no Parque Nacional da Terra do Fogo \u2013 Parte 1 http://goo.gl/fb/WIHQO"
        },
        {
            "author_id": "128974582",
            "created_at": "2011-02-27T22:30:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "450234643",
                        "start": 11,
                        "username": "DanetDanone"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "59028049",
                        "start": 26,
                        "username": "juzeitune"
                    }
                ]
            },
            "id": "41988658156408832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Oq foi eu, @danetdanone e @juzeitune fazendo as 'foras-da-lei' e invadindo a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental??? Hahahahahah #blocodapreta"
        },
        {
            "author_id": "59893072",
            "created_at": "2011-02-27T22:22:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "41986533225402368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "terminei os desenhos, agora vou come\u00e7ar a adiantar o trabalho do floresta nacional de ipanema que \u00e9 para quarta..."
        },
        {
            "author_id": "50832416",
            "created_at": "2011-02-27T20:25:59.000Z",
            "id": "41957236939038720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca MG http://wp.me/p16cAR-96"
        },
        {
            "author_id": "59028049",
            "created_at": "2011-02-27T19:34:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "128972501",
                        "start": 0,
                        "username": "LiaKheyReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "41944198160719872",
            "in_reply_to_user_id": "128972501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LiaKheyReal foi um sufoco pra vc ver aquela faixa, hein? at\u00e9 subir na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00f3s subimos, hahah, e eu la so berrando!"
        },
        {
            "author_id": "49488445",
            "created_at": "2011-02-27T19:33:24.000Z",
            "id": "41944003071066112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parecer t\u00e9cnico do IBAMA recomenda que a \u00e1rea de mata atl\u00e2ntica, que a BAMIN quer devastar, vire unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "218626715",
            "created_at": "2011-02-27T19:03:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "15907720",
                        "start": 85,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "41936390547714048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas no carnaval http://t.co/pjpXebz v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "210173367",
            "created_at": "2011-02-27T18:35:51.000Z",
            "id": "41929521695424512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ia com a @cathylintoon no parque municipal mas a chuva n\u00e3o deixou !"
        },
        {
            "author_id": "128312170",
            "created_at": "2011-02-27T18:00:17.000Z",
            "id": "41920569041625088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Francisco Affonso de Mello pode ser um bom passeio para quem passa por Mogi das Cruzes - http://ow.ly/43hry"
        },
        {
            "author_id": "101496997",
            "created_at": "2011-02-27T17:39:28.000Z",
            "id": "41915331584720896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saaindo aqui . parque municipal agr haha *-*"
        },
        {
            "author_id": "47520789",
            "created_at": "2011-02-27T15:50:39.000Z",
            "id": "41887948492251136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa [pic]: http://4sq.com/iiKpBd"
        },
        {
            "author_id": "16160932",
            "created_at": "2011-02-27T14:21:21.000Z",
            "id": "41865474945986561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at cataratas do igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u) http://4sq.com/geN5Jn"
        },
        {
            "author_id": "47204233",
            "created_at": "2011-02-27T14:14:47.000Z",
            "id": "41863821509267456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://twitpic.com/44dkmr finalmemte temos ''cisnes'' decentes na lagoa do parque municipal. Q bonito!"
        },
        {
            "author_id": "22549874",
            "created_at": "2011-02-27T13:21:18.000Z",
            "id": "41850362893836288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cafe e fotos no parque (@ Parque Municipal do Mind\u00fa) http://4sq.com/f6Vzk5"
        },
        {
            "author_id": "225515745",
            "created_at": "2011-02-27T12:20:16.000Z",
            "id": "41835001439854593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitopoca ... http://bit.ly/i2gCr2 #webcidadania"
        },
        {
            "author_id": "230833588",
            "created_at": "2011-02-27T11:56:15.000Z",
            "id": "41828956671836161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Viagem | Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/gd18EF"
        },
        {
            "author_id": "254608022",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:08.000Z",
            "id": "41827921156898816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG) http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "190725933",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:08.000Z",
            "id": "41827920703913984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "92054596",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:08.000Z",
            "id": "41827920624230400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "255304992",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:08.000Z",
            "id": "41827920565506048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG) http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "254957248",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:08.000Z",
            "id": "41827920490004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG) http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "254693432",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:08.000Z",
            "id": "41827920448061440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG) http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "254602607",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:07.000Z",
            "id": "41827920196411392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG) http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "226537365",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:07.000Z",
            "id": "41827920154460160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG) http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "242403424",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:07.000Z",
            "id": "41827919747616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "253214716",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:07.000Z",
            "id": "41827919684698112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "252482366",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:07.000Z",
            "id": "41827919466602496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "252482366",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:07.000Z",
            "id": "41827919370133504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "252252937",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:07.000Z",
            "id": "41827919072337920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "227419072",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:07.000Z",
            "id": "41827918858424320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "251703732",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:07.000Z",
            "id": "41827918766153729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "210178517",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:07.000Z",
            "id": "41827918548049921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "56395362",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:07.000Z",
            "id": "41827918506102784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "251679881",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:07.000Z",
            "id": "41827918409637888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:07.000Z",
            "id": "41827918359306240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "81238364",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:07.000Z",
            "id": "41827918170558464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "244703827",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:07.000Z",
            "id": "41827917994393600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:06.000Z",
            "id": "41827915691728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "152732755",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:06.000Z",
            "id": "41827915565899777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "251913959",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:06.000Z",
            "id": "41827914408271872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "56449136",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:06.000Z",
            "id": "41827913921732608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:06.000Z",
            "id": "41827913112227840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:05.000Z",
            "id": "41827910272679936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:05.000Z",
            "id": "41827909798731776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://migre.me/3Xjlv"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:05.000Z",
            "id": "41827909534482432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-02-27T11:52:05.000Z",
            "id": "41827908548825088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG) http://bit.ly/hYdwyS"
        },
        {
            "author_id": "229641700",
            "created_at": "2011-02-27T11:40:19.000Z",
            "id": "41824949215690752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "192881151",
            "created_at": "2011-02-27T11:40:19.000Z",
            "id": "41824949098250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG):  http://bit.ly/hg64qq"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2011-02-27T11:37:29.000Z",
            "id": "41824236293201920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG) http://tinyurl.com/6le37wh #UOL"
        },
        {
            "author_id": "182790274",
            "created_at": "2011-02-27T04:58:27.000Z",
            "id": "41723815012597760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas no feriado de Carnaval."
        },
        {
            "author_id": "119727369",
            "created_at": "2011-02-27T02:12:47.000Z",
            "id": "41682123861655552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi legal...Sai com meus amigos. Fui ao ensaio de algumas bandas de rock daqui de Petrocity no Parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2011-02-27T00:21:55.000Z",
            "id": "41654221686312960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Funcion\u00e1rios de reserva biol\u00f3gica fazem campanha para evitar atropelamento de animais silvestres na BR-101. http://tinyurl.com/6amzltq"
        },
        {
            "author_id": "15863557",
            "created_at": "2011-02-26T23:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "15355832",
                        "start": 0,
                        "username": "edusarsur"
                    }
                ]
            },
            "id": "41641465499238400",
            "in_reply_to_user_id": "15355832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edusarsur eu adorava ir no parque municipal domingo de manh\u00e3, mas fechou por tempo indeterminado hahahaha!"
        },
        {
            "author_id": "92342403",
            "created_at": "2011-02-26T23:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "177017675",
                        "start": 0,
                        "username": "BrondaniMarcelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "41637480293871616",
            "in_reply_to_user_id": "177017675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrondaniMarcelo eu disse qe sim, ai ela me falou qe \u00e9 a garota do parque municipal la e eu lembrei kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "55338086",
            "created_at": "2011-02-26T22:27:17.000Z",
            "id": "41625375767400448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento acontecer\u00e1 no Parque Municipal de Salvador do Sul, a partir das 17h!"
        },
        {
            "author_id": "34917144",
            "created_at": "2011-02-26T22:21:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "76455176",
                        "start": 0,
                        "username": "MoraesTati"
                    }
                ]
            },
            "id": "41623891659079680",
            "in_reply_to_user_id": "76455176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moraestati vai dormir comigo no parque municipal... Depois andar d pefalinho e dar pipoca pros peixes... #love"
        },
        {
            "author_id": "76455176",
            "created_at": "2011-02-26T22:09:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "34917144",
                        "start": 0,
                        "username": "leoopalhares"
                    }
                ]
            },
            "id": "41621008028938241",
            "in_reply_to_user_id": "34917144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leoopalhares Vai dormir no parque municipal hj! Lama!"
        },
        {
            "author_id": "62177567",
            "created_at": "2011-02-26T20:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1312482386026921984",
                        "start": 12,
                        "username": "Flavinho92"
                    }
                ]
            },
            "id": "41596709318574080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu e o @flavinho92 caminhamos no parque municipal! T\u00f4 s\u00f3 lutando para tirar a mancha de gordura que o nosso pastel deixou na blusa. =\\"
        },
        {
            "author_id": "256485101",
            "created_at": "2011-02-26T20:32:50.000Z",
            "id": "41596574673010688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha ao Rodeio, Parque Municipal, entrada \u00e9 gratuita e voc\u00ea ainda pode ganhar por um ano a assinatura do Jornal NC e Jornal do Interior."
        },
        {
            "author_id": "256485101",
            "created_at": "2011-02-26T20:11:19.000Z",
            "id": "41591159990124544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos fazendo a Cobertura do I Rodeio Internacional  XV Rodeio Crioulo no Parque Municipal, confiram as fotos no site www.jornalnc.com.br"
        },
        {
            "author_id": "103662177",
            "created_at": "2011-02-26T20:04:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "71579817",
                        "start": 3,
                        "username": "MMClasen"
                    }
                ]
            },
            "id": "41589432423292929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MMClasen: O Parque Estadual Serra do Tabuleiro \u00e9 a maior UC do Estado. Ocupa quase 1% do territ\u00f3rio de SC! http://bit.ly/h9LpWC"
        },
        {
            "author_id": "71579817",
            "created_at": "2011-02-26T20:01:42.000Z",
            "id": "41588738714771456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra do Tabuleiro \u00e9 a maior UC do Estado. Ocupa quase 1% do territ\u00f3rio de SC!"
        },
        {
            "author_id": "225379838",
            "created_at": "2011-02-26T19:50:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "166264168",
                        "start": 0,
                        "username": "anasterzeck"
                    }
                ]
            },
            "id": "41585990560788480",
            "in_reply_to_user_id": "166264168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anasterzeck mais ou , cho perguntar. Se acampou la no parque municipal no ultimo dia da festa ? hm teve encontro de moto n\u00e9 ? JASJIOJIO"
        },
        {
            "author_id": "55671333",
            "created_at": "2011-02-26T18:07:22.000Z",
            "id": "41559966724784128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/fATqOY"
        },
        {
            "author_id": "95305634",
            "created_at": "2011-02-26T17:20:12.000Z",
            "id": "41548093711331328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi la na esta\u00e7ao ecologica hoje, muito legal, que alegria"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2011-02-26T17:00:11.000Z",
            "id": "41543058550034432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o http://goo.gl/fb/bui7q"
        },
        {
            "author_id": "118834453",
            "created_at": "2011-02-26T16:46:11.000Z",
            "id": "41539536039313408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se estudia declarar a Quilotoa (Prov. de Cotopaxi) zona protegida o parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-02-26T16:45:09.000Z",
            "id": "41539274532864000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou\u00e7a na \u00edntegra o CBN Turismo deste s\u00e1bado, com entrevista de Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://bit.ly/dPNaeV"
        },
        {
            "author_id": "247244576",
            "created_at": "2011-02-26T16:36:39.000Z",
            "id": "41537135139885056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se estudia declarar a Quilotoa  (Prov. de Cotopaxi) zona protegida o parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "86937557",
            "created_at": "2011-02-26T15:34:04.000Z",
            "id": "41521386245726208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino (@ Parque Municipal do Tatuap\u00e9) [pic]: http://4sq.com/fwm7gt"
        },
        {
            "author_id": "14447011",
            "created_at": "2011-02-26T14:13:10.000Z",
            "id": "41501026791989248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O entrevistado de hoje no CBN Turismo \u00e9 o chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Jorge Pegoraro. Ou\u00e7a ao vivo - www.cbnfoz.com.br ou AM 1320."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2011-02-26T14:13:07.000Z",
            "id": "41501014120992768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O entrevistado de hoje no CBN Turismo \u00e9 o chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Jorge Pegoraro. Ou\u00e7a ao vivo - www.cbnfoz.com.br ou AM 1320."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-02-26T14:12:43.000Z",
            "id": "41500912493006848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O entrevistado de hoje no CBN Turismo \u00e9 o chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Jorge Pegoraro. Ou\u00e7a ao vivo - www.cbnfoz.com.br ou AM 1320."
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2011-02-26T13:28:23.000Z",
            "id": "41489755950551040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Abrace a Serra\" \u00e9 amanh\u00e3 no Parque Municipal em Itaipava - http://migre.me/3X2hd"
        },
        {
            "author_id": "210698186",
            "created_at": "2011-02-26T12:49:55.000Z",
            "id": "41480075476074496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e quer ir no Parque Municipal hoje mais meu cabelo , rum t\u00e1 ORRIVEL ."
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2011-02-26T11:35:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "1387791242969427969",
                        "start": 115,
                        "username": "asicsbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "41461251343257600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16K Parque Estadual das Fontes do Ipiranga c/ a Paty e o Dodo. Trilha dos bugios c/ Kayano e a Paty c/ novo Nimbus @ASICSBrasil"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-02-26T04:22:48.000Z",
            "id": "41352457674166273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuja da Rotina e liberte-se...Venha desfrutar do privil\u00e9gio duma visita ao Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas no seu... http://fb.me/QywT7bye"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-02-26T04:20:33.000Z",
            "id": "41351888947519489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuja da Rotina e liberte-se...Venha desfrutar do privil\u00e9gio duma visita ao Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas no seu... http://fb.me/Lw4PKPKo"
        },
        {
            "author_id": "146579103",
            "created_at": "2011-02-26T00:58:23.000Z",
            "id": "41301013826633729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra meus calebinhos(as) impacientes a tempo para tudo Sa\u00edda amanh\u00e3 as 7h Parque Municipal de Camaragibe #Pontualidade O/ retorno as 18h"
        },
        {
            "author_id": "191611483",
            "created_at": "2011-02-26T00:46:33.000Z",
            "id": "41298034314711040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de mutir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://blogsostrilhas.blogspot.com/2011/02/nova-data-para-73-mutirao-pnt.html"
        },
        {
            "author_id": "182949964",
            "created_at": "2011-02-26T00:41:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "148592056",
                        "start": 0,
                        "username": "Ismael_rodrigue"
                    }
                ]
            },
            "id": "41296694662397952",
            "in_reply_to_user_id": "148592056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ismael_rodrigue vale a pena conhecer! V\u00e1s primeiro no Parque Nacional da Serra da Capivara, depois em Oeiras!"
        },
        {
            "author_id": "225046642",
            "created_at": "2011-02-25T23:31:13.000Z",
            "id": "41279078719963137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amnh\u00e3 eu e a negadaa vamo no parque municipal, sair um pouco de casa , qm quiser cola l\u00e1 \\o/"
        },
        {
            "author_id": "115060542",
            "created_at": "2011-02-25T23:04:09.000Z",
            "id": "41272264032927744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Cia de Rafting- recebeu autoriza\u00e7\u00e3o para operar o rafting dentro da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - N\u00facleo Santa Virginia - S\u00e3o L. do Paraitinga."
        },
        {
            "author_id": "34322744",
            "created_at": "2011-02-25T22:59:07.000Z",
            "id": "41270999018258432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/fomDtI"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2011-02-25T22:56:40.000Z",
            "id": "41270381549592576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observador de aves registra gavi\u00e3o raro sobrevoando o Parque Municipal de Macei\u00f3: http://bit.ly/iiPy0E"
        },
        {
            "author_id": "49173541",
            "created_at": "2011-02-25T22:51:40.000Z",
            "id": "41269123614900224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "95% das bandas novas tiram suas primeiras fotos promo no parque municipal de suas respectivas cidades"
        },
        {
            "author_id": "26552858",
            "created_at": "2011-02-25T22:47:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "122072346",
                        "start": 58,
                        "username": "luizallage"
                    }
                ]
            },
            "id": "41268147071877120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De frente com o parque municipal mas jaja passa o troncal @luizallage"
        },
        {
            "author_id": "208285540",
            "created_at": "2011-02-25T22:41:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "56503163",
                        "start": 3,
                        "username": "jornalturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "41266655166345216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @jornalturismo: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas no Carnaval http://bit.ly/e9rhUy"
        },
        {
            "author_id": "75321245",
            "created_at": "2011-02-25T22:37:30.000Z",
            "id": "41265560406720512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que d\u00e1 na cebe\u00e7a de alguns de levar sorvete e fazer um 'piknik' num parque municipal? com sorvete gente, pelamoor."
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-02-25T20:59:10.000Z",
            "id": "41240811299540992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil visitantes no Carnaval | Turismo em Foco  http://t.co/v49xfax"
        },
        {
            "author_id": "51721028",
            "created_at": "2011-02-25T20:40:11.000Z",
            "id": "41236034855518208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas no feriado de Carnaval"
        },
        {
            "author_id": "84870242",
            "created_at": "2011-02-25T20:34:55.000Z",
            "id": "41234708226506752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As campinas de Campo maior c gram\u00edneas carnabuais e cerrados s\u00e3o uma vegeta\u00e7\u00e3o \u00fanica no mundo,paisagem de sonho e deviam ser parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "9738302",
            "created_at": "2011-02-25T20:20:18.000Z",
            "id": "41231030547529728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho de fim do dia  @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://instagr.am/p/B11yd/"
        },
        {
            "author_id": "34923984",
            "created_at": "2011-02-25T20:17:14.000Z",
            "id": "41230257994334208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG) http://tinyurl.com/63g4shq"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2011-02-25T19:51:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "93915246",
                        "start": 107,
                        "username": "BrAdvenSociety"
                    }
                ]
            },
            "id": "41223789295583234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARTICULA\u00c7\u00c3O POR ALCATRAZES! NAUI Apoia Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Alcatrazes -  http://t.co/UVoktoY via @BrAdvenSociety"
        },
        {
            "author_id": "256485101",
            "created_at": "2011-02-25T19:43:37.000Z",
            "id": "41221800218214402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobertura COMPLETA do Rodeio voc\u00ea confere no www.jornalnc.com.br - Fotos e entrevistas direto do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "56503163",
            "created_at": "2011-02-25T19:41:54.000Z",
            "id": "41221367005192192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas no Carnaval http://bit.ly/e9rhUy"
        },
        {
            "author_id": "146444815",
            "created_at": "2011-02-25T19:30:12.000Z",
            "id": "41218425082617856",
            "in_reply_to_user_id": "81229320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WescleyDray Ei... preciso de materiais que falem sobre APP, REBIO E RESERVA BIOLOGICA... Me d\u00e1???"
        },
        {
            "author_id": "177735232",
            "created_at": "2011-02-25T19:23:07.000Z",
            "id": "41216641576611840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas no feriado de Carnaval http://migre.me/3WNoq"
        },
        {
            "author_id": "20461695",
            "created_at": "2011-02-25T19:22:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "46450116",
                        "start": 3,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "41216562493014016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ANDAnews: Gavi\u00e3o raro \u00e9 fotografado sobrevoando o Parque Municipal de Macei\u00f3 (AL) http://www.anda.jor.br/?p=124525"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-02-25T19:21:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "46450116",
                        "start": 3,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "41216138973167616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ANDAnews: Gavi\u00e3o raro \u00e9 fotografado sobrevoando o Parque Municipal de Macei\u00f3 (AL) http://www.anda.jor.br/?p=124525"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2011-02-25T19:21:02.000Z",
            "id": "41216114725752833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o raro \u00e9 fotografado sobrevoando o Parque Municipal de Macei\u00f3 (AL): No \u00faltimo dia 22, o observador de aves,... http://bit.ly/glLL2Y"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2011-02-25T19:20:28.000Z",
            "id": "41215975105761281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gavi\u00e3o raro \u00e9 fotografado sobrevoando o Parque Municipal de Macei\u00f3 (AL) http://www.anda.jor.br/?p=124525"
        },
        {
            "author_id": "186669701",
            "created_at": "2011-02-25T19:06:14.000Z",
            "id": "41212390032936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, alunos da disciplina de Dir. Ambiental visitar\u00e3o a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mangue Pequeno, em Icapu\u00ed, com o Profo. Jo\u00e3o Alfredo T. Melo."
        },
        {
            "author_id": "76037190",
            "created_at": "2011-02-25T18:37:58.000Z",
            "id": "41205276505935872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas no Carnaval http://tinyurl.com/6ets6a7"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2011-02-25T18:25:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "15907720",
                        "start": 121,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "41202106266431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Secretaria de Amabiente derruba chal\u00e9s em \u00e1rea protegida de Lumiar, em Friburgo - O Globo Online http://t.co/NWRopkX via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "221008090",
            "created_at": "2011-02-25T18:24:24.000Z",
            "id": "41201862199869440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura passa documento que autoriza Helibras a iniciar constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal http://migre.me/3WLMF"
        },
        {
            "author_id": "74863476",
            "created_at": "2011-02-25T18:05:02.000Z",
            "id": "41196988083081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas no feriado de Carnaval http://migre.me/3WKTF"
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2011-02-25T18:00:54.000Z",
            "id": "41195948898131968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em consulta p\u00fablica para recategoriza\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Marinho de Alcatrazes. http://bit.ly/g5Mqij"
        },
        {
            "author_id": "12170712",
            "created_at": "2011-02-25T17:47:58.000Z",
            "id": "41192696773218304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Catarinense: Morro da Igreja localizado no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. http://twixar.com/n8MOV"
        },
        {
            "author_id": "130164480",
            "created_at": "2011-02-25T17:45:36.000Z",
            "id": "41192100586455040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pipa poder\u00e1 se transformar no primeiro parque nacional. Entre no link Pipa no Ar e saiba mais: http://bit.ly/eGhq7m"
        },
        {
            "author_id": "230833588",
            "created_at": "2011-02-25T17:04:15.000Z",
            "id": "41181693872320512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Viagem | Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas no feriado de Carnaval:  http://bit.ly/fx3FnZ"
        },
        {
            "author_id": "118110182",
            "created_at": "2011-02-25T17:04:15.000Z",
            "id": "41181693704540160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas no feriado de Carnaval:  http://bit.ly/frYsce"
        },
        {
            "author_id": "46638722",
            "created_at": "2011-02-25T17:01:56.000Z",
            "id": "41181112516612098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga ganha 300 mil hac protegidos por unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://bit.ly/ec43bv"
        },
        {
            "author_id": "186505985",
            "created_at": "2011-02-25T16:44:02.000Z",
            "id": "41176604092809217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse calor, que tal uma caminhada no Parque Municipal? http://cot.ag/iaUt1v"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2011-02-25T16:42:34.000Z",
            "id": "41176237963612160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas no feriado de Carnaval http://tinyurl.com/4amq9ef #UOL"
        },
        {
            "author_id": "93915246",
            "created_at": "2011-02-25T16:28:58.000Z",
            "id": "41172815671603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NAUI Apoia Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Alcatrazes - http://to.ly/9Fdp"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2011-02-25T16:28:06.000Z",
            "id": "41172594354954240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago dos Abrolhos foi a 1\u00aa regi\u00e3o do Brasil que recebeu o t\u00edtulo de \"Parque Nacional Marinho\".Abrolhos em Abril com a Acqua Sub!"
        },
        {
            "author_id": "60137358",
            "created_at": "2011-02-25T16:14:22.000Z",
            "id": "41169140110725120",
            "in_reply_to_user_id": "61336176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nomelegalpra_na amr vai estar no parque municipal hoje a tarde ?"
        },
        {
            "author_id": "25224131",
            "created_at": "2011-02-25T15:40:42.000Z",
            "id": "41160668539387904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u prepara uma estrutura especial para atender os visitantes no feriado de carnaval"
        },
        {
            "author_id": "249961453",
            "created_at": "2011-02-25T15:15:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "182482349",
                        "start": 0,
                        "username": "YuriTaques"
                    }
                ]
            },
            "id": "41154375262937089",
            "in_reply_to_user_id": "182482349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YuriTaques tenho certeza que depois ali do parque nacional j\u00e1 esta tudo limpo e ensolarado ;) SADISAUHDSAIH"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2011-02-25T15:05:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "41151834613743616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando de Viagem \u2022 Parque Nacional Everglades: Um passeio selvagem http://t.co/BEe1ivV via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "65276634",
            "created_at": "2011-02-25T14:53:03.000Z",
            "id": "41148675266850816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "segue mais uma dica: PEIC - Parque Estadual Ilha do Cardoso http://migre.me/3WG8M #SMA"
        },
        {
            "author_id": "195160393",
            "created_at": "2011-02-25T14:49:54.000Z",
            "id": "41147883000565760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CPTrans  vai contar com 10 agentes de tr\u00e2nsito atuando em Itaipava no dia 27, quando ocorre o Abrace a Serra, no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "9840352",
            "created_at": "2011-02-25T14:39:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "9738302",
                        "start": 36,
                        "username": "leopalagi"
                    }
                ]
            },
            "id": "41145183198257153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa w/ @leopalagi http://4sq.com/dPqsB8"
        },
        {
            "author_id": "9738302",
            "created_at": "2011-02-25T14:21:28.000Z",
            "id": "41140726691528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda n\u00e3o vi onde que alugam os barris! (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa) http://4sq.com/hyNcLX"
        },
        {
            "author_id": "139006440",
            "created_at": "2011-02-25T14:11:26.000Z",
            "id": "41138202660052992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Niter\u00f3i pode ganhar parque municipal em Jurujuba http://goo.gl/4nXMU"
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2011-02-25T13:09:13.000Z",
            "id": "41122543540633601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando agora, reuni\u00e3o e oficina de planejamento do Conselho Consultivo do Parque Nacional do Itatiaia - Hotel B\u00fchler, Visconde de Mau\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "70984159",
            "created_at": "2011-02-25T12:54:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "17697527",
                        "start": 3,
                        "username": "uol_noticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "41118905954996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @uol_noticias: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas no feriado de Carnaval:  http://bit.ly/egseZB"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2011-02-25T12:54:40.000Z",
            "id": "41118883062480896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas no feriado de Carnaval:  http://bit.ly/frYsce"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-02-25T12:54:38.000Z",
            "id": "41118875466600449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas no feriado de Carnaval:  http://bit.ly/frYsce"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-02-25T12:54:38.000Z",
            "id": "41118875248500736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas no feriado de Carnaval:  http://bit.ly/frYsce"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-02-25T12:54:38.000Z",
            "id": "41118874246057984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas no feriado de Carnaval http://bit.ly/hPabc7"
        },
        {
            "author_id": "143510889",
            "created_at": "2011-02-25T12:47:15.000Z",
            "id": "41117016345673728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje: 180 Graus no Parque Municipal de Panambi"
        },
        {
            "author_id": "28667520",
            "created_at": "2011-02-25T12:12:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "15907720",
                        "start": 62,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "41108318147723264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7ois Maranhenses - Parque Nacional http://t.co/PsY2Wkt via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "17946566",
            "created_at": "2011-02-25T10:55:37.000Z",
            "id": "41088923467919360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Plano de Ordenamento p\u00f5e em causa a viabiliade do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\", diz Rita Calv\u00e1rio do Bloco ... http://bit.ly/gjyFfA"
        },
        {
            "author_id": "225508826",
            "created_at": "2011-02-25T09:39:07.000Z",
            "id": "41069673176895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia tenta tornar arquip\u00e9lago de SP uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (25/02/11-06h10):  http://migre.me/3WA0t"
        },
        {
            "author_id": "220070694",
            "created_at": "2011-02-25T09:39:06.000Z",
            "id": "41069666361155584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "www.migre.me/3Iba0 Audi\u00eancia tenta tornar arquip\u00e9lago de SP uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (25/02/11-06h10) http://migre.me/3WA0t #Esporte"
        },
        {
            "author_id": "36155555",
            "created_at": "2011-02-25T09:39:03.000Z",
            "id": "41069655514685440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "www.migre.me/3Iba0 Audi\u00eancia tenta tornar arquip\u00e9lago de SP uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (25/02/11-06h10) http://migre.me/3WA0m #Esporte"
        },
        {
            "author_id": "119612093",
            "created_at": "2011-02-25T07:17:35.000Z",
            "id": "41034055218626560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras no Parque Estadual do Turvo come\u00e7am nesta sexta-feira - http://regiaoceleiro.com.br/n6870"
        },
        {
            "author_id": "92329520",
            "created_at": "2011-02-25T03:22:17.000Z",
            "id": "40974837107134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deusa Pele - O despertar do fogo interior!: A cratera do vulc\u00e3o Kilauea est\u00e1 localizada no Parque Nacional dos V... http://bit.ly/epjZxW"
        },
        {
            "author_id": "68308358",
            "created_at": "2011-02-25T03:01:04.000Z",
            "id": "40969501138755584",
            "in_reply_to_user_id": "168963043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lipaoseguranca de implanta\u00e7\u00e3o de um parque estadual lagoa da ch\u00e1cara, mas que foi vetado pela administra\u00e7\u00e3o, e t\u00e3o querendo aprovar o boule"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-02-25T02:52:29.000Z",
            "id": "40967338752745472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera mais de 25 mil turistas no feriado de carnaval: http://bit.ly/hSrmPV"
        },
        {
            "author_id": "60137358",
            "created_at": "2011-02-25T02:49:20.000Z",
            "id": "40966545391878145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal \u00e9 incrivelmente belo a noite quanto \u00e9 de dia !"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-02-25T02:25:03.000Z",
            "id": "40960434286772224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil visitantes no Carnaval | Turismo em Foco  http://t.co/uTGsCev"
        },
        {
            "author_id": "143177631",
            "created_at": "2011-02-25T01:30:33.000Z",
            "id": "40946719936098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m \u00f1 soube responder sobre o andamento do Plano de Manejo do Parque Nacional de Itabaiana.Qdo deixou Ibama era p dar andamento no plano"
        },
        {
            "author_id": "15736319",
            "created_at": "2011-02-25T01:23:56.000Z",
            "id": "40945054604476416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o professor falou hoje tanto em parque nacional, florestas, trilha e tudo mais, na\u00e3o vejo a hora das aulas externas"
        },
        {
            "author_id": "143177631",
            "created_at": "2011-02-25T01:23:12.000Z",
            "id": "40944871103660032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 uma pena que o Dep M\u00e1rcio Macedo \u00f1 saiba informar pq o Instituto Chico Mendes \u00f1 tem atuado no Monumento Natural de Xing\u00f3 como manda a lei"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2011-02-25T01:18:35.000Z",
            "id": "40943709138845697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga ganha mais 300 mil hectares protegidos por unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://migre.me/3WvcG"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2011-02-25T00:48:09.000Z",
            "id": "40936048754298880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante perdido em povoado na Mal\u00e1sia ser\u00e1 levado para \u00e1rea protegida: Um elefante que circulava em um pequeno ... http://bit.ly/gzP1P1"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2011-02-25T00:47:45.000Z",
            "id": "40935950016196608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Elefante perdido em povoado na Mal\u00e1sia ser\u00e1 levado para \u00e1rea protegida http://www.anda.jor.br/?p=124374"
        },
        {
            "author_id": "219289068",
            "created_at": "2011-02-25T00:41:56.000Z",
            "id": "40934483372937216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instalada em junho de 2008, a escultura vermelha em a\u00e7o no Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, esta sendo repintada"
        },
        {
            "author_id": "243476298",
            "created_at": "2011-02-25T00:41:50.000Z",
            "id": "40934459654160386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha, Escola Ou Parque Municipal ? (yn)\nHAHAHAHAAHHA"
        },
        {
            "author_id": "25316496",
            "created_at": "2011-02-25T00:16:43.000Z",
            "id": "40928137550368768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Lago Azul: Alguns tamb\u00e9m confundem com a Lagoa Azul, que passa diariamente na Sess\u00e3o da Tarde."
        },
        {
            "author_id": "54559041",
            "created_at": "2011-02-25T00:14:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "118558964",
                        "start": 0,
                        "username": "pequenosoares"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "80548664",
                        "start": 17,
                        "username": "MarcioMacedoPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "40927481263423488",
            "in_reply_to_user_id": "118558964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pequenosoares o @MarcioMacedoPT diz que SE tem \u00e1reas de desmatamento grande. E no IBAMA criou o Parque Nacional da Serra de Itabaiana"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2011-02-25T00:04:53.000Z",
            "id": "40925161213534208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jurujuba pode ganhar um parque municipal: http://tinyurl.com/6fgssu9"
        },
        {
            "author_id": "39816068",
            "created_at": "2011-02-24T23:48:39.000Z",
            "id": "40921075709779968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal agora abre at\u00e9 \u00e0s 22h http://www.visaooeste.com.br/cidades/parque_municipal__abre_ate_as_22h.html"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-02-24T23:46:19.000Z",
            "id": "40920487915827201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil visitantes no Carnaval | Turismo em Foco  http://t.co/JJq3Kwt"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2011-02-24T23:31:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "15907720",
                        "start": 104,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "40916646201798656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falando de Viagem \u2022 Parque Nacional Everglades: Por conta pr\u00f3pria \u00e9 mais barato http://t.co/ZKMXJBb via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "70225443",
            "created_at": "2011-02-24T23:10:43.000Z",
            "id": "40911529297719296",
            "in_reply_to_user_id": "212359560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ludvilkn ahhhhhhhh voc\u00ea tamb\u00e9m :'( Temos que marcar um parque municipal novamente, o que acha? MUAHAUHUAHAAHU #achoquen\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2011-02-24T22:59:09.000Z",
            "id": "40908617167273984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amanh\u00e3, 9 horas, oficina de planejamento do Conselho Consultivo do Parque Nacional do Itatiaia - Hotel B\u00fchler - Regi\u00e3o de Visconde de Mau\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "71358820",
            "created_at": "2011-02-24T22:53:16.000Z",
            "id": "40907136825430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TeU: Show gratuito de Vanessa Jackson no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, em Barueri http://bit.ly/iaam8Y"
        },
        {
            "author_id": "14418774",
            "created_at": "2011-02-24T22:44:49.000Z",
            "id": "40905010497716224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino tiro de corrida (@ DELUKA PARQUE DO POVO (Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta C)) http://4sq.com/e3Sd5q"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-02-24T22:38:27.000Z",
            "id": "40903408957259776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No Parque Nacional de Yellowstone, conhe\u00e7a as rochas quentes que causam tremores de terra http://abr.io/PHv"
        },
        {
            "author_id": "67705666",
            "created_at": "2011-02-24T22:35:55.000Z",
            "id": "40902771003764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OeR: Show gratuito de Vanessa Jackson no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, em Barueri http://bit.ly/ej1dae"
        },
        {
            "author_id": "191611483",
            "created_at": "2011-02-24T22:25:37.000Z",
            "id": "40900180773445633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A S.O.S. Trilhas divulga e participa dos mutir\u00f5es organizados pelo Parque Nacional da Tijuca: http://blogssa.com/2YEc"
        },
        {
            "author_id": "66549922",
            "created_at": "2011-02-24T22:22:26.000Z",
            "id": "40899378440835072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Td turma de Bio, no Parque Nacional, e eu em casa hahahha =/ mas \u00e9 triste ..."
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2011-02-24T22:16:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "40897914444324864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falando de Viagem \u2022 Parque Nacional Everglades: Um passeio selvagem http://t.co/BEe1ivV via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "65448095",
            "created_at": "2011-02-24T21:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "191611483",
                        "start": 127,
                        "username": "SOSTrilhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "40887348879167488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia 27 de fevereiro tem um mutir\u00e3o de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca (RJ). Mais informa\u00e7\u00f5es http://bit.ly/gxKH6P via @SOSTrilhas"
        },
        {
            "author_id": "55924186",
            "created_at": "2011-02-24T21:34:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "54907628",
                        "start": 122,
                        "username": "michellemes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "40887318231531520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do Otto de gra\u00e7a em SBC no Dia 20 de mar\u00e7o (domingo) 17h - Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena! dica pra voc\u00ea @michellemes"
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2011-02-24T21:32:44.000Z",
            "id": "40886872943247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Augusta longifolia, Rubiaceae do Parque Estadual da Serra das Andorinhas-Pa http://flic.kr/p/8ecCVz"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-02-24T21:31:09.000Z",
            "id": "40886472160706560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil visitantes no Carnaval | Turismo em Foco  http://t.co/93jPgi7"
        },
        {
            "author_id": "60083541",
            "created_at": "2011-02-24T21:30:52.000Z",
            "id": "40886402199588864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s deveria ter grande parte da sua \u00e1rea registrada como floresta nacional..o cerrado pede socorro."
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2011-02-24T21:27:24.000Z",
            "id": "40885530157780992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://www.youtube.com/watch?v=8JawXBtHRJcVeja, \u00e9 poss\u00edvel pedalar no #Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "191611483",
            "created_at": "2011-02-24T21:26:33.000Z",
            "id": "40885314301988864",
            "in_reply_to_user_id": "65448095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rederms A S.O.S. Trilhas divulga e participa dos mutir\u00f5es organizados pelo Parque Nacional da Tijuca: http://blogssa.com/2YEc"
        },
        {
            "author_id": "60083541",
            "created_at": "2011-02-24T21:25:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "273643254",
                        "start": 0,
                        "username": "_fernandoh"
                    }
                ]
            },
            "id": "40885058940182528",
            "in_reply_to_user_id": "59939003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_FernandoH eu tava lendo ontem sobre o assunto..fiquei at\u00e9 q chateado,pqe me simpatizei pela ideia do parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "24162122",
            "created_at": "2011-02-24T21:09:03.000Z",
            "id": "40880910110953472",
            "in_reply_to_user_id": "135562419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@loo_martiins caminhada #ficatadeu na avenida do parque municipal..c direito a pik nik gr\u00e1tis e show ao vivo com Calcinha preta, calypso..."
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-02-24T20:49:02.000Z",
            "id": "40875873770934272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z pacote para Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2011-02-24T20:41:28.000Z",
            "id": "40873967938052096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce celebra um ano de certifica\u00e7\u00e3o internacional http://bit.ly/ftBo0h"
        },
        {
            "author_id": "16144030",
            "created_at": "2011-02-24T20:39:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "85481906",
                        "start": 3,
                        "username": "piauitour"
                    }
                ]
            },
            "id": "40873545693143040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @piauitour: http://bit.ly/fbjlDT Confira nosso pacote para o Parque Nacional Serra da Capivara // vale a pena hein"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-02-24T20:38:10.000Z",
            "id": "40873140250746880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/fbjlDT Confira nosso pacote para o Parque Nacional Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "176494112",
            "created_at": "2011-02-24T20:37:39.000Z",
            "id": "40873010722390017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco mais sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taiam\u00e3 http://bit.ly/hLI5yD"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-02-24T20:22:36.000Z",
            "id": "40869220615077888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ORIENTA PESCADORES E TURISTAS A PRESERVAR O PANTANAL  http://bit.ly/icPk3e"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-02-24T19:16:55.000Z",
            "id": "40852692549111808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil visitantes no Carnaval | Turismo em Foco  http://t.co/OOahW7R"
        },
        {
            "author_id": "143510889",
            "created_at": "2011-02-24T18:41:12.000Z",
            "id": "40843702796689408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sexta/25/fev: 180 Graus no Parque Municipal em Panambi"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-02-24T18:41:03.000Z",
            "id": "40843667753140225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: Obras no Parque Estadual do Turvo come\u00e7am nesta sexta-feira http://tinyurl.com/4dvc65t"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-02-24T18:33:13.000Z",
            "id": "40841693016236032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas (Vale uma visita)  http://bit.ly/gPwcJp"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-02-24T18:24:17.000Z",
            "id": "40839448543371264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RS: #Obras no Parque Estadual do Turvo come\u00e7am nesta sexta-feira http://goo.gl/fb/WOiKJ #meioambiente #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2011-02-24T18:15:24.000Z",
            "id": "40837210970390528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Chal\u00e9s de luxo, constru\u00eddos irregularmente em \u00e1rea protegida de margem em N.Friburgo, foram demolidos esta semana &gt;&gt; http://bit.ly/fQY4mr"
        },
        {
            "author_id": "74862994",
            "created_at": "2011-02-24T17:43:16.000Z",
            "id": "40829123639255040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio da bateria da UTI. Hoje, no parque municipal Affonso Crist\u00f3v\u00e3o Wallauer, ensaio das 18h \u00e0s 22h. Todos convidados"
        },
        {
            "author_id": "74862994",
            "created_at": "2011-02-24T17:42:10.000Z",
            "id": "40828847477760000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo da burocracia e abuso de poder! De Bras\u00edlia envio solicita\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o para liberar o uso do Parque Municipal para ensaio"
        },
        {
            "author_id": "123077930",
            "created_at": "2011-02-24T17:36:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "41875165",
                        "start": 3,
                        "username": "coletivopegada"
                    }
                ]
            },
            "id": "40827457582010368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @coletivopegada: [Yes We Can] Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela http://bit.ly/hkFmME"
        },
        {
            "author_id": "153167219",
            "created_at": "2011-02-24T16:48:41.000Z",
            "id": "40815386492407808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Divulgando: Curso de Biologia e Manejo de Crocodilianos. Parque Natural Municipal da Prainha. Informa\u00e7\u00f5es: institutojacare.blogspot.com"
        },
        {
            "author_id": "186505985",
            "created_at": "2011-02-24T16:47:51.000Z",
            "id": "40815177804951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse calor, que tal uma caminhada no Parque Municipal? http://cot.ag/iaUt1v"
        },
        {
            "author_id": "22928776",
            "created_at": "2011-02-24T16:02:28.000Z",
            "id": "40803756677414912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita da fiscaliza\u00e7\u00e3o resultar\u00e1 em multa por danos diretos e indiretos a unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Tb exigiremos contrapartida ambiental."
        },
        {
            "author_id": "21922208",
            "created_at": "2011-02-24T15:39:37.000Z",
            "id": "40798008274583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo isso aqui. Cachoeira,   Rapel, tiroleza e tudo mais. (@ Parque Municipal Salto Do Sucuriu) [pic]: http://4sq.com/e9fYqj"
        },
        {
            "author_id": "65448095",
            "created_at": "2011-02-24T15:36:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "191611483",
                        "start": 75,
                        "username": "SOSTrilhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "40797101596086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do 73\u00ba mutir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca (RJ) organizado pelo @SOSTrilhas: http://bit.ly/gxKH6P."
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2011-02-24T15:34:33.000Z",
            "id": "40796730756698112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUERRA \u00c0S MIMOSAS \u00c9 ESTE FIM DE SEMANA: Numa colabora\u00e7\u00e3o com o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, ser\u00e1 levada a ca... http://bit.ly/hWwKxZ"
        },
        {
            "author_id": "130164480",
            "created_at": "2011-02-24T15:16:53.000Z",
            "id": "40792287147589632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pipa poder\u00e1 se transformar no primeiro parque nacional. Entre no link Pipa no Ar e saiba mais: http://bit.ly/eGhq7m"
        },
        {
            "author_id": "167013990",
            "created_at": "2011-02-24T14:45:32.000Z",
            "id": "40784394624958464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observador de aves registra gavi\u00e3o raro sobrevoando o Parque Municipal de Macei\u00f3 - http://migre.me/3WfD4"
        },
        {
            "author_id": "179113501",
            "created_at": "2011-02-24T14:45:05.000Z",
            "id": "40784281374556160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pipa poder\u00e1 se transformar em um Parque Nacional - o primeiro do RN: http://migre.me/3Wcua"
        },
        {
            "author_id": "109418734",
            "created_at": "2011-02-24T14:43:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "843788836261965824",
                        "start": 5,
                        "username": "dani_chilli"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "223858295",
                        "start": 51,
                        "username": "estudiomegazap"
                    }
                ]
            },
            "id": "40783855489126402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Book @Dani_Chilli | Parque Nacional do Ibitipoca | @estudiomegazap ''Tempestades nem sempre s\u00e3o ruins...'' http://twitpic.com/430aos"
        },
        {
            "author_id": "40973313",
            "created_at": "2011-02-24T14:41:16.000Z",
            "id": "40783320925208576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observador de aves registra gavi\u00e3o raro sobrevoando o Parque Municipal de Macei\u00f3 - http://migre.me/3WfD4"
        },
        {
            "author_id": "30083642",
            "created_at": "2011-02-24T14:40:39.000Z",
            "id": "40783166851653632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observador de aves registra gavi\u00e3o raro sobrevoando o Parque Municipal de Macei\u00f3 - http://migre.me/3WfD4"
        },
        {
            "author_id": "27315423",
            "created_at": "2011-02-24T14:36:21.000Z",
            "id": "40782083462938625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Observador de aves registra gavi\u00e3o raro sobrevoando o Parque Municipal de Macei\u00f3 - http://migre.me/3WfD4"
        },
        {
            "author_id": "42688021",
            "created_at": "2011-02-24T14:34:39.000Z",
            "id": "40781657929826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Observador de aves registra gavi\u00e3o raro sobrevoando o Parque Municipal de Macei\u00f3 - http://migre.me/3WfD4"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2011-02-24T14:30:16.000Z",
            "id": "40780554173419520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas no carnaval  http://bit.ly/dFFyGV"
        },
        {
            "author_id": "247096779",
            "created_at": "2011-02-24T14:22:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "231774157",
                        "start": 9,
                        "username": "ascomarraial"
                    }
                ]
            },
            "id": "40778646788636672",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj @ascomarraial fechamos parceria para educa\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Municipal da Praia Grande"
        },
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2011-02-24T13:49:57.000Z",
            "id": "40770406428184576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vai receber 25 mil pessoas no carnaval http://migre.me/3Wetp"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-02-24T13:47:41.000Z",
            "id": "40769836560809984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil visitantes na Carnaval | Turismo em Foco  http://t.co/8PSvG2F"
        },
        {
            "author_id": "103937348",
            "created_at": "2011-02-24T13:33:23.000Z",
            "id": "40766241002102784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga ganha mais 300 mil hectares protegidos por unidade de conserva\u00e7\u00e3o: http://bit.ly/gnU2cB"
        },
        {
            "author_id": "143446048",
            "created_at": "2011-02-24T13:27:44.000Z",
            "id": "40764818130472960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 25 mil pessoas devem ir ao Parque Nacional do Igua\u00e7u no carnaval http://migre.me/3WdSr"
        },
        {
            "author_id": "133765061",
            "created_at": "2011-02-24T13:26:08.000Z",
            "id": "40764414919446528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca (MG) http://ow.ly/42yeJ"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-02-24T13:13:08.000Z",
            "id": "40761145052626944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 25 mil pessoas devem ir ao Parque Nacional do Igua\u00e7u no carnaval http://bit.ly/gXJQbF"
        },
        {
            "author_id": "250353684",
            "created_at": "2011-02-24T13:12:34.000Z",
            "id": "40761001569685505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25 mil pessoas v\u00e3o passar pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u no carnaval http://migre.me/3Wdwb"
        },
        {
            "author_id": "216768573",
            "created_at": "2011-02-24T12:58:32.000Z",
            "id": "40757469143638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem show de gra\u00e7a no Parque Municipal de Barueri: VANESSA JACKSON\nhttp://www.grbesportes.com.br/interna.asp?act=5&new=617"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [jussaracony].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jussaracony",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jussaracony"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SEmace].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SEmace",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SEmace"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DanetDanone].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DanetDanone",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DanetDanone"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [uol_noticias].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "uol_noticias",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "uol_noticias"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sorocaba, Brasil",
                "id": "5579f6b17e36847b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "209092859",
                "name": "Ma\u00edsa Fraz\u00e3o",
                "username": "maisafrazao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18811087",
                "name": "cigarro no cr\u00e9dito",
                "username": "billleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18847753",
                "name": "B\u00e1rbara Leite",
                "username": "barbaraalr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121481760",
                "name": "Henrique Leite",
                "username": "caimcaimcaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95503326",
                "name": "MelhorDeSantos.com",
                "username": "MelhorDeSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93390265",
                "name": "Pernambuco",
                "username": "ConSCerva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54544060",
                "name": "Adetur Litoral",
                "username": "litoraldoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60684971",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "andrechr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199247141",
                "name": "Ildacy dias de sousa",
                "username": "ildacydsgmailco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260846614",
                "name": "luiz carlos",
                "username": "lcarlos1959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45637912",
                "name": "deu_no_idanca",
                "username": "deu_no_idanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257951249",
                "name": "Ismael V. Brack",
                "username": "ismaelvbrack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228870545",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "makepeace4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505289130",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "raynniere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97072887",
                "name": "#portalf9",
                "username": "f9noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124217367",
                "name": "L\u00ea Indignada",
                "username": "LeIndignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199039052",
                "name": "Greenpeace Manaus",
                "username": "GreenManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224995254",
                "name": "Turista Coletivo",
                "username": "turistacoletivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164392839",
                "name": "Celso Dav\u00ed Rodrigues",
                "username": "ciadesolucoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16321163",
                "name": "Nina LULA Delfim",
                "username": "mulhergorila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240622678",
                "name": "Termantico",
                "username": "Termantico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253206361",
                "name": "Fabr\u00edcio Reis",
                "username": "fabricioreis86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158889873",
                "name": "Roberto Vindica",
                "username": "vindicara25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252356891",
                "name": "fabio",
                "username": "brianmega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134771503",
                "name": "Seguidores.com.br",
                "username": "SeguidoresComBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231881133",
                "name": "AutoBiografia IS",
                "username": "BiografiaIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30200759",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "juniorwandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95471651",
                "name": "GJP Hotels & Resorts",
                "username": "gjphotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179860946",
                "name": "ClicK's Japan",
                "username": "clicksjp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135269423",
                "name": "Tarso Genro",
                "username": "tarsogenro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176209007",
                "name": "Rumo Norte Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "rumonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157486265",
                "name": "Fernando Garnero",
                "username": "fegarnero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182170760",
                "name": "Arnon Amorim",
                "username": "arnonamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246202942",
                "name": "Nilmara Pereira",
                "username": "nilpereira_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124772184",
                "name": "TendaSul Coberturas",
                "username": "tendasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55889233",
                "name": "KARINE ANTONINI",
                "username": "KaAntonini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14418774",
                "name": "Herbert Levy Neto",
                "username": "BinhoLevy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27795438",
                "name": "\u041c\u0430rcio Santos",
                "username": "marciomsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338119045",
                "name": "Fernanda",
                "username": "Fernanda474",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200610355",
                "name": "marcelo silva",
                "username": "marcelosilva_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192106728",
                "name": "Amazonas Hoje",
                "username": "Amazonas_Hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177039627",
                "name": "Jornal A Cr\u00edtica",
                "username": "acriticamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215251021",
                "name": "MANAUS_AMAZONAS",
                "username": "Manaus_Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239535947",
                "name": "Turismo Rio Grande do Sul",
                "username": "Turismo_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "254642358",
                "name": "INCRA_AL",
                "username": "INCRA_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32384105",
                "name": "Black",
                "username": "Rodrigo_Black",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72929347",
                "name": "Ca\u00e7adoresDeAventuras",
                "username": "CacadoresRedeTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33634238",
                "name": "\u2113\u03b1\u03c5\u044f\u03b9\u03b7\u043d\u03b1",
                "username": "LauraProsdocimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163895663",
                "name": "Express Viagens Tur",
                "username": "expressviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37940695",
                "name": "Jonas",
                "username": "jonas_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98641812",
                "name": "Isadora Parada",
                "username": "isadoraparada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30083642",
                "name": "O Nordeste",
                "username": "onordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76090475",
                "name": "Ailton Gomes Resende",
                "username": "ailtongresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262416697799200779",
                "name": "Helen Murta",
                "username": "HelenMurta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199763598",
                "name": "Andre Cardoso",
                "username": "cardosoalr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167426904",
                "name": "Paulo Machado",
                "username": "prpaulomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112846878",
                "name": "Beethoven Matta-Machado",
                "username": "BeethovenMM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100350884",
                "name": "INOUTSIDE",
                "username": "inoutsidearq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51837932",
                "name": "bichoreactor",
                "username": "bichoreactor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "224748370",
                "name": "gustavo azevedo",
                "username": "_guhazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45040879",
                "name": "Transito e Multas",
                "username": "bondmultas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123340929",
                "name": "Adriane Adratt",
                "username": "YasaiBiojoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92354833",
                "name": "Adriana F. Machado",
                "username": "adriafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236962440",
                "name": "Pupa",
                "username": "pupabiologos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58775414",
                "name": "kika \u2763",
                "username": "nobodybreaksme_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190677272",
                "name": "Jorge Fernandes",
                "username": "eujmmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30952882",
                "name": "Turismo e Viagem",
                "username": "_viagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22849805",
                "name": "Nogueira Jr.",
                "username": "WikiMidiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75621444",
                "name": "N\u00e3o Vai Dar No JN",
                "username": "NaoVaiDarNoJN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124584687",
                "name": "Lucienne Guberman #Crist\u00e3 #Direita #Anti-aborto",
                "username": "LucienneGuberma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81157678",
                "name": "Visite Teres\u00f3polis",
                "username": "VisiteTere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59483157",
                "name": "Ayesha Zangaro",
                "username": "AyeshaZangaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "186203512",
                "name": "Legis Brasil",
                "username": "legisbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208285540",
                "name": "Maira Meyer",
                "username": "noticiasdosetor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176986933",
                "name": "COMTUR S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
                "username": "COMTURSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15926882",
                "name": "Roddi \ud83c\udff4",
                "username": "der_Kraxler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52927368",
                "name": "Daniel",
                "username": "AroundtheLisbon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246245441",
                "name": "Bailarina de Degas",
                "username": "museuemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236539107",
                "name": "Noticias OnLine",
                "username": "_NoticiasOnLine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133339809",
                "name": "moises vazquez c",
                "username": "moyvazquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16676396",
                "name": "El Universal",
                "username": "El_Universal_Mx",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175071794",
                "name": "Guaran\u00e1 Jesus",
                "username": "guaranajesusMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183273606",
                "name": "Semanario Contacto",
                "username": "contactosemanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105276754",
                "name": "negocio",
                "username": "negociomx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41908479",
                "name": "Daiane Oliveira",
                "username": "DaianeCrili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176947230",
                "name": "Sustentabilidade.org",
                "username": "redesustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199816081",
                "name": "Arayara",
                "username": "InstArayara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37950664",
                "name": "Mauricio Ferreira Leite",
                "username": "mafele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52424440",
                "name": "Morada dos Canyons",
                "username": "MoradaDosCanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171411644",
                "name": "Terra Solta",
                "username": "terrasolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94586734",
                "name": "Areeiro Bau",
                "username": "bauareeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67220517",
                "name": "giorgi mesquita",
                "username": "GiorgiMesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123328023",
                "name": "Lucile Moura",
                "username": "lucilemoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195059781",
                "name": "BH",
                "username": "BHCidade_Parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24728349",
                "name": "Taiana Vergara Dietrich \ud83d\udc89",
                "username": "TaianaVergara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90366975",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "comboiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51721028",
                "name": "Tarob\u00e1 Hotel",
                "username": "hoteltaroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94371524",
                "name": "Tucano",
                "username": "tucanotravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199728881",
                "name": "LagoaAventuras",
                "username": "LagoaAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164335008",
                "name": "Projeto Fil\u00f3",
                "username": "projetofilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21889387",
                "name": "Marcelo Valente",
                "username": "ValenteFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69722142",
                "name": "Totonho Laprovitera",
                "username": "Laprovitera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5186061",
                "name": "Franti Huam\u00e1n",
                "username": "frantisan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225614726",
                "name": "b\u00e9w",
                "username": "mirabew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364410359696789505",
                "name": "lucas parreira",
                "username": "lucas_parreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137693863",
                "name": "Cave Noctua",
                "username": "CaveNoctua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90639747",
                "name": "\ud83c\udf7c\u3067\u3076\u307f\u308b\u304f\ud83c\udf7c",
                "username": "45878_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210871154",
                "name": "GubermanLucienne",
                "username": "GubermanLucienn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50208507",
                "name": "Paulinha de Paula \u2708\ud83c\udf0e\ud83e\udded",
                "username": "paulinhadepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234459913",
                "name": "Hist\u00f3rias da Cidade",
                "username": "histdacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186505985",
                "name": "Pousada Remanso",
                "username": "pousadaremanso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59882831",
                "name": "CREA-RJ",
                "username": "crea_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53440528",
                "name": "Secretaria de Estado do Desenvolvimento Social",
                "username": "Social_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180045140",
                "name": "michelletreichel",
                "username": "michitreichel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63844298",
                "name": "Renato Buiatti",
                "username": "MF0017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179121444",
                "name": "MF Brothers",
                "username": "MFBrothers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224194374",
                "name": "Inst. Marcos Daniel",
                "username": "IMDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47674669",
                "name": "Leonardo Sales",
                "username": "theopix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209186955",
                "name": "vescio",
                "username": "vescio_barreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238155912",
                "name": "acquatur turismo",
                "username": "acquaturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255007681",
                "name": "Andr\u00e9a Lima",
                "username": "Andrea_jor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216877032",
                "name": "Real Evolution",
                "username": "realevolutiondf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99840781",
                "name": "Antonio_adv",
                "username": "Antonio_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19733359",
                "name": "J\u00falia Tavares",
                "username": "jujucat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41217990",
                "name": "MPF no Tocantins",
                "username": "MPF_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132775304",
                "name": "Gabi Freitas",
                "username": "Gabi_Freitas65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52835408",
                "name": "B\u00eani Becker",
                "username": "rallyape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54477058",
                "name": "2021 j\u00e1 pode acabar?!",
                "username": "flaviaquirino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78611204",
                "name": "Paulo Gomes",
                "username": "PaulopgGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34145706",
                "name": "Fabio \ud83e\udd18\ud83c\udffd\ud83c\udfb8",
                "username": "fabioarantes29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84122774",
                "name": "Socorro Correa",
                "username": "socorrocorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69446319",
                "name": "Edson Junior",
                "username": "edsonfernandesj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54187039",
                "name": "airton jos\u00e9",
                "username": "airtonfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70174268",
                "name": "Rio NEWS",
                "username": "Rio_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253214716",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "diegojuizdefora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251913959",
                "name": "Samantha",
                "username": "Lady_Samant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14633563",
                "name": "Luciano Rocha",
                "username": "lucianorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89934928",
                "name": "Dennis Henrique",
                "username": "dehenri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74446058",
                "name": "Carolini Bertini",
                "username": "CaroliniBertini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72917791",
                "name": "Le Postiche",
                "username": "LojaLePostiche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189223945",
                "name": "Forum Zona Costeira",
                "username": "fdzcce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245303646",
                "name": "Fala Serra",
                "username": "falaserragaucha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69272154",
                "name": "Emburgman Moto Grupo",
                "username": "emburgman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140711706",
                "name": "Paola Vidal  \u2605",
                "username": "paola_vidall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843788836261965824",
                "name": "Danica Foy",
                "username": "dani_chilli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32678359",
                "name": "Ibitipoca.tur.br",
                "username": "Ibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223858295",
                "name": "Est\u00fadio MegaZap",
                "username": "estudiomegazap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109418734",
                "name": "Est\u00fadio MegaZap",
                "username": "Estudio_MegaZap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74863476",
                "name": "FalaTurista",
                "username": "falaturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258882681",
                "name": "Raquel Ramos",
                "username": "ecomedioambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228914858",
                "name": "#MaikonDeputado",
                "username": "maikondeputado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191496261",
                "name": "Maikon Kremer",
                "username": "maikonkremer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51436808",
                "name": "ECOAVIS",
                "username": "ECOAVIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63200515",
                "name": "Panvel Farm\u00e1cias",
                "username": "PanvelFarmacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54300120",
                "name": "Thiago Comelli \uf8ff",
                "username": "thiagocomelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75348368",
                "name": "Aisla Ara\u00fajo",
                "username": "aislaaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208869283",
                "name": "Mulher Goiana",
                "username": "Mulher_Goiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142141451",
                "name": "Borboleta Azul",
                "username": "borbole_ta_azul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195210418",
                "name": "Rodrigo Oliveira",
                "username": "digooliver1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210150589",
                "name": "Carolina Rosa",
                "username": "crsCarolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71810606",
                "name": "Carla Azevedo",
                "username": "carlacazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190016450",
                "name": "Felipe Silveira",
                "username": "felipesilveir4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39504772",
                "name": "bruno marques",
                "username": "brunomarques33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211222109",
                "name": "opu\u0250u\u0279\u01dd\u025f",
                "username": "fernando_frido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45878066",
                "name": "Antonio Erasmo",
                "username": "antonioerasmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225088881",
                "name": "FranciscodeOliveira",
                "username": "junioroliv04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76032341",
                "name": "Rio do Rastro Resort",
                "username": "RiodoRastroEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408968941322518533",
                "name": "Ernando Cabral",
                "username": "ernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85306377",
                "name": "Crea-DF",
                "username": "creadf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35949122",
                "name": "EcoViagem.com.br",
                "username": "EcoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40635669",
                "name": "Gnomoverde",
                "username": "Gnomoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111766648",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "tiomp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56865738",
                "name": "Aquiles Martins",
                "username": "vogeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202272262",
                "name": "Adriano",
                "username": "adrianoduffeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14521811",
                "name": "Diego P Nascimento",
                "username": "diegopereiran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44747647",
                "name": "Daniel Outlander",
                "username": "danieloutlander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207285911",
                "name": "Amanda K Wolmeister",
                "username": "akwolmeister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128974582",
                "name": "Paula Pimentel",
                "username": "paulenharj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59028049",
                "name": "zei",
                "username": "juzeitune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59893072",
                "name": "jo\u00e3o",
                "username": "JSouzaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50832416",
                "name": "macaeturismo",
                "username": "macaeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128972501",
                "name": "Lia Khey",
                "username": "LiaKheyReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49488445",
                "name": "Blog do Gusm\u00e3o",
                "username": "BlogdoGusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218626715",
                "name": "Juliana Foerster",
                "username": "julianafoerster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210173367",
                "name": "Cadinho",
                "username": "andre_cadinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128312170",
                "name": "ParadiseGolf",
                "username": "ParadiseGolf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101496997",
                "name": "Gabriel Foga\u00e7a",
                "username": "Gabriel_Fogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47520789",
                "name": "Rafael Franco",
                "username": "affzbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16160932",
                "name": "Fl\u00e1vio Silveira",
                "username": "flaviosilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47204233",
                "name": "Leosumas",
                "username": "leosumas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22549874",
                "name": "Eric Quezado",
                "username": "quezado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225515745",
                "name": "reusos",
                "username": "Reusos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230833588",
                "name": "Pousadas Brasil",
                "username": "PousadasBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254608022",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o em Dia",
                "username": "InformacaoEmDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190725933",
                "name": "joaoroberto",
                "username": "jrobertosl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92054596",
                "name": "JOSIAS OLIVEIRA",
                "username": "conhecaevenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255304992",
                "name": "Click Na Not\u00edcia",
                "username": "ClickNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254957248",
                "name": "Momento Noticia",
                "username": "MomentoNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254693432",
                "name": "Momento News",
                "username": "MomentoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254602607",
                "name": "Olho na Noticia",
                "username": "OlhoNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226537365",
                "name": "Voz do Cidad\u00e3o",
                "username": "VozDoCidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242403424",
                "name": "Rodrigo de Oliveira",
                "username": "ROCOSTA77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252482366",
                "name": "Maur\u00edcio Prandi",
                "username": "MauricioMentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252252937",
                "name": "Cleiton Aurelio",
                "username": "Divulgueagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227419072",
                "name": "Maior Curioso",
                "username": "blogdocurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251703732",
                "name": "carmen peres",
                "username": "3carmen1310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210178517",
                "name": "Jo\u00e3o Braga",
                "username": "joaobragacdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56395362",
                "name": "EDUARDO MARRA",
                "username": "EDUARDORO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251679881",
                "name": "rafael pereira",
                "username": "aiacos07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81238364",
                "name": "Barbosa Ibarr",
                "username": "ibarr88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244703827",
                "name": "Cimar Souza",
                "username": "cimarsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152732755",
                "name": "Anderson Silvestre",
                "username": "negocios_emcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56449136",
                "name": "Lucas S.Pavan",
                "username": "Tony_pavan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229641700",
                "name": "Wesley Cavalcante",
                "username": "Wesley_Brotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192881151",
                "name": "M\u00eddia Oficial",
                "username": "midiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182790274",
                "name": "Office Turismo",
                "username": "officetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119727369",
                "name": "Joana Andrade",
                "username": "JoaanaAndraade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15863557",
                "name": "Raquel",
                "username": "hakakel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355832",
                "name": "EduSarsur - #VemVacina 585.846 vidas \ud83d\udda4 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92342403",
                "name": "Paulla Cristina*-*",
                "username": "paullaCristina_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177017675",
                "name": "Marcelo Brondani",
                "username": "BrondaniMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55338086",
                "name": "Cleo M. Meurer",
                "username": "cleomeurer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34917144",
                "name": "L\u00e9o Palhares",
                "username": "leoopalhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76455176",
                "name": "Tatiana Moraes",
                "username": "MoraesTati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62177567",
                "name": "Laura Lima",
                "username": "LauraLimaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312482386026921984",
                "name": "Flavinho9",
                "username": "Flavinho92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256485101",
                "name": "jornal",
                "username": "jornalnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103662177",
                "name": "Retweet Jos\u00e9 Serra",
                "username": "rt_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71579817",
                "name": "Monike Clasen",
                "username": "MMClasen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225379838",
                "name": "Bruna",
                "username": "by_brubs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166264168",
                "name": "Ana Beatriz",
                "username": "anasterzeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55671333",
                "name": "Iuri Alencar",
                "username": "iurialencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95305634",
                "name": "Guilherme Carvalho",
                "username": "Guikozelinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118834453",
                "name": "ECUADOR POR DENTRO",
                "username": "ECUADORXDENTRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247244576",
                "name": "Noticias en L\u00ednea",
                "username": "noticiasec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86937557",
                "name": "Bruno Sendoh MAKTUB",
                "username": "BrunoSendoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14447011",
                "name": "SopaBrasiguaia",
                "username": "sopabrasiguaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210698186",
                "name": "Mercya Cristina",
                "username": "mercyacristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387791242969427969",
                "name": "ASICS Brasil",
                "username": "asicsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146579103",
                "name": "Bruxa de Avalon - Complexa",
                "username": "a_encaracolada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191611483",
                "name": "SOS Trilhas",
                "username": "SOSTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182949964",
                "name": "Orlando Berti",
                "username": "orlandoberti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148592056",
                "name": "Ismael",
                "username": "Ismael_rodrigue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225046642",
                "name": "Paix\u00e3o",
                "username": "tiagoopaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115060542",
                "name": "Cia de Rafting",
                "username": "ciaderafting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322744",
                "name": "Fernanda Kraemer",
                "username": "kraemer_cracker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49173541",
                "name": "Daniel \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "danonel_moreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26552858",
                "name": "shame!!!!",
                "username": "fcampos_21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122072346",
                "name": "Luiza Lopes Lage",
                "username": "luizallage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56503163",
                "name": "Jornal Turismo",
                "username": "jornalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75321245",
                "name": "L\u00e9o Pinto",
                "username": "velocirapinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84870242",
                "name": "Jo\u00e3o claudio Moreno",
                "username": "joaoclaudioreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9738302",
                "name": "leopalagi",
                "username": "leopalagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34923984",
                "name": "PAPASIRI",
                "username": "PAPASIRI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93915246",
                "name": "BR AdventureSociety",
                "username": "BrAdvenSociety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146444815",
                "name": "Dhim",
                "username": "Firenzzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177735232",
                "name": "Concept Viagens",
                "username": "conceptviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20461695",
                "name": "Caco Idiart",
                "username": "Idiart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186669701",
                "name": "NPJFA7",
                "username": "NPJFA7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76037190",
                "name": "Cear\u00e1 Travel",
                "username": "CEARATRAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221008090",
                "name": "Jornal OSM",
                "username": "jornalOSM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161382516",
                "name": "iPesque | A Pesca",
                "username": "iPesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12170712",
                "name": "Ambousai",
                "username": "ambousai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130164480",
                "name": "Pipa",
                "username": "pipacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118110182",
                "name": "All Not\u00edcias",
                "username": "AllNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46638722",
                "name": "Jornal Gazzeta",
                "username": "GazzetaSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60137358",
                "name": "J\u00falio C",
                "username": "linkdojulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25224131",
                "name": "Anny Paez",
                "username": "AnnyPaez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249961453",
                "name": "/debora vieira :)",
                "username": "deboravieeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182482349",
                "name": "Yuri Taques",
                "username": "YuriTaques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65276634",
                "name": "Jair Lopes",
                "username": "JairLopes45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195160393",
                "name": "Petr\u00f3polis",
                "username": "PETROPOLlS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9840352",
                "name": "Euzinha",
                "username": "Novata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139006440",
                "name": "Blog de Niter\u00f3i",
                "username": "BlogNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135302938",
                "name": "Luis Felipe Cesar",
                "username": "LFelipeCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70984159",
                "name": "Evelin Carraro",
                "username": "EvelinCarraro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143510889",
                "name": "Daniel Hinnah",
                "username": "danielhinnah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28667520",
                "name": "Papoula Brasil",
                "username": "papoulabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17946566",
                "name": "maisactual",
                "username": "maisactual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225508826",
                "name": "Globo Esporte",
                "username": "GloboEsporteFut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220070694",
                "name": "CamxNews",
                "username": "CamxNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36155555",
                "name": "Cleoc\u00e9lio",
                "username": "Cleocelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119612093",
                "name": "Regi\u00e3o Celeiro",
                "username": "regiaoceleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92329520",
                "name": "Novidades Agora!",
                "username": "espacoanima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68308358",
                "name": "Paulo V. F. Costa",
                "username": "pevas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143177631",
                "name": "Irma Karla",
                "username": "irmakarlaguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15736319",
                "name": "Sandro von Borell",
                "username": "sandrovonborell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219289068",
                "name": "Santosnaweb",
                "username": "MimideSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243476298",
                "name": "Caio Rodrigues  '",
                "username": "Caaio_C7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25316496",
                "name": "Kamila",
                "username": "Kaamila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54559041",
                "name": "Ju Gomes",
                "username": "Ju_Gomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118558964",
                "name": "Pequeno",
                "username": "pequenosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39816068",
                "name": "Vis\u00e3o Oeste",
                "username": "visaooeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70225443",
                "name": "Luiza Pantuzza",
                "username": "lubspants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71358820",
                "name": "Tudo em um",
                "username": "tudo_em_um",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67705666",
                "name": "Osasco e Regi\u00e3o",
                "username": "osascoeregiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66549922",
                "name": "Mariana Aparecida",
                "username": "almeida93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65448095",
                "name": "Mobicarede",
                "username": "mobicarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55924186",
                "name": "Bruna Salatiel",
                "username": "bruhtoko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54907628",
                "name": "Michelle Mesquita",
                "username": "michellemes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60083541",
                "name": "Samambaia",
                "username": "MarlonAnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273643254",
                "name": "Fernando Henrique",
                "username": "_fernandoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24162122",
                "name": "Samyr Ribeiro",
                "username": "_samyr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16144030",
                "name": "Itallo Holanda",
                "username": "itallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176494112",
                "name": "Go Pantanal",
                "username": "GoPantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74862994",
                "name": "Jair Montiel",
                "username": "jairmontiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123077930",
                "name": "miss_xeque_mate",
                "username": "Pri_fds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41875165",
                "name": "Coletivo Pegada",
                "username": "coletivopegada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153167219",
                "name": "Rodrigo Colpo",
                "username": "rcolpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22928776",
                "name": "Paulo Messina",
                "username": "MessinaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21922208",
                "name": "Nicolas Gomes",
                "username": "niclgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167013990",
                "name": "Junior Jox",
                "username": "JuniorJox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179113501",
                "name": "E.Suites Vila do Mar",
                "username": "viladomarnatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40973313",
                "name": "Valdir Bezerra",
                "username": "vocefazanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27315423",
                "name": "Ivan Maur\u00edcio",
                "username": "ivanmauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42688021",
                "name": "enciclop\u00e9dianordeste",
                "username": "enciclopediane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247096779",
                "name": "David Barreto Aguiar",
                "username": "DavidArraial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231774157",
                "name": "Arraial do Cabo",
                "username": "ascomarraial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103937348",
                "name": "Transsen",
                "username": "transsen_solar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143446048",
                "name": "Naipi Turismo",
                "username": "naipiturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133765061",
                "name": "Rede de Cidades",
                "username": "rededecidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250353684",
                "name": "O Estado do Paran\u00e1",
                "username": "oestadodoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216768573",
                "name": "gremio barueri",
                "username": "grbesportes",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "43845643814453248",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btevkk118x7gxj29roe5yix1v6c8t",
        "oldest_id": "40757469143638016",
        "result_count": 499
    }
}