{
    "data": [
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T13:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "15907720",
                        "start": 119,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21915586988609538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL BOSQUE DA ARAUC\u00c1RIAS - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/HqZLvBk v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T13:06:47.000Z",
            "id": "21915377109827584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL BOSQUE DA ARAUC\u00c1RIAS - PR: PARQUE ESTADUAL BOSQUE DA ARAUC\u00c1RIAS - PR Bioma\u2026 http://goo.gl/fb/t6N3z"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T12:55:11.000Z",
            "id": "21912456804700161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DA SERRA DA ESPERAN\u00c7A - PR: APA DA SERRA DA ESPERAN\u00c7A - PR\u2026 http://goo.gl/fb/zcTwI"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T12:45:17.000Z",
            "id": "21909966281506816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL RIO GUARAN\u00cd - PR: PARQUE ESTADUAL RIO GUARAN\u00cd - PR Localiza\u00e7\u00e3o Est\u00e1\u2026 http://goo.gl/fb/C3eUh"
        },
        {
            "author_id": "58814498",
            "created_at": "2011-01-03T12:30:42.000Z",
            "id": "21906296454250496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica para os cariocas: O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para quem deseja descansar rodeado pela natureza - http://bit.ly/hApAHh"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T12:19:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "15907720",
                        "start": 115,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21903364967112705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA RIO DOS TOUROS - PR | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/Br9lNlB v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T12:18:03.000Z",
            "id": "21903112667144192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA RIO DOS TOUROS - PR: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA RIO DOS TOUROS - PR Unidade de\u2026 http://goo.gl/fb/mjGp5"
        },
        {
            "author_id": "145805399",
            "created_at": "2011-01-03T12:10:22.000Z",
            "id": "21901178983948289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Pedras do Diabo - No Parque Nacional do Vale da Morte (Death Valley), no estado da calif\u00f3rnia, pode se... http://tumblr.com/xoe16oi4n3"
        },
        {
            "author_id": "182602301",
            "created_at": "2011-01-03T12:08:09.000Z",
            "id": "21900618897555456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Pedra Azul fechado a mais de tr\u00eas meses!!! Absurdo!\nSequer informaram. Agora dizem que \u00e9 para reforma. S\u00f3 faltava essa!"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-03T12:02:00.000Z",
            "id": "21899074475134977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "14855901",
            "created_at": "2011-01-03T11:45:38.000Z",
            "id": "21894953454014464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/e8DxWv"
        },
        {
            "author_id": "60130366",
            "created_at": "2011-01-03T10:45:16.000Z",
            "id": "21879760669908992",
            "in_reply_to_user_id": "34716382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naturanet O Parque Nacional  dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "76037505",
            "created_at": "2011-01-03T10:33:45.000Z",
            "id": "21876863081123840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confus\u00e3o sobre propriedade de terreno no Alto da Boa Vista, 31 mil m2 poderiam virar parque municipal. Leia aqui. http://migre.me/3oi8q"
        },
        {
            "author_id": "130713099",
            "created_at": "2011-01-03T08:05:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172846065",
                        "start": 0,
                        "username": "matheus_nuness"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "21839675819819009",
            "in_reply_to_user_id": "172846065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheus_nuness tem sim s\u00f4 n\u00e3o adiante mentir, pode pergunta ai p ela se um felipe ligo agora e pergunto q horas q abre o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-03T08:01:12.000Z",
            "id": "21838473405136896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T05:20:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "15907720",
                        "start": 111,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21798140189351936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE BANANAL - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/nCPB924 v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T05:14:04.000Z",
            "id": "21796411628593153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE BANANAL - SP: Cachoeira Sete Quedas Um passeio pela hist\u00f3ria e pelas\u2026 http://goo.gl/fb/IzU2r"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T04:27:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "15907720",
                        "start": 110,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21784572643508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA ILHABELA - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/Zg7AAl8 v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T04:26:00.000Z",
            "id": "21784314807066625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA ILHABELA - SP: PARQUE ESTADUAL DA ILHABELA - SP O Parque Estadual de\u2026 http://goo.gl/fb/kNYg9"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T04:13:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "15907720",
                        "start": 115,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21781148115927041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA ILHA ANCHIETA - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/c2n2P7z v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T04:11:29.000Z",
            "id": "21780664101634048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA ILHA ANCHIETA - SP: PARQUE ESTADUAL DA ILHA ANCHIETA - SP Natureza e\u2026 http://goo.gl/fb/9itGn"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-03T04:01:21.000Z",
            "id": "21778114359074816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T03:55:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "15907720",
                        "start": 111,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21776610382315520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE ITAPETI - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/ZuBIZvM v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T03:54:19.000Z",
            "id": "21776343133851650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE ITAPETI - SP: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE ITAPETI - SP Localiza\u00e7\u00e3o Munic\u00edpio de\u2026 http://goo.gl/fb/cwoMW"
        },
        {
            "author_id": "24779817",
            "created_at": "2011-01-03T03:51:27.000Z",
            "id": "21775622271401985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo perfeito no Parque Nacional de Igua\u00e7u. Cansado demais estou!!! Amanh\u00e3 iremos para Puerto Iguazu, Argentina."
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T03:46:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "15907720",
                        "start": 113,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21774278592565249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL XIXOV\u00c1 - JAPUI - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/UAQBVyL v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T03:44:53.000Z",
            "id": "21773968197292032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL XIXOV\u00c1 - JAPUI - SP: Praia de Itaquitanduva PARQUE ESTADUAL XIXOV\u00c1 - JAPUI\u2026 http://goo.gl/fb/9Zypn"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T03:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "15907720",
                        "start": 124,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21772418473271296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL MARINHO DA LAJE DE SANTOS - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/d234pfG v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T03:37:20.000Z",
            "id": "21772070287310848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL MARINHO DA LAJE DE SANTOS - SP: PARQUE ESTADUAL MARINHO DA LAJE DE SANTOS\u2026 http://goo.gl/fb/nUTkM"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T03:27:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "15907720",
                        "start": 114,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21769529336008704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MOGI GUA\u00c7\u00da - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/TqG4jJT v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T03:26:21.000Z",
            "id": "21769305003663360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MOGI GUA\u00c7\u00da - SP: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MOGI GUA\u00c7\u00da Localiza\u00e7\u00e3o Munic\u00edpio\u2026 http://goo.gl/fb/2Y9qV"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T03:14:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "15907720",
                        "start": 114,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21766427656589312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE TUPINAMB\u00c1S - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/MNmx8aN v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "134654856",
            "created_at": "2011-01-03T03:13:30.000Z",
            "id": "21766070423519233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atardecer Parque Nacional Santos Luzardo #apure http://twitpic.com/3mjcqk"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T03:10:48.000Z",
            "id": "21765390942085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE TUPINAMB\u00c1S - SP: Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes Bioma Ecossistemas Costeiros\u2026 http://goo.gl/fb/j1BCY"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T02:57:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "15907720",
                        "start": 109,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21762125701582848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO JARAGU\u00c1 - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/4M8Vt6A v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T02:55:30.000Z",
            "id": "21761539744727042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO JARAGU\u00c1 - SP: PARQUE ESTADUAL DO JARAGU\u00c1 - SP O Parque Estadual do Jaragu\u00e1\u2026 http://goo.gl/fb/d3zT9"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T01:48:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "15907720",
                        "start": 109,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21744580550463489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE JUQUERI - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/tuNX8id v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T01:45:50.000Z",
            "id": "21744011123359744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE JUQUERI - SP: Represa Paulo de Paiva Castro Localiza\u00e7\u00e3o O Parque Estadual\u2026 http://goo.gl/fb/A05oZ"
        },
        {
            "author_id": "51038924",
            "created_at": "2011-01-03T01:43:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "2306802063",
                        "start": 20,
                        "username": "JoaoPauloSalaza"
                    }
                ]
            },
            "id": "21743411065266177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAZENDO O QUE??? RT @joaopaulosalaza: I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Av. Constantino Nery, S/N, S\u00e3o Geraldo, Manaus)"
        },
        {
            "author_id": "191658771",
            "created_at": "2011-01-03T01:25:02.000Z",
            "id": "21738774165716993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "floresta estadual edmundo navarro de andrade em rio claro - sp: q vergonha! abandonada \u00e0s moscas, e \u00e9 claro, \u00e0s madereiras."
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T01:21:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "15907720",
                        "start": 130,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21737780765790208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL TUR\u00cdSTICO DA CANTAREIRA (PETAR) - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/MSDxS7d v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T01:19:05.000Z",
            "id": "21737277189263361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL TUR\u00cdSTICO DA CANTAREIRA (PETAR) - SP: PARQUE ESTADUAL TUR\u00cdSTICO DA CANTAREIRA\u2026 http://goo.gl/fb/dvRyf"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T01:08:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "15907720",
                        "start": 129,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21734650930012160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL SERRA DO MAR (N\u00daCLEO CURUCUTU) - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/5R2Bzny v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T01:07:42.000Z",
            "id": "21734412823568384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL SERRA DO MAR (N\u00daCLEO CURUCUTU) - SP: PARQUE ESTADUAL SERRA DO MAR (N\u00daCLEO\u2026 http://goo.gl/fb/kIT2V"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T01:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "15907720",
                        "start": 116,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21732977738256384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE PORTO FERREIRA - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/zzAVw5V v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T01:00:49.000Z",
            "id": "21732680408236032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE PORTO FERREIRA - SP: PARQUE ESTADUAL DE PORTO FERREIRA - SP Localiza\u00e7\u00e3o\u2026 http://goo.gl/fb/jTzAz"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T00:52:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21730676319457280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL ARA - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/zsVPeV9 v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T00:51:48.000Z",
            "id": "21730413596643328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL ARA - SP: PARQUE ESTADUAL ARA - SP Localiza\u00e7\u00e3o Munic\u00edpio de Valinhos, entre\u2026 http://goo.gl/fb/hynUj"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T00:45:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "15907720",
                        "start": 112,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21728775582519296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE VALINHOS - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/vMiTMke v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T00:44:10.000Z",
            "id": "21728490059472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE VALINHOS - SP: Jacarand\u00e1Localiza\u00e7\u00e3o Munic\u00edpio de Valinhos, com as\u2026 http://goo.gl/fb/nS6NG"
        },
        {
            "author_id": "53546080",
            "created_at": "2011-01-03T00:41:50.000Z",
            "id": "21727904656265217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 4 dias de visitas ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros,  trilas e cachoeiras, digo: Alto Paraiso \u00e9 lindo!"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T00:39:40.000Z",
            "id": "21727357429612544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE RELEVANTE INTERESSE ECOL\u00d3GICO (ARIE) MATA DE SANTA GENEBRA - SP: Vista a\u00e9rea da Mata\u2026 http://goo.gl/fb/SiPkU"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T00:31:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "15907720",
                        "start": 111,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21725292401786881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE IBICATU - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/xqBpnhu v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T00:30:23.000Z",
            "id": "21725022657716225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE IBICATU - SP: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE IBICATU - SP Localiza\u00e7\u00e3o Munic\u00edpio de\u2026 http://goo.gl/fb/KOqg0"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T00:24:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "15907720",
                        "start": 114,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21723573106249728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE S\u00c3O CARLOS - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/BrPqBMi v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T00:22:26.000Z",
            "id": "21723023040057344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE S\u00c3O CARLOS - SP: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE S\u00c3O CARLOS - SP Localiza\u00e7\u00e3o\u2026 http://goo.gl/fb/rYaih"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-03T00:12:47.000Z",
            "id": "21720593812426753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE ITIRAPINA - SP: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE ITIRAPINA - SP Localiza\u00e7\u00e3o\u2026 http://goo.gl/fb/jDRK3"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-03T00:01:30.000Z",
            "id": "21717754805493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "78456019",
            "created_at": "2011-01-02T23:32:52.000Z",
            "id": "21710545669324801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uma quest\u00e3o no vestibular da UDESC 2011/1 de biblioteconomia sobre a import\u00e2ncia da \u00e1rea de prote\u00e7ao ambiental da baleia franca que..."
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-01-02T23:30:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "195953275",
                        "start": 0,
                        "username": "FC_VidradaEmVc"
                    }
                ]
            },
            "id": "21710004323094529",
            "in_reply_to_user_id": "195953275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FC_VidradaEmVc a\u00ea. n\u00e3aaaao. no Parque Municipal. na AV Afonso Pena. no Coreto"
        },
        {
            "author_id": "132967976",
            "created_at": "2011-01-02T23:28:15.000Z",
            "id": "21709386367893505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amrs, \u00e9 o seguinte, quem \u00e9 de BH e regi\u00e3o, pode participar do 2\u00b0 encontro de f\u00e3 clube de MG, dia 22 de janeiro, no parque Municipal +"
        },
        {
            "author_id": "125172499",
            "created_at": "2011-01-02T23:10:35.000Z",
            "id": "21704939411611648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tipo quando a gente tava indo n\u00f3s nos perdemos e fomos parar no parque estadual do guartel\u00e1 UHFIUSHFAS' mais dai achamos o caminho denovo*-*"
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-01-02T23:07:40.000Z",
            "id": "21704204296921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 22 DE JANEIRO. ~SABADO~AS 14 HORAS. NO CORETO DO PARQUE MUNICIPAL, NA 1\u00b0 ENTRADA DO LADO DA FLORICULTURA. \u00c9 NOIS"
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-01-02T23:04:46.000Z",
            "id": "21703475972800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "VAI SER DIA 22/01 AS 14:00 NO PARQUE MUNICIPAL. NO CORETO DA 1\u00b0 ENTRADA DO PARQUE DO LADO DA FLORICULTURA. AV. NA AFONSO PENA"
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-01-02T23:01:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2347329951",
                        "start": 0,
                        "username": "NathaliaLS_"
                    }
                ]
            },
            "id": "21702604148969472",
            "in_reply_to_user_id": "215308644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NathaliaLS_ aaaaaaaah vai ter outro encontro de F\u00e3s e F\u00e3s Clubes dia 22 no parque Municipal ~Coreto~as 14:00. bora ?"
        },
        {
            "author_id": "40756999",
            "created_at": "2011-01-02T22:31:13.000Z",
            "id": "21695031052079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos possui um dos mais belos cen\u00e1rios p/o montanhismo do Rio de Janeiro e \u00e9 o ponto mais alto da Serra do Mar"
        },
        {
            "author_id": "188887929",
            "created_at": "2011-01-02T20:25:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "420630435",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurBauer_"
                    }
                ]
            },
            "id": "21663357622812672",
            "in_reply_to_user_id": "174718165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArthurBauer_ mano, vamos aonde amanh\u00e3? Parque municipal bater um campo?"
        },
        {
            "author_id": "113781867",
            "created_at": "2011-01-02T20:09:34.000Z",
            "id": "21659386715840514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Laurissilva (\u00c1rea Protegida): \n\u00a0\nA floresta natural da Madeira (a Laurissilva) ocupa mais de 20% da sup... http://bit.ly/eyyLWw"
        },
        {
            "author_id": "113188725",
            "created_at": "2011-01-02T20:08:00.000Z",
            "id": "21658989439750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marasmius coletado na Reserva Biol\u00f3gica de Paranapiacaba. Amei passar a semana l\u00e1. http://twitpic.com/3mfok3"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-02T20:01:42.000Z",
            "id": "21657404932362240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "118396139",
            "created_at": "2011-01-02T19:30:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "3000125637",
                        "start": 3,
                        "username": "Montezumacruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "21649592374263808",
            "in_reply_to_user_id": "84436759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MontezumaCruz: Pedra do ba\u00fa, monumento natural http://bit.ly/fyoxoY #Pedras #S\u00e3oPaulo #Patrim\u00f4nio"
        },
        {
            "author_id": "56504632",
            "created_at": "2011-01-02T19:21:01.000Z",
            "id": "21647165361225728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem gosta de natureza vale apena conhecer o parque nacional de itatiaia!!!"
        },
        {
            "author_id": "32472924",
            "created_at": "2011-01-02T17:48:21.000Z",
            "id": "21623847346241537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Ba\u00fa se torna monumento natural - farolcomunitario.com.br http://goo.gl/tZG2R"
        },
        {
            "author_id": "231481256",
            "created_at": "2011-01-02T17:47:37.000Z",
            "id": "21623663707033601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "191987714",
            "created_at": "2011-01-02T15:56:21.000Z",
            "id": "21595660742565888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhorias na Ilha do Cardoso\nQuem for visitar neste final de ano (ou nas f\u00e9rias de janeiro) o Parque Estadual Ilha do C\nhttp://goo.gl/PPYZI"
        },
        {
            "author_id": "120548183",
            "created_at": "2011-01-02T15:29:31.000Z",
            "id": "21588909100113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas f\u00e9rias(est\u00e1gio na verdade) eram \u00f3timas quando eu ia pra Floresta Nacional de Ipanema e ficava isolada,sem internet,sem celular,sem nd"
        },
        {
            "author_id": "105306732",
            "created_at": "2011-01-02T15:01:28.000Z",
            "id": "21581847767031808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Dois Irm\u00e3os vai abrir todos os dias das 8h \u00e0s 16h, neste m\u00eas de f\u00e9rias. As crian\u00e7as podem participar da Col\u00f4nia de F\u00e9rias."
        },
        {
            "author_id": "81620438",
            "created_at": "2011-01-02T15:01:03.000Z",
            "id": "21581744394207232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do trampo  Parque Estadual Paulo Cesar Vinha ;*"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T14:43:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "15907720",
                        "start": 112,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21577225149091840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VASSUNUNGA - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/x3NKv7e v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T14:41:35.000Z",
            "id": "21576846604771328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VASSUNUNGA - SP: Parque Estadual de Vassununga Localiza\u00e7\u00e3o Localizado em\u2026 http://goo.gl/fb/ESOjE"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-01-02T14:38:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "124625500",
                        "start": 3,
                        "username": "viaje_curitiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "21576052442669057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @viaje_curitiba: Parque Nacional do Igua\u00e7u foi visitado por 1,2 milh\u00e3o de pessoas:  http://bit.ly/fLktjQ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T14:29:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "15907720",
                        "start": 112,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21573705192710144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA SANTA MARIA - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/fsi7VTY v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T14:26:17.000Z",
            "id": "21572994065235968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA SANTA MARIA - SP: Pica-pau-verde-barrado Localiza\u00e7\u00e3o Munic\u00edpio de S\u00e3o Sim\u00e3o\u2026 http://goo.gl/fb/YqRIN"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T14:18:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "15907720",
                        "start": 118,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21570960083656704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE RIBEIR\u00c3O PRETO - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/oj4R4Pb v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T14:15:35.000Z",
            "id": "21570301208829952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE RIBEIR\u00c3O PRETO - SP: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ribeir\u00e3o Preto Localiza\u00e7\u00e3o\u2026 http://goo.gl/fb/YVzTW"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T14:15:34.000Z",
            "id": "21570298985844736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE RELEVANTE INTERESSE ECOL\u00d3GICO (ARIE) P\u00c9-DE-GIGANTE - SP: ARIE P\u00c9-DE-GIGANTE - SP\u2026 http://goo.gl/fb/HInBj"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T13:52:42.000Z",
            "id": "21564545650663424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE RELEVANTE INTERESSE ECOL\u00d3GICO (ARIE) BURITI DE VASSUNUNGA - SP: \u00c1rea de Relevante\u2026 http://goo.gl/fb/HJRK6"
        },
        {
            "author_id": "81916863",
            "created_at": "2011-01-02T13:45:47.000Z",
            "id": "21562802791514113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj \u00e9 dia de ir p/ o Parque Municipal e Pra\u00e7a da liberdade,beber muitooooo,acender uns incensos e curtir a natureza com o meu amigo Tiago."
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T13:44:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "15907720",
                        "start": 118,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21562489326018560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL FURNAS DO BOM JESUS - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/MWQrqhv v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T13:42:28.000Z",
            "id": "21561969639161856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL FURNAS DO BOM JESUS - SP: PARQUE ESTADUAL FURNAS DO BOM JESUS - SP\u2026 http://goo.gl/fb/bOaOB"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T13:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "15907720",
                        "start": 115,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21559609193926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA ESTADUAL DE PEDERNEIRAS - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/05p568P v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T13:31:53.000Z",
            "id": "21559305123663872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA ESTADUAL DE PEDERNEIRAS - SP: FLORESTA ESTADUAL DE PEDERNEIRAS - SP Localiza\u00e7\u00e3o\u2026 http://goo.gl/fb/pCeeG"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T13:24:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "15907720",
                        "start": 112,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21557409893842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA ESTADUAL DE BOTUCATU - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/k7enJcd v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T13:23:16.000Z",
            "id": "21557137444446208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA ESTADUAL DE BOTUCATU - SP: FLORESTA ESTADUAL DE BOTUCATU - SP Localiza\u00e7\u00e3o Munic\u00edpio\u2026 http://goo.gl/fb/jLKnc"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T13:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "15907720",
                        "start": 110,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21555486843207681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO JURUPAR\u00c1 - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/PcIMI87 v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T13:15:44.000Z",
            "id": "21555240478187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO JURUPAR\u00c1 - SP: PARQUE ESTADUAL DO JURUPAR\u00c1 - SP Localiza\u00e7\u00e3o Munic\u00edpios\u2026 http://goo.gl/fb/9nPhd"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T12:59:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "15907720",
                        "start": 112,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21551142307627008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE ANGATUBA - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/sn8yLrX v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T12:58:25.000Z",
            "id": "21550881161871360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE ANGATUBA - SP: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE ANGATUBA - SP Localiza\u00e7\u00e3o Situa-se\u2026 http://goo.gl/fb/kJyVR"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T12:48:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "15907720",
                        "start": 132,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21548445898645504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL TUR\u00cdSTICO DO ALTO RIBEIRA (PETAR) - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/HWH3Itc v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T12:47:46.000Z",
            "id": "21548203975385088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL TUR\u00cdSTICO DO ALTO RIBEIRA (PETAR) - SP: PETAR - SP O Parque Estadual\u2026 http://goo.gl/fb/TB8zF"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T12:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "15907720",
                        "start": 106,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21545057584676865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA XITU\u00c9 - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/XY3q4zs v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T12:34:20.000Z",
            "id": "21544820828798976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA XITU\u00c9 - SP: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA XITU\u00c9 - SP Localiza\u00e7\u00e3o Munic\u00edpio de Ribeir\u00e3o\u2026 http://goo.gl/fb/iuIHO"
        },
        {
            "author_id": "124625500",
            "created_at": "2011-01-02T11:58:04.000Z",
            "id": "21535696539877376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u foi visitado por 1,2 milh\u00e3o de pessoas:  http://bit.ly/fLktjQ"
        },
        {
            "author_id": "124625500",
            "created_at": "2011-01-02T11:43:08.000Z",
            "id": "21531935574589440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u foi visitado por 1,2 milh\u00e3o de pessoas http://dlvr.it/CWXd1"
        },
        {
            "author_id": "230055097",
            "created_at": "2011-01-02T07:58:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "71633161",
                        "start": 87,
                        "username": "RayssaFontenele"
                    }
                ]
            },
            "id": "21475344385052672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou voltar ae pra visitar Reserva Extrativista de Curralinho ...qdo fui nao deu tempo (@RayssaFontenele live on http://twitcam.com/3bn30)"
        },
        {
            "author_id": "182602301",
            "created_at": "2011-01-02T07:37:16.000Z",
            "id": "21470064490319872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do Parque Estadual de Pedra Azul ..."
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T04:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "15907720",
                        "start": 113,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21421989482729472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO JACUPIRANGA - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/tnihUXf v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T04:25:08.000Z",
            "id": "21421709538103296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO JACUPIRANGA - SP: Caracter\u00edsticas Serra, com Mata Atl\u00e2ntica entrecortada\u2026 http://goo.gl/fb/W3uj6"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T04:13:22.000Z",
            "id": "21418749588410368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA ILHA DO CARDOSO - SP: PARQUE ESTADUAL DA ILHA DO CARDOSO - SP Localiza\u00e7\u00e3o\u2026 http://goo.gl/fb/2irDs"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T04:11:48.000Z",
            "id": "21418354082320384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL CARLOS BOTELHO - SP: Com uma \u00e1rea de 37.644 hectares, localizada na regi\u00e3o\u2026 http://goo.gl/fb/3O7aJ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T04:11:47.000Z",
            "id": "21418350668156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL CAMPINA DO ENCANTADO - SP: PARQUE ESTADUAL CAMPINA DO ENCANTADO - SP\u2026 http://goo.gl/fb/Cuhge"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T04:11:46.000Z",
            "id": "21418348394840064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DOS CHAU\u00c1S - SP: Floresta ombr\u00f3fila densa Localiza\u00e7\u00e3o Munic\u00edpio de Iguape\u2026 http://goo.gl/fb/dKKMh"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T04:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "15907720",
                        "start": 113,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21417159322243072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL CARLOS BOTELHO - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/LOOz0TP v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T03:57:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "15907720",
                        "start": 119,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21414847069556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL CAMPINA DO ENCANTADO - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/1jFWtUn v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T03:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "15907720",
                        "start": 111,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21412073325985792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DOS CHAU\u00c1S - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/qDxiY9j v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T03:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "15907720",
                        "start": 117,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21409700675330049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA JUR\u00c9IA - ITATINS - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/uNvt0rF v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T03:36:34.000Z",
            "id": "21409488665841665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA JUR\u00c9IA - ITATINS - SP: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA JUR\u00c9IA - ITATINS - SP Ecossistemas\u2026 http://goo.gl/fb/Kfet7"
        },
        {
            "author_id": "62576914",
            "created_at": "2011-01-02T03:30:41.000Z",
            "id": "21408008739229696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Aparados da Serra http://dlvr.it/CVb79"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T03:28:42.000Z",
            "id": "21407508039991296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE RELEVANTE INTERESSE ECOL\u00d3GICO (ARIE) DA ILHA QUEIMADA PEQUENA - SP: ARIE DA ILHA\u2026 http://goo.gl/fb/CG0dA"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T03:22:02.000Z",
            "id": "21405831702511616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE RELEVANTE INTERESSE ECOL\u00d3GICO (ARIE) DA ILHA QUEIMADA GRANDE - SP: \u00c1rea de Relevante\u2026 http://goo.gl/fb/UsAg4"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T03:14:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "15907720",
                        "start": 116,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21404055809040385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DOS TUPINIQUINS - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/xhc7kPz v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T03:13:19.000Z",
            "id": "21403638849077249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DOS TUPINIQUINS - SP: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DOS TUPINIQUINS - SP Bioma\u2026 http://goo.gl/fb/xwF5D"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-02T03:05:41.000Z",
            "id": "21401717367111681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE RELEVANTE INTERESSE ECOL\u00d3GICO (ARIE) DA ILHA DO AMEIXAL - SP: ARIE DA ILHA DO AMEIXAL\u2026 http://goo.gl/fb/TkRih"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-02T02:00:47.000Z",
            "id": "21385382847315969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "180049499",
            "created_at": "2011-01-02T00:14:07.000Z",
            "id": "21358539226226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui para Cambar\u00e1 do Sul, no Parque Nacional de Aparados da Serra com a minha fam\u00edlia. Que lugar lindo! Voltei energizada para 2011!"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-02T00:00:41.000Z",
            "id": "21355158579445760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "182602301",
            "created_at": "2011-01-01T23:17:56.000Z",
            "id": "21344401062109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3: Visita ao Parque Estadual de Pedra Azul-ES\nEspero que renda boas fotos."
        },
        {
            "author_id": "180117047",
            "created_at": "2011-01-01T22:34:10.000Z",
            "id": "21333388992454656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu bem j\u00e1 fui num show deles - @zcloficia   TEM MUITO TEMPO ...  foi aqui em ITAIPAVA-RJ no parque municipal ."
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-01T22:00:45.000Z",
            "id": "21324978322415616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "38488463",
            "created_at": "2011-01-01T21:29:30.000Z",
            "id": "21317114073710592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorde de visitacao no parque nacional, poderia ser muito melhor essa marca 1.200.000!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "39438575",
            "created_at": "2011-01-01T21:02:00.000Z",
            "id": "21310192670998529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha casa, sempre mto corinthiana. Para\u00edso Perdido - Parque Nacional da Serra da Canastra - MG http://twitpic.com/3m46kk"
        },
        {
            "author_id": "231855133",
            "created_at": "2011-01-01T20:54:49.000Z",
            "id": "21308383571222528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "60k de bike atravessando a Floresta Nacional Saraca Taquera e para variar mais uma tempestade. Pensei que ia morrer eletrocutado."
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-01T20:07:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "15907720",
                        "start": 117,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21296402931908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE SANTA B\u00c1RBARA - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/WYPIBkS v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-01T20:06:37.000Z",
            "id": "21296256571678720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE SANTA B\u00c1RBARA - SP: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE SANTA B\u00c1RBARA - SP Localiza\u00e7\u00e3o\u2026 http://goo.gl/fb/ScLD3"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-01T20:01:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "15907720",
                        "start": 116,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21295085807214592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE PARANAPANEMA - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/NaukuGA v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-01T20:01:19.000Z",
            "id": "21294919695990784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE PARANAPANEMA - SP: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE PARANAPANEMA - SP Localiza\u00e7\u00e3o\u2026 http://goo.gl/fb/1QR1b"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-01T20:00:52.000Z",
            "id": "21294809880727552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-01T19:55:08.000Z",
            "id": "21293365026881537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE RELEVANTE INTERESSE ECOL\u00d3GICO (ARIE) MAT\u00c3O DE COSM\u00d3POLIS - SP: ARIE MAT\u00c3O DE\u2026 http://goo.gl/fb/uBS4L"
        },
        {
            "author_id": "8519782",
            "created_at": "2011-01-01T18:10:33.000Z",
            "id": "21267046020943872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando a caminho de casa (@ Parque Estadual de Vila Velha) [pic]: http://4sq.com/fIZVbz"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-01T18:01:31.000Z",
            "id": "21264772871749632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "159993210",
            "created_at": "2011-01-01T17:55:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "205447879",
                        "start": 0,
                        "username": "ExercitoLSMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "21263345533325312",
            "in_reply_to_user_id": "205447879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ExercitoLSMG vai ser no dia 13/03 no parque municipal horario vai ser decido com os as participantes"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-01T16:01:38.000Z",
            "id": "21234602488111105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-01T14:01:08.000Z",
            "id": "21204279897358336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2011-01-01T12:30:48.000Z",
            "id": "21181545213595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras em estrada dentro de parque nacional geram pol\u00eamica http://bit.ly/exrs9c"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-01T12:01:39.000Z",
            "id": "21174209904377856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-01T10:00:48.000Z",
            "id": "21143796649558016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-01T06:01:22.000Z",
            "id": "21083540674314240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "15571201",
            "created_at": "2011-01-01T05:56:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.021276,
                        -12.149536
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "21082332148535296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Year 2011 (@ Parque Municipal de Barranco) http://4sq.com/gVY40R"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-01T04:34:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "15907720",
                        "start": 111,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21061688472113153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE ITAPEVA - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/nYoTZl9 v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-01T04:33:55.000Z",
            "id": "21061531248623616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE ITAPEVA - SP: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE ITAPEVA - SP Munic\u00edpio: Situada na\u2026 http://goo.gl/fb/SPiQJ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-01T04:29:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "15907720",
                        "start": 111,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "21060510480859137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE ITABER\u00c1 - SP | KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/GPMxQ9x v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-01-01T04:28:20.000Z",
            "id": "21060126848843777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE ITABER\u00c1 - SP: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE ITABER\u00c1 - SP Bioma Floresta\u2026 http://goo.gl/fb/4r8JN"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-01T02:01:36.000Z",
            "id": "21023200271933440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "15108277",
            "created_at": "2011-01-01T00:53:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5051667,
                        -14.1356106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "21006031375048704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando a meia noite  @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros http://instagr.am/p/zXW3/"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-01T00:02:15.000Z",
            "id": "20993166123466752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Montezumacruz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Montezumacruz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Montezumacruz"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58814498",
                "name": "Editora Escala",
                "username": "editoraescala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145805399",
                "name": "O Melhor Do Mundo!",
                "username": "MelhorDooMundoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182602301",
                "name": "Fabricio Vasconcelos",
                "username": "fabricio_vcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150678651",
                "name": "Acompanhe",
                "username": "paralembrar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14855901",
                "name": "Marina",
                "username": "mtmzk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60130366",
                "name": "Crist@l Queiroz! \u2665.",
                "username": "cristalqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76037505",
                "name": "Super Troca",
                "username": "trocasantacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130713099",
                "name": "Felipe Afonso",
                "username": "piratasomali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172846065",
                "name": "Matheus Martins",
                "username": "matheus_nuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24779817",
                "name": "Cristiano Oliveira",
                "username": "crigosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134654856",
                "name": "Sophya",
                "username": "sophya6h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51038924",
                "name": "Michel do Vale",
                "username": "micheldovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306802063",
                "name": "Joao Paulo Salazar",
                "username": "JoaoPauloSalaza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191658771",
                "name": "Isabela H.",
                "username": "isa_horta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53546080",
                "name": "CECILIA ARAUJO",
                "username": "CECILIAGOIANIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78456019",
                "name": "Luana  Moura",
                "username": "LuanaMouraSCI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120447634",
                "name": "bruna",
                "username": "luanmania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195953275",
                "name": "Cinderela do Luan \u2654",
                "username": "FC_VidradaEmVc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132967976",
                "name": "gabi",
                "username": "fcobcecadasls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125172499",
                "name": "Maria Helena",
                "username": "maariahellena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2347329951",
                "name": "Nathalia :) ",
                "username": "NathaliaLS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40756999",
                "name": "arlindo silva",
                "username": "saberglobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188887929",
                "name": "negobalacrf_",
                "username": "negobalacrf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420630435",
                "name": "Arthur bauer",
                "username": "ArthurBauer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113781867",
                "name": "ganhar dinheiro net",
                "username": "ganhardinheiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113188725",
                "name": "Poli Ventura",
                "username": "poli_ventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118396139",
                "name": "Dorrell Versack",
                "username": "kongoho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56504632",
                "name": "oswaldo lot",
                "username": "oswaldolot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32472924",
                "name": "Pedro Reis",
                "username": "FarolCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231481256",
                "name": "Fotos e fitas",
                "username": "fotosefitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191987714",
                "name": "Washington de Paula",
                "username": "wash1957",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120548183",
                "name": "Juliette RP",
                "username": "JuliettePereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105306732",
                "name": "Karla Oliveira",
                "username": "karlinhaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81620438",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "BrunoIvete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124625500",
                "name": "Viaje Curitiba",
                "username": "viaje_curitiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81916863",
                "name": "Rockeira",
                "username": "grunge20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230055097",
                "name": "HOMEM PRATEADO",
                "username": "HOMEMPRATA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71633161",
                "name": "Rayssa Fontenele",
                "username": "RayssaFontenele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62576914",
                "name": "Turisdata",
                "username": "turisdata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180049499",
                "name": "Fernanda Ribeiro Mazzocco",
                "username": "fermazzocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180117047",
                "name": "RA\u00cdSSA \ud83c\udf39",
                "username": "lsbestsinger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38488463",
                "name": "Antonio de Paula",
                "username": "antoniordepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39438575",
                "name": "Sabrina Ribeiro de Camargo",
                "username": "ACorinthiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231855133",
                "name": "A. DuCerceau",
                "username": "A_DuCerceau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8519782",
                "name": "Macari",
                "username": "macari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159993210",
                "name": "Kimberly \u270c",
                "username": "OpsKimberlly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205447879",
                "name": "Ex\u00e9rcito LS MG",
                "username": "ExercitoLSMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15571201",
                "name": "Luis Hidalgo",
                "username": "lhidalgo0204",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15108277",
                "name": "Eric Moreira",
                "username": "ericmoreira",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "21915586988609538",
        "oldest_id": "20993166123466752",
        "result_count": 155
    }
}