{
    "data": [
        {
            "author_id": "262286999",
            "created_at": "2015-12-27T21:12:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "681221015213477889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camelo ou dromed\u00e1rio? \ud83d\udc2b\ud83d\udc2a @ Parque Municipal De Bh https://t.co/CZ6KjS1F7C"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2015-12-27T21:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "49790504",
                        "start": 0,
                        "username": "bethsahao"
                    }
                ]
            },
            "id": "681220294531543041",
            "in_reply_to_user_id": "49790504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bethsahao\nSP criou Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com decreto cheio de contradi\u00e7\u00f5es:\nhttps://t.co/7vgaCdpyNc https://t.co/pYMsPCSZ10"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-12-27T20:58:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6931114,
                        -9.0166798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "681217641311301634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre 39,5\u00b0/41\u00b0C seguimos. @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/h7hnIEDXk8"
        },
        {
            "author_id": "139499718",
            "created_at": "2015-12-27T20:37:52.000Z",
            "id": "681212424280735745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/wMjBz3Isrz"
        },
        {
            "author_id": "15446272",
            "created_at": "2015-12-27T20:31:39.000Z",
            "id": "681210860065300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arauc\u00e1rias. \n#nofilter #fotografiadenatureza #serradabocaina #photo #motoxplay @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/h4Dbo6E0Nu"
        },
        {
            "author_id": "430293970",
            "created_at": "2015-12-27T20:25:50.000Z",
            "id": "681209396131540992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita delicia... @ Parque Municipal De Bh https://t.co/PS9NFuJGLg"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-12-27T20:12:41.000Z",
            "id": "681206084162449408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEm 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas. Expectativa \u00e9 de movimento ainda maior para o feriado de Ano N\u2026"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2015-12-27T20:11:18.000Z",
            "id": "681205735229792258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpect... https://t.co/jSGlnCqjjx #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-12-27T20:11:13.000Z",
            "id": "681205715957071873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpect... https://t.co/xh68I6TDr2 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-12-27T20:11:10.000Z",
            "id": "681205702430339072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpect... https://t.co/9eCbVv9ndw #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2015-12-27T20:11:08.000Z",
            "id": "681205693936893952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpect... https://t.co/VjCEAJIpM4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2015-12-27T20:11:03.000Z",
            "id": "681205672986292224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpect... https://t.co/ldqX1BCk4G #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2015-12-27T20:10:59.000Z",
            "id": "681205657941364737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpect... https://t.co/CAIy9Ifqw5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2015-12-27T20:10:42.000Z",
            "id": "681205585413419008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpect... https://t.co/r2eFNJ36qH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2015-12-27T20:10:40.000Z",
            "id": "681205576475348993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpect... https://t.co/tM20YDNwsa #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2015-12-27T20:10:35.000Z",
            "id": "681205557491937280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpect... https://t.co/znBqzhZQbm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2015-12-27T20:10:32.000Z",
            "id": "681205543449395201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpect... https://t.co/p6DRbkDt3l #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2015-12-27T20:10:30.000Z",
            "id": "681205534117085184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpect... https://t.co/NJwrZ2UUNI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2015-12-27T20:10:24.000Z",
            "id": "681205511551750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpect... https://t.co/exktDz8QxU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2015-12-27T20:10:23.000Z",
            "id": "681205504903778304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpect... https://t.co/6ndyNDtarI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2015-12-27T20:10:19.000Z",
            "id": "681205488323670016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpect... https://t.co/aF03WQYrHg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2015-12-27T20:10:16.000Z",
            "id": "681205475086483456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpect... https://t.co/S8FGSjjtFw #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2015-12-27T20:10:14.000Z",
            "id": "681205469382221824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpect... https://t.co/SRRtS8fnil #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2015-12-27T20:10:12.000Z",
            "id": "681205460695777281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpect... https://t.co/7DHXLufwDL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2015-12-27T20:10:07.000Z",
            "id": "681205438327607296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpect... https://t.co/rUdZkyeyyY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2015-12-27T20:10:04.000Z",
            "id": "681205427971821568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpect... https://t.co/6XUwaogOx5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2015-12-27T20:10:02.000Z",
            "id": "681205419784540160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpect... https://t.co/t4i80Eq4c8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2015-12-27T20:10:01.000Z",
            "id": "681205413258252288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpect... https://t.co/M4jQqItyUq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2015-12-27T20:09:56.000Z",
            "id": "681205391372337153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpect... https://t.co/YIm9pcqtK8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2015-12-27T20:09:54.000Z",
            "id": "681205384799911936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpect... https://t.co/vK2hN8rPEk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-12-27T20:09:41.000Z",
            "id": "681205331083431936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpectativa \u00e9 de mov... https://t.co/LeAXAi3SMq"
        },
        {
            "author_id": "66516668",
            "created_at": "2015-12-27T20:09:40.000Z",
            "id": "681205326700527618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/1kjzEsZOk1"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-12-27T20:09:36.000Z",
            "id": "681205309642166272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpectativa \u00e9 de mov... https://t.co/KBO5QlExs7"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-12-27T20:09:34.000Z",
            "id": "681205300775395328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas.\nExpectativa \u00e9 de mov... https://t.co/pgY705wHKJ"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2015-12-27T20:02:35.000Z",
            "id": "681203544838565889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/5NawKLLFdq"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2015-12-27T20:01:44.000Z",
            "id": "681203329502937090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/YHqtSNqW89"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2015-12-27T19:59:28.000Z",
            "id": "681202760738471937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra sagrada onde est\u00e1 localizado Piquete-SP, campos do Jord\u00e3o, Aparecida, cachoeira Paulista, pico dos Marins,... https://t.co/HwQmEGr6Jm"
        },
        {
            "author_id": "1714449686",
            "created_at": "2015-12-27T19:59:18.000Z",
            "id": "681202718778732544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho in Guararema, S\u00e3o Paulo https://t.co/8gWQuGR76q"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-27T19:58:54.000Z",
            "id": "681202614583844864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u recebem quase 30 mil visitantes no feriado de Natal https://t.co/9UCG7j28Vo \nEm 2015, j\u00e1 passaram pelo parque nacional\u2026"
        },
        {
            "author_id": "632965321",
            "created_at": "2015-12-27T19:57:04.000Z",
            "id": "681202154137325568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/ODR2LbGQbf"
        },
        {
            "author_id": "25614229",
            "created_at": "2015-12-27T19:51:42.000Z",
            "id": "681200803944738817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amizade que o esporte uniu nada separa! #amigasolimpicas @ Parque Municipal de Madureira https://t.co/DDGIdbfO4m"
        },
        {
            "author_id": "217082390",
            "created_at": "2015-12-27T19:34:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "28795012",
                        "start": 55,
                        "username": "betaahh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "681196381860659202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR w/ @betaahh https://t.co/7lASAs2UW6"
        },
        {
            "author_id": "2394668786",
            "created_at": "2015-12-27T19:20:04.000Z",
            "id": "681192843956850689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira congelada no Parque Estadual Esfomeado da Rocha, Illinois, EUA. https://t.co/E4A9ISCaLY"
        },
        {
            "author_id": "219703737",
            "created_at": "2015-12-27T19:14:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "681191351472533504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vi chover, eu vi relampear\nMas mesmo assim o c\u00e9u estava azul @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/IMJriDYpFJ"
        },
        {
            "author_id": "3692061435",
            "created_at": "2015-12-27T19:12:05.000Z",
            "id": "681190833840783360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre \u00e9 bom conhecer novos lugares. @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/ePshL2PPyW"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2015-12-27T19:10:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75574841,
                        -23.46142646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "681190511118528512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/Uhg8dDgHDA"
        },
        {
            "author_id": "4033543995",
            "created_at": "2015-12-27T19:06:19.000Z",
            "id": "681189382146101248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional lago plitvice na Cro\u00e1cia https://t.co/nJTD2sB7yL"
        },
        {
            "author_id": "88732137",
            "created_at": "2015-12-27T19:05:42.000Z",
            "id": "681189227648913408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/oWYVrTbrKP"
        },
        {
            "author_id": "3081383088",
            "created_at": "2015-12-27T19:05:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92324906,
                        -21.72788786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "681189130945064961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso a gruta dos viajantes/parque nacional do Ibitipoca MG \ud83c\udf3e\ud83d\udd26 um\u2026 https://t.co/lSizOnDPNX"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-12-27T18:50:33.000Z",
            "id": "681185413743161344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Natureza generosa! \ud83c\udf0a Veja belas imagens do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: https://t.co/zoD8tR7Zu4 https://t.co/pwIU8rM8si"
        },
        {
            "author_id": "293825505",
            "created_at": "2015-12-27T18:47:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27357964,
                        -22.9609743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "681184577893863424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio... @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/hrXGC4IeuH"
        },
        {
            "author_id": "426078402",
            "created_at": "2015-12-27T18:47:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23867103,
                        -16.70359789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "681184529126588420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Look para dias chuvosos part.2 #thassianaves #it @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/oDcM7wMw2i"
        },
        {
            "author_id": "247982647",
            "created_at": "2015-12-27T18:40:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87409182,
                        -23.4969912
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "681182955105050624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minhas meninas super poderosas rs \u2764\ud83d\udc6d @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/nQS8oEHlRk"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2015-12-27T18:31:13.000Z",
            "id": "681180551525601280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 planejou as f\u00e9rias? Confira no #Descubraminas as atra\u00e7\u00f5es do Parque Estadual Serra do Limoeiro. Entrada gratuita! https://t.co/Nh5zhtt8Xs"
        },
        {
            "author_id": "213649006",
            "created_at": "2015-12-27T18:15:19.000Z",
            "id": "681176550608363521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa casa!!! https://t.co/jDlM3v8NVm"
        },
        {
            "author_id": "28336058",
            "created_at": "2015-12-27T18:13:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4301682,
                        -23.5977898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "681176181488615424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo a Serra... @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/ITyy0bSkev"
        },
        {
            "author_id": "37113133",
            "created_at": "2015-12-27T17:40:52.000Z",
            "id": "681167877638983680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de Parque Municipal... Meus velhos(super enxutos) sempre de\u2026 https://t.co/jMVMF4Wizw"
        },
        {
            "author_id": "68690872",
            "created_at": "2015-12-27T17:35:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27357964,
                        -22.9609743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "681166625266122752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/5AUClrE2zH"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-12-27T17:31:10.000Z",
            "id": "681165438408077313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal divulga balan\u00e7o de a\u00e7\u00f5es em 2015 https://t.co/0UieOXBydS"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-12-27T17:31:06.000Z",
            "id": "681165423228940290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal divulga balan\u00e7o de a\u00e7\u00f5es em 2015 https://t.co/WMuCZ1nnTY"
        },
        {
            "author_id": "1928414114",
            "created_at": "2015-12-27T17:24:34.000Z",
            "id": "681163775341391872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um tempinho em fam\u00edlia!!! (@ Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia) https://t.co/ZaU2rjTbVG https://t.co/VvNp7GxHid"
        },
        {
            "author_id": "193713821",
            "created_at": "2015-12-27T17:19:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85185359,
                        -29.31318822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "681162535777759232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/zZPz1xXtor"
        },
        {
            "author_id": "72862602",
            "created_at": "2015-12-27T17:18:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02717054,
                        -22.97345531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "681162368647299072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo.\nBeautiful day. @ Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/EC7powOEaF"
        },
        {
            "author_id": "173892366",
            "created_at": "2015-12-27T17:14:05.000Z",
            "id": "681161139208728577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra - Conex\u00e3o https://t.co/K1G9Cl6nfB https://t.co/L5qz8GLjyx"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2015-12-27T17:13:39.000Z",
            "id": "681161029284413440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal divulga balan\u00e7o de a\u00e7\u00f5es em 2015 https://t.co/c1hgtfKrh3"
        },
        {
            "author_id": "3260708321",
            "created_at": "2015-12-27T16:59:46.000Z",
            "id": "681157534212833281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/DcuHgMcZk0"
        },
        {
            "author_id": "2881412115",
            "created_at": "2015-12-27T16:47:42.000Z",
            "id": "681154500351143936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Verde: Alemanha vai financiar obras de reconstru\u00e7\u00e3o da sede do Parque Nacional do Fogo -... https://t.co/jIUsxDNpDc"
        },
        {
            "author_id": "484289284",
            "created_at": "2015-12-27T16:21:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "681147819005206528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @leticialexandr https://t.co/q2YiLaFQka"
        },
        {
            "author_id": "78158503",
            "created_at": "2015-12-27T16:10:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "542916610",
                        "start": 60,
                        "username": "CarolineChechi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85185359,
                        -29.31318822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "681145206574575617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda demais (@ Parque Estadual do Caracol in Canela, RS w/ @carolinechechi) https://t.co/mU0LNrSW4R https://t.co/KkRY0D6b56"
        },
        {
            "author_id": "3073897637",
            "created_at": "2015-12-27T16:03:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "681143284735983616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o tempo com quem se ama. @ Parque Municipal De Bh https://t.co/R2hFNRzJQq"
        },
        {
            "author_id": "130984396",
            "created_at": "2015-12-27T15:52:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "681140552285437952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detalhes que s\u00f3 o Pai pensou \ud83c\udf0d @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/hCCz4iRuKP"
        },
        {
            "author_id": "26733099",
            "created_at": "2015-12-27T15:48:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85185359,
                        -29.31318822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "681139641127419904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/vI2OQxniSJ"
        },
        {
            "author_id": "46092203",
            "created_at": "2015-12-27T15:44:35.000Z",
            "id": "681138615922065413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ Redemptor, atop Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro, Braz https://t.co/jXnkHq4Uzm"
        },
        {
            "author_id": "2950909691",
            "created_at": "2015-12-27T15:42:12.000Z",
            "id": "681138015213891586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Verde: Alemanha vai financiar obras de reconstru\u00e7\u00e3o da sede do Parque Nacional do Fogo https://t.co/I5H13cQXGp"
        },
        {
            "author_id": "262286999",
            "created_at": "2015-12-27T15:31:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "681135245287002113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf1e\ud83c\udf3f @ Parque Municipal De Bh https://t.co/kDsjacUhBt"
        },
        {
            "author_id": "54639615",
            "created_at": "2015-12-27T15:29:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258687,
                        -20.60329792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "681134713919025152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada por fazer os meus dias melhores. \ud83d\udc99 @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/GsNDeGODJA"
        },
        {
            "author_id": "85339727",
            "created_at": "2015-12-27T15:23:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44503811,
                        -1.42427566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "681133315110387712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Companheiros de pedal @ PEUT - Parque Estadual do Utinga https://t.co/ptkcG3dDR9"
        },
        {
            "author_id": "54639615",
            "created_at": "2015-12-27T15:20:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.32842336,
                        -20.34581755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "681132534663491586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/PJygoCJwN4"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-12-27T15:04:47.000Z",
            "id": "681128598506450944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/ACVZrnVPKo"
        },
        {
            "author_id": "2265151375",
            "created_at": "2015-12-27T15:03:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26483157,
                        -22.6325917
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "681128363465965568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf7b\u2600\ufe0f @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/tQbpBIMk49"
        },
        {
            "author_id": "437769444",
            "created_at": "2015-12-27T14:53:28.000Z",
            "id": "681125749538091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insubstitu\u00edvel ! https://t.co/6O4cF7ouv4"
        },
        {
            "author_id": "1536960210",
            "created_at": "2015-12-27T14:07:32.000Z",
            "id": "681114192779296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\n#GoPro #Waterfall #cachu @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/M8h2DWuUCx"
        },
        {
            "author_id": "27726008",
            "created_at": "2015-12-27T14:04:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "681113523108352000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/jezk3hZCry"
        },
        {
            "author_id": "189337834",
            "created_at": "2015-12-27T13:30:29.000Z",
            "id": "681104866840829953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ https://t.co/2qP8JGoUXN"
        },
        {
            "author_id": "183464258",
            "created_at": "2015-12-27T13:21:57.000Z",
            "id": "681102718719533057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos espelhos \ud83c\udf1e @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/b7OYnEHINH"
        },
        {
            "author_id": "79264389",
            "created_at": "2015-12-27T13:03:02.000Z",
            "id": "681097960940265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/25XarZZPZc"
        },
        {
            "author_id": "15857334",
            "created_at": "2015-12-27T12:55:28.000Z",
            "id": "681096054205485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/w4JOdBDvdF"
        },
        {
            "author_id": "70511533",
            "created_at": "2015-12-27T12:32:10.000Z",
            "id": "681090192405585924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista de ontem na serra de mogi #nofilter #sun #clouds #mountains @ Parque Estadual Serra Do Mar\u2026 https://t.co/nZ3zpoPCFj"
        },
        {
            "author_id": "50357553",
            "created_at": "2015-12-27T12:30:03.000Z",
            "id": "681089657354862593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal seria come\u00e7ar o dia em um barco explorando o Parque Nacional de Dry Tortugas? Maravilha, n\u00e9? O parque na... https://t.co/49iwUOIgGV"
        },
        {
            "author_id": "3313616632",
            "created_at": "2015-12-27T12:17:29.000Z",
            "id": "681086495155945472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semanaTDP \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Essa \u00e9 a melhor \u00e9poca para visitar o Parque Nacional Torres del Paine, n\u00e3o faz\u2026 https://t.co/0ypujgL0Lt"
        },
        {
            "author_id": "216088612",
            "created_at": "2015-12-27T12:15:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18251,
                        -22.50503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "681086000353918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficializando os 4 anos. Te amo \u2764\ufe0f\ud83d\ude0a @ Parque Nacional Serra Dos\u2026 https://t.co/lq5dHzkHcg"
        },
        {
            "author_id": "53909136",
            "created_at": "2015-12-27T12:03:33.000Z",
            "id": "681082990974337024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale Para\u00edba \u00e9 um ber\u00e7o da natureza, nele existe, al\u00e9m da Mantiqueira, a serra do Mar, a reserva da Boca\u00edna,... https://t.co/TTGRNY2Kz7"
        },
        {
            "author_id": "948784698",
            "created_at": "2015-12-27T12:03:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98565325,
                        -22.44868217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "681082926734376961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouvi  Trilha?? (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ) https://t.co/adjfKPFm5S"
        },
        {
            "author_id": "883176710",
            "created_at": "2015-12-27T11:41:13.000Z",
            "id": "681077371039014912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural #cueva de #casta\u00f1ar https://t.co/yUaNomV9Or"
        },
        {
            "author_id": "121176422",
            "created_at": "2015-12-27T11:38:06.000Z",
            "id": "681076584908894208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amizade improv\u00e1vel une dois macacos-beb\u00e9s em Parque Nacional de Nairobi:  \nOs animais fazem parte de um progra... https://t.co/3KQEdoGaca"
        },
        {
            "author_id": "15482981",
            "created_at": "2015-12-27T11:34:33.000Z",
            "id": "681075692918956032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantiqueira insubstitu\u00edvel. Meu amor pelas montanhas come\u00e7ou nessa serra cheia de encantos. Minha vontade \u00e9... https://t.co/9cYgBS4ta2"
        },
        {
            "author_id": "2699035830",
            "created_at": "2015-12-27T11:28:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.17319799,
                        -17.87333959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e5dc73206f4b50e"
            },
            "id": "681074147242434560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descanso merecido com a fam\u00edlia.  #tempodedescanso @ Parque Estadual Da Serra Do Cabral -\u2026 https://t.co/TxcC9SXabF"
        },
        {
            "author_id": "74626990",
            "created_at": "2015-12-27T11:21:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "681072446020173825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias \ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03 (@ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho in Guararema, S\u00e3o Paulo) https://t.co/LmxOTNhjIH https://t.co/8tnoGNgcdi"
        },
        {
            "author_id": "44019909",
            "created_at": "2015-12-27T11:19:47.000Z",
            "id": "681071975272443904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amizade improv\u00e1vel une dois macacos-beb\u00e9s em Parque Nacional de Nairobi - Mundo - RTP Not\u00edcias https://t.co/Ij5K7C1uri"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-12-27T11:19:02.000Z",
            "id": "681071786914615297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/HRiYWOc5Ti"
        },
        {
            "author_id": "58257946",
            "created_at": "2015-12-27T11:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1362778542",
                        "start": 0,
                        "username": "Helionobre1975"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "681067931581677568",
            "in_reply_to_user_id": "1362778542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Helionobre1975 N fomos fundados por estrangeiros, somos d Minas, somos d povo, nascemos no Parque Municipal Somos o Clube Atl\u00e9tico do Povo."
        },
        {
            "author_id": "285330038",
            "created_at": "2015-12-27T10:02:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.9390636,
                        -8.27967622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "681052444177133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Municipal das Rendeiras https://t.co/yHCo1DVSF4"
        },
        {
            "author_id": "1241024958",
            "created_at": "2015-12-27T08:09:29.000Z",
            "id": "681024086810693632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#horto #cachoeiradohorto @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/s5eu0ZYcup"
        },
        {
            "author_id": "114313800",
            "created_at": "2015-12-27T07:32:39.000Z",
            "id": "681014814483730432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/zPocygLj7u"
        },
        {
            "author_id": "2957867794",
            "created_at": "2015-12-27T06:29:55.000Z",
            "id": "680999029413646336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 nordestebrasileiro: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es - Piau\u00ed Fotos de Andr\u00e9 Pessoa via... https://t.co/NMZnosdJqj"
        },
        {
            "author_id": "3385514993",
            "created_at": "2015-12-27T05:04:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "749747641265905664",
                        "start": 0,
                        "username": "shadesofnouis"
                    }
                ]
            },
            "id": "680977503092129792",
            "in_reply_to_user_id": "1905559560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shadesofnouis a gente foi no parque municipal ne"
        },
        {
            "author_id": "101559339",
            "created_at": "2015-12-27T04:20:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02149008,
                        -12.14948746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "680966419484377089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Navidad @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/k50zBVsHpP"
        },
        {
            "author_id": "359582306",
            "created_at": "2015-12-27T03:39:54.000Z",
            "id": "680956240936210432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal De #Diriomo , #Granada ,\n#Nicaragua..!!!\n#DarvyP\u00e9rez https://t.co/AWaOXi4EAP"
        },
        {
            "author_id": "2221694701",
            "created_at": "2015-12-27T03:37:45.000Z",
            "id": "680955703289331713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal De #Diriomo , #Granada ,\n#Nicaragua..!!!\n#DarvyP\u00e9rez https://t.co/yctOI50szk"
        },
        {
            "author_id": "1430944412",
            "created_at": "2015-12-27T03:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1855641529",
                        "start": 0,
                        "username": "Juliafilizzola"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "680952784540319745",
            "in_reply_to_user_id": "1855641529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Juliafilizzola amiga mangabeiras n \u00e9 no centro. A do centro \u00e9 aquela na rua do pal\u00e1cio das artes, parque municipal...."
        },
        {
            "author_id": "61867130",
            "created_at": "2015-12-27T02:59:07.000Z",
            "id": "680945977407221760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito! \u2014 se sentindo aben\u00e7oado em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Uw7G8XByW3"
        },
        {
            "author_id": "49520078",
            "created_at": "2015-12-27T02:27:01.000Z",
            "id": "680937902231060480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/ZL1eRxiYEj"
        },
        {
            "author_id": "148118710",
            "created_at": "2015-12-27T02:04:57.000Z",
            "id": "680932349249503232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra. #serragaucha\u2026 https://t.co/6PddAX7QGx"
        },
        {
            "author_id": "72357793",
            "created_at": "2015-12-27T01:32:57.000Z",
            "id": "680924295133028352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/KV3wkTC061"
        },
        {
            "author_id": "422582431",
            "created_at": "2015-12-27T01:02:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.43547465,
                        -20.6050946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "680916574392442880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/z5MkdvQLL4"
        },
        {
            "author_id": "1869609084",
            "created_at": "2015-12-27T00:34:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56286555,
                        -23.54000256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "680909586128355329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/hZisZchqrJ"
        },
        {
            "author_id": "81767520",
            "created_at": "2015-12-27T00:20:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "680906008718262272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das vistas mais legais de BH #serradorolamo\u00e7a @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/K4JY1K2eB2"
        },
        {
            "author_id": "196183936",
            "created_at": "2015-12-27T00:15:10.000Z",
            "id": "680904718546276354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#futevoleiCR \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f @ Parque Municipal Natural Salto Do Sucuri\u00fa https://t.co/shcwUUdhwa"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2015-12-27T00:12:12.000Z",
            "id": "680903971465224192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/7PIyBI75J1"
        },
        {
            "author_id": "3670284496",
            "created_at": "2015-12-27T00:05:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "680902257567756288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeita forma\u00e7\u00e3o de nuvens indica a aproxima\u00e7\u00e3o per\u00edodo das lagoas cheias.\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/zLUZb2EzJf"
        },
        {
            "author_id": "68686446",
            "created_at": "2015-12-26T23:55:52.000Z",
            "id": "680899864717295616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nadando com a princesa!!! @ Parque Estadual do Rio Preto / IEF https://t.co/il9Jx4xmHn"
        },
        {
            "author_id": "194572938",
            "created_at": "2015-12-26T23:46:13.000Z",
            "id": "680897432838733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vista Chinesa fica no Alto do Parque Nacional da TIjuca e permite aos seus visitantes uma vista sensacional da... https://t.co/vhCKlR6vQD"
        },
        {
            "author_id": "68518396",
            "created_at": "2015-12-26T23:36:57.000Z",
            "id": "680895102097690636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/77IEZ7zIVT"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2015-12-26T23:27:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "680892802729906176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/jeHxFPbq1p"
        },
        {
            "author_id": "16212794",
            "created_at": "2015-12-26T23:11:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98773511,
                        -29.18645872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "680888728168955904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada leve e uma vista maravilhosa, quando a neblina permitia, no Parque Nacional Aparados da\u2026 https://t.co/iJsEZ4tn82"
        },
        {
            "author_id": "290234604",
            "created_at": "2015-12-26T22:47:49.000Z",
            "id": "680882736232443904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/vJrrRzy44t"
        },
        {
            "author_id": "54427676",
            "created_at": "2015-12-26T22:35:15.000Z",
            "id": "680879575136600065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da fuma\u00e7a #cachu #tavazia @ Parque Estadual Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/vQW2COdH0s"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2015-12-26T22:31:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "680878633557331968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/2qn4jo0ivD"
        },
        {
            "author_id": "205326816",
            "created_at": "2015-12-26T21:56:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81883529,
                        -22.2501378
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55fe91fabbc9a2ba"
            },
            "id": "680869750528958464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando a vista #dancasurbanas #e1 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Itirapina https://t.co/dueozvAXE2"
        },
        {
            "author_id": "310479505",
            "created_at": "2015-12-26T21:43:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.33996333,
                        -20.30430038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "680866583716196352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentando Vit\u00f3ria! #soues @ Parque Estadual do Morro Fonte Grande https://t.co/zifE0VmWQK"
        },
        {
            "author_id": "864021606",
            "created_at": "2015-12-26T21:42:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.01975894,
                        -23.91238913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "680866304987914243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de \u00e1guas tranquilas. \u26c5 @ Parque Estadual Carlos Botelho, S\u00e3o\u2026 https://t.co/kyO3aMvqw7"
        },
        {
            "author_id": "864021606",
            "created_at": "2015-12-26T21:39:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.01975894,
                        -23.91238913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "680865536448802817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar criado pelos dedos de Deus. \ud83c\udf34 @ Parque Estadual Carlos Botelho,\u2026 https://t.co/nOV00yHt4c"
        },
        {
            "author_id": "145022183",
            "created_at": "2015-12-26T21:36:00.000Z",
            "id": "680864662334881794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Vale da Morte, nos #EUA \u00e9 lugar mais quente do mundo https://t.co/LiHe2otA6O"
        },
        {
            "author_id": "3626344336",
            "created_at": "2015-12-26T21:29:37.000Z",
            "id": "680863058839912448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje! #cachoeira #parnaso #show @ Parque Nacional Serra Dos\u2026 https://t.co/VW7YpaqxRh"
        },
        {
            "author_id": "403694767",
            "created_at": "2015-12-26T21:26:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "680862332478590977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hortencias  #canelars  #parquecaracol  #lindo  #natal2015 #trilha  #trip @ Parque Estadual do\u2026 https://t.co/IpVcuDELOJ"
        },
        {
            "author_id": "353875201",
            "created_at": "2015-12-26T21:16:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9445537,
                        -19.91612124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "680859663047483392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradise \ud83d\udc93 #nofilter @ Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/mSAw2f2YfU"
        },
        {
            "author_id": "171903332",
            "created_at": "2015-12-26T21:09:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "680858102061752321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar muito agrad\u00e1vel!!! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/fxs0YJ93hv"
        },
        {
            "author_id": "49173466",
            "created_at": "2015-12-26T20:49:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23312915,
                        -22.96638711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "680852969831677952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/CF3dkSo1tr"
        },
        {
            "author_id": "512456312",
            "created_at": "2015-12-26T20:47:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0223694,
                        -23.9648209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "680852430276423680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "melhores do mundo \u2764\ufe0f\ud83c\udf43 @ PECB - Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/5fWBVYkMwd"
        },
        {
            "author_id": "115449649",
            "created_at": "2015-12-26T20:32:12.000Z",
            "id": "680848609617653762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de sol e de paz com amigos de uma vida inteira! \u2014 se sentindo revigorado em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/qTwR7so6Os"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2015-12-26T20:27:05.000Z",
            "id": "680847319042928640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT se voc\u00ea gostaria de realizar um safari fotogr\u00e1fico em busca do puma no Parque Nacional #TorresDelPaine. https://t.co/NmwzUQp26P"
        },
        {
            "author_id": "53805751",
            "created_at": "2015-12-26T20:07:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "680842374101118976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amor e muito verde \u2764\u2764\u2764\u2764 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/K5FXiFcoFR"
        },
        {
            "author_id": "614632084",
            "created_at": "2015-12-26T19:53:45.000Z",
            "id": "680838932544794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/UEoUHmwuLy"
        },
        {
            "author_id": "61867130",
            "created_at": "2015-12-26T19:44:15.000Z",
            "id": "680836542177370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito \u2014 se sentindo aben\u00e7oado em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/8RB1WZbIAa"
        },
        {
            "author_id": "37953807",
            "created_at": "2015-12-26T19:35:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73510815,
                        -29.35128691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "680834375391526912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/Mc7oXJEION"
        },
        {
            "author_id": "367425626",
            "created_at": "2015-12-26T19:22:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85185359,
                        -29.31318822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "680830961945280512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/eczyr0YNhD"
        },
        {
            "author_id": "25995301",
            "created_at": "2015-12-26T19:16:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2742892374",
                        "start": 57,
                        "username": "Op_betalab3"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "2168685932",
                        "start": 70,
                        "username": "op_betalab2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11319011,
                        -4.15460405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "680829668669390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE w/ @op_betalab3 @op_betalab2 https://t.co/T2Llh2mAmj"
        },
        {
            "author_id": "53805751",
            "created_at": "2015-12-26T19:12:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "680828559540146176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma nesse lindo lugar! #family #familia @ Parque Municipal de\u2026 https://t.co/HLbQsPAAgw"
        },
        {
            "author_id": "403683236",
            "created_at": "2015-12-26T18:53:26.000Z",
            "id": "680823752343597056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/6fhBIM1OIs"
        },
        {
            "author_id": "2857033427",
            "created_at": "2015-12-26T18:48:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11319011,
                        -4.15460405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "680822439094398976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/em7367VvWj"
        },
        {
            "author_id": "501009664",
            "created_at": "2015-12-26T18:15:26.000Z",
            "id": "680814188248346624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O povo fica andando de trenzinho no meio do shopping, mdss v\u00e3o para o parque municipal q \u00e9 bem melhor"
        },
        {
            "author_id": "2222243023",
            "created_at": "2015-12-26T17:47:12.000Z",
            "id": "680807086188539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponto tur\u00edstico de Ilh\u00e9us, Ponta da Tulha vira Parque Estadual https://t.co/YgQHgZrk22"
        },
        {
            "author_id": "280748813",
            "created_at": "2015-12-26T17:24:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "322093607",
                        "start": 76,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27357964,
                        -22.9609743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "680801433927680001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha #cachoeira #piquinique #riodejaneiro (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/9q1IGgqfDT"
        },
        {
            "author_id": "164298528",
            "created_at": "2015-12-26T17:00:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73510815,
                        -29.35128691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "680795279180849154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "With Marcelo Carvalho (@ Parque Estadual da Guarita in Torres, RS) https://t.co/ZGMNrQizEe"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-12-26T17:00:05.000Z",
            "id": "680795229339832321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#DicaDeDestino Parque Estadual do Ibitipoca, em Minas Gerais. https://t.co/RMf1vu7itL https://t.co/486xXe9pVO"
        },
        {
            "author_id": "1403752010",
            "created_at": "2015-12-26T16:52:47.000Z",
            "id": "680793390045360128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vadia da melissa mandou foto do parque municipal, nem bateu saudade"
        },
        {
            "author_id": "163165805",
            "created_at": "2015-12-26T16:34:11.000Z",
            "id": "680788708166119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manh\u00e3 de festa, inauguramos a arquibancada do Parque Municipal do Folclore Therezinha. https://t.co/Pwj95tI9WV"
        },
        {
            "author_id": "2204072096",
            "created_at": "2015-12-26T16:29:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "680787445135355909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HEY! @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/GwxsHGsWzy"
        },
        {
            "author_id": "56000204",
            "created_at": "2015-12-26T16:28:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "680787192671670272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre ser aben\u00e7oada! #buterfly #borboleta @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/2jUVJdXzkP"
        },
        {
            "author_id": "93890865",
            "created_at": "2015-12-26T16:23:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "680786024142888960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon das bandeirinhas @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/9yuxzAz7yW"
        },
        {
            "author_id": "401461452",
            "created_at": "2015-12-26T16:22:38.000Z",
            "id": "680785803660754944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 (@ Floresta Nacional De Palmares - FLONA) https://t.co/8upbvgpOEd"
        },
        {
            "author_id": "463021855",
            "created_at": "2015-12-26T16:20:46.000Z",
            "id": "680785334188150785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra: Controlado inc\u00eandio no Parque Estadual de Ita\u00fanas: Os focos de inc\u00eandio no Parque Estadual... https://t.co/qgqzhqj43Y"
        },
        {
            "author_id": "844886474",
            "created_at": "2015-12-26T16:19:47.000Z",
            "id": "680785086531375105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina que incr\u00edvel morar no meio de uma \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica. Entre as movimentadas S\u00e3o Paulo e Rio... https://t.co/HRYd34yYQ0"
        },
        {
            "author_id": "3432149369",
            "created_at": "2015-12-26T16:15:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.80088943,
                        -33.52442888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0113747966068613"
            },
            "id": "680783985715343361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25b6[Esta Lindo para Piscina] \ud83d\ude0e\u270c\n#PlayeroMaip\u00fa \ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udfc4* @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/QXHjVL4xH5"
        },
        {
            "author_id": "56000204",
            "created_at": "2015-12-26T16:08:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "680782167849304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as energias \ud83c\udf04\ud83c\udf43 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/mtzhxeUp1F"
        },
        {
            "author_id": "110494242",
            "created_at": "2015-12-26T15:44:43.000Z",
            "id": "680776259585073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo de Sol ! #florestaencantada #florestadatijuca #sabado @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/HLEvZG1k7t"
        },
        {
            "author_id": "3401558025",
            "created_at": "2015-12-26T15:42:37.000Z",
            "id": "680775732029722624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar 2016 com energia renovada!! \u270c\ud83c\udffd\ufe0f\ud83d\udca6\u26a1\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/AOAceQJfbU"
        },
        {
            "author_id": "2300080718",
            "created_at": "2015-12-26T15:41:24.000Z",
            "id": "680775424922771456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 beijei no parque municipal,gracinha demais"
        },
        {
            "author_id": "65766919",
            "created_at": "2015-12-26T15:23:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "680770801088462848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH. https://t.co/Ssv2FIxOFp"
        },
        {
            "author_id": "97904440",
            "created_at": "2015-12-26T15:13:40.000Z",
            "id": "680768448457273344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em todo esplendor #teresopolis #dedodedeus #tere @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/YIFJW9WjyW"
        },
        {
            "author_id": "139074451",
            "created_at": "2015-12-26T15:12:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40144422,
                        -22.58192388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "680768231863287808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse sol pede piscina, cerveja e churrasco \u2764\ufe0f\ud83c\udf7b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/VRp99CjGm3"
        },
        {
            "author_id": "30598341",
            "created_at": "2015-12-26T15:05:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "680766331977883649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/H7Pe1TwX03"
        },
        {
            "author_id": "218915364",
            "created_at": "2015-12-26T14:58:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "680764714494869504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquedocaracol #canela #rs #natal2015 #cachoeira @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/tyBhQhh8Se"
        },
        {
            "author_id": "2149133751",
            "created_at": "2015-12-26T14:56:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "680764113446895617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor lugar da vida @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/goAmqR3JpK"
        },
        {
            "author_id": "129127317",
            "created_at": "2015-12-26T14:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98652294,
                        -22.44895413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "680761934132674560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia de dia! \ud83d\udc9b @ Parque Nacional Serra Dos Org\u00e3os. Piscina Natural https://t.co/xA5VNskeIW"
        },
        {
            "author_id": "67759615",
            "created_at": "2015-12-26T14:27:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2205295045",
                        "start": 0,
                        "username": "larissadefrei17"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "680756724584869889",
            "in_reply_to_user_id": "2205295045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larissadefrei17 pelo menos tem parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "55944398",
            "created_at": "2015-12-26T14:23:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "40218172",
                        "start": 64,
                        "username": "gordinholiveira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0159657,
                        -25.24879127
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "680755722263621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 w/ @gordinholiveira https://t.co/sLko2HTI0r"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2015-12-26T14:22:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1332053070",
                        "start": 0,
                        "username": "PomarValter"
                    }
                ]
            },
            "id": "680755624335032320",
            "in_reply_to_user_id": "1332053070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PomarValter \nLei, independente do seus fins, vale a reda\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/7vgaCdpyNc\nhttps://t.co/KU9qsXUxzY"
        },
        {
            "author_id": "32675730",
            "created_at": "2015-12-26T14:06:51.000Z",
            "id": "680751633039507456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra - Conex\u00e3o https://t.co/3DqM0OTdMn https://t.co/1p5d1DEdQM"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2015-12-26T14:03:01.000Z",
            "id": "680750667967893504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o\n\nSim, existem outros lugares m\u00e1gicos no Maranh\u00e3o al\u00e9m do Parque Nacional dos... https://t.co/I1U9oL54d1"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2015-12-26T13:33:38.000Z",
            "id": "680743272814256128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Furtivos abatem 108 animais no Parque Nacional de Banhine - https://t.co/r0PEj9HXpd https://t.co/qj56Vhqbgw"
        },
        {
            "author_id": "14285727",
            "created_at": "2015-12-26T13:32:00.000Z",
            "id": "680742861084606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa no parque. @ Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/s493z8NywP"
        },
        {
            "author_id": "47114519",
            "created_at": "2015-12-26T13:29:38.000Z",
            "id": "680742264176431104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataguases ganha lei que regulamenta a cria\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) https://t.co/aW1wJmiY2q"
        },
        {
            "author_id": "115661962",
            "created_at": "2015-12-26T13:22:38.000Z",
            "id": "680740503881674752",
            "in_reply_to_user_id": "30000250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guidaka  O Z\u00e9ca disse quase serra da Cantareira, o parque estadual do Itaberaba n\u00e3o \u00e9 longe, \u00e9 ao lado da vila Am\u00e9lia."
        },
        {
            "author_id": "3082276983",
            "created_at": "2015-12-26T12:54:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "680733467911544832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/9MKbKc1KcH"
        },
        {
            "author_id": "1208492569",
            "created_at": "2015-12-26T12:31:29.000Z",
            "id": "680727630660923392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/OOY97VYQqP"
        },
        {
            "author_id": "343439328",
            "created_at": "2015-12-26T12:20:15.000Z",
            "id": "680724807277785088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr \u00c9 preciso!! (@ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/mSG5iTxf71"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2015-12-26T11:08:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35766925,
                        -29.48981658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "680706640916692992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) https://t.co/7xyh273TXJ"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-12-26T10:28:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.43547465,
                        -20.6050946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "680696773858455552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/hySQRd13mt"
        },
        {
            "author_id": "90647884",
            "created_at": "2015-12-26T09:21:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "680679840870195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/AJrk9ZLG6U"
        },
        {
            "author_id": "43939899",
            "created_at": "2015-12-26T08:19:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02660712,
                        -30.3458746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "680664177434882048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia ! Bom S\u00e1bado \u00e0 todos ! @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/fuWxviYKP6"
        },
        {
            "author_id": "51441381",
            "created_at": "2015-12-26T02:49:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.15073026,
                        -22.52052192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "680581241817706498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eta lugar bonito! \ud83c\udf0e @ Parque Estadual Morro do Diabo https://t.co/PyjDRZRNQT"
        },
        {
            "author_id": "603781575",
            "created_at": "2015-12-26T02:18:48.000Z",
            "id": "680573445567070209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comfy. @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) https://t.co/18KmIWPzqo"
        },
        {
            "author_id": "156064305",
            "created_at": "2015-12-26T00:04:38.000Z",
            "id": "680539681415655424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegando carona na beleza do mirante do Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/ukVB5EzlpP"
        },
        {
            "author_id": "156064305",
            "created_at": "2015-12-26T00:01:53.000Z",
            "id": "680538990831923201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Parque Nacional sete cidades em Piripiri/PI. https://t.co/zIfeMaV7zo"
        },
        {
            "author_id": "229309291",
            "created_at": "2015-12-25T23:51:14.000Z",
            "id": "680536307907604481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/wLXjAOLL8F"
        },
        {
            "author_id": "2296602457",
            "created_at": "2015-12-25T23:18:14.000Z",
            "id": "680528003135176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\ud83d\ude01\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/ODxnpCqOdP"
        },
        {
            "author_id": "3423291809",
            "created_at": "2015-12-25T23:06:55.000Z",
            "id": "680525155978854400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Vila Velha - Ponta Grossa https://t.co/NpYJPSoOIx"
        },
        {
            "author_id": "392853387",
            "created_at": "2015-12-25T22:31:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "680516232387387395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3a @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/dj1DPPvudh"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2015-12-25T22:19:40.000Z",
            "id": "680513266100105216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH traz muitas op\u00e7\u00f5es de Lazer https://t.co/VTmLfR3RgX"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2015-12-25T22:00:57.000Z",
            "id": "680508555091427328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "V\u00eddeo de on\u00e7a-pintada prova que o nosso trabalho est\u00e1 ajudando na conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie. https://t.co/6iMfgb5Bdv https://t.co/WRDMfdK75d"
        },
        {
            "author_id": "3357070131",
            "created_at": "2015-12-25T21:56:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42656,
                        -22.8144787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "680507449988804612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nen\u00e9m \u2764 @ Parque Nacional Do Gericin\u00f3 https://t.co/CsZXkvpFqB"
        },
        {
            "author_id": "83223226",
            "created_at": "2015-12-25T21:41:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10027513,
                        -15.57841352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "680503543544037376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Run (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/nfYXAkOsuP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-12-25T21:39:04.000Z",
            "id": "680503047009665024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYAkPW"
        },
        {
            "author_id": "242412926",
            "created_at": "2015-12-25T21:33:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05501978,
                        -24.72259309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0682939bd51382b2"
            },
            "id": "680501567171203073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choveeeeee @ Parque Estadual do Rio Turvo https://t.co/caHYA9GkqG"
        },
        {
            "author_id": "1698067334",
            "created_at": "2015-12-25T21:17:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9445537,
                        -19.91612124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "680497585094705153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz natal @ Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/D2YpNcxIvs"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2015-12-25T21:16:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "680497463258705920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf00 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/mBW132Mte4"
        },
        {
            "author_id": "1714449686",
            "created_at": "2015-12-25T21:04:27.000Z",
            "id": "680494338225389568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande in Guararema, S\u00e3o Paulo https://t.co/P02Jcpzny4"
        },
        {
            "author_id": "1714449686",
            "created_at": "2015-12-25T21:04:12.000Z",
            "id": "680494272001523712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho in Guararema, S\u00e3o Paulo https://t.co/1liz8Oscx8"
        },
        {
            "author_id": "209795582",
            "created_at": "2015-12-25T20:54:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65821496,
                        -17.76879665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "680491945861472262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udd0b @ Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/xTNk2SvTbh"
        },
        {
            "author_id": "1038154831",
            "created_at": "2015-12-25T20:47:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "680490091228336129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o primeiro parque nacional do rio"
        },
        {
            "author_id": "1038154831",
            "created_at": "2015-12-25T20:47:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "680489979269787651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria ir no parque nacional,mas talvez por causa do filho dos outros nn vou \ud83d\ude10"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-12-25T20:38:10.000Z",
            "id": "680487722671292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "99160346",
            "created_at": "2015-12-25T20:07:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "680479892035731456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wasp wins \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/rj8d6T12j0"
        },
        {
            "author_id": "26114268",
            "created_at": "2015-12-25T19:54:39.000Z",
            "id": "680476769212862468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "417385300",
            "created_at": "2015-12-25T19:38:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "417385300",
                        "start": 0,
                        "username": "upsetpanties_"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2367793765",
                        "start": 15,
                        "username": "carolinib_"
                    }
                ]
            },
            "id": "680472597591625729",
            "in_reply_to_user_id": "417385300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@upsetpanties_ @carolinib_ \ndia que dormiu aqui em casa\nhello kitty\nparque municipal\nescola\nviajem da oitava\nsaudades"
        },
        {
            "author_id": "343439328",
            "created_at": "2015-12-25T19:35:17.000Z",
            "id": "680471897272938496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":-) (@ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/Anv0gZWkhH"
        },
        {
            "author_id": "2178636873",
            "created_at": "2015-12-25T19:19:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "180010581",
                        "start": 1,
                        "username": "PabloGzG"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "468825320",
                        "start": 21,
                        "username": "carnaval_enc"
                    }
                ]
            },
            "id": "680468014505062401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@pablogzg, Mathias, @carnaval_enc (@ Parque Municipal de Quiteria ex Diven) https://t.co/VPnZ8IDgRe"
        },
        {
            "author_id": "469283098",
            "created_at": "2015-12-25T19:12:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "76779177",
                        "start": 0,
                        "username": "luisvicenteleon"
                    }
                ]
            },
            "id": "680466076300361728",
            "in_reply_to_user_id": "76779177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "@luisvicenteleon parque nacional santos luzardo apure.. cinaruco https://t.co/psnUPAKnoo"
        },
        {
            "author_id": "1228418670",
            "created_at": "2015-12-25T19:10:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "87522983",
                        "start": 16,
                        "username": "ConverseChile"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02149008,
                        -12.14948746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "680465727292334081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con Chuck II de @conversechile  patiperreando por Barranco @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/6vyqNW651a"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2015-12-25T19:06:02.000Z",
            "id": "680464536248266753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solzinho de leve...\ud83c\udf1e @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/Mg4dcXhiq9"
        },
        {
            "author_id": "369201853",
            "created_at": "2015-12-25T18:54:30.000Z",
            "id": "680461633756524544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Ilha Anchieta - Joia Hist\u00f3rica e Paradis\u00edaca de Ubatuba https://t.co/CgelymNMl3"
        },
        {
            "author_id": "173516004",
            "created_at": "2015-12-25T18:45:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.7996769,
                        9.7703451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00cbad4318310a30"
            },
            "id": "680459483898900480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-out (@ Parque Nacional Tapant\u00ed in Para\u00edso, Cartago) https://t.co/uFqzax6XcT https://t.co/AgN0UNqxW9"
        },
        {
            "author_id": "3081383088",
            "created_at": "2015-12-25T18:04:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92324906,
                        -21.72788786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "680449160122908674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e\ud83c\udf20\ud83c\udf86 por um mundo cada vez mais natural e livre @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/eMdBu55VeZ"
        },
        {
            "author_id": "157853269",
            "created_at": "2015-12-25T16:39:00.000Z",
            "id": "680427534836731905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tudo isso pertence ao Brasil e ningu\u00e9m se importa\u201d: Ni\u00e8de sobre a situa\u00e7\u00e3o lament\u00e1vel do Parque Nacional da Serra da Capivara. :'("
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2015-12-25T16:37:06.000Z",
            "id": "680427055075336193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Este \u00e9 o Parque Nacional #TorresDelPaine no #Chile. Voc\u00ea tem boas fotos de nosso pa\u00eds? #FelizNatal https://t.co/w7MDUuvWO6"
        },
        {
            "author_id": "11853112",
            "created_at": "2015-12-25T14:53:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0380451,
                        -23.72018217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "680400949698007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da Cachoeira https://t.co/ZtivRuEmfV"
        },
        {
            "author_id": "919331107",
            "created_at": "2015-12-25T14:37:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89815321,
                        -3.83837392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "680397034592010240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo as belezas naturais do Cear\u00e1! #tudolindo (@ Parque Nacional de Ubajara in Ubajara, CE) https://t.co/uTdexw6DrJ"
        },
        {
            "author_id": "122412826",
            "created_at": "2015-12-25T14:21:59.000Z",
            "id": "680393053866168329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Igua\u00ed: Inc\u00eandio que destru\u00eda \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental foi controlado https://t.co/Tf2Pku3RlT"
        },
        {
            "author_id": "37712419",
            "created_at": "2015-12-25T14:00:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73510815,
                        -29.35128691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "680387642756861952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/5X6xLWIRXZ https://t.co/2Z92E0jb12"
        },
        {
            "author_id": "211875730",
            "created_at": "2015-12-25T13:22:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "240676055",
                        "start": 67,
                        "username": "SwarmApp"
                    }
                ]
            },
            "id": "680378038866042880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de virar prefeito de Parque Nacional da Chapada das Mesas no @Swarmapp!\nhttps://t.co/JThoUQsJrs https://t.co/GAlzaZNvFa"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2015-12-25T13:14:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "225388111",
                        "start": 0,
                        "username": "svmuelr"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "54341363",
                        "start": 9,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "680376041043525632",
            "in_reply_to_user_id": "225388111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SVMUELR @JornalOGlobo trabalho na BPE, biblioteca parque estadual, fechamos uma semana e todos de aviso pr\u00e9vio!"
        },
        {
            "author_id": "306371366",
            "created_at": "2015-12-25T11:27:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "680349142598696960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/zgTLrJZh8F"
        },
        {
            "author_id": "28870369",
            "created_at": "2015-12-25T11:27:00.000Z",
            "id": "680349014772994048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/my8qSBlUyL"
        },
        {
            "author_id": "1179966768",
            "created_at": "2015-12-25T09:50:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "680324774556479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/FKdUV0HguN"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2015-12-25T09:23:36.000Z",
            "id": "680317960053891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Exmoor https://t.co/Cd2IeFYyoL"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2015-12-25T09:18:16.000Z",
            "id": "680316621609644033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Tolhuaca https://t.co/FyaoY0uk2s"
        },
        {
            "author_id": "2193419402",
            "created_at": "2015-12-24T23:35:42.000Z",
            "id": "680170012674527232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje (24), a est\u00e1tua do Cristo Redentor, no Morro do Corcovado, no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de janeiro,... https://t.co/V6FVzn7SpV"
        },
        {
            "author_id": "3241731047",
            "created_at": "2015-12-24T22:46:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.57469654,
                        -41.58752292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01ee68fb632783de"
            },
            "id": "680157593784958980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um super passeio. Contato com a natureza. #surdelmundo (@ Parque Nacional Alerce Andino) https://t.co/qRsnwXxkoe"
        },
        {
            "author_id": "567946556",
            "created_at": "2015-12-24T22:33:06.000Z",
            "id": "680154260177293312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#not\u00edcia Hoje (24), a est\u00e1tua do Cristo Redentor, no Morro do Corcovado, no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de... https://t.co/VYhpNAu1vF"
        },
        {
            "author_id": "166641581",
            "created_at": "2015-12-24T22:04:41.000Z",
            "id": "680147105462284288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d3timo local para passear com a fam\u00edlia .\" Foursquare Tip @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares https://t.co/8HDhah2Vno"
        },
        {
            "author_id": "2707300016",
            "created_at": "2015-12-24T21:55:41.000Z",
            "id": "680144844170248195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que aburrido eres. Hahaha!! @ Parque Nacional https://t.co/Eb7MMTBIy2"
        },
        {
            "author_id": "417403810",
            "created_at": "2015-12-24T21:47:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23867103,
                        -16.70359789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "680142893026152448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o consegui chegar a tempo no banheiro \ud83d\ude06 @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/xNXvdAc4TH"
        },
        {
            "author_id": "4265197762",
            "created_at": "2015-12-24T21:32:42.000Z",
            "id": "680139057737920512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc59\ud83c\udf79 @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/PZj6Js8Lia"
        },
        {
            "author_id": "2420790715",
            "created_at": "2015-12-24T21:13:02.000Z",
            "id": "680134109931384832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra por conhecer a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1-Jipioca e ver centenas de golfinhos livres na natureza"
        },
        {
            "author_id": "88718227",
            "created_at": "2015-12-24T20:30:02.000Z",
            "id": "680123288702554112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Covadonga, Espanha\nO Parque Nacional dos Picos da Europa \u00e9 um dos destinos preferidos dos portugueses.\n\nA nossa... https://t.co/aVCewsnXzX"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2015-12-24T19:49:16.000Z",
            "id": "680113028621139968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Parque Municipal da capital vai fechar no Natal e Reveillon https://t.co/sAAXaFBAPp"
        },
        {
            "author_id": "298639271",
            "created_at": "2015-12-24T19:21:41.000Z",
            "id": "680106085944983552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cola comigo que vc fuma muito!!! \ud83d\ude11\ud83d\udc4d\ud83d\ude11\ud83d\udc4d \ud83d\ude11\ud83d\udc4d @ Parque Municipal De Bh https://t.co/GHNvP48QDk"
        },
        {
            "author_id": "281783659",
            "created_at": "2015-12-24T18:33:35.000Z",
            "id": "680093983385763840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Dona Francisca, parque municipal est\u00e1 tomado pela \u00e1gua do rio Jacu\u00ed. E na sua cidade como est\u00e1 o tempo? https://t.co/mvP5FEDpke"
        },
        {
            "author_id": "462285762",
            "created_at": "2015-12-24T18:32:56.000Z",
            "id": "680093818939523073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazilian wildlife: Pampas deer, Parque Nacional das Emas, Goi\u00e1s https://t.co/D7O7II3S09 #wildlife #deer"
        },
        {
            "author_id": "164937347",
            "created_at": "2015-12-24T18:03:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48021475,
                        -22.20600457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f56ad622de63fc56"
            },
            "id": "680086412834791424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz natal &lt;3 (@ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba) https://t.co/SLRVBnG2Sh"
        },
        {
            "author_id": "373667321",
            "created_at": "2015-12-24T17:52:50.000Z",
            "id": "680083728106942464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  municipal pbh https://t.co/5VasOQFQIV"
        },
        {
            "author_id": "373667321",
            "created_at": "2015-12-24T17:51:41.000Z",
            "id": "680083439136145408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  municipal    pp bh https://t.co/OhcJKwpAtU"
        },
        {
            "author_id": "2321441424",
            "created_at": "2015-12-24T17:41:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90948265,
                        -15.72353368
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "680080956271792128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600 @ Ilha Da Meditacao - Parque Nacional De Brasilia https://t.co/VJ1HGKThGu"
        },
        {
            "author_id": "345417636",
            "created_at": "2015-12-24T17:38:50.000Z",
            "id": "680080204027564032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma honra e um prazer muito grande em ter trabalhado por quase dois anos no Parque Municipal das Arauc\u00e1rias &lt;3... https://t.co/mYxKhv5dhH"
        },
        {
            "author_id": "345417636",
            "created_at": "2015-12-24T17:12:24.000Z",
            "id": "680073551798497282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo sobre o Lagarto-tei\u00fa, o qual \u00e9 muito encontrado no Parque Municipal das Arauc\u00e1rias agora em \u00e9poca de calor... https://t.co/dnsQBDI9lI"
        },
        {
            "author_id": "117159263",
            "created_at": "2015-12-24T17:05:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.9443009,
                        -18.86622285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "680071931362676738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos de #trampo. (@ Parque Natural Municipal de Governador Valadares) https://t.co/GZhfwGWawx"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-12-24T16:47:24.000Z",
            "id": "680067262141739008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Conv\u00eanio em Palmeiras garante a ACV-VC como administradora do Parque Municipal\u2026 https://t.co/bG8xhzeRuS https://t.co/Eel2KavLgk"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-12-24T16:47:21.000Z",
            "id": "680067246673141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Conv\u00eanio em Palmeiras garante a ACV-VC como administradora do Parque Municipal\u2026 https://t.co/p3eMgvL7Wt https://t.co/j38TWK9YYF"
        },
        {
            "author_id": "341681345",
            "created_at": "2015-12-24T16:46:19.000Z",
            "id": "680066986051698689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimaraes - Mato Grosso - Brasil @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/3Y99ZbFgWn"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2015-12-24T16:21:38.000Z",
            "id": "680060775541665792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#BertiogaSP \nDecreto estadual para criminalizar pobre e favorecer amigo?\nhttps://t.co/YK5jlfW23P \u2026 https://t.co/BGHHhySWQ9"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2015-12-24T16:14:04.000Z",
            "id": "680058872120360961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal divulga balan\u00e7o de a\u00e7\u00f5es em 2015 https://t.co/uQKXTVHmGX"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2015-12-24T16:14:04.000Z",
            "id": "680058872082612224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal divulga balan\u00e7o de a\u00e7\u00f5es em 2015 https://t.co/slCqw7S4XM"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2015-12-24T16:14:04.000Z",
            "id": "680058872049053696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal divulga balan\u00e7o de a\u00e7\u00f5es em 2015 https://t.co/RY6vX7z1iq"
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2015-12-24T16:12:45.000Z",
            "id": "680058541403541505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Fim de ano em BH: Parque Municipal oferece esportes e conv\u00edvio com a natureza https://t.co/oxHale2Hpm #RT"
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2015-12-24T16:12:43.000Z",
            "id": "680058532503261184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Fim de ano em BH: Parque Municipal oferece esportes e conv\u00edvio com a natureza https://t.co/un25eDORqx #RT"
        },
        {
            "author_id": "1864168765",
            "created_at": "2015-12-24T16:12:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.28447411,
                        -24.93330165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "faabf3b7c2622ea9"
            },
            "id": "680058502509912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Rio Turvo https://t.co/VfJQ5Jr2Yy"
        },
        {
            "author_id": "295975172",
            "created_at": "2015-12-24T16:00:51.000Z",
            "id": "680055544984408065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador decreta cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha: Foi publicado na edi\u00e7\u00e3o desta quarta-feira (23) ... https://t.co/tYTR6TETfd"
        },
        {
            "author_id": "407327980",
            "created_at": "2015-12-24T16:00:50.000Z",
            "id": "680055541603762177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador decreta cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha: Foi publicado na edi\u00e7\u00e3o desta quarta-feira (23) ... https://t.co/RjSPy8u2NM"
        },
        {
            "author_id": "54577433",
            "created_at": "2015-12-24T14:41:36.000Z",
            "id": "680035601136107523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o Natal na \u00e1gua mineral!! Hohoho Feliz Natal galera!! @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/ajOEKFzq5z"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2015-12-24T13:53:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35276712,
                        -3.69339434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "680023456390463493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A #CUFA $SOBRAL LHE DESEJA UM #FELIZNATAL. @ Parque Municipal Mucambinho https://t.co/kYbQCq8Bzg"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-12-24T13:34:04.000Z",
            "id": "680018605560348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os caprichos da natureza no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/gazFgsYfSc via @UOLViagem"
        },
        {
            "author_id": "122412826",
            "created_at": "2015-12-24T13:09:46.000Z",
            "id": "680012491485741056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Igua\u00ed ainda n\u00e3o foi controlado https://t.co/di4zT8ye5Y"
        },
        {
            "author_id": "335587331",
            "created_at": "2015-12-24T13:00:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.04427367,
                        -19.89167311
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "680010273185386496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calma na Alma pra poder viver a vida @ Parque Estadual Do Biribiri https://t.co/egZacE5Bmi"
        },
        {
            "author_id": "1079969485",
            "created_at": "2015-12-24T12:35:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "14116807",
                        "start": 106,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "680003824250187778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO DA BAHIA FALA OFICIALMENTE SOBRE O PARQUE ESTADUAL DA PONTA DA TULHA. https://t.co/Nvj00RXLqR via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "2753562310",
            "created_at": "2015-12-24T12:23:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11319011,
                        -4.15460405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "680000767042936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/sCdzzTsRhh"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2015-12-24T12:07:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "679996747859529728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/PlMXneZX8L"
        },
        {
            "author_id": "2792962849",
            "created_at": "2015-12-24T12:03:34.000Z",
            "id": "679995830330249216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferece pr\u00e1tica de esportes e conv\u00edvio com a natureza https://t.co/jZINGanEiY"
        },
        {
            "author_id": "356267420",
            "created_at": "2015-12-24T11:51:51.000Z",
            "id": "679992883794067456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Correio Capixaba - Inc\u00eandio no Parque Estadual de Ita\u00fanas \u00e9 controlado.: https://t.co/lgFBOb4ar3"
        },
        {
            "author_id": "2732883521",
            "created_at": "2015-12-24T11:50:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "679992596295368704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed que saudade de um beija-flor, que me beijou depois v\u00f4ou \ud83c\udfb6\ud83c\udf39\ud83d\ude4a @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/n9DuzE5rQJ"
        },
        {
            "author_id": "469827423",
            "created_at": "2015-12-24T11:36:47.000Z",
            "id": "679989091958714368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/8c6nUxFkt9"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2015-12-24T10:55:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "679978796615872512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/sXrx1p66l0"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2015-12-24T10:34:07.000Z",
            "id": "679973320385818624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal divulga balan\u00e7o de a\u00e7\u00f5es em 2015 https://t.co/FapTSwfXqq"
        },
        {
            "author_id": "459164718",
            "created_at": "2015-12-24T10:29:37.000Z",
            "id": "679972188406050820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSE https://t.co/al1jiQGCAL\nLEIA, CURTA E DIVULGUE: Ilh\u00e9us: Estado cria o Parque Estadual Ponta da Tulha https://t.co/ekbjAVi7b6"
        },
        {
            "author_id": "1079969485",
            "created_at": "2015-12-24T10:20:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "14116807",
                        "start": 106,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "679969777880809472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO DA BAHIA FALA OFICIALMENTE SOBRE O PARQUE ESTADUAL DA PONTA DA TULHA. https://t.co/lz3j6PHlNM via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "3029862820",
            "created_at": "2015-12-24T09:35:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "609121264",
                        "start": 81,
                        "username": "GauchaSM"
                    }
                ]
            },
            "id": "679958486424383488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chuva alaga Parque Municipal e pr\u00e9dio da Secretaria de Cultura em Dona Francisca @GauchaSM #gauchahoje"
        },
        {
            "author_id": "3392974071",
            "created_at": "2015-12-24T09:25:48.000Z",
            "id": "679956126352277504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferece pr\u00e1tica de esportes e conv\u00edvio com a natureza:  Apesar de atualmente possuir uma \u00e1rea... https://t.co/SeXZHZ4wqM"
        },
        {
            "author_id": "2614811461",
            "created_at": "2015-12-24T09:25:37.000Z",
            "id": "679956080063942656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferece pr\u00e1tica de esportes e conv\u00edvio com a natureza:  Apesar de atualmente possuir uma \u00e1rea... https://t.co/XG6fTXTtPu"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2015-12-24T09:25:33.000Z",
            "id": "679956064012402688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferece pr\u00e1tica de esportes e conv\u00edvio com a natureza:  Apesar de atualmente possuir uma \u00e1rea... https://t.co/wFXAhFaTGQ"
        },
        {
            "author_id": "422608934",
            "created_at": "2015-12-24T09:25:29.000Z",
            "id": "679956046345932801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferece pr\u00e1tica de esportes e conv\u00edvio com a natureza:  Apesar de atualmente possuir uma \u00e1rea... https://t.co/iaf0rmFfUp"
        },
        {
            "author_id": "1414432710",
            "created_at": "2015-12-24T09:25:23.000Z",
            "id": "679956021847040004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferece pr\u00e1tica de esportes e conv\u00edvio com a natureza:  Apesar de atualmente possuir uma \u00e1rea... https://t.co/uErNgTZtey"
        },
        {
            "author_id": "868598226",
            "created_at": "2015-12-24T09:25:20.000Z",
            "id": "679956008383320064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferece pr\u00e1tica de esportes e conv\u00edvio com a natureza:  Apesar de atualmente possuir uma \u00e1rea... https://t.co/FFH23ltug1"
        },
        {
            "author_id": "4246152203",
            "created_at": "2015-12-24T09:12:26.000Z",
            "id": "679952766052114432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferece pr\u00e1tica de esportes e conv\u00edvio com a natureza https://t.co/gp9W8GGgxj https://t.co/6KlU01q5Ro"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2015-12-24T08:42:07.000Z",
            "id": "679945136265105412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BertiogaSP Decreto estadual para criminalizar pobre e favorecer amigo?\nhttps://t.co/YK5jlfW23P https://t.co/BGHHhySWQ9"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-12-24T08:12:25.000Z",
            "id": "679937662346637312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho https://t.co/3rOMpenNVi"
        },
        {
            "author_id": "25850446",
            "created_at": "2015-12-24T06:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3422271106",
                        "start": 3,
                        "username": "GabBenLuz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "7bdb0399a9e02f18"
            },
            "id": "679907742027505664",
            "in_reply_to_user_id": "3422271106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "By @GabBenLuz: Turismo! Parque Nacional do Igua\u00e7u registra recorde hist\u00f3rico de visitantes https://t.co/HuSalbP3rL https://t.co/fg56RdgjGS"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2015-12-24T05:39:58.000Z",
            "id": "679899296297127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Rond\u00f4nia] Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho https://t.co/hdrdzqEyj2 - #ForaRenan"
        },
        {
            "author_id": "911533243",
            "created_at": "2015-12-24T04:15:41.000Z",
            "id": "679878084485623809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/jAuwoVDWfS Travel Destination - Alto da Pedra Furada, Parque Nacional da Serra d https://t.co/mwCxdKLLG8"
        },
        {
            "author_id": "2457163290",
            "created_at": "2015-12-24T04:01:35.000Z",
            "id": "679874535013761024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o sul ganha parque estadual: Um decreto publicado nesta quarta-feira, 23, no Di\u00e1rio Oficial do Estado cri... https://t.co/B7Qi8RAyzO"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-12-24T03:04:52.000Z",
            "id": "679860261596065792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar no Natal e Reveillon https://t.co/aCLrzKP74b"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-12-24T03:04:48.000Z",
            "id": "679860245691281408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar no Natal e Reveillon https://t.co/8ViA0oxLve"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2015-12-24T02:48:36.000Z",
            "id": "679856169049980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho https://t.co/FuoUFhTPdf #brasil"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2015-12-24T02:47:39.000Z",
            "id": "679855932126441472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador decreta cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha https://t.co/yPeOYVzaTV"
        },
        {
            "author_id": "103721085",
            "created_at": "2015-12-24T02:27:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "930118319914606592",
                        "start": 53,
                        "username": "turisnetchile"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "4152003627",
                        "start": 68,
                        "username": "fotografchile"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "109692058",
                        "start": 83,
                        "username": "RadioPolar"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "73445824",
                        "start": 95,
                        "username": "AustralisEXP"
                    }
                ]
            },
            "id": "679850776915787776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto De Agostini @YoPromuevoChile @TurisnetChile @fotografchile @RadioPolar @AustralisEXP #Chile https://t.co/A6CLfX3r9j"
        },
        {
            "author_id": "3365241280",
            "created_at": "2015-12-24T02:12:09.000Z",
            "id": "679846996316962817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho https://t.co/2khQ6qc2tO"
        },
        {
            "author_id": "145607568",
            "created_at": "2015-12-24T02:02:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "679844609648902147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/wDkNhTgraD"
        },
        {
            "author_id": "3438657526",
            "created_at": "2015-12-24T01:36:16.000Z",
            "id": "679837964466257924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Vale dos Dinossauros https://t.co/IKa65vRahk"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-12-24T01:35:26.000Z",
            "id": "679837755120091137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o sul ganha parque estadual: Um decreto publicado nesta quarta-feira, 23, no Di\u00e1rio Oficial do Estado cri... https://t.co/ybEM8w5hdM"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2015-12-24T00:43:16.000Z",
            "id": "679824626596319232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar no Natal e Reveillon\nhttps://t.co/NgBpj1VUG9"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2015-12-24T00:43:16.000Z",
            "id": "679824626558615553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar no Natal e Reveillon\nhttps://t.co/GccXCEFvdL"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2015-12-24T00:43:16.000Z",
            "id": "679824626558603264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar no Natal e Reveillon\nhttps://t.co/nWqTbcxrVw"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2015-12-24T00:43:16.000Z",
            "id": "679824626516647936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar no Natal e Reveillon\nhttps://t.co/mL7uBTHpZ8"
        },
        {
            "author_id": "392148000",
            "created_at": "2015-12-24T00:37:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 0,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "679823252957560833",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pbhonline o parque municipal continua lindo, contudo, extremamente sujo. fico triste de constatar a estupidez do ser \"humano\"."
        },
        {
            "author_id": "218523443",
            "created_at": "2015-12-24T00:23:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "679819607394353152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, eu fiz a trilha da Pedra do Sino, no Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os, a trilha tem um\u2026 https://t.co/ARlgO4duVO"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-12-24T00:18:11.000Z",
            "id": "679818315020144641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho https://t.co/EMK3QRepO5"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-24T00:09:54.000Z",
            "id": "679816229402619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho\n\n\" https://t.co/PLk501znNQ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-24T00:03:43.000Z",
            "id": "679814675245232131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho https://t.co/Bmp9uroxv1 \nAmostras de plantas foram doadas por engenhei\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-24T00:03:33.000Z",
            "id": "679814631674753025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho\n\n https://t.co/Bmp9uroxv1"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-12-24T00:03:15.000Z",
            "id": "679814557456441344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/cxsFyTboUL"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-12-24T00:03:15.000Z",
            "id": "679814555413827584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbetalab# Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de pla... https://t.co/BqOyK0ZIte #timbetalab#"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-12-24T00:03:03.000Z",
            "id": "679814505514151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/768WDTp2IL"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-12-24T00:02:54.000Z",
            "id": "679814469980000256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/jjKU6lIyp5"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-12-24T00:02:53.000Z",
            "id": "679814465366315008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/RkSf8Dmu5R"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:52.000Z",
            "id": "679813705379393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/8PlNQKdrX6"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:49.000Z",
            "id": "679813694876811264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/SLxaAQRmo7"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:41.000Z",
            "id": "679813661095923712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/5bQRODu88w"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:36.000Z",
            "id": "679813638962585603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/cuYWCBhlyf"
        },
        {
            "author_id": "60903208",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:33.000Z",
            "id": "679813626899763201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/KHkE1F38Jt"
        },
        {
            "author_id": "60897015",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:33.000Z",
            "id": "679813625112997888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/a5yWmAZOyO"
        },
        {
            "author_id": "60890688",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:32.000Z",
            "id": "679813622910992384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/rbmU3t6w5L"
        },
        {
            "author_id": "61003165",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:31.000Z",
            "id": "679813619136135168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/6TzXcRy1ot"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:31.000Z",
            "id": "679813617311592448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/RxrTfS6LJ9"
        },
        {
            "author_id": "368925906",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:30.000Z",
            "id": "679813615570976769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/ch9zFkVYW3"
        },
        {
            "author_id": "518459844",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:29.000Z",
            "id": "679813610307104768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/kZ61BbNLJ6"
        },
        {
            "author_id": "547797527",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:29.000Z",
            "id": "679813608239280128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/VA8O3fxdWT"
        },
        {
            "author_id": "517928675",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:28.000Z",
            "id": "679813604258922496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/IvFoXI6gDa"
        },
        {
            "author_id": "60906523",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:27.000Z",
            "id": "679813602476294144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/t4LE1U1YY1"
        },
        {
            "author_id": "90457218",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:27.000Z",
            "id": "679813599083102211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/9J928Tc5Es"
        },
        {
            "author_id": "90447087",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:25.000Z",
            "id": "679813593911529472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/sHzKq0SmNl"
        },
        {
            "author_id": "251394551",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:25.000Z",
            "id": "679813592053485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/tyJVh4ZQRN"
        },
        {
            "author_id": "57083399",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:24.000Z",
            "id": "679813588916174848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/gwD0aBZG9W"
        },
        {
            "author_id": "3949080743",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:24.000Z",
            "id": "679813586869325824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/tdm5Ieb9fA"
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:23.000Z",
            "id": "679813584826675200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/BbGcmW8GeJ"
        },
        {
            "author_id": "3414118486",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:23.000Z",
            "id": "679813582721159168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/yNcP2AtWvA"
        },
        {
            "author_id": "3708189917",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:21.000Z",
            "id": "679813574777147396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/sPUlwdMaik"
        },
        {
            "author_id": "348136509",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:14.000Z",
            "id": "679813548113936384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/uibHWzGh6v"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:11.000Z",
            "id": "679813535044534272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/vGIDcSo7v2"
        },
        {
            "author_id": "2710319995",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:10.000Z",
            "id": "679813529986138113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho  https://t.co/DFgvLFxQoL  #Bra"
        },
        {
            "author_id": "161698054",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:10.000Z",
            "id": "679813528174264320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/oYOVCxISTU"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:08.000Z",
            "id": "679813520494428160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/UutMITYiWH"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "679813510558158848",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas fora... https://t.co/ZsLghqKIGX"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-12-23T23:59:01.000Z",
            "id": "679813491612467200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/pgtozpvkLx"
        },
        {
            "author_id": "916722295",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:59.000Z",
            "id": "679813481919455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/X4BydwMjiI"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:58.000Z",
            "id": "679813480686338049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/JHLABl2LpN"
        },
        {
            "author_id": "3057800727",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:51.000Z",
            "id": "679813449157742592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/RXYuMhCHXn"
        },
        {
            "author_id": "2811771399",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:50.000Z",
            "id": "679813447496761344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/87y1LLQh6W"
        },
        {
            "author_id": "3493905461",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:49.000Z",
            "id": "679813442476220417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/CRdX5f5FTN"
        },
        {
            "author_id": "3440399362",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:49.000Z",
            "id": "679813440844636160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/KHZ5wLP2G7"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:48.000Z",
            "id": "679813439078846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/tVTEFVqhsn"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:48.000Z",
            "id": "679813435840839681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/zOi6DvCXYx"
        },
        {
            "author_id": "3436220992",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:47.000Z",
            "id": "679813434192441344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/7rBeuUuEI1"
        },
        {
            "author_id": "3044706915",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:46.000Z",
            "id": "679813427494191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/ZQE7frAzrx"
        },
        {
            "author_id": "3064567629",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:45.000Z",
            "id": "679813425837420545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/wRsabJUld9"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:45.000Z",
            "id": "679813424189018112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/WkORKgcINg"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:43.000Z",
            "id": "679813417583050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/2VsEQ4PegR"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:43.000Z",
            "id": "679813415875969024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/rPhBMmeIi2"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:38.000Z",
            "id": "679813394975690752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/WSZE3qwW3F"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:34.000Z",
            "id": "679813378483683328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/NiuHVnUAmh"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:32.000Z",
            "id": "679813369570787329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/KrnJzMDkYx"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:29.000Z",
            "id": "679813359546466304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/6VGC7MFq49"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:23.000Z",
            "id": "679813332677754880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/FijxTMZrEE"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:20.000Z",
            "id": "679813320589758464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doad... https://t.co/num8C0nxca"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:18.000Z",
            "id": "679813313140637696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/vt5Wfigu5B"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:18.000Z",
            "id": "679813309999132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/GJgoBiMxVP"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:17.000Z",
            "id": "679813308761817090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/mIuYRhmh8L"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:14.000Z",
            "id": "679813296678043648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/plE0VHanfp"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:12.000Z",
            "id": "679813286351650816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/lF9k5QrFds"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:06.000Z",
            "id": "679813262511222785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/s0ZgpfhMYf"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:04.000Z",
            "id": "679813251153055746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/kLNytnuUXF"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:03.000Z",
            "id": "679813250641313792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/cPfejXmOrn"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-12-23T23:58:01.000Z",
            "id": "679813239597760512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/3jWPbjHAOI"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-12-23T23:57:58.000Z",
            "id": "679813229829160961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/nvnPkXDHeM"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-12-23T23:57:56.000Z",
            "id": "679813220505276416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/rFWUdJT1VM"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2015-12-23T23:57:51.000Z",
            "id": "679813197986004992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/U6dkszFGpO"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2015-12-23T23:57:46.000Z",
            "id": "679813176880267268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/5uyLOnbaFv"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-12-23T23:57:46.000Z",
            "id": "679813175689125888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/R3aO1NnatP"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-12-23T23:57:33.000Z",
            "id": "679813122752778240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/0ntRgh4N5d"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-12-23T23:57:32.000Z",
            "id": "679813117551902720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/hxbgXa2WLW"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-12-23T23:57:14.000Z",
            "id": "679813043430137856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Amostras de plantas foram doadas por engenheiro florestal.\nMuseu j\u00e1 conta com mais de 50 esp\u00e9... https://t.co/OmXqsv776C"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-12-23T23:57:08.000Z",
            "id": "679813017207308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Amostras de plantas foram doadas por engenheiro florestal.\nMuseu j\u00e1 conta com mais de 50 esp\u00e9... https://t.co/V2OFQOsInx"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-12-23T23:57:02.000Z",
            "id": "679812994377711620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Amostras de plantas foram doadas por engenheiro florestal.\nMuseu j\u00e1 conta com mais de 50 esp\u00e9... https://t.co/1gEoSMCE9U"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-12-23T23:57:00.000Z",
            "id": "679812983430623232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras d... https://t.co/edYL1SPWgc #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-12-23T23:56:54.000Z",
            "id": "679812960873648128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/iJu0zQsBvB"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2015-12-23T23:56:50.000Z",
            "id": "679812944402632704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/yddfs1Cr4W"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-12-23T23:56:50.000Z",
            "id": "679812941365915648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/fk54gw39m9"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2015-12-23T23:56:42.000Z",
            "id": "679812909162041344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/CFabQlO1ES"
        },
        {
            "author_id": "321682106",
            "created_at": "2015-12-23T23:56:40.000Z",
            "id": "679812901998333953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s vezes bate uma saudade [...] @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/RLgADBxnEY"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-12-23T23:56:34.000Z",
            "id": "679812877247578113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/7XQIvjMZst"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-12-23T23:56:28.000Z",
            "id": "679812852245397504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/sEXfUcvinL"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-12-23T23:56:22.000Z",
            "id": "679812824260952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/ijEcaMSCYS"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2015-12-23T23:56:19.000Z",
            "id": "679812812827275264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/9771fb1iQE"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2015-12-23T23:56:18.000Z",
            "id": "679812809895448576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/REn4lyYsOb"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2015-12-23T23:56:18.000Z",
            "id": "679812808100298752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/vkcDx57vCv"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2015-12-23T23:56:15.000Z",
            "id": "679812797530701824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/hrE3naCZpt"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2015-12-23T23:56:08.000Z",
            "id": "679812767319076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/d5JB6Pbdno"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2015-12-23T23:56:07.000Z",
            "id": "679812763103830017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/4osHveX2tn"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-12-23T23:56:06.000Z",
            "id": "679812760033562625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/4CdfgenqTq"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-12-23T23:55:59.000Z",
            "id": "679812729352265728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/PfF6P7l97D"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2015-12-23T23:55:55.000Z",
            "id": "679812712835072001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/qX1sJXaEll"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2015-12-23T23:55:55.000Z",
            "id": "679812710331056128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/d5XKSM7mNj"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-12-23T23:55:53.000Z",
            "id": "679812704131878917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/yCnjlSBAoH"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-12-23T23:55:49.000Z",
            "id": "679812686335459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/7e3n3PTK07"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-12-23T23:55:43.000Z",
            "id": "679812661677166592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/ECxeav0gXz"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-12-23T23:55:40.000Z",
            "id": "679812647752093696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/CbLDqFGpu1"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-12-23T23:55:39.000Z",
            "id": "679812646195998720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/g0Sb5hqPPd"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2015-12-23T23:55:36.000Z",
            "id": "679812633877327872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/HVzXCKiWxW"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-23T23:55:30.000Z",
            "id": "679812607109410817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho https://t.co/tIsG58GqCf"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-23T23:55:25.000Z",
            "id": "679812587907723264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas ... https://t.co/b1In5OaZ0q"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2015-12-23T23:55:16.000Z",
            "id": "679812548225441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/70ReQSZTC6"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-12-23T23:55:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "323039094",
                        "start": 96,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "679812547457908737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho https://t.co/E5gCbu00nc Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-12-23T23:55:13.000Z",
            "id": "679812536594640897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho: Amostras de plantas foram doadas por enge... https://t.co/oGeNWcJhbH"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2015-12-23T23:52:14.000Z",
            "id": "679811786372214786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho https://t.co/uavJzCHlYV"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-12-23T23:52:09.000Z",
            "id": "679811764800892929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novas pe\u00e7as para o Museu do Parque Natural Municipal de Porto Velho https://t.co/2Z27Tvj3zL"
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2015-12-23T22:11:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2561114452",
                        "start": 53,
                        "username": "ambrsio_lucas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87402485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "679786476373184512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ambrsio_lucas https://t.co/WnQQlldviY"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2015-12-23T22:03:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "679784374112489477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/IFEKUw5BvI"
        },
        {
            "author_id": "1536960210",
            "created_at": "2015-12-23T22:00:13.000Z",
            "id": "679783594970222592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/zNsbTAk9PC"
        },
        {
            "author_id": "2561114452",
            "created_at": "2015-12-23T22:00:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87402485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "679783545322254337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/lP3VKsE9PY"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-23T21:09:52.000Z",
            "id": "679770922618851329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio no Parque Estadual de Ita\u00fanas \u00e9 controlado\" https://t.co/i62GFJHBg8"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-23T21:09:35.000Z",
            "id": "679770852641091584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio no Parque Estadual de Ita\u00fanas \u00e9 controlado\" https://t.co/i62GFJHBg8"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-23T21:03:35.000Z",
            "id": "679769341106221056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual de Ita\u00fanas \u00e9 controlado https://t.co/NHsyflhIBL"
        },
        {
            "author_id": "281803169",
            "created_at": "2015-12-23T21:01:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88615248,
                        -23.2228949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "679768814419079168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha \ud83d\udc63 @ Parque Nacional Da Serra Da Bocaina https://t.co/oqmWAIYF9v"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-23T20:58:30.000Z",
            "id": "679768065299464192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual de Ita\u00fanas \u00e9 controlado: Segundo o Iema, focos foram controlados nesta quarta-feir... https://t.co/Xyp3fxP5Hi"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2015-12-23T20:58:26.000Z",
            "id": "679768047154892800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual de Ita\u00fanas \u00e9 controlado: Segundo o Iema, focos foram controlados nesta quarta-feir... https://t.co/ckrV9140Sv"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2015-12-23T20:58:25.000Z",
            "id": "679768041316454400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Esp\u00edrito Santo] Inc\u00eandio no Parque Estadual de Ita\u00fanas \u00e9 controlado https://t.co/0muft2rc3u - #ForaRenan"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2015-12-23T20:57:33.000Z",
            "id": "679767825599217664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual de Ita\u00fanas \u00e9 controlado https://t.co/FGoE2IcmcN"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2015-12-23T20:54:09.000Z",
            "id": "679766967880921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual de Ita\u00fanas \u00e9 controlado https://t.co/yyNUa7sw13"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-12-23T20:52:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.43547465,
                        -20.6050946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "679766621750194176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/zJX5MUSQ3q"
        },
        {
            "author_id": "184625190",
            "created_at": "2015-12-23T20:41:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8407766,
                        -15.65001775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "679763891556118528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje foi dia de \u00c1gua Mineral com a gatinha linda. \ud83d\ude01\ud83d\ude0e\u2600\ufe0f @ Parque Nacional De Brasilia https://t.co/rfU8vgNTOB"
        },
        {
            "author_id": "51441381",
            "created_at": "2015-12-23T20:34:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.15073026,
                        -22.52052192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "679762049166110720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior reserva de Mata Atl\u00e2ntica do estado de S\u00e3o Paulo. #PortalFlorestal @ Parque Estadual Morro\u2026 https://t.co/jLChqL5d9H"
        },
        {
            "author_id": "496481917",
            "created_at": "2015-12-23T20:31:56.000Z",
            "id": "679761378173947904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente- Projeto do vereador Roberto Rocha Jr. cria o Parque Municipal das Dunas, em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/jqAGGsiBku"
        },
        {
            "author_id": "86200891",
            "created_at": "2015-12-23T20:13:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.90093302,
                        -8.12630264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "679756799222886400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OL\u00c1! @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Tapacur\u00e1 https://t.co/DPG9ZW48W9"
        },
        {
            "author_id": "3081383088",
            "created_at": "2015-12-23T20:05:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92324906,
                        -21.72788786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "679754647175827456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho da janela do c\u00e9u \ud83c\udf2c @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/6cdYnTvxmF"
        },
        {
            "author_id": "1364215272",
            "created_at": "2015-12-23T19:57:11.000Z",
            "id": "679752633922502656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".: Governador decreta cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Pont... https://t.co/ZndvbgyCVr"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2015-12-23T19:40:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "679748450792124416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o li e nem lerei \ud83d\udd95\ud83c\udffe @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/FaeOQyZ4K6"
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2015-12-23T19:33:02.000Z",
            "id": "679746557000859648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/NOPUay0uML\n\nO Parque Estadual Dunas de Natal \"Jornalista Luiz Maria Alves\", mais conhecido... https://t.co/IJS05IjF5s"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-12-23T19:30:02.000Z",
            "id": "679745801938190341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar no Natal e Reveillon https://t.co/bBq12Gs7pY"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-12-23T19:29:59.000Z",
            "id": "679745785702051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar no Natal e Reveillon https://t.co/n6rjTUsxR0"
        },
        {
            "author_id": "39824860",
            "created_at": "2015-12-23T19:13:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "2353864308",
                        "start": 59,
                        "username": "georgelima01"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "679741654597791745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ w/ @georgelima01 https://t.co/Y0rWc2biUI"
        },
        {
            "author_id": "4310230055",
            "created_at": "2015-12-23T19:13:10.000Z",
            "id": "679741555230412800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha | PARNAMAR, divulgou nota informando as novas regras de acesso \u00e0... https://t.co/sO5CrKVBwF"
        },
        {
            "author_id": "41271039",
            "created_at": "2015-12-23T19:12:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.71449252,
                        -39.14969518
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "019d28544dcd29e3"
            },
            "id": "679741492462809088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 tipo Brotas, s\u00f3 que muito frio! #puc\u00f3n #huerquehue @ Parque Nacional Huerquehue, Sendero Los\u2026 https://t.co/f6FVd1A7XV"
        },
        {
            "author_id": "67955939",
            "created_at": "2015-12-23T19:04:38.000Z",
            "id": "679739410158469121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha | PARNAMAR, divulgou nota informando as novas regras de acesso \u00e0... https://t.co/pCptE68O2y"
        },
        {
            "author_id": "268006361",
            "created_at": "2015-12-23T18:46:58.000Z",
            "id": "679734963768410113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador decreta a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha em Ilh\u00e9us https://t.co/iEHctKRX64"
        },
        {
            "author_id": "3221230407",
            "created_at": "2015-12-23T18:40:21.000Z",
            "id": "679733297002471425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador decreta a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha em Ilh\u00e9us.\nSaiba mais: https://t.co/PjiYVUTKf7 https://t.co/ARs4ALNQwd"
        },
        {
            "author_id": "856685132",
            "created_at": "2015-12-23T18:28:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "679730210858766337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as energias \u2600\ufe0f\ud83c\udf43 @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/gaKKxNZCiO"
        },
        {
            "author_id": "335650100",
            "created_at": "2015-12-23T18:27:57.000Z",
            "id": "679730176389812225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATENDIMENTO ESPECIAL:  AOS INDIOS DO PARQUE ESTADUAL XIXOVA-JAPUI\n\n70 \u00ba ATENDIMENTO / HOJE QUARTA FEIRA -... https://t.co/7Sn0rDHAhD"
        },
        {
            "author_id": "56073454",
            "created_at": "2015-12-23T18:08:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11319011,
                        -4.15460405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "679725272854327296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/syn9Eqk37W"
        },
        {
            "author_id": "187352087",
            "created_at": "2015-12-23T18:05:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.7569275,
                        -19.58214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c4320f726d222937"
            },
            "id": "679724604710109185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffb\ufe0f https://t.co/NaRKdexwvp @ Parque Nacional Eduardo\u2026 https://t.co/jIvtAXgjj2"
        },
        {
            "author_id": "56674654",
            "created_at": "2015-12-23T18:01:11.000Z",
            "id": "679723438932627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 abandonado pelo Governo Federal https://t.co/Bg7VkgM0un Estamos sem governo."
        },
        {
            "author_id": "343439328",
            "created_at": "2015-12-23T17:56:50.000Z",
            "id": "679722344596783104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":-) (@ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/MB0JVjCxXX"
        },
        {
            "author_id": "4071133163",
            "created_at": "2015-12-23T17:43:28.000Z",
            "id": "679718982769885184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal , mas parece q to voltando do of collors skshsksjs"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2015-12-23T17:42:06.000Z",
            "id": "679718636383289344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis.\nIPAN MASCES https://t.co/ZNdHW2mG2D"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-23T17:32:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "374627510",
                        "start": 0,
                        "username": "alinesuzete"
                    }
                ]
            },
            "id": "679716139438620672",
            "in_reply_to_user_id": "374627510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alinesuzete https://t.co/UChfjAXSSL Educa\u00e7\u00e3o Ambiental No Parque nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "462285762",
            "created_at": "2015-12-23T17:30:40.000Z",
            "id": "679715762324389888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Toco toucan (Ramphastos toco) eating flying termites, near Parque Nacional das Emas, Goi\u00e1s, Brazil https://t.co/SJZncmWMdX #birds"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-23T17:29:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "233943177",
                        "start": 0,
                        "username": "uhebelomonte"
                    }
                ]
            },
            "id": "679715572314173440",
            "in_reply_to_user_id": "233943177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@uhebelomonte https://t.co/UChfjAXSSL Educa\u00e7\u00e3o Ambiental no Parque NAcional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-23T17:29:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3248902827",
                        "start": 0,
                        "username": "anaelfahel"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "35879806",
                        "start": 12,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "679715402197417986",
            "in_reply_to_user_id": "3248902827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaelfahel @gnatalini https://t.co/UChfjAXSSL Educa\u00e7\u00e3o Ambiental no Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "159915971",
            "created_at": "2015-12-23T17:23:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50450416,
                        -23.04035148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "679714012058247168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc33\ud83d\udc2c\ud83d\udc21\ud83d\udc1f\ud83d\udc20#surf #haole #rio40graus #jg #primeiraonda @ Prainha - Parque Municipal Natural da Prainha https://t.co/jJt7lE97UA"
        },
        {
            "author_id": "847726032",
            "created_at": "2015-12-23T17:12:57.000Z",
            "id": "679711302600777728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades  - Piracuruca (PI) https://t.co/5TJPrOB4js"
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2015-12-23T17:12:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85185359,
                        -29.31318822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "679711221441032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/vCrIRNOELA"
        },
        {
            "author_id": "222335483",
            "created_at": "2015-12-23T17:08:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "222335483",
                        "start": 95,
                        "username": "bahiatodahora"
                    }
                ]
            },
            "id": "679710196059500545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo da Bahia cria o Parque Estadual Ponta da Tulha. em Ilh\u00e9us: https://t.co/s4FFfOErES via @BahiaTodaHora"
        },
        {
            "author_id": "66553473",
            "created_at": "2015-12-23T17:01:45.000Z",
            "id": "679708482950565888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Dunas do Santinho - Ingleses - Florian\u00f3polis https://t.co/nW32NnXJCq"
        },
        {
            "author_id": "4246152203",
            "created_at": "2015-12-23T16:43:15.000Z",
            "id": "679703826954244096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os caprichos da natureza no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/WgVXd7xOAw https://t.co/jjjSTvAnsS"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2015-12-23T16:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "70799317",
                        "start": 100,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "679703018976243712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira os caprichos da natureza no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/YYM7wpRose @UOL"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2015-12-23T16:21:02.000Z",
            "id": "679698237834563584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar no Natal e Reveillon https://t.co/za1NUn1yfz"
        },
        {
            "author_id": "3766278676",
            "created_at": "2015-12-23T16:20:52.000Z",
            "id": "679698193362325504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/TG0gE989lr"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2015-12-23T16:10:50.000Z",
            "id": "679695668965945344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar no Natal e Reveillon https://t.co/UeMTVo6epI"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2015-12-23T16:10:50.000Z",
            "id": "679695668961800194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar no Natal e Reveillon https://t.co/yYElC1iTfT"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2015-12-23T16:10:50.000Z",
            "id": "679695668915605504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar no Natal e Reveillon https://t.co/jWX1zH67Eo"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2015-12-23T15:58:31.000Z",
            "id": "679692572193873921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar no Natal e Reveillon https://t.co/qXM4yEmufl"
        },
        {
            "author_id": "328311501",
            "created_at": "2015-12-23T15:34:57.000Z",
            "id": "679686640265109504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando descenso Parque Nacional Barra Honda. https://t.co/zGhmriwOcK"
        },
        {
            "author_id": "80365537",
            "created_at": "2015-12-23T15:26:21.000Z",
            "id": "679684475597369344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos @ Parque Municipal De Bh https://t.co/x1FmBJqYWA"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-12-23T15:22:04.000Z",
            "id": "679683399242481665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo ICMBio, chamas j\u00e1 consumiram 23 mil hectares do Parque Nacional da\u2026 https://t.co/Gichp8q30U https://t.co/0iZyHPxUK8"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-12-23T15:22:00.000Z",
            "id": "679683382666604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo ICMBio, chamas j\u00e1 consumiram 23 mil hectares do Parque Nacional da\u2026 https://t.co/MlZcbweW6S https://t.co/FqfrdfBkqE"
        },
        {
            "author_id": "2762944450",
            "created_at": "2015-12-23T15:03:08.000Z",
            "id": "679678631208157184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 @ Parque Estadual Da Fonte Grande https://t.co/blTdOVgGnm"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-12-23T15:00:02.000Z",
            "id": "679677851461926912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u no Parque Estadual do Ibitipoca \nFotografia: Marcos Lamas\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y) https://t.co/j2zXsdWbwf"
        },
        {
            "author_id": "37435857",
            "created_at": "2015-12-23T14:44:18.000Z",
            "id": "679673891615158272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rui Costa decreta a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha em Ilh\u00e9us https://t.co/If81mlPDug"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-12-23T14:44:13.000Z",
            "id": "679673872476729344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica promove caminhadas em janeiro. https://t.co/ZufWCV4Myw"
        },
        {
            "author_id": "1350375211",
            "created_at": "2015-12-23T14:36:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e2e743f3f58bd158"
            },
            "id": "679672010704818176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, olha que legal... \u00c1rea de reserva, acompanhda com guia... #Gr\u00e1tis https://t.co/U9Gc8NlJ5J"
        },
        {
            "author_id": "103104587",
            "created_at": "2015-12-23T14:00:02.000Z",
            "id": "679662753263579136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto que voc\u00ea v\u00ea a seguir foi tirada por Rob Kroenert em 18 de fevereiro de 2010 no parque nacional de... https://t.co/lBVFFhLyO7"
        },
        {
            "author_id": "1599687301",
            "created_at": "2015-12-23T13:51:42.000Z",
            "id": "679660654303686659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador decreta a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha em\u00a0Ilh\u00e9us https://t.co/CLQ0RXQc7A"
        },
        {
            "author_id": "2929806623",
            "created_at": "2015-12-23T13:51:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10027513,
                        -15.57841352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "679660634510876673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/WwFS519nap https://t.co/nuEKanHSKr"
        },
        {
            "author_id": "3001838584",
            "created_at": "2015-12-23T13:46:32.000Z",
            "id": "679659355864604672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNADOR DECRETA A CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL PONTA DA TULHA: Foi publicado na edi\u00e7\u00e3o desta quarta-feira (22... https://t.co/GJIoI0PRCh"
        },
        {
            "author_id": "2977077706",
            "created_at": "2015-12-23T13:40:59.000Z",
            "id": "679657959958253573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador decreta a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha em Ilh\u00e9us https://t.co/OOtdBCoz8P"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-12-23T13:26:33.000Z",
            "id": "679654327338704896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o do MP, governo decreta cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha https://t.co/9zfxKE0nKo"
        },
        {
            "author_id": "631102880",
            "created_at": "2015-12-23T13:26:33.000Z",
            "id": "679654326587895808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o do MP, governo decreta cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha https://t.co/HMkntqmXIK"
        },
        {
            "author_id": "49488445",
            "created_at": "2015-12-23T13:25:21.000Z",
            "id": "679654024572829696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECRETO CRIA PARQUE ESTADUAL DA PONTA DA\u00a0TULHA https://t.co/YCdFvpETwM"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2015-12-23T13:19:28.000Z",
            "id": "679652542075277312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o do MP, governo decreta cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha https://t.co/1QPBiL3Iri"
        },
        {
            "author_id": "1321259257",
            "created_at": "2015-12-23T13:14:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "14116807",
                        "start": 91,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "679651404739407872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNADOR DECRETA A CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL PONTA DA TULHA https://t.co/RZDVyu2Y10 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-12-23T13:14:43.000Z",
            "id": "679651347663290368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga no bocaonews: Governador decreta a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha em Ilh\u00e9us https://t.co/p0z9VP9EO5"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [GabBenLuz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GabBenLuz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GabBenLuz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [georgelima01].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "georgelima01",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "georgelima01"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Buen\u00f3polis, Brasil",
                "id": "0e5dc73206f4b50e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itirapina, Brasil",
                "id": "55fe91fabbc9a2ba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Maip\u00fa, Chile",
                "id": "0113747966068613",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cajati, Brasil",
                "id": "0682939bd51382b2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Cartago, Costa Rica",
                "id": "00cbad4318310a30",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Puerto Montt, Chile",
                "id": "01ee68fb632783de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Quissam\u00e3, Brasil",
                "id": "f56ad622de63fc56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Turvo, Brasil",
                "id": "faabf3b7c2622ea9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gurupi, Brasil",
                "id": "7bdb0399a9e02f18",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Puc\u00f3n, Chile",
                "id": "019d28544dcd29e3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Bolivia",
                "country_code": "BO",
                "full_name": "Bolivia",
                "id": "c4320f726d222937",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "e2e743f3f58bd158",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "262286999",
                "name": "Steph'",
                "username": "StephanieLuiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350481033",
                "name": "\ud83d\udea9tupy\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "tup_y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49790504",
                "name": "Beth Sah\u00e3o",
                "username": "bethsahao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90183392",
                "name": "*cansada e afogada de tudo*",
                "username": "anavpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139499718",
                "name": "Felipe Claro",
                "username": "FelipeClaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15446272",
                "name": "betosalgado",
                "username": "betosalgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430293970",
                "name": "cleber c silva",
                "username": "rebelcosodrac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66516668",
                "name": "Alaor C Coutinho",
                "username": "AlaorCoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348137201",
                "name": "tvcampomouraopr",
                "username": "campomouraopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1714449686",
                "name": "w e l",
                "username": "welingtonjpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632965321",
                "name": "ComTradi\u00e7\u00e3o",
                "username": "restcomtradicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25614229",
                "name": "Patricia Angelica \ud83c\udf80",
                "username": "patyangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217082390",
                "name": "Felipe Cattani",
                "username": "Felipe_Cattani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28795012",
                "name": "beta",
                "username": "betaahh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394668786",
                "name": "Curiosidades Terra",
                "username": "BlogCT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219703737",
                "name": "Sueka",
                "username": "_Inhan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3692061435",
                "name": "Dadin.Ribeiro.Matos",
                "username": "dadin_mma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238324636",
                "name": "Carlos Cesar Mendes",
                "username": "CarlosCMSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4033543995",
                "name": "Rodrygo",
                "username": "blog_master977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88732137",
                "name": "CRZ-REV32",
                "username": "PushTheTempo02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3081383088",
                "name": "Michele Campos",
                "username": "michelecamposf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "293825505",
                "name": "BrunoB82",
                "username": "BrunoB82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426078402",
                "name": "sol sem lua",
                "username": "gustabinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247982647",
                "name": "mi \u2742",
                "username": "_miiiikA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213649006",
                "name": "Douglas G Carlos",
                "username": "haras_dingo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28336058",
                "name": "Junior",
                "username": "JotaJr11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37113133",
                "name": "Carolina Lima",
                "username": "carolinalimaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68690872",
                "name": "@Cesar",
                "username": "paulo1988cesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928414114",
                "name": "Edson",
                "username": "EdsonPereira76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193713821",
                "name": "Luciana Ruff",
                "username": "luhruff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72862602",
                "name": "Leco Possollo",
                "username": "lecopossollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173892366",
                "name": "Bruno Passos",
                "username": "bruno92_sccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3260708321",
                "name": "retardada",
                "username": "sebonascanelasb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881412115",
                "name": "QueijoMinaslux",
                "username": "QueijoMinaslux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484289284",
                "name": "Gean",
                "username": "geanzinhoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158503",
                "name": "Gustavo Velasquez",
                "username": "gus_velasquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542916610",
                "name": "Caroline Velasquez",
                "username": "CarolineChechi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3073897637",
                "name": "Eric C. Santana",
                "username": "ericarlosantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130984396",
                "name": "Phelipe",
                "username": "phesousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26733099",
                "name": "VinaDeixxxx",
                "username": "Vina10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46092203",
                "name": "MARCOS ANTONIO SILVA",
                "username": "maransa2006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950909691",
                "name": "Jornal do Luxemburgo",
                "username": "JdLuxemburgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54639615",
                "name": "\u2728 pamfizer \u2728",
                "username": "bluepam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85339727",
                "name": "Edmir Amanaj\u00e1s",
                "username": "Ed_Amanajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265151375",
                "name": "Lorena Campos",
                "username": "lorenaac_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437769444",
                "name": "Claudia Alcov\u00e9r",
                "username": "kkalcover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536960210",
                "name": "Matheus Gonzaga",
                "username": "Gonzagajj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27726008",
                "name": "Gledston Menezes",
                "username": "gledstonmenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189337834",
                "name": "Mariana Gratival",
                "username": "marianagratival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183464258",
                "name": "Renata Cerqueira",
                "username": "renata_cerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79264389",
                "name": "Alice de Jacare\u00ed",
                "username": "alicedejacarei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15857334",
                "name": "A cria\u00e7\u00e3o.com",
                "username": "acriacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70511533",
                "name": "Du Santin",
                "username": "dusantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50357553",
                "name": "OPEN POINT",
                "username": "openpoint_tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313616632",
                "name": "Camila",
                "username": "omelhormesdoano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216088612",
                "name": "Ki\u00e1ra Alves",
                "username": "Ki_Bernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53909136",
                "name": "Reinaldo Brosler",
                "username": "RidersOfFreedom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948784698",
                "name": "Victor Soares",
                "username": "victorsoareesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883176710",
                "name": "Ana galana",
                "username": "Nitajimene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121176422",
                "name": "RTPN",
                "username": "RTPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15482981",
                "name": "Thianne Martins",
                "username": "thiannemartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2699035830",
                "name": "igor fl\u00e1vio",
                "username": "igorflavio1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74626990",
                "name": "Jader \ud83d\udd8c",
                "username": "Menduin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44019909",
                "name": "Norberto C. Silva",
                "username": "SILVAJN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58257946",
                "name": "Ubirajara Marinho",
                "username": "biramarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362778542",
                "name": "Helio Nobre",
                "username": "Helionobre1975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285330038",
                "name": "diego rafael",
                "username": "DihSchomberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241024958",
                "name": "Bruno Pena",
                "username": "pena_dir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114313800",
                "name": "GuiaHenrique",
                "username": "henriqueitapevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2957867794",
                "name": "Mari",
                "username": "marissousaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3385514993",
                "name": "mi. \u2082\u2088",
                "username": "stylinsonlive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749747641265905664",
                "name": ".",
                "username": "shadesofnouis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101559339",
                "name": "Andres Bravo Valdez",
                "username": "ElNegroDub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359582306",
                "name": "Darvy P\u00e9rez",
                "username": "Darvy_Perez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2221694701",
                "name": "Nicaragua BellaT",
                "username": "NicaraguaBellaT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430944412",
                "name": "laile",
                "username": "laylarobert_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1855641529",
                "name": "maria j\u00falia",
                "username": "Juliafilizzola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61867130",
                "name": "lucas herculiani",
                "username": "lucasherculiani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49520078",
                "name": "arlindenor pedro",
                "username": "arlindenor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148118710",
                "name": "Mefist\u00f3feles",
                "username": "DemOHoors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72357793",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "VitorlSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422582431",
                "name": "Ivanilson Ferreira",
                "username": "Ivanylson09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1869609084",
                "name": "Vivi@ne Oliveira",
                "username": "Viviane01905525",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81767520",
                "name": "mtrpires",
                "username": "mtrpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196183936",
                "name": "Jeffersoon Lacerda",
                "username": "JeffersoonJGS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338193055",
                "name": "Adaires Junior",
                "username": "AdairesJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3670284496",
                "name": "Hostel L Maranhenses",
                "username": "HostelLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68686446",
                "name": "Antonio Elian",
                "username": "tonicelian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194572938",
                "name": "A Mochila",
                "username": "amochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68518396",
                "name": "JuninhoCamposOficial",
                "username": "JJuninhoCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557392189",
                "name": "Rose Brito",
                "username": "RosileydB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16212794",
                "name": "Azar & Ansiedade",
                "username": "teonilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290234604",
                "name": "Lucas Bordon",
                "username": "BordonLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54427676",
                "name": "Renzo Sessa Garcia",
                "username": "Renzosg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205326816",
                "name": "Samantha Carvalho",
                "username": "sammccarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310479505",
                "name": "Hel\u00f4",
                "username": "Helo_Spinasse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864021606",
                "name": "Thales Fama",
                "username": "thalesrfama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145022183",
                "name": "Ze Braulio",
                "username": "zebraulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3626344336",
                "name": "Ara~",
                "username": "aramanthh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403694767",
                "name": "F\u00c1BIO",
                "username": "fabiomilholo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353875201",
                "name": "A LINE",
                "username": "itsAlinerc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171903332",
                "name": "Gerson Cotrim",
                "username": "Gerson_Cotrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49173466",
                "name": "Ferrari \ud83d\udca5\ud83d\udca5",
                "username": "NaianaBonifacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512456312",
                "name": "may",
                "username": "m_ayaraaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115449649",
                "name": "Fabio Monteiro",
                "username": "FabioMonteiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53805751",
                "name": "Elison Siqueira",
                "username": "elisonstabenow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614632084",
                "name": "Nat\u00e1lia Canto",
                "username": "nataliacantoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37953807",
                "name": "Daniel Dias",
                "username": "danielrdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367425626",
                "name": "Giovanna",
                "username": "gfeldhaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25995301",
                "name": "\ud83e\uddd4\ud83c\udffb",
                "username": "legionarioxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742892374",
                "name": "Silvio Legion\u00e1rioIII",
                "username": "Op_betalab3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168685932",
                "name": "Silvio Legion\u00e1rio II",
                "username": "op_betalab2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403683236",
                "name": "c \u00e2 n d i d a",
                "username": "candikonrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2857033427",
                "name": "Elayne Fernandes",
                "username": "laniacas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501009664",
                "name": "Bel",
                "username": "puts_bells",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2222243023",
                "name": "Blog do M\u00e1rio Bittencourt",
                "username": "mariobtagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280748813",
                "name": "Alexandre Jr.",
                "username": "alejunior_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164298528",
                "name": "Marcelo Leffa",
                "username": "Marcelo_Leffa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1403752010",
                "name": "gabe with an E",
                "username": "eyestefan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163165805",
                "name": "Gil Cutrim",
                "username": "gilcutrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2204072096",
                "name": "VICTOR",
                "username": "itaivictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56000204",
                "name": "Nathalia Vieira",
                "username": "_nathyvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93890865",
                "name": "Summer Eletro Bemtevits",
                "username": "sosmalibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401461452",
                "name": "Edson Borges",
                "username": "edsonnborgess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463021855",
                "name": "Oficina de noticias",
                "username": "Oficinadenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844886474",
                "name": "TheMultimanWebRadio",
                "username": "TMWebRadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3432149369",
                "name": "Elias Montero G.",
                "username": "EliasMMonteroG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110494242",
                "name": "Bia Vargas Panisollo",
                "username": "Bia_Vargas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3401558025",
                "name": "Renata Calmon",
                "username": "calmon_renata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300080718",
                "name": "Mendanha",
                "username": "Pedro_Mendanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65766919",
                "name": "Est\u00e9fano Souza \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "estefano_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97904440",
                "name": "Amanda Storck",
                "username": "Amandastorck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139074451",
                "name": "cfontes",
                "username": "cahhfontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30598341",
                "name": "ane",
                "username": "anelise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218915364",
                "name": "Andr\u00e9 Lu\u00eds Mattiello",
                "username": "almattiello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149133751",
                "name": "Marifeh",
                "username": "mafebarboli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129127317",
                "name": "goulart",
                "username": "Mushroom1up",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67759615",
                "name": "Miguel Maggessi",
                "username": "miguelmagg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205295045",
                "name": "larissa de freitas",
                "username": "larissadefrei17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55944398",
                "name": "Thamara Mello",
                "username": "ThamaraMel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40218172",
                "name": "Thiago Oliveira",
                "username": "gordinholiveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332053070",
                "name": "Valter Pomar",
                "username": "PomarValter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32675730",
                "name": "Rafael Silva",
                "username": "RafaHellMetall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157092710",
                "name": "Samba Turismo",
                "username": "sambaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14285727",
                "name": "Bruno Santos",
                "username": "obrunos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47114519",
                "name": "Muel",
                "username": "muel_jor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115661962",
                "name": "Lauro E. C. Teixeira",
                "username": "Lauroemilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082276983",
                "name": "rony nascimento",
                "username": "ronalnasciment1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208492569",
                "name": "Amandinha Gon\u00e7alves",
                "username": "amandhagr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343439328",
                "name": "Edna Oliveira",
                "username": "edna_og",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90647884",
                "name": "Mang\u00e1 Mafra",
                "username": "onimanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43939899",
                "name": "Pilot on Board \ud83c\uddf2\ud83c\uddf9",
                "username": "Piloting_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51441381",
                "name": "cara de entojada",
                "username": "maykku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603781575",
                "name": "TARS",
                "username": "MichelemMan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156064305",
                "name": "Germana Pinheiro",
                "username": "ManaPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229309291",
                "name": "tamires cardoso",
                "username": "taaamiiires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296602457",
                "name": "Karoline",
                "username": "Geminianinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3423291809",
                "name": "Vin\u00edcius Jardel",
                "username": "Vincius03381136",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392853387",
                "name": "Tha\u00eds",
                "username": "thais_finkler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3357070131",
                "name": "Michelle Vide",
                "username": "videmitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83223226",
                "name": "O drico",
                "username": "azambonini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242412926",
                "name": "Jeane Miranda",
                "username": "jeane_miranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1698067334",
                "name": "Milla Marthins",
                "username": "MillaMAC13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10909002",
                "name": "Raquel A. \ud83d\udcf1 #RTnoFixado",
                "username": "raquelalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209795582",
                "name": "Milton Martinez",
                "username": "miltonmartinez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038154831",
                "name": "Daiane Gon\u00e7alves",
                "username": "ldaiane14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99160346",
                "name": "bichinho de matar com pedra",
                "username": "GabrielLimp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26114268",
                "name": "In\u00e1 Duarte",
                "username": "Azhhael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417385300",
                "name": "muni",
                "username": "upsetpanties_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2367793765",
                "name": "Carol",
                "username": "carolinib_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178636873",
                "name": "Sofi",
                "username": "sofiefretes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180010581",
                "name": "Pablo...",
                "username": "PabloGzG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468825320",
                "name": "Carnaval Encarnaceno",
                "username": "carnaval_enc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469283098",
                "name": "Boris A. suarez R.",
                "username": "BorisAsuarezR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76779177",
                "name": "Luis Vicente Leon",
                "username": "luisvicenteleon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228418670",
                "name": "Sarita Colonia",
                "username": "SaritaReloaded",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87522983",
                "name": "Converse",
                "username": "ConverseChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369201853",
                "name": "Pousada Recanto Domus",
                "username": "recantodomus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173516004",
                "name": "America Spichiger",
                "username": "sirenitus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157853269",
                "name": "Dani",
                "username": "iamdanimorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11853112",
                "name": "Carol",
                "username": "calorinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919331107",
                "name": "Larissa Felix",
                "username": "larifleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122412826",
                "name": "iguaimix.com",
                "username": "iguaimixcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37712419",
                "name": "Dozoline Bressiani \uf8ff",
                "username": "dozoline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211875730",
                "name": "HAS",
                "username": "Hebert_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240676055",
                "name": "Foursquare Swarm",
                "username": "SwarmApp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106226107",
                "name": "LEGALIZADAH, Amante.",
                "username": "BokaDiSiFuder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225388111",
                "name": "sml",
                "username": "svmuelr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306371366",
                "name": "fernanda",
                "username": "nandarfrts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28870369",
                "name": "Marcelo Praciano",
                "username": "Marcelopsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179966768",
                "name": "genilza goiana",
                "username": "gegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2193419402",
                "name": "Blog Simone Duarte",
                "username": "blogdasimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3241731047",
                "name": "Jean Carlo de Lima",
                "username": "jean72carlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567946556",
                "name": "Nossa Senhora cuida de mim",
                "username": "nossasenhora_cm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166641581",
                "name": "Rogerio Guedes",
                "username": "RogerioSGuedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707300016",
                "name": "Luis Yair Albino",
                "username": "Yairpollo57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417403810",
                "name": "PEPE, J\u00c1 TIREI A VELA!",
                "username": "FabAlmeidaGanso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4265197762",
                "name": "Yoselin Polanco",
                "username": "yoselinpolanc13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2420790715",
                "name": "JulianaCorr\u00eaa",
                "username": "4thjune95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88718227",
                "name": "Volta ao Mundo",
                "username": "volta_ao_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298639271",
                "name": "brenin rafa",
                "username": "bio_2626",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281783659",
                "name": "Jornal A Raz\u00e3o",
                "username": "jornalarazao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462285762",
                "name": "Marcel Huijser",
                "username": "marcelhuijser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164937347",
                "name": "Marth",
                "username": "Marthbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373667321",
                "name": "Elviro",
                "username": "FSmpaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321441424",
                "name": "July",
                "username": "julybeatrizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345417636",
                "name": "Luan Grofoski",
                "username": "LuanGrofoski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117159263",
                "name": "Yuri Nunes Coelho",
                "username": "YuriNunesCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341681345",
                "name": "Ivar Bosa",
                "username": "ivarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86142824",
                "name": "Guilherme # Beta",
                "username": "guilhermecorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792170752",
                "name": "David Cordeiro",
                "username": "davidcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1864168765",
                "name": "Andr\u00e9 Eug\u00eanio",
                "username": "5eleclama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295975172",
                "name": "visaocidade",
                "username": "VisaoCidade12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407327980",
                "name": "Vis\u00e3o Cidade",
                "username": "visaocidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54577433",
                "name": "Luciana Oliveira",
                "username": "lulioliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "335587331",
                "name": "Srta Bispo \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udd2c\ud83e\udd19\ud83c\udffd",
                "username": "bisposl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079969485",
                "name": "Guy Val\u00e9rio",
                "username": "osarrafo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753562310",
                "name": "Gessyca Correia",
                "username": "gessycacorreiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792962849",
                "name": "FC - Fofocas",
                "username": "FC_Fofocas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356267420",
                "name": "CORREIO CAPIXABA",
                "username": "CCNEWS_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732883521",
                "name": "MENINA DA FIVELA",
                "username": "opa_kana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469827423",
                "name": "Felipe Souza #SOUBETALAB",
                "username": "felipesouza4388",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459164718",
                "name": "Francklin S\u00e1",
                "username": "fsar05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029862820",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Lamas",
                "username": "joao_lamas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609121264",
                "name": "Ga\u00facha SM",
                "username": "GauchaSM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3392974071",
                "name": "Not\u00edcia Agora",
                "username": "noticiaagorarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614811461",
                "name": "diegotimtim",
                "username": "diegotimtim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422608934",
                "name": "Vanessa\u1d9c\u1d3f\u1da0",
                "username": "crf_vaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414432710",
                "name": "Luiz Lima",
                "username": "Luiz_Lima20133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868598226",
                "name": "MM Cenografia",
                "username": "MMCenografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4246152203",
                "name": "Graduale",
                "username": "posgraduale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25850446",
                "name": "Arimat\u00e9ia Mac\u00eado",
                "username": "ArimateiaMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911533243",
                "name": "Green Era Travel",
                "username": "GreenEraTravel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457163290",
                "name": "Marques",
                "username": "M4rquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103721085",
                "name": "Las Rutas de un Maga",
                "username": "Rutamagallanico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930118319914606592",
                "name": "turisnetchile",
                "username": "turisnetchile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4152003627",
                "name": "fotografias.chile",
                "username": "fotografchile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109692058",
                "name": "Radio Polar",
                "username": "RadioPolar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73445824",
                "name": "Australis Cruises",
                "username": "AustralisEXP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3365241280",
                "name": "Rede Amaz\u00f4nica",
                "username": "Rede_Amazonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145607568",
                "name": "Warrenillo Engen",
                "username": "Baedrian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438657526",
                "name": "Fabiana Perso",
                "username": "fabianapsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392148000",
                "name": "VICENTE FELIPE PEREI",
                "username": "VICENTEFELIPEPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770385979622457344",
                "name": "Courtney Tsong",
                "username": "pbhonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218523443",
                "name": "Agenda Cultural RJ",
                "username": "nerygabriele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60903208",
                "name": "Fabi",
                "username": "faby_san",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60897015",
                "name": "Fabiana",
                "username": "fabyzzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60890688",
                "name": "Dih. lisboa",
                "username": "Dmlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003165",
                "name": "Gaby *-*",
                "username": "gabyyzzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368925906",
                "name": "Roberto",
                "username": "oRoberto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518459844",
                "name": "Beto",
                "username": "CS_BBeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547797527",
                "name": "Henrique",
                "username": "_HenriqSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517928675",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexand_7e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60906523",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90457218",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleeyddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90447087",
                "name": "Alessandro",
                "username": "aalessandro78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251394551",
                "name": "Gaby",
                "username": "_GabyBieber2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57083399",
                "name": "Alex",
                "username": "leckcord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3949080743",
                "name": "rafaela",
                "username": "rafaelabeta2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414118486",
                "name": "Junior",
                "username": "ItagilJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3708189917",
                "name": "Cristiano#TIM BETA",
                "username": "joneshpeters51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348136509",
                "name": "*sorrir faz bem a saude",
                "username": "sidney_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710319995",
                "name": "1000 Noticias",
                "username": "1000Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161698054",
                "name": "Douglas de Sousa Lis",
                "username": "sousa_douglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916722295",
                "name": "Sandra Regina Coelho",
                "username": "SandraCoTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3057800727",
                "name": "Anderson Zanellate",
                "username": "andersonz020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811771399",
                "name": "IvanBeta",
                "username": "IvanBeta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3493905461",
                "name": "Jose Ribamar Viana",
                "username": "nilsonbeta45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3440399362",
                "name": "Danilo Santos",
                "username": "danilobeta001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436220992",
                "name": "Jose Candido",
                "username": "josecandido36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044706915",
                "name": "Carlos Santos",
                "username": "carlossbeta18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064567629",
                "name": "Josineia Santos",
                "username": "josineiabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321682106",
                "name": "Augusto Carvalho",
                "username": "EvertonAugusto3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "CZ \ud83d\udd38",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468871532",
                "name": "Wallace Soares",
                "username": "Wallacesoares17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561114452",
                "name": "Lucas Ambr\u00f3sio",
                "username": "ambrsio_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281803169",
                "name": "Karina",
                "username": "k_graciosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184625190",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "eumechamothiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496481917",
                "name": "neuton cesar",
                "username": "_755176731997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86200891",
                "name": "Mas Winny",
                "username": "Winnygomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364215272",
                "name": "Antonio Barbosa Lima",
                "username": "Toinhojr15Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59368328",
                "name": "Naldo Junior",
                "username": "Naldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39824860",
                "name": "fingindo que n\u00e3o t\u00f4 vendo",
                "username": "Jottaele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4310230055",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "eco_noronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41271039",
                "name": "Arthur Nunes",
                "username": "thurnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67955939",
                "name": "Ygor Vaz",
                "username": "YgorVaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268006361",
                "name": "Blog do Chic\u00f3",
                "username": "chicoilheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3221230407",
                "name": "R\u00e1dio Excelsior AM",
                "username": "excelsiorba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856685132",
                "name": "Machado",
                "username": "luannecampos8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335650100",
                "name": "e-club 4420",
                "username": "eclub4420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56073454",
                "name": "CARLOS ANDRE",
                "username": "CANDDRE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187352087",
                "name": "carla con C",
                "username": "carlaorozcoodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56674654",
                "name": "contatos imediatos de terceiro grau",
                "username": "merdadocarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4071133163",
                "name": "$aud",
                "username": "gussaud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2417494915",
                "name": "IPAN",
                "username": "IPAN_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627510",
                "name": "aline suzete",
                "username": "alinesuzete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233943177",
                "name": "Usina Hidrel\u00e9trica Belo Monte",
                "username": "uhebelomonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248902827",
                "name": "Anael Fahel",
                "username": "anaelfahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159915971",
                "name": "Robson M S Pinto",
                "username": "RobsonSanchezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847726032",
                "name": "Abdul Ali Khan",
                "username": "tayabkh6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116311965",
                "name": "Janer Moises Sousa",
                "username": "JanerSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222335483",
                "name": "Bahia Toda Hora",
                "username": "bahiatodahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66553473",
                "name": "Carlos Alves",
                "username": "carlosalvesppg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3766278676",
                "name": "Nivaldo tim beta",
                "username": "antoniobasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328311501",
                "name": "Edgar Luis",
                "username": "eluis75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80365537",
                "name": "Xico Barbosa",
                "username": "xicobarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762944450",
                "name": "Yuri",
                "username": "yurisoaresvix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086960116",
                "name": "Prosa de Minas",
                "username": "prosademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37435857",
                "name": "LEIAMAISba",
                "username": "leiamaisba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1350375211",
                "name": "Power Couple vem a\u00ed",
                "username": "StandupCQC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103104587",
                "name": "Aprenda.bio",
                "username": "aprendabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599687301",
                "name": "folhageral.com",
                "username": "FolhaGeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929806623",
                "name": "Josineia Ortiz Prado",
                "username": "josineiaprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3001838584",
                "name": "\u2601",
                "username": "omgflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977077706",
                "name": "Toda Bahia",
                "username": "TodaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631102880",
                "name": "Marlene Gusm\u00e3o",
                "username": "Marlene_Gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49488445",
                "name": "Blog do Gusm\u00e3o",
                "username": "BlogdoGusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321259257",
                "name": "Site Ilh\u00e9us 24h",
                "username": "siteIlheus24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "681221015213477889",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cya3lxop3kit5khypc74n1gib0cd",
        "oldest_id": "679651347663290368",
        "result_count": 498
    }
}