{
    "data": [
        {
            "author_id": "374199349",
            "created_at": "2015-11-16T12:25:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "666230719048478720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto tempo faz? @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/WLEhqkjik7"
        },
        {
            "author_id": "254513331",
            "created_at": "2015-11-16T12:11:46.000Z",
            "id": "666227157517991937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "antes e depois da trag\u00e9dia em Mariana-MG , veja como ficou o parque Nacional do Rio Doce."
        },
        {
            "author_id": "3696929303",
            "created_at": "2015-11-16T12:01:26.000Z",
            "id": "666224554025578497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens flagrados ca\u00e7ando em Parque Nacional do Igua\u00e7u t\u00eam condena\u00e7\u00e3o confirmada\n https://t.co/yPBMaercbQ"
        },
        {
            "author_id": "18484778",
            "created_at": "2015-11-16T11:55:22.000Z",
            "id": "666223028842455040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/81kBAu9REL"
        },
        {
            "author_id": "368166590",
            "created_at": "2015-11-16T11:40:06.000Z",
            "id": "666219185232592898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/6D1kOxNKSq"
        },
        {
            "author_id": "145896166",
            "created_at": "2015-11-16T11:40:00.000Z",
            "id": "666219163396931585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/TpBExZUgR9"
        },
        {
            "author_id": "503582405",
            "created_at": "2015-11-16T11:26:46.000Z",
            "id": "666215833136267264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/aeN6HVOoBg"
        },
        {
            "author_id": "55307913",
            "created_at": "2015-11-16T11:16:08.000Z",
            "id": "666213154779713536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Continua o combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.A diretora do parque fala sobre o assunto no CBN Goi\u00e2nia.97,1 FM"
        },
        {
            "author_id": "149884932",
            "created_at": "2015-11-16T11:11:53.000Z",
            "id": "666212084523356160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/AnMYxFNc3E"
        },
        {
            "author_id": "259017321",
            "created_at": "2015-11-16T11:08:38.000Z",
            "id": "666211269431713792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 se vai uma boa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/teMOMW8A8B"
        },
        {
            "author_id": "92931737",
            "created_at": "2015-11-16T11:06:19.000Z",
            "id": "666210686402334721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filha de Gra\u00e7a Machel espancada brutalmente at\u00e9 perder vis\u00e3o https://t.co/AO9AyVF85a"
        },
        {
            "author_id": "92931737",
            "created_at": "2015-11-16T11:05:40.000Z",
            "id": "666210519293042688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filha de Gra\u00e7a Machel espancada brutalmente at\u00e9 perder vis\u00e3o https://t.co/cuJXKcKnHn"
        },
        {
            "author_id": "71826185",
            "created_at": "2015-11-16T10:53:13.000Z",
            "id": "666207387368431616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/NEKi7O5K5p"
        },
        {
            "author_id": "160971927",
            "created_at": "2015-11-16T10:53:12.000Z",
            "id": "666207384759480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/slU3AfVmZC"
        },
        {
            "author_id": "374067422",
            "created_at": "2015-11-16T10:45:55.000Z",
            "id": "666205552737918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o da pra gente pular novembro hein? Eita m\u00eas que ta sinistro esse... https://t.co/BSEgIUKWNS"
        },
        {
            "author_id": "52251440",
            "created_at": "2015-11-16T10:43:52.000Z",
            "id": "666205033898315776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/jINzk6KIpC"
        },
        {
            "author_id": "90409367",
            "created_at": "2015-11-16T10:41:46.000Z",
            "id": "666204505231396864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda bem que na porta do parque municipal tem est\u00e1 faixa elevada para os pedestres atravessarem.. Muito bem... https://t.co/ei1CpkGMh1"
        },
        {
            "author_id": "100029117",
            "created_at": "2015-11-16T10:35:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "666202928294662144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia... Cad\u00ea o sol \ud83c\udf1e??? @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/45b1PfuSBZ"
        },
        {
            "author_id": "245445882",
            "created_at": "2015-11-16T10:31:19.000Z",
            "id": "666201876182884352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/9TOxbTQ9rt"
        },
        {
            "author_id": "125790330",
            "created_at": "2015-11-16T10:21:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "666199460947599360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Feche seus olhos e converse com Deus pra encontrar a paz...\" \ud83c\udfb5 \n#OtimoDia @ Parque Estadual da Pedra\u2026 https://t.co/tgy6pkP49F"
        },
        {
            "author_id": "1229953555",
            "created_at": "2015-11-16T10:10:18.000Z",
            "id": "666196587157303296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Homem. Parque nacional Peneda Ger\u00eas,#Portugal. https://t.co/8rIiiT39Ly"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2015-11-16T10:06:58.000Z",
            "id": "666195750779531264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grupo que combate o inc\u00eandio na regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina j\u00e1 conta com o apoio de dez... https://t.co/c4HtaWswFT"
        },
        {
            "author_id": "10990352",
            "created_at": "2015-11-16T10:02:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "666194712680763392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7min at the Iguazu #longpanorama @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/9Hpk4jWNgK"
        },
        {
            "author_id": "2373818629",
            "created_at": "2015-11-16T09:44:29.000Z",
            "id": "666190090486620160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u2018dram\u00e1tico\u2019 BLOG do ITAPUAN - contato@blogdoitapuan.com https://t.co/iSUR7hcxFU"
        },
        {
            "author_id": "71830965",
            "created_at": "2015-11-16T08:42:49.000Z",
            "id": "666174570164973568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/a1kLjjIXYk"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2015-11-16T07:45:34.000Z",
            "id": "666160166128218112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - The New York Times (LEGENDADO) https://t.co/7TyxewpKHq"
        },
        {
            "author_id": "834050870",
            "created_at": "2015-11-16T05:26:55.000Z",
            "id": "666125273327276033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A situa\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o est\u00e1 definida como dram\u00e1tica, segundo o chefe-substituto do Parque Nacional da Chapada... https://t.co/hPyceLDMBJ"
        },
        {
            "author_id": "504089174",
            "created_at": "2015-11-16T04:10:49.000Z",
            "id": "666106120570843136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/VNzwDoEtVt"
        },
        {
            "author_id": "63016355",
            "created_at": "2015-11-16T03:06:06.000Z",
            "id": "666089833584979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/Cn7eQrLV4E"
        },
        {
            "author_id": "58494765",
            "created_at": "2015-11-16T03:03:05.000Z",
            "id": "666089076953497600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA | LIBERTAR.in |... https://t.co/r5Kc7d0JyW"
        },
        {
            "author_id": "1651847042",
            "created_at": "2015-11-16T02:53:20.000Z",
            "id": "666086622803308546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V Expedi\u00e7\u00e3o Austral - a praia Chabunco. Parque Municipal Chabunco, Punta Arenas, Magallanes, Chile.\u2026 https://t.co/5E8M9Gnq87"
        },
        {
            "author_id": "43192589",
            "created_at": "2015-11-16T02:51:18.000Z",
            "id": "666086108254507010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/AfviPbkPTd"
        },
        {
            "author_id": "240055535",
            "created_at": "2015-11-16T02:32:44.000Z",
            "id": "666081438995976192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/meOj4qht4s"
        },
        {
            "author_id": "1067276822",
            "created_at": "2015-11-16T02:20:51.000Z",
            "id": "666078445445758976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/bRwnCJr6As"
        },
        {
            "author_id": "117218714",
            "created_at": "2015-11-16T02:07:59.000Z",
            "id": "666075208688644096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/NWnYAMHvln"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2015-11-16T02:04:10.000Z",
            "id": "666074248612552704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas feridas no descarrilamento de um dos vag\u00f5es do \"Trem Ecol\u00f3gico\" no Parque Nacional Iguaz\u00fa Argentina. Sem gravidade."
        },
        {
            "author_id": "517130795",
            "created_at": "2015-11-16T02:03:57.000Z",
            "id": "666074194342350848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Bahia ... o fogo descontrolado....800 focos diferentes.... e a media em silencio....... https://t.co/r3uR8OVR67"
        },
        {
            "author_id": "376683413",
            "created_at": "2015-11-16T02:01:56.000Z",
            "id": "666073686198329344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/LdbdKjEr4I"
        },
        {
            "author_id": "517130795",
            "created_at": "2015-11-16T02:01:21.000Z",
            "id": "666073537669521408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e' a media em silencio..... https://t.co/cos515VuxZ"
        },
        {
            "author_id": "1430519012",
            "created_at": "2015-11-16T01:59:44.000Z",
            "id": "666073134299111424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/Doh3e66tlg"
        },
        {
            "author_id": "149316589",
            "created_at": "2015-11-16T01:58:16.000Z",
            "id": "666072764235784192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/7amkXRcohQ"
        },
        {
            "author_id": "66705419",
            "created_at": "2015-11-16T01:56:08.000Z",
            "id": "666072226635128832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-https://t.co/7mNvZQvPee"
        },
        {
            "author_id": "2352761628",
            "created_at": "2015-11-16T01:55:49.000Z",
            "id": "666072147261943809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/szfLJIptOc"
        },
        {
            "author_id": "65127076",
            "created_at": "2015-11-16T01:47:42.000Z",
            "id": "666070106351534080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To querendo levar as crian\u00e7as no parque municipal, mas n\u00e3o sei se dou conta delas sozinhas pq eu sempre acabo fazendo bagun\u00e7a com elas."
        },
        {
            "author_id": "271986564",
            "created_at": "2015-11-16T01:45:05.000Z",
            "id": "666069445534728192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u2018dram\u00e1tico\u2019 e \u2018fora de controle\u2019 https://t.co/afhIs46DxN"
        },
        {
            "author_id": "457869681",
            "created_at": "2015-11-16T01:44:19.000Z",
            "id": "666069251187474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus proteja meu primo que est\u00e1 nesse combate! https://t.co/SfwMqGRO7p"
        },
        {
            "author_id": "111408715",
            "created_at": "2015-11-16T01:35:18.000Z",
            "id": "666066984782680064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u (Igua\u00e7u National Park), local muito lindo, umas das sete maravilhas do... https://t.co/b5hx3MUXHL"
        },
        {
            "author_id": "111408715",
            "created_at": "2015-11-16T01:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "17025771",
                        "start": 13,
                        "username": "parque"
                    }
                ]
            },
            "id": "666066966323585024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao @Parque Nacional do Igua\u00e7u (Igua\u00e7u National Park), local muito lindo, umas das sete maravilhas do... https://t.co/EOWPVoTe5t"
        },
        {
            "author_id": "111408715",
            "created_at": "2015-11-16T01:35:09.000Z",
            "id": "666066944169271296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, local muito lindo, umas das sete maravilhas do mundo, beleza natural, s\u00f3... https://t.co/TEjZoXC7li"
        },
        {
            "author_id": "129253882",
            "created_at": "2015-11-16T01:30:16.000Z",
            "id": "666065715682811904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/24HUQZ2geY"
        },
        {
            "author_id": "46274361",
            "created_at": "2015-11-16T01:27:53.000Z",
            "id": "666065116379652101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/0pmeQEML2M via JChapada"
        },
        {
            "author_id": "240620030",
            "created_at": "2015-11-16T01:26:05.000Z",
            "id": "666064664602759168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/wecTQXOEtn"
        },
        {
            "author_id": "245064565",
            "created_at": "2015-11-16T01:23:56.000Z",
            "id": "666064121134243841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru cria Parque nacional na fronteira com Brasil em \u00e1rea de \u00edndios isolados https://t.co/Y6V3iOFJXi"
        },
        {
            "author_id": "148562658",
            "created_at": "2015-11-16T01:20:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9cbd4e5610f5538"
            },
            "id": "666063382462791684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina - BA, continua queimando... Manda chuva Senhor!"
        },
        {
            "author_id": "2472210465",
            "created_at": "2015-11-16T01:19:24.000Z",
            "id": "666062980577128448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem fomos no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "295869197",
            "created_at": "2015-11-16T01:08:03.000Z",
            "id": "666060125870780417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia: Suspeito de atear fogo ... https://t.co/APHbFZlMWh"
        },
        {
            "author_id": "95542265",
            "created_at": "2015-11-16T01:01:01.000Z",
            "id": "666058357900312576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/sVlCQ9NouY"
        },
        {
            "author_id": "3090382647",
            "created_at": "2015-11-16T00:59:05.000Z",
            "id": "666057870614597632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada Diamantina toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome parque https://t.co/Dt1Vy3nBf8"
        },
        {
            "author_id": "56870606",
            "created_at": "2015-11-16T00:58:02.000Z",
            "id": "666057604750319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/5qX9IV9KjC"
        },
        {
            "author_id": "68980792",
            "created_at": "2015-11-16T00:57:15.000Z",
            "id": "666057409643872260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/eChwPiWowD"
        },
        {
            "author_id": "61051303",
            "created_at": "2015-11-16T00:47:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "711079749",
                        "start": 105,
                        "username": "ClimatologiaGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "666055017007341569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina: https://t.co/NrImSrN17k via @ClimatologiaGeo"
        },
        {
            "author_id": "1854270446",
            "created_at": "2015-11-16T00:46:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "666054750086021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/7wmkrWGyJk"
        },
        {
            "author_id": "1308167977",
            "created_at": "2015-11-16T00:30:37.000Z",
            "id": "666050705074057217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/LDfqDj4rcy"
        },
        {
            "author_id": "2314698780",
            "created_at": "2015-11-16T00:22:16.000Z",
            "id": "666048604222701568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivencie a Arte de dobrar! Curso de Origami no Parque Municipal no dia 14 de novembro, s\u00e1bado das 9:30 \u00e0s 11:30... https://t.co/jhxLJjMe5u"
        },
        {
            "author_id": "151882116",
            "created_at": "2015-11-16T00:20:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "666048144631857153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/GWtIze3C2v"
        },
        {
            "author_id": "33302009",
            "created_at": "2015-11-16T00:20:18.000Z",
            "id": "666048110955642880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/kcrcxVMaAC"
        },
        {
            "author_id": "58946628",
            "created_at": "2015-11-16T00:17:49.000Z",
            "id": "666047485052190720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/VEQHCr9WV9"
        },
        {
            "author_id": "941480732",
            "created_at": "2015-11-16T00:16:19.000Z",
            "id": "666047106935889920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos e v\u00eddeo: Confira imagens do grande inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/GfT7Z7u3Fq"
        },
        {
            "author_id": "383749634",
            "created_at": "2015-11-16T00:13:58.000Z",
            "id": "666046515849371649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/AcpIXtFzng"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2015-11-16T00:13:30.000Z",
            "id": "666046396886327296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u2018dram\u00e1tico\u2019 e \u2018fora de controle\u2019 https://t.co/78BPbTgGga"
        },
        {
            "author_id": "189527054",
            "created_at": "2015-11-16T00:08:20.000Z",
            "id": "666045099021885440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/lywtvskzbN"
        },
        {
            "author_id": "65213968",
            "created_at": "2015-11-15T23:56:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "666042218004791298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 for\u00e7a #furduncinho #estadodesitio @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/IO8vecXvuu"
        },
        {
            "author_id": "555180816",
            "created_at": "2015-11-15T23:52:30.000Z",
            "id": "666041111744487424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada est\u00e1 fora de controle, diz chefe do parque https://t.co/vpdHFgrY62"
        },
        {
            "author_id": "555180816",
            "created_at": "2015-11-15T23:52:24.000Z",
            "id": "666041086696116224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada est\u00e1 fora de controle, diz chefe do parque https://t.co/KdgEhB8VAB"
        },
        {
            "author_id": "65213968",
            "created_at": "2015-11-15T23:51:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "666040751869075457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 com voc\u00eas pra aguentar 3\ndias sem sinal de celular no meio do mato \u2665\ufe0f #xongas @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/rQLTVdNxjo"
        },
        {
            "author_id": "152838878",
            "created_at": "2015-11-15T23:38:29.000Z",
            "id": "666037587845513220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 \ud83c\udf43\ud83d\udd0b\ud83d\ude4f\ud83c\udffb (em Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador) https://t.co/8PO42i9MTn"
        },
        {
            "author_id": "152838878",
            "created_at": "2015-11-15T23:38:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "666037563602300928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udd0b\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/R01b5dnuZO"
        },
        {
            "author_id": "254395845",
            "created_at": "2015-11-15T23:37:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13839358,
                        -29.85539265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "666037229421117441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00eazin b\u00e1sico de hoje... #skatelife #skateboarding thcskateboarding @ Parque Municipal Galvani\u2026 https://t.co/lMU2kBo2Jd"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-11-15T23:16:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "666032083312185345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no trem do Parque Municipal de Macei\u00f3: https://t.co/pKClmS6oTP via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "15595216",
            "created_at": "2015-11-15T23:09:11.000Z",
            "id": "666030213562634241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina, j\u00e1 foi controlado?"
        },
        {
            "author_id": "161329233",
            "created_at": "2015-11-15T23:08:45.000Z",
            "id": "666030101109174272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/XV0zhR6AGb"
        },
        {
            "author_id": "156282501",
            "created_at": "2015-11-15T23:06:11.000Z",
            "id": "666029456918728704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chapada pede socorro!!!\n5 dias de fogo em quase que todo o parque nacional!\nA situa\u00e7\u00e3o est\u00e1 fora de\u2026 https://t.co/6jWmW4RqC2"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-11-15T22:46:15.000Z",
            "id": "666024441197887488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Turistas se ferem em descarrilamento de trem no Parque Nacional Iguaz\u00fa: Trem ecol\u00f3gico tombou com ... https://t.co/vCQpxut8T1"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-11-15T22:46:13.000Z",
            "id": "666024431291002880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas se ferem em descarrilamento de trem no Parque Nacional Iguaz\u00fa: Trem ecol\u00f3gico tombou com 250 passagei... https://t.co/4hbmNKbmSC"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-11-15T22:45:56.000Z",
            "id": "666024362248552448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas se ferem em descarrilamento de trem no Parque Nacional Iguaz\u00fa: Trem ecol\u00f3gico tombou com 250 passagei... https://t.co/tJcpZbByXh"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-11-15T22:45:33.000Z",
            "id": "666024262805778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas se ferem em descarrilamento de trem no Parque Nacional Iguaz\u00fa: Trem ecol\u00f3gico tombou com 250 passagei... https://t.co/dhhigUsLyH"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-11-15T22:45:13.000Z",
            "id": "666024181142700032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas se ferem em descarrilamento de trem no Parque Nacional Iguaz\u00fa: Trem ecol\u00f3gico tombou com 250 passagei... https://t.co/vsySeCxfLY"
        },
        {
            "author_id": "119918464",
            "created_at": "2015-11-15T22:45:07.000Z",
            "id": "666024154332659712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA | LIBERTAR.in |... https://t.co/Lc3ly1LTV9"
        },
        {
            "author_id": "119918464",
            "created_at": "2015-11-15T22:43:09.000Z",
            "id": "666023660407263232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA | LIBERTAR.in |... https://t.co/j4iBXDuD5n"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2015-11-15T22:43:02.000Z",
            "id": "666023629432320001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Longe \u00e9 um lugar que n\u00e3o existe. Vista de Arraial do Cabo da Praia de Massambaba(APA) no Parque Estadual da Costa... https://t.co/zvQF7BurjB"
        },
        {
            "author_id": "479634675",
            "created_at": "2015-11-15T22:39:46.000Z",
            "id": "666022808896442368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia Jubarte Ctcb lament\u00e1vel! #desastreecologico #queimadas #parquesnacionais https://t.co/hLxGPAv5Li"
        },
        {
            "author_id": "100277365",
            "created_at": "2015-11-15T22:37:13.000Z",
            "id": "666022166908035072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/a4wpCs0TBl"
        },
        {
            "author_id": "14677167",
            "created_at": "2015-11-15T22:32:42.000Z",
            "id": "666021031941816320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 teve um terremoto, inunda\u00e7\u00e3o, agora  inc\u00eandio...  T\u00e1 faltando s\u00f3 um furac\u00e3o pra completar os 4 elementos esta... https://t.co/ITm6TreABN"
        },
        {
            "author_id": "35324010",
            "created_at": "2015-11-15T22:29:06.000Z",
            "id": "666020125716389888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando as chuvas deste ano mataram mais de 30 pessoas em Salvador na derrubada de encostas, foi necess\u00e1rio deixar... https://t.co/BTVf7TpxJv"
        },
        {
            "author_id": "1634309436",
            "created_at": "2015-11-15T22:28:36.000Z",
            "id": "666019999862013953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada est\u00e1 fora de controle, diz chefe do parque https://t.co/54Mv83ZFpT"
        },
        {
            "author_id": "1634309436",
            "created_at": "2015-11-15T22:28:35.000Z",
            "id": "666019995034370048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada est\u00e1 fora de controle, diz chefe do parque https://t.co/YVcK1QofHf"
        },
        {
            "author_id": "50713178",
            "created_at": "2015-11-15T22:27:54.000Z",
            "id": "666019820991746048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rio Doce PERD fica localizado nas cidades de Marli\u00e9ria, Tim\u00f3teo e Dion\u00edsio, no Vale do A\u00e7o.... https://t.co/tIIO07JqY8"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-11-15T22:20:01.000Z",
            "id": "666017838260469761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y) https://t.co/626zu6JSpq"
        },
        {
            "author_id": "218448400",
            "created_at": "2015-11-15T22:20:00.000Z",
            "id": "666017836184178688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A divers\u00e3o come\u00e7a aonde o asfalto termina. @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/bkp6bDNcWh"
        },
        {
            "author_id": "49106944",
            "created_at": "2015-11-15T22:19:44.000Z",
            "id": "666017768899145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA | LIBERTAR.in |... https://t.co/LDRpiy3Jvt"
        },
        {
            "author_id": "440433506",
            "created_at": "2015-11-15T22:17:17.000Z",
            "id": "666017153204621312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/YE4uPnXKSs"
        },
        {
            "author_id": "1538895272",
            "created_at": "2015-11-15T22:10:47.000Z",
            "id": "666015513718362112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/iXwPplMLN8"
        },
        {
            "author_id": "112261965",
            "created_at": "2015-11-15T22:07:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "711079749",
                        "start": 105,
                        "username": "ClimatologiaGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "666014582247411712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina: https://t.co/BBx5MuT7BH via @ClimatologiaGeo"
        },
        {
            "author_id": "322174267",
            "created_at": "2015-11-15T22:06:36.000Z",
            "id": "666014464303493120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/uFRZ7MxdVC"
        },
        {
            "author_id": "28989435",
            "created_at": "2015-11-15T22:01:47.000Z",
            "id": "666013252476870657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada Diamantina entraram no quarto dia neste s\u00e1bado, 14, sem diminui\u00e7\u00e3o das... https://t.co/J6T4RuRf2v"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-11-15T22:00:59.000Z",
            "id": "666013048658911234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Turistas se ferem em descarrilamento de trem no Parque Nacional Iguaz\u00fa\" https://t.co/g8r3RxW26p"
        },
        {
            "author_id": "440433506",
            "created_at": "2015-11-15T21:59:43.000Z",
            "id": "666012732240494592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/EbRmxUeZHM"
        },
        {
            "author_id": "42450198",
            "created_at": "2015-11-15T21:57:31.000Z",
            "id": "666012175643865088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA DOS VEADEIROS QUEIMA E TEM ESP\u00cdRITO SEM LUZ DIZENDO Q AQUECIMENTO GLOBAL \u00c9 INVEN\u00c7\u00c3O https://t.co/OM7cwxZ2cF"
        },
        {
            "author_id": "16572395",
            "created_at": "2015-11-15T21:57:22.000Z",
            "id": "666012138033418240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensa num cara bosta: pensou no bostanaro, n\u00e9?... https://t.co/mS6lfxa4uQ"
        },
        {
            "author_id": "295869197",
            "created_at": "2015-11-15T21:48:25.000Z",
            "id": "666009888129175554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/WmMKJXzqB4"
        },
        {
            "author_id": "295869197",
            "created_at": "2015-11-15T21:46:00.000Z",
            "id": "666009278994452481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/d35oJkeWXR"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-11-15T21:40:03.000Z",
            "id": "666007779472076800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Turistas se ferem em descarrilamento de trem no Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/jMW0FFpYlm #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "151150660",
            "created_at": "2015-11-15T21:37:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13908375,
                        -0.0412546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5d5ba56fa236ca5d"
            },
            "id": "666007133801041920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Zoobot\u00e2nico - Parque Natural Municipal Arivaldo Gomes Barreto. https://t.co/LqGwWaTV90"
        },
        {
            "author_id": "57495210",
            "created_at": "2015-11-15T21:35:45.000Z",
            "id": "666006700068102144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/6HSx2KiDwz"
        },
        {
            "author_id": "779237904",
            "created_at": "2015-11-15T21:27:30.000Z",
            "id": "666004623929413632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u2018dram\u00e1tico\u2019 e \u2018fora de controle\u2019 https://t.co/dOeqKUlwkz"
        },
        {
            "author_id": "186215585",
            "created_at": "2015-11-15T21:21:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.1976034,
                        -22.799393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "842e394b8c586f64"
            },
            "id": "666003038843211776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vit\u00f3ria #desafio #scout #caminhada #limites #escoteiro @ Parque Estadual Serra Do Mar Cunha https://t.co/UCrXeKE8GE"
        },
        {
            "author_id": "2330678613",
            "created_at": "2015-11-15T21:09:38.000Z",
            "id": "666000127807483904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/YdjnY7j5TK"
        },
        {
            "author_id": "22993015",
            "created_at": "2015-11-15T21:06:17.000Z",
            "id": "665999281396912128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA | LIBERTAR.in |... https://t.co/NU6Yojns10"
        },
        {
            "author_id": "91651403",
            "created_at": "2015-11-15T21:02:33.000Z",
            "id": "665998342300770304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/c4Rq8ilZgM"
        },
        {
            "author_id": "100029117",
            "created_at": "2015-11-15T21:01:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "665998084829114368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lino and Pepper Leblonds @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/eMYhLZ1nGM"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-11-15T20:57:52.000Z",
            "id": "665997167102926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Turistas se ferem em descarrilamento de trem no Parque Nacional Iguaz\u00fa\" https://t.co/g8r3RxW26p"
        },
        {
            "author_id": "1395797053",
            "created_at": "2015-11-15T20:55:52.000Z",
            "id": "665996661722906626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA | LIBERTAR.in |... https://t.co/CL3eC2QAwo"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2015-11-15T20:55:35.000Z",
            "id": "665996591426220032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/GANjRTxnDH"
        },
        {
            "author_id": "336779026",
            "created_at": "2015-11-15T20:50:05.000Z",
            "id": "665995204629954560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA | LIBERTAR.in |... https://t.co/TDyItPGfSp"
        },
        {
            "author_id": "109622969",
            "created_at": "2015-11-15T20:49:17.000Z",
            "id": "665995004372914177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/v42eSDW1bJ"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2015-11-15T20:48:56.000Z",
            "id": "665994916787527681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina Veja mais aqui https://t.co/8RPgh8Pdaq"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-11-15T20:46:53.000Z",
            "id": "665994402687492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas se ferem em descarrilamento de trem no Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/UinK9T6m2t \nTrem ecol\u00f3gico tombou com 250 passageiros \u2026"
        },
        {
            "author_id": "66345222",
            "created_at": "2015-11-15T20:45:37.000Z",
            "id": "665994084578816000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/OU3BrDCu7x"
        },
        {
            "author_id": "38900252",
            "created_at": "2015-11-15T20:42:56.000Z",
            "id": "665993405420339200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/dUxj7cMTEO"
        },
        {
            "author_id": "41945775",
            "created_at": "2015-11-15T20:41:19.000Z",
            "id": "665993001764679681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA\n\nPor falar em desastre, al\u00e9m de... https://t.co/gAN9Y74wVu"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2015-11-15T20:40:07.000Z",
            "id": "665992698231259137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas se ferem em descarrilamento de trem em Parque Nacional Iguaz\u00fa - not\u00edcias em Oeste e Sudoeste https://t.co/ZcUB53QA1h"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-11-15T20:39:09.000Z",
            "id": "665992453661589504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Turistas se ferem em descarrilamento de trem em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/mfaLFFvxWf"
        },
        {
            "author_id": "58558262",
            "created_at": "2015-11-15T20:39:08.000Z",
            "id": "665992452067627008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA | LIBERTAR.in |... https://t.co/LlDR3gjAqO"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2015-11-15T20:39:04.000Z",
            "id": "665992435588325377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas se ferem em descarrilamento de trem em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/IjykcpNt8k"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-11-15T20:39:03.000Z",
            "id": "665992431679221760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Turistas se ferem em descarrilamento de trem em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/H3pYD3Jg0t"
        },
        {
            "author_id": "611416170",
            "created_at": "2015-11-15T20:33:47.000Z",
            "id": "665991105293324288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/4NrSVMLqYw"
        },
        {
            "author_id": "3142509784",
            "created_at": "2015-11-15T20:32:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "665990739587919873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/HicWW1eMRR"
        },
        {
            "author_id": "66422496",
            "created_at": "2015-11-15T20:26:17.000Z",
            "id": "665989217470668800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA | LIBERTAR.in |... https://t.co/Fs3hUXMXKI"
        },
        {
            "author_id": "216707462",
            "created_at": "2015-11-15T20:25:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "665989130308952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/ev4EWKcXXM"
        },
        {
            "author_id": "82699326",
            "created_at": "2015-11-15T20:25:54.000Z",
            "id": "665989120003444736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/sC4H5caPMC"
        },
        {
            "author_id": "143858539",
            "created_at": "2015-11-15T20:19:08.000Z",
            "id": "665987416885325824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/GTNXy5Bnio"
        },
        {
            "author_id": "1086336169",
            "created_at": "2015-11-15T20:18:34.000Z",
            "id": "665987274371440641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/xKngV5S7EG"
        },
        {
            "author_id": "82350459",
            "created_at": "2015-11-15T20:09:28.000Z",
            "id": "665984986462429184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/7XoAVyN6cf"
        },
        {
            "author_id": "137763060",
            "created_at": "2015-11-15T20:02:35.000Z",
            "id": "665983253413687297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/o817KakZWP"
        },
        {
            "author_id": "406888049",
            "created_at": "2015-11-15T20:00:55.000Z",
            "id": "665982834897735681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/hbvHbmf733"
        },
        {
            "author_id": "265040224",
            "created_at": "2015-11-15T19:57:18.000Z",
            "id": "665981921890029568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Aves \ud83c\udf33 #byebye3ao @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/G03cKMQ5SQ"
        },
        {
            "author_id": "82259027",
            "created_at": "2015-11-15T19:54:31.000Z",
            "id": "665981224603811840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u2018dram\u00e1tico\u2019 e \u2018fora de controle\u2019 https://t.co/Rk5N80EgST"
        },
        {
            "author_id": "38052744",
            "created_at": "2015-11-15T19:46:41.000Z",
            "id": "665979250344751105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 antigo? \u00c9! Mas \u00e9 bom pra lembrar que tipo de pessoa \u00e9 o bolsomito. https://t.co/FU57WyVkUJ"
        },
        {
            "author_id": "38052744",
            "created_at": "2015-11-15T19:44:18.000Z",
            "id": "665978651528200192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mito ataca novamente! Agora o povo do ibama que \u00e9 o problema! Provavelmente vai come\u00e7ar a xingar os... https://t.co/PlmM0wd0zT"
        },
        {
            "author_id": "87178557",
            "created_at": "2015-11-15T19:43:01.000Z",
            "id": "665978329959415808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra trag\u00e9dia...que Deus nos ajude para passar por mais essa... https://t.co/k0uEanztve"
        },
        {
            "author_id": "1296657194",
            "created_at": "2015-11-15T19:37:26.000Z",
            "id": "665976924821438468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/Uu4J4cmzV3"
        },
        {
            "author_id": "779237904",
            "created_at": "2015-11-15T19:37:05.000Z",
            "id": "665976835360985088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio atingi a regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina h\u00e1 quatro dias. https://t.co/WyUditKz3a"
        },
        {
            "author_id": "63824995",
            "created_at": "2015-11-15T19:35:13.000Z",
            "id": "665976365108326400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO RIO DOCE &lt;3 https://t.co/Cv9fZj1T7h"
        },
        {
            "author_id": "56901688",
            "created_at": "2015-11-15T19:33:41.000Z",
            "id": "665975978116685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o na chapada diamantina \u00e9 preocupante. tanto o parque nacional da chapada diamantina quanto a APA... https://t.co/FEW1AyaZqg"
        },
        {
            "author_id": "27322836",
            "created_at": "2015-11-15T19:32:14.000Z",
            "id": "665975616638988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minhas recomenda\u00e7\u00f5es s\u00e3o que ele pesque no Rio Doce . https://t.co/KRqKsPMo6N"
        },
        {
            "author_id": "66851073",
            "created_at": "2015-11-15T19:22:51.000Z",
            "id": "665973252821422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/UNnzUFrNrb"
        },
        {
            "author_id": "60254513",
            "created_at": "2015-11-15T19:21:08.000Z",
            "id": "665972821177200640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/Syn59KEGk0"
        },
        {
            "author_id": "137781630",
            "created_at": "2015-11-15T19:20:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31291609,
                        -29.45456588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "665972645519757313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 #friends #behappy #godrink #chopp #beer #encontrodecervejariasartesanais @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/Rs423b3r38"
        },
        {
            "author_id": "1663771572",
            "created_at": "2015-11-15T19:19:57.000Z",
            "id": "665972522115010561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/GMpvMW80z6"
        },
        {
            "author_id": "40029949",
            "created_at": "2015-11-15T19:15:27.000Z",
            "id": "665971389761916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3ominhada acontece neste domingo: Evento ter\u00e1 largada no Parque Municipal Romeo Ben\u00edcio Wolf https://t.co/MxnYNnpgRj"
        },
        {
            "author_id": "117639913",
            "created_at": "2015-11-15T19:14:15.000Z",
            "id": "665971090447986689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 que tem gente que gosta dele? https://t.co/l9OETdsziP"
        },
        {
            "author_id": "103584319",
            "created_at": "2015-11-15T19:12:59.000Z",
            "id": "665970769692893184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pena https://t.co/o9oMtVqEiV"
        },
        {
            "author_id": "2434456403",
            "created_at": "2015-11-15T19:12:38.000Z",
            "id": "665970681465565184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/L18yjLwhXE"
        },
        {
            "author_id": "208522871",
            "created_at": "2015-11-15T19:12:23.000Z",
            "id": "665970618576179200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/1rCFuXnDFx"
        },
        {
            "author_id": "2838283323",
            "created_at": "2015-11-15T19:10:14.000Z",
            "id": "665970077653532672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/PPzWV9ELKs"
        },
        {
            "author_id": "3940585833",
            "created_at": "2015-11-15T19:08:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24889892,
                        -22.42668459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "665969704423563265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrinho lindo \ud83d\ude0d Ta ficando cada vez mais esperto \ud83d\udc99 @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/4zEiigW3Dn"
        },
        {
            "author_id": "121848901",
            "created_at": "2015-11-15T19:06:53.000Z",
            "id": "665969235810779136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-https://t.co/Iu7MQSci4p"
        },
        {
            "author_id": "76029744",
            "created_at": "2015-11-15T19:05:27.000Z",
            "id": "665968876606332929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u2018dram\u00e1tico\u2019 e \u2018fora de controle\u2019 https://t.co/qnr1ASAQ5M"
        },
        {
            "author_id": "3236822535",
            "created_at": "2015-11-15T19:04:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "665968574226407424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07. Circuito Tur\u00edstico Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 NOVO https://t.co/ltSITODzKD via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "35388645",
            "created_at": "2015-11-15T19:03:29.000Z",
            "id": "665968379371515905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/XznheBMZ06"
        },
        {
            "author_id": "3420249477",
            "created_at": "2015-11-15T19:03:13.000Z",
            "id": "665968310698266624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que.. O Parque Nacional da Serra da #Canastra \u00e9 um dos mais importantes parques nacionais brasileiros https://t.co/Kec0ybrMU5"
        },
        {
            "author_id": "66470046",
            "created_at": "2015-11-15T19:01:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.21595177,
                        -23.51126767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "665967932481081344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi maravilhoso passar o dia com voc\u00eas no Parque Municipal \u2764\ufe0f @ Serra Do\u2026 https://t.co/caP1zyFyFV"
        },
        {
            "author_id": "1868588060",
            "created_at": "2015-11-15T18:56:24.000Z",
            "id": "665966596679180289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ferias #floripa #floripaoficial #rodrigosouzafotografo #domingosuave @ Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/ITZg23WsI1"
        },
        {
            "author_id": "1381640911",
            "created_at": "2015-11-15T18:51:03.000Z",
            "id": "665965250794123264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/NBYvrI0FSQ"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-11-15T18:44:27.000Z",
            "id": "665963588025262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Logo mais, \u00e0s 19hs, pela TV Cultura, a luta para transformar Alcatrazes em Parque Nacional Marinho. #alcatrazes #litoral #mar #conserva\u00e7ao"
        },
        {
            "author_id": "77331623",
            "created_at": "2015-11-15T18:41:33.000Z",
            "id": "665962860498034688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u2018dram\u00e1tico\u2019 e \u2018fora de controle\u2019 https://t.co/p71V2iUcsX"
        },
        {
            "author_id": "305390636",
            "created_at": "2015-11-15T18:39:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "665962331592073216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/WH91CS7LnP"
        },
        {
            "author_id": "80456453",
            "created_at": "2015-11-15T18:28:00.000Z",
            "id": "665959448524021760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Vista do Parque Estadual Suma\u00fama. #Manaus #domingo (at Suma\u00fama Parque Shopping) https://t.co/U2hnfBnLUx"
        },
        {
            "author_id": "72559221",
            "created_at": "2015-11-15T18:23:05.000Z",
            "id": "665958214299721728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado para preserva\u00e7\u00e3o integral do Parque Estadual de Itapeva ultrapassa os 1000 apoadores https://t.co/Ux7nOHk1OO"
        },
        {
            "author_id": "2561650795",
            "created_at": "2015-11-15T18:22:30.000Z",
            "id": "665958065112350720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/n6p5bApKLO"
        },
        {
            "author_id": "600426686",
            "created_at": "2015-11-15T18:18:45.000Z",
            "id": "665957121867952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro desastre https://t.co/xWvVwLk859"
        },
        {
            "author_id": "615736165",
            "created_at": "2015-11-15T18:16:42.000Z",
            "id": "665956605679284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/dFM93YYEF6"
        },
        {
            "author_id": "240620030",
            "created_at": "2015-11-15T18:15:27.000Z",
            "id": "665956290909327361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/hWf3avgaZj"
        },
        {
            "author_id": "440433506",
            "created_at": "2015-11-15T18:15:23.000Z",
            "id": "665956273020538881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/SUNqKzeHn9"
        },
        {
            "author_id": "108087666",
            "created_at": "2015-11-15T18:14:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "665955954194796545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niver da Renata !!!\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\u2764\ufe0frosemartins @ Parque Estadual da Pedra\u2026 https://t.co/bR37HmJeAT"
        },
        {
            "author_id": "212294852",
            "created_at": "2015-11-15T18:04:02.000Z",
            "id": "665953417127399425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Deus \ud83d\ude4f #SerraDaBocaina #SP #GoproBR @ Parque Nacional Serra Da Bocaina https://t.co/mdoRaNbu3h"
        },
        {
            "author_id": "162048954",
            "created_at": "2015-11-15T18:03:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94440613,
                        -8.01551017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "665953289104588800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revendo a natureza \ud83c\udf3e #biologia #desbravadores #recife #pernambuco @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/F2Q6C75vmK"
        },
        {
            "author_id": "38747235",
            "created_at": "2015-11-15T18:01:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717661,
                        -17.5583651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "665952895150460929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fauna brasileira, cerrado goiano!! Natureza!! \ud83d\udc3a\ud83d\udc12\ud83d\udc06\ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83c\udf3eParque Nacional Das\u2026 https://t.co/NrmwtusLwI"
        },
        {
            "author_id": "104939077",
            "created_at": "2015-11-15T17:59:30.000Z",
            "id": "665952278528983041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel... https://t.co/CpxA3GxZts"
        },
        {
            "author_id": "635842623",
            "created_at": "2015-11-15T17:59:01.000Z",
            "id": "665952157523247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/HCLH0sv82Q"
        },
        {
            "author_id": "1648839828",
            "created_at": "2015-11-15T17:55:45.000Z",
            "id": "665951334198321152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/X3I2L4FOzk"
        },
        {
            "author_id": "180887656",
            "created_at": "2015-11-15T17:55:19.000Z",
            "id": "665951223368019972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflexo desse domingo. @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/bnoL7RzgZi"
        },
        {
            "author_id": "108082098",
            "created_at": "2015-11-15T17:55:02.000Z",
            "id": "665951155353063424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/q4TztmJ9vc"
        },
        {
            "author_id": "181334652",
            "created_at": "2015-11-15T17:44:39.000Z",
            "id": "665948540485636098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/IUyYbRumZO"
        },
        {
            "author_id": "180190794",
            "created_at": "2015-11-15T17:42:31.000Z",
            "id": "665948001920126976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/fHmT6nUwaC"
        },
        {
            "author_id": "194689758",
            "created_at": "2015-11-15T17:42:24.000Z",
            "id": "665947974762160129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banda Matcho Porco toop! #encontrodebandas #top #rock @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/X9bKnLWIpY"
        },
        {
            "author_id": "3722511982",
            "created_at": "2015-11-15T17:40:41.000Z",
            "id": "665947544208302082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andar de Bike e passear com o Luck @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/BunavFHZva"
        },
        {
            "author_id": "1551968479",
            "created_at": "2015-11-15T17:39:23.000Z",
            "id": "665947216377487361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@_stylegringo (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/mXVQ5MHF5h"
        },
        {
            "author_id": "119580485",
            "created_at": "2015-11-15T17:39:11.000Z",
            "id": "665947167115354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u2018dram\u00e1tico\u2019 e \u2018fora de controle\u2019 https://t.co/WNjV5unre5"
        },
        {
            "author_id": "701065729",
            "created_at": "2015-11-15T17:38:19.000Z",
            "id": "665946948864643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/cGrKqQkWYY"
        },
        {
            "author_id": "367115525",
            "created_at": "2015-11-15T17:33:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "665945641160454144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/XJX4YC5XMi"
        },
        {
            "author_id": "3696103997",
            "created_at": "2015-11-15T17:24:15.000Z",
            "id": "665943408481992704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#beerporn no encontro_cervejarias ! #CevasnoEncontro #EncontrodeCervejarias @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/Zc3mNM731B"
        },
        {
            "author_id": "87423680",
            "created_at": "2015-11-15T17:23:49.000Z",
            "id": "665943296531918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/7z9hRYcKMd"
        },
        {
            "author_id": "101247293",
            "created_at": "2015-11-15T17:22:48.000Z",
            "id": "665943041828483072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/SxzhqF9BNS"
        },
        {
            "author_id": "210842782",
            "created_at": "2015-11-15T17:19:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "665942190984704001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o mineiro! #BH #belzonte #uai #MG @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Yr1kYiB6st"
        },
        {
            "author_id": "460230677",
            "created_at": "2015-11-15T17:17:12.000Z",
            "id": "665941632609443840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/hGePwEyyhv"
        },
        {
            "author_id": "279730309",
            "created_at": "2015-11-15T17:17:09.000Z",
            "id": "665941620324507648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/LelSwFW9FN"
        },
        {
            "author_id": "279983815",
            "created_at": "2015-11-15T17:14:20.000Z",
            "id": "665940912791527424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/zSuZGK3WEO"
        },
        {
            "author_id": "305729317",
            "created_at": "2015-11-15T17:13:58.000Z",
            "id": "665940818029633536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/tKagxoRAYV"
        },
        {
            "author_id": "834050870",
            "created_at": "2015-11-15T17:09:48.000Z",
            "id": "665939772028784640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trag\u00e9dia ambiental no Nordeste: J\u00e1 dura quatro dias o inc\u00eandio que atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina,... https://t.co/RjLynEHdG6"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-15T17:08:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 111,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "665939552859791360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/8YwtjyHzwc via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "29644969",
            "created_at": "2015-11-15T17:06:32.000Z",
            "id": "665938949999759360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/0uGpecJkMO"
        },
        {
            "author_id": "574117836",
            "created_at": "2015-11-15T17:04:59.000Z",
            "id": "665938557631119360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus, que triste!\nInc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/lc7DUr31iI"
        },
        {
            "author_id": "1196955936",
            "created_at": "2015-11-15T16:55:00.000Z",
            "id": "665936044429193216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/jWiC39TEZ0"
        },
        {
            "author_id": "755053399",
            "created_at": "2015-11-15T16:54:12.000Z",
            "id": "665935844050534400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/52FdiGLQAw"
        },
        {
            "author_id": "22390083",
            "created_at": "2015-11-15T16:50:39.000Z",
            "id": "665934952945569793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/RY0i8Hso3O"
        },
        {
            "author_id": "360996984",
            "created_at": "2015-11-15T16:49:40.000Z",
            "id": "665934705062080512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/UbvCBCMXrB"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-11-15T16:48:59.000Z",
            "id": "665934530000367616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/XzumFRiHZt"
        },
        {
            "author_id": "36554170",
            "created_at": "2015-11-15T16:48:14.000Z",
            "id": "665934343693402112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Mochima, localizado em Barcelona - VE, ilha com praia afrodis\u00edaca e \u00e1gua clara azul... https://t.co/XkzE38Il9Z"
        },
        {
            "author_id": "133086846",
            "created_at": "2015-11-15T16:48:04.000Z",
            "id": "665934300567617537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/W4a5heSOj4"
        },
        {
            "author_id": "230272992",
            "created_at": "2015-11-15T16:48:03.000Z",
            "id": "665934295718957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA https://t.co/vGrYP3NGWb"
        },
        {
            "author_id": "92511256",
            "created_at": "2015-11-15T16:47:47.000Z",
            "id": "665934229620940800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei \u00e9 para os fracos... https://t.co/ISjwmS02Zq"
        },
        {
            "author_id": "92511256",
            "created_at": "2015-11-15T16:47:22.000Z",
            "id": "665934123211485185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/9HH5mN95pP"
        },
        {
            "author_id": "521796363",
            "created_at": "2015-11-15T16:46:04.000Z",
            "id": "665933796613554177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega... :/\n\"A situa\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o est\u00e1 definida como dram\u00e1tica, segundo o chefe-substituto do Parque Nacional da... https://t.co/jbHrRfcZjv"
        },
        {
            "author_id": "102135222",
            "created_at": "2015-11-15T16:42:54.000Z",
            "id": "665933000350240772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/3q5oNuSiF2"
        },
        {
            "author_id": "304580170",
            "created_at": "2015-11-15T16:42:47.000Z",
            "id": "665932970662866944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/rzL3YyIjcF"
        },
        {
            "author_id": "66526322",
            "created_at": "2015-11-15T16:41:36.000Z",
            "id": "665932674977161216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kd os \"defensores\" da natureza que se elegeram para isso? https://t.co/gb6a1oN4Hf"
        },
        {
            "author_id": "55282630",
            "created_at": "2015-11-15T16:39:10.000Z",
            "id": "665932063325859840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/Ccsl4EsTME"
        },
        {
            "author_id": "101252050",
            "created_at": "2015-11-15T16:37:36.000Z",
            "id": "665931668352573440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noticiaram t\u00e3o pouco q s\u00f3 vi hoje\n#CaosTotal\nInc\u00eandio continua no Parque Nacional da Chapada Diamantina #G1 https://t.co/94N774khkT \u2026"
        },
        {
            "author_id": "91015987",
            "created_at": "2015-11-15T16:37:08.000Z",
            "id": "665931551004315649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/6WWCitVPQY"
        },
        {
            "author_id": "428675385",
            "created_at": "2015-11-15T16:33:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "665930751955902465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26bd\ufe0f\ud83d\ude4f (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/1THbAhBIXm"
        },
        {
            "author_id": "1421478894",
            "created_at": "2015-11-15T16:32:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "403683236",
                        "start": 64,
                        "username": "candikonrad"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "665930391501602816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @candikonrad https://t.co/THCxsP9iCw"
        },
        {
            "author_id": "1380791131",
            "created_at": "2015-11-15T16:32:10.000Z",
            "id": "665930300011192320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/ex7gXXOxpe"
        },
        {
            "author_id": "352557307",
            "created_at": "2015-11-15T16:31:13.000Z",
            "id": "665930060432568320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/BPZn256Zxo"
        },
        {
            "author_id": "40951146",
            "created_at": "2015-11-15T16:31:04.000Z",
            "id": "665930020972462080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA\n\nPor falar em desastre, al\u00e9m de... https://t.co/pbD6iLJTNi"
        },
        {
            "author_id": "40951146",
            "created_at": "2015-11-15T16:30:49.000Z",
            "id": "665929958993227776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA\n\nPor falar em desastre, al\u00e9m de... https://t.co/gkUxdBG9cA"
        },
        {
            "author_id": "55628661",
            "created_at": "2015-11-15T16:27:26.000Z",
            "id": "665929107121770496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/h9PdpgHxoh"
        },
        {
            "author_id": "100050753",
            "created_at": "2015-11-15T16:26:44.000Z",
            "id": "665928932269670400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/GSSzEjDlJa"
        },
        {
            "author_id": "21663897",
            "created_at": "2015-11-15T16:25:53.000Z",
            "id": "665928720474112001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/2zwdeerMFk"
        },
        {
            "author_id": "636361541",
            "created_at": "2015-11-15T16:25:21.000Z",
            "id": "665928583328591873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/ke6eRX3Jq6"
        },
        {
            "author_id": "2520054391",
            "created_at": "2015-11-15T16:22:53.000Z",
            "id": "665927962424905728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/7eTUOBq2VT"
        },
        {
            "author_id": "136693746",
            "created_at": "2015-11-15T16:19:18.000Z",
            "id": "665927062713188353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/5ZbQG40otx"
        },
        {
            "author_id": "3089657353",
            "created_at": "2015-11-15T16:18:35.000Z",
            "id": "665926879736561665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/0BNGs96Dei"
        },
        {
            "author_id": "109418996",
            "created_at": "2015-11-15T16:17:18.000Z",
            "id": "665926559564349440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/IuEFNFd9oG"
        },
        {
            "author_id": "557368484",
            "created_at": "2015-11-15T16:11:11.000Z",
            "id": "665925019894046720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/ltYvkNbQTA"
        },
        {
            "author_id": "532301567",
            "created_at": "2015-11-15T16:11:01.000Z",
            "id": "665924976743174144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u2018dram\u00e1tico\u2019 e \u2018fora de controle\u2019 https://t.co/bDbSyni0Ab"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-11-15T16:10:14.000Z",
            "id": "665924778629427203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje no  Canyon  Itaimbezinho  -  Parque  Nacional  Aparados  da  Serra  -  final do Roteiro  Aparados... https://t.co/Ovc8VBcw92"
        },
        {
            "author_id": "32433978",
            "created_at": "2015-11-15T16:08:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.43370795,
                        -34.63425153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "665924444720877569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mercedes #mercedes #buenosaires #amigos @ Parque Municipal - Mercedes, Pcia de\u2026 https://t.co/W8wFEs6TmS"
        },
        {
            "author_id": "86601901",
            "created_at": "2015-11-15T16:07:12.000Z",
            "id": "665924016801189889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/LV7FVpgrzb"
        },
        {
            "author_id": "2584997700",
            "created_at": "2015-11-15T16:06:34.000Z",
            "id": "665923855500857345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/4LC4aoT4BG"
        },
        {
            "author_id": "256253936",
            "created_at": "2015-11-15T16:06:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "665923775372726272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores amarelas!! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Yellow Trees!! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Alberi gialli!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/9VrEQTJFJy"
        },
        {
            "author_id": "2336974500",
            "created_at": "2015-11-15T16:05:38.000Z",
            "id": "665923621336907777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/9GE9nS4EIN"
        },
        {
            "author_id": "70585053",
            "created_at": "2015-11-15T16:04:33.000Z",
            "id": "665923350376669184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/j0LmBf4VKf"
        },
        {
            "author_id": "463009896",
            "created_at": "2015-11-15T16:04:10.000Z",
            "id": "665923255019118596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haja trag\u00e9dia, meu Deus!!! Agora trata-se de um inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina, aqui na Bahia, q est\u00e1 fora de controle!"
        },
        {
            "author_id": "524543216",
            "created_at": "2015-11-15T16:03:47.000Z",
            "id": "665923158172651521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/t7b8KoCDXs"
        },
        {
            "author_id": "31589274",
            "created_at": "2015-11-15T16:03:09.000Z",
            "id": "665922996662571008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dYtTKbtC8i"
        },
        {
            "author_id": "86440559",
            "created_at": "2015-11-15T16:00:28.000Z",
            "id": "665922322432286720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/Law6Mi7JBS"
        },
        {
            "author_id": "43149880",
            "created_at": "2015-11-15T16:00:18.000Z",
            "id": "665922280535425024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/uH9X2U8P0r"
        },
        {
            "author_id": "366374571",
            "created_at": "2015-11-15T15:59:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "665922179024814080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo dia de pr\u00e1tica de Yoga no Parque Municipal! @ Parque Municipal de\u2026 https://t.co/d8cS6UcAJk"
        },
        {
            "author_id": "256253936",
            "created_at": "2015-11-15T15:58:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "665921828792111104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei o domingo pra 'ver Deus' @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/HC0nukaW2a"
        },
        {
            "author_id": "147594139",
            "created_at": "2015-11-15T15:56:54.000Z",
            "id": "665921423551041536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/Up7ECWjTwU"
        },
        {
            "author_id": "366374571",
            "created_at": "2015-11-15T15:56:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "665921308392230912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito gratificante ontem a aula de yoga no Parque Municipal !! O\u2026 https://t.co/zfVixOuUkE"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-11-15T15:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "665921001000058881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cores do #parquemunicipal ##VemproParque #macei\u00f3200anos @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/UEKtTSnbtX"
        },
        {
            "author_id": "57676492",
            "created_at": "2015-11-15T15:54:31.000Z",
            "id": "665920825036398592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/8zQ0XkjMKy"
        },
        {
            "author_id": "2228518394",
            "created_at": "2015-11-15T15:54:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77868637,
                        -22.87387456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "665920763216678912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele fut sem cutcharra (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/evWRWiLnbn"
        },
        {
            "author_id": "313591346",
            "created_at": "2015-11-15T15:53:28.000Z",
            "id": "665920560770191360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/soNZSrUiBB"
        },
        {
            "author_id": "256253936",
            "created_at": "2015-11-15T15:51:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "665920053355741184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Into the florets @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/wiKjB0ZuRv"
        },
        {
            "author_id": "33488995",
            "created_at": "2015-11-15T15:47:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "665919052695646208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/u2jh6UfqBi"
        },
        {
            "author_id": "528687107",
            "created_at": "2015-11-15T15:46:32.000Z",
            "id": "665918815818129408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levei a minha irm\u00e3 ao parque municipal para ela brincar, mesmo eu estando a morrer de sono, devia receber um pr\u00e9mio"
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2015-11-15T15:45:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "665918575002181632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/3uN0uecUTc"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-11-15T15:45:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "665918559885770752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VemproParque \ud83d\ude00 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/ZbXTgqrOD0"
        },
        {
            "author_id": "418088807",
            "created_at": "2015-11-15T15:44:24.000Z",
            "id": "665918280335360000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/cbml3YRuQR"
        },
        {
            "author_id": "51536628",
            "created_at": "2015-11-15T15:43:57.000Z",
            "id": "665918167483465728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/kC2Rjr9aNq"
        },
        {
            "author_id": "2238097718",
            "created_at": "2015-11-15T15:43:50.000Z",
            "id": "665918134205984768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/5IrFQR2Ml3"
        },
        {
            "author_id": "460230677",
            "created_at": "2015-11-15T15:43:15.000Z",
            "id": "665917990668374017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/ZoYDwhqBdU"
        },
        {
            "author_id": "323547380",
            "created_at": "2015-11-15T15:41:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.40908,
                        -7.22964
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "665917644315435009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um pouco mais sobre ontem e nossa trilha toda em strike bike na Floresta Nacional do Araripe. \u00c9\u2026 https://t.co/KhxYlpRTx4"
        },
        {
            "author_id": "126360589",
            "created_at": "2015-11-15T15:40:53.000Z",
            "id": "665917392938254337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/G6hodm7lOM"
        },
        {
            "author_id": "56901688",
            "created_at": "2015-11-15T15:35:55.000Z",
            "id": "665916145627742208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u0091dram\u00e1tico\u0092 e \u0091fora de controle\u2026 https://t.co/MeLH9aS5qj"
        },
        {
            "author_id": "68480713",
            "created_at": "2015-11-15T15:33:33.000Z",
            "id": "665915546664353794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/nSblruQetM"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2015-11-15T15:33:01.000Z",
            "id": "665915412916342789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Campeonato do Mundo de \u2018trail running\u2019 de 2016 vai ser disputado no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, a 29 de... https://t.co/Go1ltC9MkR"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2015-11-15T15:30:07.000Z",
            "id": "665914682813755393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa de respeito m\u00fatuo entre a administra\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (Peset) e seus usu\u00e1rios,... https://t.co/04jJMNWkwO"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-11-15T15:25:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "665913611626283012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BoaTarde #VemproParque #MinhaMacei\u00f3 #macei\u00f3bemlegal #macei\u00f3200anos @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/9e6Zncp6Si"
        },
        {
            "author_id": "952084520",
            "created_at": "2015-11-15T15:18:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "665911776890998784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reloading...\u270c\ud83d\ude4f\ud83d\udc0a\ud83c\udf40\ud83c\udf34 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/mYiUgxfim4"
        },
        {
            "author_id": "245786734",
            "created_at": "2015-11-15T15:17:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31291609,
                        -29.45456588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "665911399013462016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o s\u00e1bado \ud83c\udf7b\u2714\ud83d\udd1d\ud83d\udc4c#encontrodecervejasartesanais #eutomeivodka @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/LYZkEgAdcV"
        },
        {
            "author_id": "46663643",
            "created_at": "2015-11-15T15:12:47.000Z",
            "id": "665910323862343680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/wAd156P2Kw"
        },
        {
            "author_id": "97280203",
            "created_at": "2015-11-15T15:12:38.000Z",
            "id": "665910285899841536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio no parque nacional da chapada diamantina est\u00e1 fora de controle, bicho. \ud83d\ude15"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2015-11-15T15:10:43.000Z",
            "id": "665909803022200832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u0091dram\u00e1tico\u0092 e \u0091fora de controle\u0092 https://t.co/tMsHqu4RJg"
        },
        {
            "author_id": "93482586",
            "created_at": "2015-11-15T15:09:26.000Z",
            "id": "665909481100804096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/GoPXPFJZ1d"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2015-11-15T15:02:07.000Z",
            "id": "665907638404820992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/pexkuot7Yj #SosChapadaDiamantina"
        },
        {
            "author_id": "45979436",
            "created_at": "2015-11-15T15:01:46.000Z",
            "id": "665907548290199553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo t\u00e1 acabando? =/ https://t.co/vvQtizRtTE"
        },
        {
            "author_id": "90426854",
            "created_at": "2015-11-15T14:59:18.000Z",
            "id": "665906930616020992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/LFOKJqHZOn"
        },
        {
            "author_id": "119930174",
            "created_at": "2015-11-15T14:54:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20108715,
                        -23.03657905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "665905825769197569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito \u2764 @ Monumento Natural das Ilhas Cagarras - ICMBio https://t.co/Drpm5eJz8V"
        },
        {
            "author_id": "403683236",
            "created_at": "2015-11-15T14:53:27.000Z",
            "id": "665905455621939201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/wRGB7C1vBs"
        },
        {
            "author_id": "57495210",
            "created_at": "2015-11-15T14:53:09.000Z",
            "id": "665905383219798016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/9mqCR76eU1"
        },
        {
            "author_id": "213073637",
            "created_at": "2015-11-15T14:49:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "665904525048311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rei da floresta! @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/G6ssdqEqiz"
        },
        {
            "author_id": "4165648997",
            "created_at": "2015-11-15T14:40:24.000Z",
            "id": "665902172656136192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com os amigos no parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os... https://t.co/ONoZxz3UT6"
        },
        {
            "author_id": "260306515",
            "created_at": "2015-11-15T14:39:47.000Z",
            "id": "665902018150682625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/BZSdfZuk1Q"
        },
        {
            "author_id": "587870943",
            "created_at": "2015-11-15T14:38:26.000Z",
            "id": "665901677250088961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/KOhTueMVCR"
        },
        {
            "author_id": "102996745",
            "created_at": "2015-11-15T14:32:43.000Z",
            "id": "665900238129905665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/aSJAGlG3UP"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2015-11-15T14:30:07.000Z",
            "id": "665899585349382144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcia] Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u0091dram\u00e1tico\u0092 e \u0091fora de controle\u0092 - https://t.co/08YChQkDfu"
        },
        {
            "author_id": "149884932",
            "created_at": "2015-11-15T14:29:37.000Z",
            "id": "665899460988301312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/gq8LKTUiq2"
        },
        {
            "author_id": "2930773413",
            "created_at": "2015-11-15T14:29:31.000Z",
            "id": "665899434828554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PQ NGM TA FALANDO DESSA PORRA? \n\"Inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de 20% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" https://t.co/WSmw5hQP9Y"
        },
        {
            "author_id": "157342084",
            "created_at": "2015-11-15T14:29:03.000Z",
            "id": "665899316536414208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/2KvJnpsCjI"
        },
        {
            "author_id": "30921422",
            "created_at": "2015-11-15T14:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "30921422",
                        "start": 104,
                        "username": "tiagomarques_"
                    }
                ]
            },
            "id": "665899157517967360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/OL0i7ZVt9Q via @tiagomarques_"
        },
        {
            "author_id": "631102880",
            "created_at": "2015-11-15T14:28:07.000Z",
            "id": "665899080837562372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u0091dram\u00e1tico\u0092 e \u0091fora de controle\u0092 https://t.co/fDV9KCgrLb"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-11-15T14:28:04.000Z",
            "id": "665899068237869057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u0091dram\u00e1tico\u0092 e \u0091fora de controle\u0092 https://t.co/I4H6EQ3zqD"
        },
        {
            "author_id": "1402227242",
            "created_at": "2015-11-15T14:27:04.000Z",
            "id": "665898817439535105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/ZsoAatq2eI"
        },
        {
            "author_id": "109577479",
            "created_at": "2015-11-15T14:19:11.000Z",
            "id": "665896832787218432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio no Parque Nacional est\u00e1 fora de controle \".https://t.co/hhPy4f3BQp"
        },
        {
            "author_id": "11175852",
            "created_at": "2015-11-15T14:14:17.000Z",
            "id": "665895601096269825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/MmlHV9mGGa"
        },
        {
            "author_id": "201966253",
            "created_at": "2015-11-15T14:12:30.000Z",
            "id": "665895149902409728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/LDUmow2YGz"
        },
        {
            "author_id": "365863902",
            "created_at": "2015-11-15T14:06:43.000Z",
            "id": "665893695657533440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/izyaTO4Dq2"
        },
        {
            "author_id": "55670204",
            "created_at": "2015-11-15T14:05:51.000Z",
            "id": "665893477503385601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada precisa de ajuda.\nAs doa\u00e7\u00f5es podem ser feitas diretamente na sede do Parque Nacional da Chapada, no... https://t.co/SOcu8E040x"
        },
        {
            "author_id": "381724545",
            "created_at": "2015-11-15T14:04:19.000Z",
            "id": "665893092260646912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/LEFPGqMwVq"
        },
        {
            "author_id": "50771505",
            "created_at": "2015-11-15T13:58:38.000Z",
            "id": "665891660929368065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece mesmo que a tristeza n\u00e3o tem fim https://t.co/NSooBqTLId"
        },
        {
            "author_id": "34149641",
            "created_at": "2015-11-15T13:57:38.000Z",
            "id": "665891408105111552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/W5RBs2nudU"
        },
        {
            "author_id": "44974874",
            "created_at": "2015-11-15T13:57:13.000Z",
            "id": "665891304069447680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/UQm2upTIaC"
        },
        {
            "author_id": "1529108593",
            "created_at": "2015-11-15T13:48:02.000Z",
            "id": "665888994199216128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um parque estadual inteiro, o do Rio Doce, vai ser muuuito afetado. Uma trag\u00e9dia, silenciada em sua extens\u00e1o, pela m\u00eddia maldita."
        },
        {
            "author_id": "233472505",
            "created_at": "2015-11-15T13:45:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "32898954",
                        "start": 0,
                        "username": "urgh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "665888345264902145",
            "in_reply_to_user_id": "32898954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@urgh Aproveito pra falar do inc\u00eandio q t\u00e1 destruindo a Chapada Diamantina e ningu\u00e9m fica sabendo.Um crime! https://t.co/QQGGkvccjh"
        },
        {
            "author_id": "350341187",
            "created_at": "2015-11-15T13:36:35.000Z",
            "id": "665886112448016385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/6CkXqp2wmo"
        },
        {
            "author_id": "233472505",
            "created_at": "2015-11-15T13:33:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "665885258546610176",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@NaoInviabilize E a Chapada Diamantina aqui na Bahia q t\u00e1 em chamas e eles nem falam. Parece q n\u00e3o existimos :/ https://t.co/QQGGkvccjh"
        },
        {
            "author_id": "224016904",
            "created_at": "2015-11-15T13:33:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "665885238363447296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\ud83d\udcf7 \n      #\ud83c\udf43\n             #\u2600 @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/UqHArS6GXX"
        },
        {
            "author_id": "2476868879",
            "created_at": "2015-11-15T13:26:34.000Z",
            "id": "665883591600152577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agarradinho nele meu Pr\u00edncipe Ryan. Dia aben\u00e7oado com ele curtindo o parque. @ Parque Municipal De Bh https://t.co/d3ISDvRdQr"
        },
        {
            "author_id": "45636025",
            "created_at": "2015-11-15T13:18:23.000Z",
            "id": "665881533824131072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que esse ano j\u00e1 deu n\u00e9?! Podemos pular para 2050? https://t.co/yON6QeHckP"
        },
        {
            "author_id": "737012442",
            "created_at": "2015-11-15T13:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "92083727",
                        "start": 0,
                        "username": "RenataBFan"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "665880773879312384",
            "in_reply_to_user_id": "92083727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenataBFan \nLivro revela os encantos do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no Rio Grande do Sul https://t.co/foxiqm6qxR"
        },
        {
            "author_id": "213378091",
            "created_at": "2015-11-15T13:14:12.000Z",
            "id": "665880481569705985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/tAFppI2arR"
        },
        {
            "author_id": "44178098",
            "created_at": "2015-11-15T13:12:47.000Z",
            "id": "665880124223434753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/B6rFBz2zMt"
        },
        {
            "author_id": "325159752",
            "created_at": "2015-11-15T13:12:12.000Z",
            "id": "665879978534264832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a dona ministra do meio ambiente cade? Ela existe? Governo Federal omisso em grandes trag\u00e9dias ecol\u00f3gicas.... https://t.co/rtJIPWXGnl"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-11-15T13:10:44.000Z",
            "id": "665879608408072193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Livro revela os encantos do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no Rio Grande do Sul https://t.co/S5VXfqSO0H https://t.co/E9RKXiP29D"
        },
        {
            "author_id": "126032245",
            "created_at": "2015-11-15T13:08:03.000Z",
            "id": "665878930738552832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/Oqvzbf4BQu"
        },
        {
            "author_id": "4150049664",
            "created_at": "2015-11-15T13:06:22.000Z",
            "id": "665878507273256961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque Municipal Quinzinho de Barros pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/D7PneM95A8 https://t.co/rzWxs7CHbK"
        },
        {
            "author_id": "814355418",
            "created_at": "2015-11-15T13:00:05.000Z",
            "id": "665876928084111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/KTqZKlWwHY"
        },
        {
            "author_id": "251705113",
            "created_at": "2015-11-15T12:56:14.000Z",
            "id": "665875960189706246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro desastre ecol\u00f3gico de grandes propor\u00e7\u00f5es. https://t.co/K0TSQvh47P"
        },
        {
            "author_id": "14322674",
            "created_at": "2015-11-15T12:44:08.000Z",
            "id": "665872911799033856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cInc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle\u201d, diz diretor do parque https://t.co/1iKzyxxglu https://t.co/WI1NzNSx4Z"
        },
        {
            "author_id": "52158013",
            "created_at": "2015-11-15T12:43:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70857854,
                        -23.52507453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "665872867280621568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Samambaias s\u00e3o sempre lindas \n#serradabocaina #trindade #RJ24 @ Parque Nacional Serra Da Bocaina https://t.co/ly6LIL2dij"
        },
        {
            "author_id": "1588912014",
            "created_at": "2015-11-15T12:32:46.000Z",
            "id": "665870051833049090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/ehD9xOtdLD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-11-15T12:27:50.000Z",
            "id": "665868811518742529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "111390406",
            "created_at": "2015-11-15T12:22:38.000Z",
            "id": "665867502921097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh meu pai! https://t.co/AozGv4Y7KL"
        },
        {
            "author_id": "26114268",
            "created_at": "2015-11-15T12:15:25.000Z",
            "id": "665865687471124480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/IQ3kYrP2pY"
        },
        {
            "author_id": "177310594",
            "created_at": "2015-11-15T12:15:03.000Z",
            "id": "665865592797200385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso a Globo nem nenhuma emissora divulga... https://t.co/9UdC1zDq3B"
        },
        {
            "author_id": "76164795",
            "created_at": "2015-11-15T12:14:21.000Z",
            "id": "665865417357791236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/YJScsry28Q"
        },
        {
            "author_id": "3303369807",
            "created_at": "2015-11-15T11:56:48.000Z",
            "id": "665861002458734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/d0YHww9v4H"
        },
        {
            "author_id": "131495391",
            "created_at": "2015-11-15T11:45:19.000Z",
            "id": "665858112629293056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso na nossa vizinha Chapada... :/\n\n\"O mundo est\u00e1 ao contr\u00e1rio e ningu\u00e9m reparou... \" https://t.co/VOm8xNLqmn"
        },
        {
            "author_id": "175423987",
            "created_at": "2015-11-15T11:40:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "665856818405617665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A d o r o  esse Parque Municipal! #BH \ud83d\ude04 https://t.co/STIGQ4cXPS"
        },
        {
            "author_id": "266319060",
            "created_at": "2015-11-15T11:36:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "665855831938764800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Be happy!! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/KAZjDG3IXa"
        },
        {
            "author_id": "42732825",
            "created_at": "2015-11-15T11:31:12.000Z",
            "id": "665854558254587904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/GQsyG0KuiS"
        },
        {
            "author_id": "104953630",
            "created_at": "2015-11-15T11:27:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "665853735780904960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u: un aut\u00e9ntico espect\u00e1culo natural @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/ShyiwEG9Op"
        },
        {
            "author_id": "2313548594",
            "created_at": "2015-11-15T11:12:27.000Z",
            "id": "665849838970474496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o da Rede daqui a pouco no Parque Municipal em #BH! Vem! Pra encontrar a gente: (31) 98879-6164"
        },
        {
            "author_id": "14331502",
            "created_at": "2015-11-15T11:11:57.000Z",
            "id": "665849713363546113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/xS8ZVPzWP4"
        },
        {
            "author_id": "58490986",
            "created_at": "2015-11-15T10:58:26.000Z",
            "id": "665846311850217472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/yXWMlgRvvL"
        },
        {
            "author_id": "618377782",
            "created_at": "2015-11-15T10:42:21.000Z",
            "id": "665842265370177536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/QSf73uQT1m"
        },
        {
            "author_id": "117258281",
            "created_at": "2015-11-15T10:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "24358851",
                        "start": 47,
                        "username": "loumartur"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "665842007361855488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "melhor companhia pra conhecer Foz @leca_dpaula @loumartur #BovoViaja #fozdoiguacu @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/6oDalplAVR"
        },
        {
            "author_id": "138891939",
            "created_at": "2015-11-15T10:32:41.000Z",
            "id": "665839832908693504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o falso moralismo, a corrup\u00e7\u00e3o se materializa... https://t.co/H6EpfUGfb9"
        },
        {
            "author_id": "279730309",
            "created_at": "2015-11-15T10:21:37.000Z",
            "id": "665837047664533504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/dyXwdumZFw"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2015-11-15T10:17:29.000Z",
            "id": "665836008127115265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/HhfwNEgReP"
        },
        {
            "author_id": "440433506",
            "created_at": "2015-11-15T10:09:22.000Z",
            "id": "665833963609427968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/H1BbcumUQL"
        },
        {
            "author_id": "563212021",
            "created_at": "2015-11-15T10:06:49.000Z",
            "id": "665833322375942144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/BZOinl8Uiz"
        },
        {
            "author_id": "563212021",
            "created_at": "2015-11-15T10:05:13.000Z",
            "id": "665832921094332416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/U1IlyuUkRk"
        },
        {
            "author_id": "59583984",
            "created_at": "2015-11-15T10:03:07.000Z",
            "id": "665832393262133248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/RrYD6tK5IV"
        },
        {
            "author_id": "68547090",
            "created_at": "2015-11-15T09:39:09.000Z",
            "id": "665826361127366656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ningu\u00e9m t\u00e1 fazendo nada? \u00c9 isso? https://t.co/OGIDOYkHTz"
        },
        {
            "author_id": "53156071",
            "created_at": "2015-11-15T09:21:46.000Z",
            "id": "665821984387919872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/JQivXuPkCX"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2015-11-15T08:33:16.000Z",
            "id": "665809781370695681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Tarde On Line Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle A Tarde On Line Os inc\u00eandios no Parque\u2026 https://t.co/Q2LDQvlYW3"
        },
        {
            "author_id": "369193269",
            "created_at": "2015-11-15T07:34:30.000Z",
            "id": "665794990812041216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/e2uR6QjdfA"
        },
        {
            "author_id": "3297261",
            "created_at": "2015-11-15T05:35:56.000Z",
            "id": "665765155242942464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a desgra\u00e7a n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 em Mariana! https://t.co/zsCimZF2ZB"
        },
        {
            "author_id": "42143884",
            "created_at": "2015-11-15T05:20:02.000Z",
            "id": "665761150550831105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada est\u00e1 fora de controle, diz chefe do parque https://t.co/pNFOXo7K43"
        },
        {
            "author_id": "3297861",
            "created_at": "2015-11-15T05:17:07.000Z",
            "id": "665760419013722112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/S3TgiW59Dv - \nVia Patricia  #seca #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1181539346",
            "created_at": "2015-11-15T05:02:40.000Z",
            "id": "665756781545680896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/XfCHyVHas2"
        },
        {
            "author_id": "2831014637",
            "created_at": "2015-11-15T04:32:34.000Z",
            "id": "665749208159420416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/9yDHEC6n0D"
        },
        {
            "author_id": "332541439",
            "created_at": "2015-11-15T04:26:00.000Z",
            "id": "665747552025743360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/cPbFyzFm2y"
        },
        {
            "author_id": "58426825",
            "created_at": "2015-11-15T04:21:52.000Z",
            "id": "665746513075634176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais uma trag\u00e9dia... \udbbb\udc2f https://t.co/x1bkgIwD2t"
        },
        {
            "author_id": "69415480",
            "created_at": "2015-11-15T04:02:54.000Z",
            "id": "665741740586987520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/l1BCf04bhG"
        },
        {
            "author_id": "455104604",
            "created_at": "2015-11-15T03:49:42.000Z",
            "id": "665738416835969025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/M4Pt68aej5"
        },
        {
            "author_id": "907158306",
            "created_at": "2015-11-15T03:34:42.000Z",
            "id": "665734643300306945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/kemS0ZQuMN"
        },
        {
            "author_id": "1918628010",
            "created_at": "2015-11-15T03:32:02.000Z",
            "id": "665733974447099904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/wk0nclFOW4"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-11-15T03:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "711079749",
                        "start": 105,
                        "username": "ClimatologiaGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "665733776652242945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina: https://t.co/GaQVLkkOFl via @ClimatologiaGeo"
        },
        {
            "author_id": "26998654",
            "created_at": "2015-11-15T03:17:55.000Z",
            "id": "665730420969902080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um, negada https://t.co/JlSRtwaQ6O"
        },
        {
            "author_id": "75159153",
            "created_at": "2015-11-15T03:00:07.000Z",
            "id": "665725938756358144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/SJVQSmyhkV"
        },
        {
            "author_id": "1349367062",
            "created_at": "2015-11-15T02:54:31.000Z",
            "id": "665724530837618688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/xrY2vpnpYC"
        },
        {
            "author_id": "3886409309",
            "created_at": "2015-11-15T02:48:31.000Z",
            "id": "665723023379603456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais not\u00edcia ruim ; fogo enorme est\u00e1 devastando o parque nacional da chapada dos veadeiros https://t.co/VB8k1U3ydN"
        },
        {
            "author_id": "630774210",
            "created_at": "2015-11-15T02:48:10.000Z",
            "id": "665722932178591744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um inc\u00eandio que existe a mais de uma semana est\u00e1 destruindo um parque nacional que tem aqui perto, cara \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "339695888",
            "created_at": "2015-11-15T02:46:07.000Z",
            "id": "665722417843687425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/z49JpHgZgo"
        },
        {
            "author_id": "1599687301",
            "created_at": "2015-11-15T02:43:28.000Z",
            "id": "665721749569277952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela\u00a0pol\u00edcia https://t.co/JU9BEMJ4YV https://t.co/Vcfl7p1M5o"
        },
        {
            "author_id": "91626945",
            "created_at": "2015-11-15T02:42:09.000Z",
            "id": "665721420631007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/3qZVhIzygR"
        },
        {
            "author_id": "50398313",
            "created_at": "2015-11-15T02:41:11.000Z",
            "id": "665721174706495488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/eTucD4A7U3"
        },
        {
            "author_id": "2306922607",
            "created_at": "2015-11-15T02:40:30.000Z",
            "id": "665721002077331456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 dificil https://t.co/8ZwWY2wKwI"
        },
        {
            "author_id": "189247382",
            "created_at": "2015-11-15T02:40:29.000Z",
            "id": "665720999380414464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/xK6Yf8aEQQ"
        },
        {
            "author_id": "544649416",
            "created_at": "2015-11-15T02:38:35.000Z",
            "id": "665720522790084609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa! https://t.co/YRxrEzCB98"
        },
        {
            "author_id": "52474733",
            "created_at": "2015-11-15T02:33:16.000Z",
            "id": "665719185075511296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/DttMJGiFeO"
        },
        {
            "author_id": "157164962",
            "created_at": "2015-11-15T02:32:11.000Z",
            "id": "665718909383925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/gP2EN3lB1g"
        },
        {
            "author_id": "1004599502",
            "created_at": "2015-11-15T02:19:04.000Z",
            "id": "665715610282647552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/XtB9mOoiZO"
        },
        {
            "author_id": "276759950",
            "created_at": "2015-11-15T02:18:41.000Z",
            "id": "665715514048700416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AChapadaDiamantina esta pedido socorro o fogo est\u00e1 devastando um dos maiores riquezas baianas https://t.co/eH7ssWiLWf"
        },
        {
            "author_id": "2296768687",
            "created_at": "2015-11-15T02:16:45.000Z",
            "id": "665715028377640960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu caramba... https://t.co/gS2zZimdlo"
        },
        {
            "author_id": "323547380",
            "created_at": "2015-11-15T02:15:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.40908,
                        -7.22964
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "665714806016602112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal noturno na Floresta Nacional do Araripe, na trilha do picoto, considera a mais longa trilha em\u2026 https://t.co/MUn3azD5xG"
        },
        {
            "author_id": "289692078",
            "created_at": "2015-11-15T02:07:38.000Z",
            "id": "665712733497741312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/A4VsxmtPJo"
        },
        {
            "author_id": "2733829251",
            "created_at": "2015-11-15T02:06:50.000Z",
            "id": "665712529709129728",
            "in_reply_to_user_id": "2248429372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@canavialderolaz conselho deveria dar uma volta pelo parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "126360589",
            "created_at": "2015-11-15T02:04:16.000Z",
            "id": "665711884503486464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus \u00e9 fim dos tempos!! https://t.co/CT7zuCDfDD"
        },
        {
            "author_id": "106390022",
            "created_at": "2015-11-15T02:02:50.000Z",
            "id": "665711523831115776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/3Po8XNaxlY"
        },
        {
            "author_id": "233472505",
            "created_at": "2015-11-15T02:02:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "111123176",
                        "start": 9,
                        "username": "jeanwyllys_real"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "665711458647412737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado @jeanwyllys_real, ajude a denunciar por favor. Nossa Chapada arde em chamas! https://t.co/QQGGkvccjh"
        },
        {
            "author_id": "123683135",
            "created_at": "2015-11-15T01:51:59.000Z",
            "id": "665708795994222592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/g87KHCpIX8"
        },
        {
            "author_id": "151442679",
            "created_at": "2015-11-15T01:48:43.000Z",
            "id": "665707972492976133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Brasil, mais uma preocupa\u00e7\u00e3o...... https://t.co/4pJ7XLrKn2"
        },
        {
            "author_id": "64717247",
            "created_at": "2015-11-15T01:47:54.000Z",
            "id": "665707766506483713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito triste tudo isso! https://t.co/EczhKP0sMm"
        },
        {
            "author_id": "80184783",
            "created_at": "2015-11-15T01:47:52.000Z",
            "id": "665707757136420864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E as not\u00edcias ruins n\u00e3o acabam nunca. https://t.co/WIprMBDrsP"
        },
        {
            "author_id": "87314997",
            "created_at": "2015-11-15T01:44:55.000Z",
            "id": "665707014933389313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/Sh4TIiIyCc"
        },
        {
            "author_id": "71862251",
            "created_at": "2015-11-15T01:37:19.000Z",
            "id": "665705105442922496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/61IOZu9SVv"
        },
        {
            "author_id": "57807939",
            "created_at": "2015-11-15T01:29:16.000Z",
            "id": "665703077677281280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanta not\u00edcia triste em uma semana... https://t.co/0kyyPCrLAZ"
        },
        {
            "author_id": "3696103997",
            "created_at": "2015-11-15T01:25:39.000Z",
            "id": "665702168326856704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 os gigantes! #CevasnoEncontro #EncontrodeCervejarias @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/Bw7qMpOj8U"
        },
        {
            "author_id": "131688130",
            "created_at": "2015-11-15T01:24:48.000Z",
            "id": "665701953968713729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/b20DKhVGXS"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-15T01:24:03.000Z",
            "id": "665701766114095105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/g007sXkZ0J"
        },
        {
            "author_id": "82372295",
            "created_at": "2015-11-15T01:19:27.000Z",
            "id": "665700608767229952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina-BA Fran\u00e7a.... https://t.co/KngzjadH0x"
        },
        {
            "author_id": "67187355",
            "created_at": "2015-11-15T01:17:05.000Z",
            "id": "665700010059808768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/wBioeokSZt"
        },
        {
            "author_id": "139520319",
            "created_at": "2015-11-15T01:13:59.000Z",
            "id": "665699233417170944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de bandas de garagem, no parque municipal vinhedo!! \nUma das melhores bandas cover do kiss !!!... https://t.co/a8jMYME95d"
        },
        {
            "author_id": "180181776",
            "created_at": "2015-11-15T01:05:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31291609,
                        -29.45456588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "665697110243876864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma festa de ceva artesanal @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/nHxDijHBow"
        },
        {
            "author_id": "233472505",
            "created_at": "2015-11-15T01:04:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "665696894216216576",
            "in_reply_to_user_id": "233472505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rene_Silva_RJ O link foi errado :/ Vale tb a aten\u00e7\u00e3o! O link da Chapada Diamantina \u00e9 esse. Se puder dar essa for\u00e7a https://t.co/QQGGkvccjh"
        },
        {
            "author_id": "15771304",
            "created_at": "2015-11-15T01:01:56.000Z",
            "id": "665696198481723392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tristeza https://t.co/XWNzSUMf0t"
        },
        {
            "author_id": "85936138",
            "created_at": "2015-11-15T01:00:57.000Z",
            "id": "665695953278496768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/UP0OdmqFzH"
        },
        {
            "author_id": "163207958",
            "created_at": "2015-11-15T01:00:53.000Z",
            "id": "665695934962081792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/MRpgFw1Ibd"
        },
        {
            "author_id": "301542961",
            "created_at": "2015-11-15T00:55:10.000Z",
            "id": "665694496403927040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/tpKGC0zvXn"
        },
        {
            "author_id": "233472505",
            "created_at": "2015-11-15T00:45:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "665692126903181313",
            "in_reply_to_user_id": "55118656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Rene_Silva_RJ Aqui na Chapada Diamantina - BA outro desastre ambiental e ningu\u00e9m fala nada tb. Parece q \u00f1 existimos https://t.co/xroeEhwYuH"
        },
        {
            "author_id": "58997321",
            "created_at": "2015-11-15T00:44:49.000Z",
            "id": "665691889585119232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/NrlEZGT1Cw"
        },
        {
            "author_id": "62269422",
            "created_at": "2015-11-15T00:42:19.000Z",
            "id": "665691263161778176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O candidato a presidente da familia tradicional brasileira... https://t.co/Lc2yu689nn"
        },
        {
            "author_id": "233472505",
            "created_at": "2015-11-15T00:39:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "665690670372360192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel q nossa imprensa vai passar batido nisso. Inacredit\u00e1vel! Ainda tem o #Fant\u00e1stico amanh\u00e3, esperando https://t.co/xroeEhwYuH"
        },
        {
            "author_id": "43988321",
            "created_at": "2015-11-15T00:29:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 42,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "665688051461595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#foodtruck (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/Tr3QbBQoi2"
        },
        {
            "author_id": "281793317",
            "created_at": "2015-11-15T00:19:43.000Z",
            "id": "665685576356667392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adorooooo !!!!! @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/1aVpf1Wd3T"
        },
        {
            "author_id": "93400758",
            "created_at": "2015-11-15T00:15:14.000Z",
            "id": "665684447354843137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/xCNvjVNsw8"
        },
        {
            "author_id": "30951257",
            "created_at": "2015-11-15T00:09:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02149008,
                        -12.14948746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "665683092103962625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Festivalyovivobarranco #barranco #igerperu #Lima #Peru \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\udf43\ud83c\udfb6 @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/6EpvC0P6BB"
        },
        {
            "author_id": "52330495",
            "created_at": "2015-11-15T00:00:43.000Z",
            "id": "665680793025380352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/hfrmwCTXeF"
        },
        {
            "author_id": "129026591",
            "created_at": "2015-11-14T23:59:45.000Z",
            "id": "665680549235691521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que estamos fazendo com o nosso planeta? https://t.co/Yt0uRShAr0"
        },
        {
            "author_id": "206380479",
            "created_at": "2015-11-14T23:51:04.000Z",
            "id": "665678364431155200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/bTx9HbphT0... https://t.co/XwnNigA0rq"
        },
        {
            "author_id": "206380479",
            "created_at": "2015-11-14T23:49:40.000Z",
            "id": "665678012264919041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/bTx9HbGThA"
        },
        {
            "author_id": "3904860091",
            "created_at": "2015-11-14T23:48:45.000Z",
            "id": "665677782425423872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "27\u00aa SCH\u00dcTZENFEST\nQuem compareceu ao Parque Municipal de Eventos hoje (14), conferiu atra\u00e7\u00f5es culturais,... https://t.co/y8pt1aAa9Y"
        },
        {
            "author_id": "711438559",
            "created_at": "2015-11-14T23:45:43.000Z",
            "id": "665677017803718656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada est\u00e1 fora de controle, diz chefe do parque https://t.co/a595lrZl6Y"
        },
        {
            "author_id": "15261182",
            "created_at": "2015-11-14T23:32:18.000Z",
            "id": "665673643050012673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OMG!!! Chega de not\u00edcia ruim!!! Inc\u00eandio Pq Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, est\u00e1 fora de controle!!! :O https://t.co/W6Xk60QikH"
        },
        {
            "author_id": "1056996044",
            "created_at": "2015-11-14T23:32:11.000Z",
            "id": "665673610489675777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E sobre o que eu escrevi mais cedo...https://t.co/8pNfR3D5qu"
        },
        {
            "author_id": "53463279",
            "created_at": "2015-11-14T23:30:34.000Z",
            "id": "665673204208308227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bruno Arrais, realmente amigo... A situa\u00e7\u00e3o ta complicada https://t.co/eA9QZrpCld"
        },
        {
            "author_id": "1918628010",
            "created_at": "2015-11-14T23:29:42.000Z",
            "id": "665672985802465284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/rzjsCBMYyX"
        },
        {
            "author_id": "438326190",
            "created_at": "2015-11-14T23:29:14.000Z",
            "id": "665672870949994497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 tendo inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina, o Rio Doce t\u00e1 morto, t\u00e1 tendo escolas de periferia fechando em SP"
        },
        {
            "author_id": "138473485",
            "created_at": "2015-11-14T23:26:11.000Z",
            "id": "665672102700326912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado https://t.co/Px7XTe0zfo"
        },
        {
            "author_id": "2757294785",
            "created_at": "2015-11-14T23:21:00.000Z",
            "id": "665670799748038657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/DFFIedz6y5"
        },
        {
            "author_id": "360234818",
            "created_at": "2015-11-14T23:20:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31291609,
                        -29.45456588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "665670577252794368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u2764\ufe0f @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/f5zisfTZ9P"
        },
        {
            "author_id": "105294062",
            "created_at": "2015-11-14T23:15:23.000Z",
            "id": "665669384535449601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felinos na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, Par\u00e1. Flagra de Joymax Andrade do Nascimento. A imagem \u00e9 a vencedora do... https://t.co/tBbD2IfNzd"
        },
        {
            "author_id": "132422566",
            "created_at": "2015-11-14T23:13:19.000Z",
            "id": "665668862818525184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/rxKOjXEyiX"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-11-14T23:10:32.000Z",
            "id": "665668162931793921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Felinos na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, Par\u00e1. Flagra de Joymax Andrade \u00e9 a foto do dia https://t.co/J4NqZxEkVf https://t.co/Ffz2YkQmJT"
        },
        {
            "author_id": "74463596",
            "created_at": "2015-11-14T23:05:53.000Z",
            "id": "665666995111620608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 do Sul, RS. Rolez\u00e3o do final de semana nos C\u00e2nions do... https://t.co/SIC2R4hHQK"
        },
        {
            "author_id": "271595569",
            "created_at": "2015-11-14T23:05:44.000Z",
            "id": "665666956113125376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha, passou os inc\u00eandio daqui do parque nacional da Chapada Diamantina, isso quer dizer q a coisa ta pior q eu imaginava, Jesus! \ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "1541080819",
            "created_at": "2015-11-14T23:01:34.000Z",
            "id": "665665907302223873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ah ganda Leo, formada no parque municipal \ud83d\udcaa\ud83c\udfc0 https://t.co/cVA9uzSsev"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-11-14T23:00:02.000Z",
            "id": "665665522374205442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO RIO DOCE - MINAS GERAIS\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y) https://t.co/s9z6AtbLdL"
        },
        {
            "author_id": "30951257",
            "created_at": "2015-11-14T22:59:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02149008,
                        -12.14948746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "665665285844770816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barranco \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udf43\ud83c\udfb6\u2764\ufe0f #Festivalyovivobarranco #Lima #Peru @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/1rVIJaldNI"
        },
        {
            "author_id": "18394350",
            "created_at": "2015-11-14T22:56:32.000Z",
            "id": "665664642182590464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, eu sei que voces estao muito comovidos com os atentados em paris (de novo) , mas quero pedir 1 minuto do... https://t.co/JxtEv7V4yy"
        },
        {
            "author_id": "41016877",
            "created_at": "2015-11-14T22:46:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "665662041366097921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/eFLzjjFu8H"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-11-14T22:41:03.000Z",
            "id": "665660742494896128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha da Pata do Gato, na base do Cost\u00e3o de Itacoatiara, curtindo o Parque Estadual da Serra da Tiririca. #VivaNatureza"
        },
        {
            "author_id": "33952184",
            "created_at": "2015-11-14T22:40:44.000Z",
            "id": "665660666775076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/kFcWSHUMmB"
        },
        {
            "author_id": "61895705",
            "created_at": "2015-11-14T22:40:29.000Z",
            "id": "665660601285410816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto voc\u00eas ficam ai chorando pela Fran\u00e7a, TALVEZ voc\u00ea n\u00e3o soube disso (1) ==&gt; https://t.co/z78BETxjHr"
        },
        {
            "author_id": "125790330",
            "created_at": "2015-11-14T22:33:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "665658885437595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c9 fim de tarde, eu t\u00f4 daquele jeito\nSem pressa, bem calmo, direito...\" \ud83c\udfb5 @ Parque Estadual da Pedra\u2026 https://t.co/2MsK65G25Q"
        },
        {
            "author_id": "226223444",
            "created_at": "2015-11-14T22:29:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1584388586",
                        "start": 66,
                        "username": "d_zanelatto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13464067,
                        -22.40275781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "665657933523492865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Food truck (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ w/ @d_zanelatto) https://t.co/tWPFyUxJ4T"
        },
        {
            "author_id": "3848276956",
            "created_at": "2015-11-14T22:23:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "86985358",
                        "start": 41,
                        "username": "abratur"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "3848276956",
                        "start": 58,
                        "username": "Edmilson_igp"
                    }
                ]
            },
            "id": "665656411876126720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 gostoso viajar nessas m\u00e1quinas da @abratur foto by @Edmilson_igp em parque nacional do igua\u00e7u #Fozdoigua\u00e7u https://t.co/3X9o7Aeq3B"
        },
        {
            "author_id": "208530403",
            "created_at": "2015-11-14T22:23:44.000Z",
            "id": "665656385380708352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/NeyP8RPLDC"
        },
        {
            "author_id": "831478410",
            "created_at": "2015-11-14T22:22:59.000Z",
            "id": "665656195798204417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/WdxG7al04h"
        },
        {
            "author_id": "15785907",
            "created_at": "2015-11-14T22:22:30.000Z",
            "id": "665656076818231296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do candidato a presidente da fam\u00edlia tradicional brasileira... https://t.co/sE77d7lFcg"
        },
        {
            "author_id": "58258607",
            "created_at": "2015-11-14T22:20:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32584701,
                        -22.84915813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "665655672718028800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu vender pamonha!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4a\u270c\ud83d\ude4c @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/NzlYEr6fKr"
        },
        {
            "author_id": "63111457",
            "created_at": "2015-11-14T22:10:31.000Z",
            "id": "665653060140666881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer com um ser desse , gente? https://t.co/jphWtPDa5k"
        },
        {
            "author_id": "73260664",
            "created_at": "2015-11-14T22:03:38.000Z",
            "id": "665651326521507840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/JUkkEBBLnl"
        },
        {
            "author_id": "595841236",
            "created_at": "2015-11-14T21:56:09.000Z",
            "id": "665649445271306240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jesusssss!!!! https://t.co/3oN6uLz9y2"
        },
        {
            "author_id": "632019343",
            "created_at": "2015-11-14T21:56:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "665649427365953536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/CmTi2FqZrI"
        },
        {
            "author_id": "327889232",
            "created_at": "2015-11-14T21:50:48.000Z",
            "id": "665648097674956800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrutura da Banda Porto montada ontem no Parque Municipal de Feliz/RS onde rolou um grande Show de Bandas no... https://t.co/Xb1Xce4S8y"
        },
        {
            "author_id": "485711503",
            "created_at": "2015-11-14T21:49:24.000Z",
            "id": "665647744527265792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brumado Verdade \u00bb O mundo gira e revela a verdade https://t.co/oLenqNEpF8 #BDOverdade"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2015-11-14T21:44:54.000Z",
            "id": "665646615126892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/1SbXsl590T"
        },
        {
            "author_id": "56868328",
            "created_at": "2015-11-14T21:44:01.000Z",
            "id": "665646393265135616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/jm6EaKzLHM"
        },
        {
            "author_id": "76161118",
            "created_at": "2015-11-14T21:40:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "708384225620176896",
                        "start": 65,
                        "username": "secom_bahia"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "15850306",
                        "start": 78,
                        "username": "iBahia"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "377703202",
                        "start": 101,
                        "username": "NOTICIASBA"
                    }
                ]
            },
            "id": "665645593323298817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#SOSCHAPADADIAMANTINA  J\u00c1 PERDEMOS 50% DO NOSSO PARQUE NACIONAL  @secom_bahia @iBahia @soumaisabahia @NOTICIASBA https://t.co/a9Si2XuUf7"
        },
        {
            "author_id": "237279123",
            "created_at": "2015-11-14T21:37:37.000Z",
            "id": "665644781637251073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu irm\u00e3o! Nao acredito nisso...a porra do inc\u00eandio na chapada foi criminoso! Que merda! Que merda de esp\u00e9cie... https://t.co/mWPKzuo4gW"
        },
        {
            "author_id": "160971927",
            "created_at": "2015-11-14T21:36:10.000Z",
            "id": "665644413905801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/I4X8lvGcUY"
        },
        {
            "author_id": "328675733",
            "created_at": "2015-11-14T21:32:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31291609,
                        -29.45456588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "665643601154564097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00ba Encontro de Cervejarias\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b  #frida @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/jqscCbk4QH"
        },
        {
            "author_id": "26878442",
            "created_at": "2015-11-14T21:29:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "665642777544257537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso filho corinthiano #batedorDeCarteira #Canela #ENoisMano @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/hYRlxZzRtM"
        },
        {
            "author_id": "902829865",
            "created_at": "2015-11-14T21:29:11.000Z",
            "id": "665642658031796224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACAUBENSE LIFE: Pol\u00edcia prende suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina. https://t.co/f7LezJWRJW"
        },
        {
            "author_id": "224069258",
            "created_at": "2015-11-14T21:25:42.000Z",
            "id": "665641782105870337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite com o cora\u00e7\u00e3o muito agradecido!!! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/0UXMeuRwhL"
        },
        {
            "author_id": "1009758480",
            "created_at": "2015-11-14T21:20:55.000Z",
            "id": "665640580198871040",
            "in_reply_to_user_id": "18219976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RedeGlobo Parque Nacional da Chapada Diamantina ta todo sendo destru\u00eddo pelo fogo.\nhttps://t.co/fH8V8igfvy"
        },
        {
            "author_id": "1009758480",
            "created_at": "2015-11-14T21:20:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "665640552407412736",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Parque Nacional da Chapada Diamantina ta todo sendo destru\u00eddo pelo fogo.\nhttps://t.co/fH8V8igfvy"
        },
        {
            "author_id": "32913071",
            "created_at": "2015-11-14T21:20:45.000Z",
            "id": "665640535428845570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa o inc\u00eandio no parque nacional de bsb foi causado por um carro roubado que colocaram fogo."
        },
        {
            "author_id": "1009758480",
            "created_at": "2015-11-14T21:20:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "665640518588751873",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews Parque Nacional da Chapada Diamantina ta todo sendo destru\u00eddo pelo fogo.\nhttps://t.co/fH8V8igfvy"
        },
        {
            "author_id": "3240015029",
            "created_at": "2015-11-14T21:15:47.000Z",
            "id": "665639285786337281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o to mais sabendo lidar com esse monte de desgraceira https://t.co/igr353qWph"
        },
        {
            "author_id": "1009758480",
            "created_at": "2015-11-14T21:14:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "70830262",
                        "start": 0,
                        "username": "BA_MeioDia"
                    }
                ]
            },
            "id": "665639015614439424",
            "in_reply_to_user_id": "70830262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BA_MeioDia Parque Nacional da Chapada Diamantina ta todo sendo destru\u00eddo pelo fogo\nhttps://t.co/fH8V8igfvy"
        },
        {
            "author_id": "1009758480",
            "created_at": "2015-11-14T21:14:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "665638986468208640",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews Parque Nacional da Chapada Diamantina ta todo sendo destru\u00eddo pelo fogo\nhttps://t.co/fH8V8igfvy"
        },
        {
            "author_id": "16531009",
            "created_at": "2015-11-14T21:14:31.000Z",
            "id": "665638967572865029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As equipes de trabalho que tentam apagar o inc\u00eandio que tomou conta do Parque Nacional da Chapada pedem ajuda \u00e0... https://t.co/zovXVtSr9m"
        },
        {
            "author_id": "1009758480",
            "created_at": "2015-11-14T21:14:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "665638936711184386",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Parque Nacional da Chapada Diamantina ta todo sendo destru\u00eddo pelo fogo\nhttps://t.co/fH8V8igfvy"
        },
        {
            "author_id": "1009758480",
            "created_at": "2015-11-14T21:14:11.000Z",
            "id": "665638882814373889",
            "in_reply_to_user_id": "18219976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RedeGlobo Parque Nacional da Chapada Diamantina ta todo sendo destru\u00eddo pelo fogo\nhttps://t.co/fH8V8igfvy"
        },
        {
            "author_id": "38428915",
            "created_at": "2015-11-14T21:12:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50607373,
                        -18.58559628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "665638398246461440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PatoRock \ud83d\udc9c @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/sQ9OkvkO6k"
        },
        {
            "author_id": "2786592155",
            "created_at": "2015-11-14T21:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "41960745",
                        "start": 0,
                        "username": "malu_mad"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "665638078074236929",
            "in_reply_to_user_id": "41960745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malu_mad Nessas temporadas de seca sempre tem incendio no parque nacional, ano passado foi um devastador."
        },
        {
            "author_id": "386708642",
            "created_at": "2015-11-14T21:10:31.000Z",
            "id": "665637959912194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/OODqPsfpfD"
        },
        {
            "author_id": "254245749",
            "created_at": "2015-11-14T21:10:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "665637847811100674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhos, obede\u00e7am a seus pais em tudo, pois isso agrada ao senhor. Colossenses 3:20 @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/r4bjlVCcrn"
        },
        {
            "author_id": "279983815",
            "created_at": "2015-11-14T21:08:26.000Z",
            "id": "665637436702269440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/6oWReu9b9u"
        },
        {
            "author_id": "329148352",
            "created_at": "2015-11-14T21:07:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "665637324575801344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim conheci a famosa ta\u00e7a\ud83c\udfc6 #visitat\u00e9cnica #VilaVelha @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/LaphfYbtb9"
        },
        {
            "author_id": "167889505",
            "created_at": "2015-11-14T21:06:10.000Z",
            "id": "665636866100731904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/IOvxP5JXLD"
        },
        {
            "author_id": "150050779",
            "created_at": "2015-11-14T21:05:05.000Z",
            "id": "665636593223471104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bolso Mito\" https://t.co/zLdXBIgM7j"
        },
        {
            "author_id": "54065651",
            "created_at": "2015-11-14T21:01:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "780601963096354816",
                        "start": 0,
                        "username": "seujoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "665635805902315521",
            "in_reply_to_user_id": "65744357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@seujoca Esse discurso s\u00f3 alimenta o \u00f3dio. Nada crist\u00e3o. E essa \"honestidade\" dos pol\u00edticos que vc cita \u00e9 duvidosa: https://t.co/9WS5CHDA1T"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2015-11-14T21:00:21.000Z",
            "id": "665635403769122816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de 20% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/L5U8ousjvv https://t.co/59v3LGFRfb"
        },
        {
            "author_id": "329148352",
            "created_at": "2015-11-14T20:51:07.000Z",
            "id": "665633080615567360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora a gente ta com planos de ir no Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "3234037777",
            "created_at": "2015-11-14T20:47:32.000Z",
            "id": "665632177498009600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Nacional (chapada  Diamantina) matando v\u00e1rios animais \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\nAiai Gaia \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "43648940",
            "created_at": "2015-11-14T20:46:15.000Z",
            "id": "665631852955308032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Biri-Biri, Diamantina -MG\n#mmoraesfotografia https://t.co/nWSg2eRIs5"
        },
        {
            "author_id": "237279123",
            "created_at": "2015-11-14T20:44:31.000Z",
            "id": "665631415833264128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "est\u00e3o comendo o mundo pelas beiradas https://t.co/owUDzV7Zyn"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2015-11-14T20:34:59.000Z",
            "id": "665629020105625600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado intensifica apoio no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada https://t.co/SO93KoSkhC"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-11-14T20:33:58.000Z",
            "id": "665628760910241793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realiza oficina de zoneamento da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Tambaba https://t.co/hQYBJAEYIJ"
        },
        {
            "author_id": "14702105",
            "created_at": "2015-11-14T20:31:11.000Z",
            "id": "665628061832884225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/ZZilbtk75w"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [d_zanelatto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "d_zanelatto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "d_zanelatto"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Quixabeira, Brasil",
                "id": "b9cbd4e5610f5538",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana, Brasil",
                "id": "5d5ba56fa236ca5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaratinguet\u00e1, Brasil",
                "id": "842e394b8c586f64",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "374199349",
                "name": "Leandro",
                "username": "lelyra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254513331",
                "name": "ednaldo",
                "username": "edcoiffeur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3696929303",
                "name": "Mar\u00e9s Advocacia",
                "username": "maresadvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18484778",
                "name": "Melina Cesar",
                "username": "Mell_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368166590",
                "name": "Allan Kardec",
                "username": "Allan_Kardec_L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145896166",
                "name": "Roberto Caiafa",
                "username": "beto_caiafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503582405",
                "name": "Pensamentos",
                "username": "PensamentosSaad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55307913",
                "name": "CBN Goi\u00e2nia",
                "username": "CBNGoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149884932",
                "name": "Davi Mico Preto",
                "username": "Micopretocapoei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259017321",
                "name": "Phil \u262d",
                "username": "philodamae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92931737",
                "name": "Mendes Mutenda",
                "username": "mendesmutenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71826185",
                "name": "Catraca",
                "username": "viresanct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160971927",
                "name": "Darlan de Quadros",
                "username": "MrDQJJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374067422",
                "name": "Let\u00edcia Abreu Gomes",
                "username": "LetiAbreuGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52251440",
                "name": "Sindicond",
                "username": "sindicond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90409367",
                "name": "netto",
                "username": "nettorondinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100029117",
                "name": "Andrei Jouvin",
                "username": "ChilliPepperLab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245445882",
                "name": "Darlene Pinto",
                "username": "darlenedias50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125790330",
                "name": "Leandro Mc Comb",
                "username": "Xykyn9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229953555",
                "name": "Marlon Melo.'.",
                "username": "mmpedrabruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281242890",
                "name": "Grupo Di\u00e1rio em Foco",
                "username": "diariofoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10990352",
                "name": "Ro\u00ef Dov Pessis",
                "username": "roypessis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2373818629",
                "name": "Itapuan Cunha",
                "username": "itapuan100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71830965",
                "name": "Francisco V. Sampaio Neto",
                "username": "francofester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834050870",
                "name": "Facebuco",
                "username": "facebucoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504089174",
                "name": "sandrarlaureano",
                "username": "sandr07322168",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63016355",
                "name": "Luna Cris",
                "username": "Luna_Cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58494765",
                "name": "Dom Eduardo Lima",
                "username": "samoedadf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651847042",
                "name": "Thi\u00e8rs Wilberger",
                "username": "thiersw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43192589",
                "name": "Thiago Toshio",
                "username": "ttoshio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240055535",
                "name": "Brennd",
                "username": "sbrennd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067276822",
                "name": "MAIRES CORDEIRO",
                "username": "maires_cordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117218714",
                "name": "Tiago Gomes",
                "username": "ti_gom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517130795",
                "name": "Casa M\u00fcller",
                "username": "CasaMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376683413",
                "name": "Thiago Rafael R",
                "username": "ThiagoRafael77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430519012",
                "name": "Simone Pina",
                "username": "MonynhaPina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149316589",
                "name": "Nane Bella",
                "username": "nanebella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66705419",
                "name": "Marcia S\u00e1",
                "username": "Marcinha3779",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352761628",
                "name": "Adione Silva Correia",
                "username": "AdioneAscsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65127076",
                "name": "Ana \ubbf8\ub098\ud1a0\uc790\ud0a4\ud83c\udf52\u262d\u26bd",
                "username": "annatozaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271986564",
                "name": "Let\u00edcia Miranda",
                "username": "letymlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457869681",
                "name": "cavazac freire",
                "username": "cavasakifreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111408715",
                "name": "Adriano Rafael",
                "username": "Adriano_Raffael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17025771",
                "name": "parque",
                "username": "parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129253882",
                "name": "marcinho",
                "username": "marcinhorzd10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46274361",
                "name": "Hamilton Ribeiro",
                "username": "hamiltonribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240620030",
                "name": "Andrea Guidi",
                "username": "andreaguidi46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245064565",
                "name": "juan hidalgo badilla",
                "username": "jhidalgo_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148562658",
                "name": "Suzane Lima",
                "username": "suzane_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472210465",
                "name": "Chico Bioca",
                "username": "viitor_antuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295869197",
                "name": "Ia\u00e7u Noticias Online",
                "username": "Iacu_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95542265",
                "name": "rita chagas",
                "username": "ritagchaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090382647",
                "name": "Jornalistas Livres",
                "username": "J_LIVRES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56870606",
                "name": "Eduardo Senna Boaventura",
                "username": "boaventura2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68980792",
                "name": "Ellaine C\u00e0ssiolato",
                "username": "elaregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61051303",
                "name": "PAOLA POMARO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea",
                "username": "paola_1970",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711079749",
                "name": "Climatologia Geogr\u00e1fica",
                "username": "ClimatologiaGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1854270446",
                "name": "AQUARIANJO\u2652\ufe0f",
                "username": "ricknikurashii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308167977",
                "name": "Mateus Paiva",
                "username": "MateusXPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2314698780",
                "name": "Nairza Santana",
                "username": "nairzasantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151882116",
                "name": "Edu Sales",
                "username": "edussales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33302009",
                "name": "Ryuudan Impact",
                "username": "Ryuudan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58946628",
                "name": "Eduardo Abreu",
                "username": "abreueduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941480732",
                "name": "Alexandre Albuquerque",
                "username": "albuquerque_a_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383749634",
                "name": "luizlista",
                "username": "luizlista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189527054",
                "name": "Lara Feij\u00f3",
                "username": "LaraSFeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65213968",
                "name": "manu",
                "username": "manufolador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555180816",
                "name": "Maria F\u00e1tima Lacerda",
                "username": "FtimaLacerda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152838878",
                "name": "Biia Naste",
                "username": "1TR11DENT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254395845",
                "name": "Nassiff",
                "username": "leonassiff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59462781",
                "name": "Lenilda Luna \ud83c\udd99\ufe0f",
                "username": "LenildaLuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15595216",
                "name": "Leandro Damasio",
                "username": "ldamasio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161329233",
                "name": "\u00c1lvaro Bar\u00e3o Queiroz",
                "username": "alvaroramonq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156282501",
                "name": "Sandro Lib\u00f3rio",
                "username": "SandroLiborio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119918464",
                "name": "Ot\u00e1vio Barra",
                "username": "otavioBarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479634675",
                "name": "Wander Noronha",
                "username": "wanderlrnoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100277365",
                "name": "Maur\u00edcio Souza",
                "username": "mauricinsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14677167",
                "name": "deldebbio",
                "username": "deldebbio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35324010",
                "name": "Pablo Florentino",
                "username": "pablovieiraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1634309436",
                "name": "@Rosebritto",
                "username": "RoseBritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50713178",
                "name": "Cristina  Souza",
                "username": "Cristisouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086960116",
                "name": "Prosa de Minas",
                "username": "prosademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218448400",
                "name": "Carine LimaO",
                "username": "carinelimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49106944",
                "name": "andrewnaguerra TV ON \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "andrewnaguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440433506",
                "name": "Fani Kita",
                "username": "kita_fani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538895272",
                "name": "Joel Ribeiro",
                "username": "joelbskn42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112261965",
                "name": "Netto Almeida",
                "username": "NettoAAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322174267",
                "name": "elma ferreira",
                "username": "ElmaLimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28989435",
                "name": "DeiseNascimento",
                "username": "deisenascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42450198",
                "name": "Pare o genoc\u00eddio ind\u00edgena e negro!",
                "username": "WaimiriAtroari9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16572395",
                "name": "marcio yonamine",
                "username": "marcioyonamine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151150660",
                "name": "s\u00f3 Saah",
                "username": "saahpessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57495210",
                "name": "L\u00e1thspell \ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83d\ude85\ud83d\udc32",
                "username": "Kotonoaware",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779237904",
                "name": "Janete Moraes",
                "username": "JaneteMoraesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186215585",
                "name": "tonis.",
                "username": "tototonis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330678613",
                "name": "PAULO ANJOS",
                "username": "PauloDosAnjos11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22993015",
                "name": "Eduardo Melo",
                "username": "Edu4rdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91651403",
                "name": "Oi",
                "username": "_mota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395797053",
                "name": "Religiao Pura",
                "username": "religiaopura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24951297",
                "name": "Vagner Pires",
                "username": "vagner_pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336779026",
                "name": "Daya x Adalberto",
                "username": "DayaZampin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109622969",
                "name": "Gel\u00ea",
                "username": "lemosgeanlemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66345222",
                "name": "Mariane.BP",
                "username": "marianesline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38900252",
                "name": "seba maria",
                "username": "sebam7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41945775",
                "name": "Ariem",
                "username": "viviariem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58558262",
                "name": "Adriano Neiva Drick\u00e3o",
                "username": "drickoswat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "611416170",
                "name": "Sei l\u00e1, Mil tretas.",
                "username": "IsaaPeresM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3142509784",
                "name": "Anna",
                "username": "agrridoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66422496",
                "name": "Fl\u00e1vio Evangelista",
                "username": "ArtEvangelista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216707462",
                "name": "Dilson Junior",
                "username": "dilsonjr12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82699326",
                "name": "Alec Silva t\u00e1 se preparando pra lan\u00e7ar livro novo",
                "username": "AlecSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143858539",
                "name": "Silvio de Souza",
                "username": "NoveladaSoap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086336169",
                "name": "Silvio Carvalho",
                "username": "SilvioAfrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350459",
                "name": "Urubu Ga\u00fach8 \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\ude4f",
                "username": "RMARTINIITAQUI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137763060",
                "name": "Carolina Cedro Rosa",
                "username": "carolcedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888049",
                "name": "Rosemar Prota",
                "username": "rprota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265040224",
                "name": "m \u00e1 r i o l i r a",
                "username": "mariolira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82259027",
                "name": "Melina Maciel",
                "username": "melinamaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38052744",
                "name": "\u30c9\u30eb\u30d0\u30eb",
                "username": "durvalternative",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87178557",
                "name": "Paula A. Fernandes",
                "username": "Paula_A_F",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296657194",
                "name": "b\u0454\u0142\u0142 \u043c\u00f8r\u03b1\u03b7d\u00f8 \u03b7\u00f8 i\u03b7f\u0454r\u03b7\u00f8",
                "username": "belsitaMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63824995",
                "name": "Mineirim",
                "username": "tur_monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901688",
                "name": "Not\u00edcias de Hoje",
                "username": "noticiasdabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27322836",
                "name": "Eliane Carmanim Lima \ud83c\udf35\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83d\udc14\ud83e\udd93\ud83d\udc2c\ud83d\udc04\ud83d\udcda\ud83c\ude35",
                "username": "elianeveggie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66851073",
                "name": "Persephone Vanessa",
                "username": "Pers3phon9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60254513",
                "name": "M\u00e1rcio Ribeiro",
                "username": "ribeiromarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137781630",
                "name": "Samuel da Rosa",
                "username": "OhNamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1663771572",
                "name": "Yvone Marques",
                "username": "MarquesYvone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40029949",
                "name": "Jornal O Di\u00e1rio",
                "username": "odiarionet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117639913",
                "name": "Edeilson Morais",
                "username": "Nosliede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103584319",
                "name": "La\u00edse Reim\u00e3o",
                "username": "laisereimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434456403",
                "name": "iamluiscarllos",
                "username": "iamluiscarllos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208522871",
                "name": "Esther",
                "username": "EstherSant00s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2838283323",
                "name": "Max S P Silva",
                "username": "TBW_Max",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940585833",
                "name": "hugo",
                "username": "MigueisHugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121848901",
                "name": "LINVINSTON",
                "username": "PRLINVINSTON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76029744",
                "name": "Luiz S\u00e1",
                "username": "LuizABSa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236822535",
                "name": "josemartins",
                "username": "josemartins1284",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35388645",
                "name": "sidnei barros",
                "username": "sidneipb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3420249477",
                "name": "Iupiie",
                "username": "be_iupiie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66470046",
                "name": "\u2661",
                "username": "BiaahSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1868588060",
                "name": "Rodrigo Fot\u00f3grafo",
                "username": "rodrigo01379",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381640911",
                "name": "joel Carvalho",
                "username": "joelmdecarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77331623",
                "name": "Augusto Ramos",
                "username": "augustoVSR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305390636",
                "name": "Sumimasen \u264e",
                "username": "EstrelaZeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456453",
                "name": "Eleonardo Furtado",
                "username": "eleofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72559221",
                "name": "Fausto Santos",
                "username": "fausto58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561650795",
                "name": "@Marques",
                "username": "GabrielaMoraesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600426686",
                "name": "Cris Deolindo",
                "username": "SamraElShaheen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615736165",
                "name": "Marcos Augusto",
                "username": "acinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108087666",
                "name": "sanny gomes",
                "username": "Sanny_Gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212294852",
                "name": "Leve Mente",
                "username": "virapraesquerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162048954",
                "name": "Isaias Junior",
                "username": "isaiiasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38747235",
                "name": "Symon Gomes Pimenta",
                "username": "sgpimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104939077",
                "name": "Arlete Funaro",
                "username": "ArleteTerapeuta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635842623",
                "name": "JO\u00c3OBATISTADESOUZA",
                "username": "jabuca1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648839828",
                "name": "Teca \u2648\u267b\ufe0f\ud83c\udf0e\ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2660\ufe0f#vive",
                "username": "Maktubteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180887656",
                "name": "Diego Carneiro",
                "username": "ovelharemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108082098",
                "name": "Mari\u00e2ngela Padilha",
                "username": "memorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181334652",
                "name": "Marcus Souza \u270d\ud83c\udffc",
                "username": "Marcusouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180190794",
                "name": "@jeancbrasileiro",
                "username": "JeanBrasileiroO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194689758",
                "name": "Gabrielly Gomes",
                "username": "gabriellygs1710",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3722511982",
                "name": "Carlos Rodrigo",
                "username": "carlosrodrigo_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551968479",
                "name": "deise",
                "username": "deisocaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119580485",
                "name": "Jo\u00e3o Cunha",
                "username": "Diaconojoaocunh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701065729",
                "name": "Ednilce Fiore",
                "username": "dinifiore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367115525",
                "name": "Willheln",
                "username": "wilhean_fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3696103997",
                "name": "Cevas.com.br",
                "username": "CevasArtesanais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87423680",
                "name": "gaaybi_",
                "username": "gaaybi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101247293",
                "name": "Eliza Couto",
                "username": "ElizaCouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210842782",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "juliocesarO_O",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460230677",
                "name": "BlackSOUND",
                "username": "BlackSOUND10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279730309",
                "name": "Jonas Dantas",
                "username": "OkamiRazor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279983815",
                "name": "Rudy Naves",
                "username": "VDJRudy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305729317",
                "name": "Adrielle maia",
                "username": "dryk16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29644969",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Antonio",
                "username": "profjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574117836",
                "name": "Ana Beatriz Lisboa \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6",
                "username": "nabianogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196955936",
                "name": "Karina Sena",
                "username": "kakassena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755053399",
                "name": "denise almeida",
                "username": "denisea75204167",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22390083",
                "name": "Elton Jesus",
                "username": "elton1956",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360996984",
                "name": "Tiago conrado",
                "username": "Tiagoconrado10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36554170",
                "name": "Danilo Priolli",
                "username": "danilopriolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133086846",
                "name": "Katia Lopes",
                "username": "Katiarfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230272992",
                "name": "charles lima",
                "username": "jalecio123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92511256",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Baracho#Lula2022 \u2196\ufe0f\ud83c\udfb6\u2650\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "olindafull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521796363",
                "name": "Universo EcoFeminino",
                "username": "UniEcoFeminino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102135222",
                "name": "cheblog",
                "username": "cheblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304580170",
                "name": "Andre da silva",
                "username": "andredasilva4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66526322",
                "name": "Cristiane Alves",
                "username": "crisrane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55282630",
                "name": "anderson batista",
                "username": "banguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101252050",
                "name": "C\u2097\u2090\u1d63\u2090 C\u2090\u2098\u2090\u1d63g\u2092\ud83d\udd4a\ufe0f",
                "username": "ClaraCamargoL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91015987",
                "name": "Cl\u00f3vis Tadeu",
                "username": "Clovis_Tadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428675385",
                "name": "Lucas",
                "username": "Lucas3ueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421478894",
                "name": "Lala",
                "username": "laahkunrath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403683236",
                "name": "c \u00e2 n d i d a",
                "username": "candikonrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380791131",
                "name": "NERD ANTIFACISTA",
                "username": "brunojonys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352557307",
                "name": "AAzevedo7",
                "username": "AAzevedo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40951146",
                "name": "Marcos Paulo Goes",
                "username": "sitelibertar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55628661",
                "name": "Fl\u00e1vio Azevedo",
                "username": "flavioazeved",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100050753",
                "name": "Adnaiane Almeida",
                "username": "adnaianealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21663897",
                "name": "Beca de Paula",
                "username": "Mbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636361541",
                "name": "marcos tiengo",
                "username": "marcostiengo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2520054391",
                "name": "Jhey",
                "username": "Jeidson14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136693746",
                "name": "marcelo sena",
                "username": "marcelomendigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3089657353",
                "name": "vanianiaramos",
                "username": "vaniaramosdeso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109418996",
                "name": "J\u00e9 Oliveira",
                "username": "_souajessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557368484",
                "name": "#MadeInTheAM \u2661\u2665\u2661",
                "username": "_Fs1direction",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532301567",
                "name": "Solange Sim\u00f5es",
                "username": "Solsimoesj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32433978",
                "name": "Fabio Gasparette",
                "username": "fabinho_mad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86601901",
                "name": "thallytha barros",
                "username": "thallyprincess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2584997700",
                "name": "Fernanda Sousa",
                "username": "DiarioFernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256253936",
                "name": "Z\u00e9 Paulo",
                "username": "EuZePaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2336974500",
                "name": "\u2655",
                "username": "Cardoso0liveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70585053",
                "name": "Clarice",
                "username": "ClariceCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463009896",
                "name": "LUCIANO RESENDES \u00ae",
                "username": "lucianosresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524543216",
                "name": "Alexia Sangi",
                "username": "AlexiaSangi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31589274",
                "name": "Evandro V. Ouriques",
                "username": "EvandroOuriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86440559",
                "name": "Michael Tavares",
                "username": "maykontavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43149880",
                "name": "Santiago Montebello",
                "username": "santidx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366374571",
                "name": "S\u00e1via Luz",
                "username": "_savia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147594139",
                "name": "Renata Bonecker",
                "username": "EuNasciEu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57676492",
                "name": "Eng Artur Felipe",
                "username": "EngArturFelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2228518394",
                "name": "\u026a\u0262\u00ea \u26a0",
                "username": "_IgorCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313591346",
                "name": "wesleyespindula.com",
                "username": "wesleyespindula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33488995",
                "name": "Vin\u00edcius Ferreira",
                "username": "vinicius_bento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528687107",
                "name": "raquel",
                "username": "nochillrae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116311965",
                "name": "Janer Moises Sousa",
                "username": "JanerSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418088807",
                "name": "warlys_costa",
                "username": "warlysCost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51536628",
                "name": "Ana Paula Oliveira",
                "username": "paulinhaunai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238097718",
                "name": "Nicholas Silva",
                "username": "NicholasSilva52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323547380",
                "name": "infinitely",
                "username": "LSantana_myanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126360589",
                "name": "Joice Elste Bermann",
                "username": "joicebermann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68480713",
                "name": "Ronaldo Rizzi",
                "username": "ronaldorizzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952084520",
                "name": "l\u00fah",
                "username": "luanammd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245786734",
                "name": "Michele \ud83e\udd81\u2728",
                "username": "MichyOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46663643",
                "name": "Cl\u00edcia Nascimento",
                "username": "Klycinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97280203",
                "name": "Paulo Vitor \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9",
                "username": "PauloMoraes85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93482586",
                "name": "Antonio Marcos",
                "username": "marcos_pocoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45979436",
                "name": "Carla Ferreira",
                "username": "carlaaferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90426854",
                "name": "Jusselia Bengert Lima",
                "username": "jusselialima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119930174",
                "name": "Maria Clara",
                "username": "mclarinhadiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213073637",
                "name": "Raf\u00e3o",
                "username": "fael_pimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4165648997",
                "name": "Jrs Coiffeur",
                "username": "JrsCoiffeur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260306515",
                "name": "L\u00edvia Tavares",
                "username": "Tavaresciaaxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587870943",
                "name": "tainara",
                "username": "everytaigoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102996745",
                "name": "Gabriela Faval",
                "username": "gabyfaval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2930773413",
                "name": "loser",
                "username": "deadnotstupid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157342084",
                "name": "CARLA SOUZA",
                "username": "icarlasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30921422",
                "name": "Tiago Marques",
                "username": "tiagomarques_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631102880",
                "name": "Marlene Gusm\u00e3o",
                "username": "Marlene_Gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402227242",
                "name": "Ilza Pereira",
                "username": "ildeap18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109577479",
                "name": "2interativa",
                "username": "2interativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11175852",
                "name": "leopoldorezende",
                "username": "leopoldorezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201966253",
                "name": "Janie CabreraSouza\ud83d\udc7b\ud83c\udf83",
                "username": "JanieCreus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365863902",
                "name": "Felipe Maia",
                "username": "felipemaia05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55670204",
                "name": "J\u00f4 Souza",
                "username": "joannessouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381724545",
                "name": "Luiza Marinara",
                "username": "eagora_luh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50771505",
                "name": "Larissa Bery",
                "username": "tallybery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34149641",
                "name": "Andr\u00e9 do Carmo",
                "username": "andredocarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44974874",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "PauloAtos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529108593",
                "name": "Rafael Benini",
                "username": "RafaelPBenini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233472505",
                "name": "Mell Barbosa \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf3b\ud83d\udc9b",
                "username": "Melgeografa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32898954",
                "name": "Rafa, o Urgh",
                "username": "urgh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "350341187",
                "name": "Rolopesn",
                "username": "Rolopesn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98863267",
                "name": "D\u00e9ia Freitas",
                "username": "NaoInviabilize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224016904",
                "name": "Fernanda Carolina",
                "username": "euFecaroli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476868879",
                "name": "Gilberto tim beta",
                "username": "gilcalos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45636025",
                "name": "Hariane Alves",
                "username": "hari_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737012442",
                "name": "Gerson Alves",
                "username": "GersonAlves19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92083727",
                "name": "Renata Fan",
                "username": "RenataBFan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213378091",
                "name": "Giuliano Miranda",
                "username": "g_f_miranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44178098",
                "name": "Alessandra de Souza",
                "username": "Farmale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325159752",
                "name": "PATRICIA RABELLO",
                "username": "pa_rabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126032245",
                "name": "Adriano Pereira",
                "username": "AdrianoGeekman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4150049664",
                "name": "Gilene Fernamdes De",
                "username": "gtechcell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814355418",
                "name": "Editora Luz ao Mundo",
                "username": "EditLuzaoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251705113",
                "name": "V\u00f4te...Espia s\u00f3",
                "username": "voteespiaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14322674",
                "name": "Vit\u00f3ria da Conquista Not\u00edcias",
                "username": "blogdomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52158013",
                "name": "BA\u042fRETO RODRIGO",
                "username": "barretorodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588912014",
                "name": "Maria Eliane Amador Rosa",
                "username": "Fmariaeliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111390406",
                "name": "Catarina Barreto",
                "username": "catarina_sfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26114268",
                "name": "In\u00e1 Duarte",
                "username": "Azhhael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177310594",
                "name": "Chato '-'",
                "username": "Jv_Rattes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76164795",
                "name": "Ana Carolina igual a cantora",
                "username": "carolpepa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303369807",
                "name": "Israel Tim beta",
                "username": "f5358613af534d8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131495391",
                "name": "Fau Capinan",
                "username": "Fau_Capinan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175423987",
                "name": "Julie Soares",
                "username": "julieesencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266319060",
                "name": "Yasmim Garcia",
                "username": "yasmimgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42732825",
                "name": "Alex Cosmo",
                "username": "alexdoaprisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104953630",
                "name": "\ud83e\ude90 John Guzm\u00e1n | \u660e\u8f89",
                "username": "joohnguuzmaand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2313548594",
                "name": "Redeafrolgbt Mineira",
                "username": "RedeAfroLGBTMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14331502",
                "name": "Cl\u00e1udia Amaral",
                "username": "claudiaamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58490986",
                "name": "Lidi Cruz",
                "username": "liddicruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618377782",
                "name": "Edson Lima",
                "username": "edsontelexfree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117258281",
                "name": "Daniel Bovolento \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "danielbovolento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138891939",
                "name": "Concei\u00e7\u00e3o Amorim",
                "username": "ConceicaoAmor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563212021",
                "name": "Flavinho",
                "username": "FlavioBRAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59583984",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Marcelo Dalcom \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "marcelodalcomjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68547090",
                "name": "andrea carvalho DECA",
                "username": "DECA71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53156071",
                "name": "Rodolfo Lucena",
                "username": "rrlucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369193269",
                "name": "Luiz Demetrius",
                "username": "AlunoDemetrius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297261",
                "name": "Jussara Sim\u00f5es",
                "username": "jsimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42143884",
                "name": "Jaquis",
                "username": "jaquisgreter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297861",
                "name": "Fa Conti",
                "username": "faconti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181539346",
                "name": "Frankj Costa",
                "username": "anunkampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831014637",
                "name": "Felipe Daniel Davi",
                "username": "TecmundiTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332541439",
                "name": "Peterson SB",
                "username": "sb_peter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58426825",
                "name": "Milla Pereira",
                "username": "MilladoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69415480",
                "name": "Tati",
                "username": "Tati_rock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455104604",
                "name": "\u5315U\uff2b\u4e39",
                "username": "thuane11souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907158306",
                "name": "Jo\u00e3o Matheus \ud83d\udc3f\ufe0f",
                "username": "bigesquilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1918628010",
                "name": "VIRGINIA REIS SOUZA",
                "username": "brilhoazul777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26998654",
                "name": "Gerson Boaventura",
                "username": "gboaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75159153",
                "name": "Fatima Luz",
                "username": "fatylux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349367062",
                "name": "Daniel Lemos \u00e0 prova de fogo e de balas",
                "username": "Danius_san",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3886409309",
                "name": "CLEIZEIRO+)\ud83e\udd8a",
                "username": "CLEITONTETRAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630774210",
                "name": "dirty diana",
                "username": "najadion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339695888",
                "name": "Marcio Negreiros",
                "username": "MarciOliveiraBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599687301",
                "name": "folhageral.com",
                "username": "FolhaGeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91626945",
                "name": "Comunica Tudo",
                "username": "blogcomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50398313",
                "name": "Malu Morenah",
                "username": "malumorenah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306922607",
                "name": "sigam @milgraubosco",
                "username": "Juninho_Bosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189247382",
                "name": "Donna Paula",
                "username": "donnapauladf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544649416",
                "name": "carol s\u00e1bio",
                "username": "aninhasabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52474733",
                "name": "Gl\u00e1ucia Andare",
                "username": "gandare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157164962",
                "name": "BethSenegalho \u2665\ufe0f",
                "username": "bethsenega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004599502",
                "name": "Portal Chapada",
                "username": "portalchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276759950",
                "name": "suelaine",
                "username": "suelainesilva20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296768687",
                "name": "Vendedor de Trimania",
                "username": "AlguemJoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289692078",
                "name": "Maria Salete Santos",
                "username": "salethsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733829251",
                "name": "Are",
                "username": "neocolombina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106390022",
                "name": "mario",
                "username": "partenoppi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111123176",
                "name": "Jean Wyllys",
                "username": "jeanwyllys_real",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123683135",
                "name": "Paula Thier",
                "username": "paulathier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151442679",
                "name": "Denise Mercer",
                "username": "DeMercer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64717247",
                "name": "Renata",
                "username": "renatadeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80184783",
                "name": "Ana Terra Grammont",
                "username": "terradegrammont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87314997",
                "name": "M\u00e1rio Tavares",
                "username": "mlstavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71862251",
                "name": "Gal",
                "username": "Galtiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57807939",
                "name": "Carla Renata",
                "username": "carlarenata7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131688130",
                "name": "Evandro Oliveira",
                "username": "oliveiraev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61266984",
                "name": "PreserveMeioAmbiente",
                "username": "PreserveMeioAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82372295",
                "name": "Jack Santana \ud83d\udd25",
                "username": "JackSantana83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67187355",
                "name": "demian reis",
                "username": "demianreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139520319",
                "name": "Flam\u00ednio Freua",
                "username": "flaminio08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180181776",
                "name": "Daniel Weber",
                "username": "guspii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15771304",
                "name": "Ma",
                "username": "filipemagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85936138",
                "name": "Kakal Gon\u00e7alves",
                "username": "kakalgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163207958",
                "name": "Fernando Djavan",
                "username": "fernandopt13623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301542961",
                "name": "AlessandraAPM",
                "username": "aleapmarcelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58997321",
                "name": "Caroline Torres",
                "username": "carolsantorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62269422",
                "name": "L\u00e9o\u06a9\u03c5ce\u06a9\u06a9o",
                "username": "LeoSucesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43988321",
                "name": "Mila Danvers",
                "username": "MilaDanvers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281793317",
                "name": "Rejane Siqueira .\u266b",
                "username": "RejaneSiqueira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93400758",
                "name": "Ivete Ribeiro Meola",
                "username": "iveterimeola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30951257",
                "name": "an\u0111elka svar\u0107i\u010d \ud83d\udc7d",
                "username": "andelkita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52330495",
                "name": "Entrementes",
                "username": "entrementess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129026591",
                "name": "Paulo Magalh\u00e3es",
                "username": "paulommagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206380479",
                "name": "Blog Louro Magalh\u00e3es",
                "username": "Louromagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904860091",
                "name": "Aconteceu em Jaragu\u00e1",
                "username": "aconteceujgua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711438559",
                "name": "Tadeu R.C. Suzart",
                "username": "TadeuSuzart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15261182",
                "name": "Sandra Vasconcelos \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "sanuvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056996044",
                "name": "Thain\u00e1 Rodrigues",
                "username": "thaina_enf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53463279",
                "name": "Barbara Pinheiro",
                "username": "barbararp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438326190",
                "name": "Toni",
                "username": "filhadadscordia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138473485",
                "name": "Carlos Chaves",
                "username": "Spitfire_CR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2757294785",
                "name": "tatagameroficial",
                "username": "tatagamerofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360234818",
                "name": "Roberta Schmitz Ribeiro \u2728",
                "username": "ribeirosroberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105294062",
                "name": "dmytry barabanNow",
                "username": "dimbaraka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132422566",
                "name": "Alexandre Kliemann",
                "username": "maxfloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74463596",
                "name": "Luiz C Balcewicz",
                "username": "Balcewicz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271595569",
                "name": "Pathetic \ud83d\udef8",
                "username": "Fabray94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541080819",
                "name": "Monteiro",
                "username": "joao_jmvm1845",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18394350",
                "name": "alexorbit",
                "username": "alexorbit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41016877",
                "name": "Ricardo \ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "ricardoagalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33952184",
                "name": "Jefferson Beyer",
                "username": "JeffBeyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61895705",
                "name": "Hugo Kunzendorff",
                "username": "hugokunzendorff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226223444",
                "name": "Sara",
                "username": "riibeiro_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3848276956",
                "name": "Edmilson",
                "username": "Edmilson_igp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86985358",
                "name": "abratur viagens",
                "username": "abratur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208530403",
                "name": "Vradimir M\u00e1ximo",
                "username": "Vradmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831478410",
                "name": "localbike",
                "username": "localbike1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15785907",
                "name": "Maycon, O Jabour_rio",
                "username": "jabour_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58258607",
                "name": "Madruga F\u00e1bio",
                "username": "madrugafabioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63111457",
                "name": "Susana Oliveira",
                "username": "Susanaco12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73260664",
                "name": "Studio&Piassa\u00ae",
                "username": "studiopiassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595841236",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia Costa",
                "username": "cssia_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632019343",
                "name": "RobertaMendes",
                "username": "RobertsMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327889232",
                "name": "BandasdoSul(Pop Sul)",
                "username": "pop_sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485711503",
                "name": "Nildo de Freitas",
                "username": "freitasnildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56868328",
                "name": "Amauri gouveia jr",
                "username": "amaurigouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76161118",
                "name": "BelloFran",
                "username": "AndredFranBello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708384225620176896",
                "name": "Javier Martin",
                "username": "secom_bahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15850306",
                "name": "iBahia",
                "username": "iBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377703202",
                "name": "NoticiasBahiaSsa",
                "username": "NOTICIASBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237279123",
                "name": "Del\u00edrio Comunista de Floresta em P\u00e9",
                "username": "thyagoada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328675733",
                "name": "Isadora Pires",
                "username": "isa_pirez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26878442",
                "name": "Marcos Medeiros",
                "username": "Marcos_M_R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902829865",
                "name": "Blog Macaubense Life",
                "username": "MacaubenseLife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224069258",
                "name": "Liliane",
                "username": "Liliane_prado26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009758480",
                "name": "T W",
                "username": "tuliowall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32913071",
                "name": "Corvelho \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udc89",
                "username": "desterrense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3240015029",
                "name": "Miss Teiqui",
                "username": "NaoFodeMalu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70830262",
                "name": "Bahia Meio Dia",
                "username": "BA_MeioDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16531009",
                "name": "Sudoeste Virtual",
                "username": "sudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38428915",
                "name": "Mandy \u03df",
                "username": "_AmandaThais04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786592155",
                "name": "Juno",
                "username": "sereonada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41960745",
                "name": "malu #Resist",
                "username": "malu_mad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386708642",
                "name": "Verlu Editora",
                "username": "VerluEditora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254245749",
                "name": "Dur\u00e3o",
                "username": "andredurao7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329148352",
                "name": "Lucas\ud83c\uddf3\ud83c\uddec",
                "username": "Lucas_cfc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167889505",
                "name": "tymlima",
                "username": "tymlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150050779",
                "name": "dudu",
                "username": "eduhardarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54065651",
                "name": "Napole\u00e3o de Almeida - Instagram: @napoalmeida",
                "username": "napoalmeida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "780601963096354816",
                "name": "Seu Joca",
                "username": "seujoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3234037777",
                "name": "Sofia",
                "username": "sofiaesemph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43648940",
                "name": "Marcus",
                "username": "marcusvmpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14702105",
                "name": "dbottmann",
                "username": "dbottmann",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "666230719048478720",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cv8n3ftvzc0jn9z4g283zv8i9xtp",
        "oldest_id": "665628061832884225",
        "result_count": 500
    }
}