{
    "data": [
        {
            "author_id": "46517696",
            "created_at": "2015-11-08T18:19:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31291609,
                        -29.45456588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "663420639420678144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E teve at\u00e9 futebol #acampolo #escoteiros @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/AWAhNz9TaG"
        },
        {
            "author_id": "49838238",
            "created_at": "2015-11-08T18:15:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "663419594762158080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter foto de comida sim @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/WPL3RYX95g"
        },
        {
            "author_id": "79314375",
            "created_at": "2015-11-08T18:13:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "663419186929123328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/xKNtjnnZBf"
        },
        {
            "author_id": "71579643",
            "created_at": "2015-11-08T18:02:16.000Z",
            "id": "663416260932300804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ampliando o repert\u00f3rio cultural! O Craque do Amanh\u00e3 de Osasco fez um tour no Parque Estadual Pico do Jaragu\u00e1. https://t.co/2owzrrLnKH"
        },
        {
            "author_id": "72281348",
            "created_at": "2015-11-08T17:59:40.000Z",
            "id": "663415605400346624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Rio Doce.\nIsso \u00e9 crime ambiental e deve ser cobrado. \nP.S. N\u00e3o espere que esse governo omisso... https://t.co/gPbYqGwnLp"
        },
        {
            "author_id": "52936704",
            "created_at": "2015-11-08T17:41:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "663410960556773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque. Com comida @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/W7hmhkUgN7"
        },
        {
            "author_id": "199395890",
            "created_at": "2015-11-08T17:31:22.000Z",
            "id": "663408484743028736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/POZZ71AyN3"
        },
        {
            "author_id": "589279300",
            "created_at": "2015-11-08T17:17:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "663405013813825536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia no parque! \ud83d\ude0e\n#gastropark @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ogQu7cZIM1"
        },
        {
            "author_id": "65371776",
            "created_at": "2015-11-08T17:14:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "663404338837110784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tio Renan e Biel no Parque Municipal de Macei\u00f3 #nature @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/FzoSF1ORNW"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-11-08T17:04:10.000Z",
            "id": "663401638602907648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite das Bruxas em Montalegre (sexta 13) e circuito pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\n Em contagem... https://t.co/Xmq9j1MP5H"
        },
        {
            "author_id": "295251689",
            "created_at": "2015-11-08T16:55:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.67891311,
                        -26.2404599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "72db166622a36a3d"
            },
            "id": "663399329529491456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Col\u00e9gio \u00c1guia https://t.co/4Zk1uUFmoX"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-11-08T16:39:25.000Z",
            "id": "663395411282026496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja mais fotos do Domingo no Campus dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG! https://t.co/eMJn2E79jn https://t.co/eKsIzENGXZ"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-11-08T16:33:10.000Z",
            "id": "663393835582517249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru cria Parque Nacional em regi\u00e3o amaz\u00f4nica https://t.co/0GIWOaMb0K"
        },
        {
            "author_id": "48454771",
            "created_at": "2015-11-08T16:30:44.000Z",
            "id": "663393222446718976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As amea\u00e7as e riquezas do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. https://t.co/32FSYxY7in https://t.co/0sSpYJFPGU"
        },
        {
            "author_id": "50490619",
            "created_at": "2015-11-08T16:30:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "663393131451310080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da noite na balada, vamos relaxar!! #Bh #passeio #sunday @ Parque Municipal De Bh https://t.co/2eN6142tUI"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-11-08T16:21:10.000Z",
            "id": "663390817982222336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 107 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Domingo no Campus na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG\" https://t.co/HUAipS4Ffp"
        },
        {
            "author_id": "1385052156",
            "created_at": "2015-11-08T16:15:26.000Z",
            "id": "663389373669507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gastropark bh no parque municipal de Belo Horizonte, Minas Gerais, Brasil. Neste domingo! https://t.co/tYkbud2kLn"
        },
        {
            "author_id": "2803292745",
            "created_at": "2015-11-08T15:49:46.000Z",
            "id": "663382916454596609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As amea\u00e7as e riquezas do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, fonte de \u00e1gua da Grande Florian\u00f3polis - Di\u00e1rio Cat.. https://t.co/cjrLNoIcPT"
        },
        {
            "author_id": "107585094",
            "created_at": "2015-11-08T15:41:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57026726,
                        -21.77940893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "663380763241545728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Serra de S\u00e3o Domingos in Po\u00e7os de Caldas, Minas Gerais https://t.co/8seWjwFJH2"
        },
        {
            "author_id": "400894517",
            "created_at": "2015-11-08T15:30:19.000Z",
            "id": "663378018467909632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando da Lagoa Para\u00edso....Monumento: Arvore da pregui\u00e7a-Parque Nacional de Jericoacora-CE"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-11-08T15:24:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "663376488054456320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No lago dos #jacar\u00e9s @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/olEQFjPdyk"
        },
        {
            "author_id": "26561917",
            "created_at": "2015-11-08T15:19:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "663375410235879430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/ZddfWKZK6i"
        },
        {
            "author_id": "258451067",
            "created_at": "2015-11-08T15:13:45.000Z",
            "id": "663373851917594624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase me joguei @ Parque Estadual Vila Velha - Ponta Grossa https://t.co/s1NF6Kjgca"
        },
        {
            "author_id": "180763854",
            "created_at": "2015-11-08T15:00:04.000Z",
            "id": "663370405504159744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kakadu National Park \u00e9 um parque nacional australiano que, devido ao ecossistema de rica biodiversidade e com... https://t.co/3ewjaeyhKM"
        },
        {
            "author_id": "19928790",
            "created_at": "2015-11-08T14:56:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.25,
                        40.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ac3f4eb89c38a25"
            },
            "id": "663369627674607616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Arouca. #arouca #aroucageopark #geopark #outono #autumn #fall @ Arouca, Portugal https://t.co/9hzDvtgtl6"
        },
        {
            "author_id": "50201549",
            "created_at": "2015-11-08T14:55:57.000Z",
            "id": "663369370865786880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfie #doubleexposure #walking #perilake #lomo #shots @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/L1ECmztNku"
        },
        {
            "author_id": "50201549",
            "created_at": "2015-11-08T14:53:25.000Z",
            "id": "663368733981732864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#point #of #view #lake #instaclean #peaceful #bw #lomo #shot @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/1WsldPvnzM"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2015-11-08T14:28:26.000Z",
            "id": "663362447206703104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo inicia novas obras de moderniza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os. https://t.co/KcI8N0BuHM"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-11-08T14:16:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "663359565619064833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu adoro esse lugar #VemproParque @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/FwlPgk7udk"
        },
        {
            "author_id": "92562594",
            "created_at": "2015-11-08T14:02:42.000Z",
            "id": "663355968349011969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prepara\u00e7\u00e3o para a S\u00e3o Silvestre. Rumo ao Rio 2016. Se preparem quenianos. @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/E0fZ31y0Ae"
        },
        {
            "author_id": "721063807",
            "created_at": "2015-11-08T13:49:51.000Z",
            "id": "663352736482779136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Acro Yoga \ud83d\udc9b (em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) https://t.co/ke6B7JFHU3"
        },
        {
            "author_id": "2858740676",
            "created_at": "2015-11-08T13:40:37.000Z",
            "id": "663350411261255680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfieterrademinas Parque Municipal de Belo Horizonte https://t.co/v8TaoMCv3h"
        },
        {
            "author_id": "264616965",
            "created_at": "2015-11-08T13:18:14.000Z",
            "id": "663344781204951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camino al Monumento Natural Tetas de Niquitao Guirigay #SkukeVivo #Escuque #Naturaleza #MEVEN\u2026 https://t.co/UCBy7rloM2"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2015-11-08T13:17:59.000Z",
            "id": "663344715685842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz mais unidade de conserva\u00e7\u00e3o sim!!!! Muito mais!!! https://t.co/EpaOYoZeL7"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-11-08T13:17:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "663344559070576641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/UA2oCVlr3h"
        },
        {
            "author_id": "256188680",
            "created_at": "2015-11-08T13:05:19.000Z",
            "id": "663341527247269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vidro integra casa \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica! Lar tira partido da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/M6cbURm1Wc https://t.co/gRun1twrsC"
        },
        {
            "author_id": "168828594",
            "created_at": "2015-11-08T13:04:45.000Z",
            "id": "663341384875814912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/g0YAWOUrix"
        },
        {
            "author_id": "128875517",
            "created_at": "2015-11-08T12:31:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23867103,
                        -16.70359789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "663333008041246720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Corrida da Longevidade @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/xbm1CZaBxR"
        },
        {
            "author_id": "54003869",
            "created_at": "2015-11-08T12:23:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "663331014039572480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Companheira de aula, companheira de feira. @ Parque Municipal De Bh https://t.co/MpUcX7htsL"
        },
        {
            "author_id": "50533651",
            "created_at": "2015-11-08T12:12:33.000Z",
            "id": "663328249091653632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A O BRASIL:\n\nPARQUE NACIONAL MONTANHAS DO TUMUCUMAQUE\n\nO Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque \u00e9 uma... https://t.co/e50N6i1ZCh"
        },
        {
            "author_id": "2820955439",
            "created_at": "2015-11-08T12:03:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "663326075926265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @digosyn https://t.co/gHqsc7f1nK"
        },
        {
            "author_id": "1242149036",
            "created_at": "2015-11-08T12:00:02.000Z",
            "id": "663325101807546368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00d3timoCurtir Hoje (8/11), a partir das 10h,  o Parque Municipal de BH recebe o GastroPark Slow Life. O evento, j\u00e1... https://t.co/2ON8pnnkeX"
        },
        {
            "author_id": "33377191",
            "created_at": "2015-11-08T11:29:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23867103,
                        -16.70359789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "663317366814699520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito da Longevidade 2015 \\\\// #Running @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/dQg67aHF1C"
        },
        {
            "author_id": "47941979",
            "created_at": "2015-11-08T11:12:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "663313221118394368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/NBPrlttBhU"
        },
        {
            "author_id": "2451498102",
            "created_at": "2015-11-08T10:41:06.000Z",
            "id": "663305237340532737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Budapeste: o Parque Municipal da cidade\n\nLeia mais: https://t.co/45jurLNVXz https://t.co/h6njalTmb0"
        },
        {
            "author_id": "90613109",
            "created_at": "2015-11-08T10:32:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -4.25859447,
                        43.32038076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abfd00c5f14e271e"
            },
            "id": "663303046718496768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque de Sequoias. Sin filtros @ Parque Monumento Natural De Secuoyas https://t.co/hDqDmkgasJ"
        },
        {
            "author_id": "54306700",
            "created_at": "2015-11-08T10:16:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02682088,
                        -20.39406544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "663299027639865344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/vgULWYNruh"
        },
        {
            "author_id": "3882829822",
            "created_at": "2015-11-08T10:10:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "663297658396782592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anote na agenda dias 21 e 22 novembro no parque municipal de exposi\u00e7\u00f5es, em Cerro Largo, venha!! https://t.co/E95Bpgd45r"
        },
        {
            "author_id": "62080673",
            "created_at": "2015-11-08T09:18:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        101.401,
                        20.9497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "07fefc42d1da90c0"
            },
            "id": "663284561896448000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Nam Ha, no norte do Laos\n\nHoje fiz um trekking de 20km pelas montanhas do parque e\u2026 https://t.co/QlL0D5oVMa"
        },
        {
            "author_id": "455199422",
            "created_at": "2015-11-08T06:58:31.000Z",
            "id": "663249219814211584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas lembran\u00e7as desse lugar! \ud83d\ude0a\n.\n\ud83d\udcf7 liviamboliveira \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#Recife #EuCurtoRecife @ Parque Estadual de\u2026 https://t.co/TOOH4WgfqV"
        },
        {
            "author_id": "4063585619",
            "created_at": "2015-11-08T06:19:01.000Z",
            "id": "663239280358215680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque Municipal Monteiro Lobato pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/2ykgI54SSK https://t.co/ZSlVBQSTHu"
        },
        {
            "author_id": "266824526",
            "created_at": "2015-11-08T03:11:22.000Z",
            "id": "663192057759047680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Divisor.. Parab\u00e9ns Avazz pelo apoio.. mais uma vit\u00f3ria!!"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-11-08T03:09:49.000Z",
            "id": "663191666321412096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-11-08T02:39:21.000Z",
            "id": "663183999548936192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite das Bruxas em Montalegre (sexta 13) e circuito pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\n Em contagem... https://t.co/RjMBgiUa7n"
        },
        {
            "author_id": "198955139",
            "created_at": "2015-11-08T02:30:11.000Z",
            "id": "663181691272470528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria est\u00e1 no parque nacional com meus amigos fentys\ud83d\ude2d\ud83d\ude2a\ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "58351420",
            "created_at": "2015-11-07T23:35:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1274806067432751104",
                        "start": 16,
                        "username": "jeovanaol"
                    }
                ]
            },
            "id": "663137753274687488",
            "in_reply_to_user_id": "123712401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tomich_Cezario @jeovanaol torcedores da duplinha n\u00e3o sao bem vindos, aproveitem o tempo livre e vao ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2015-11-07T23:01:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -118.083,
                        52.8833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33fdac940ff5a4b9"
            },
            "id": "663129263197958144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0f Jasper - Canad\u00e1 \n\nA pequena cidade de Jasper est\u00e1 no maior parque nacional. Um mundo de\u2026 https://t.co/strAyawVPv"
        },
        {
            "author_id": "81922273",
            "created_at": "2015-11-07T22:24:17.000Z",
            "id": "663119809094156289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Parque Estadual do Monge - Lapa/PR https://t.co/2ZJFnvMea5"
        },
        {
            "author_id": "127327242",
            "created_at": "2015-11-07T22:12:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "663116882376003584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drama por aqui tamb\u00e9m! Inc\u00eandio sem precedentes no Parque Estadual da Lapa Grande, em #MontesClaros. https://t.co/uC0OLBhxek"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2015-11-07T22:07:43.000Z",
            "id": "663115640069337093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Parque Nacional de la Sierra del Divisor\", Per\u00fa,  1,3 milhoes de hectares, amanh\u00e3! Vizinho do brasileiro, no Acre, com 830+ mil hectares."
        },
        {
            "author_id": "2574108306",
            "created_at": "2015-11-07T21:46:20.000Z",
            "id": "663110257523032064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru cria Parque Nacional em regi\u00e3o\u00a0amaz\u00f4nica https://t.co/ipA73SZO4v https://t.co/4n41WGJCtL"
        },
        {
            "author_id": "3602086696",
            "created_at": "2015-11-07T21:20:01.000Z",
            "id": "663103636160053252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Peneda Ger\u00eas - Portugal https://t.co/vU2Wl8xIRq"
        },
        {
            "author_id": "41686532",
            "created_at": "2015-11-07T21:13:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "663102018370805761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/iQMo3pzzkP"
        },
        {
            "author_id": "961292978",
            "created_at": "2015-11-07T21:10:45.000Z",
            "id": "663101304068136960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru cria Parque Nacional em regi\u00e3o amaz\u00f4nica para proteger meio ambiente:  https://t.co/JGmBFI3wDK"
        },
        {
            "author_id": "150305894",
            "created_at": "2015-11-07T21:10:43.000Z",
            "id": "663101294677094400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru cria Parque Nacional em regi\u00e3o amaz\u00f4nica para proteger meio ambiente:  https://t.co/vNCp7yae0O"
        },
        {
            "author_id": "597804352",
            "created_at": "2015-11-07T21:08:27.000Z",
            "id": "663100726734774272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lama da morte chegando na minha Terra. https://t.co/KNcqpWmmgQ"
        },
        {
            "author_id": "225080221",
            "created_at": "2015-11-07T21:03:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "663099590929944576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2016 hei de conhecer o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.Passou ontem na Rede Globo.Eu n\u00e3o assisti.Eu cheguei em"
        },
        {
            "author_id": "24171057",
            "created_at": "2015-11-07T20:21:54.000Z",
            "id": "663089009212719104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As amea\u00e7as e riquezas do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/XS7wcgvyyu"
        },
        {
            "author_id": "1621565719",
            "created_at": "2015-11-07T20:18:34.000Z",
            "id": "663088172293709824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Game over! @ Parque Municipal Jardim Felicidade https://t.co/BafeBEW0pc"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2015-11-07T20:10:43.000Z",
            "id": "663086197195993088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Municipal do Pirajibu https://t.co/1uz4LSswEU https://t.co/rAjYStWb8Y"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2015-11-07T20:10:37.000Z",
            "id": "663086172239884288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Municipal do\u00a0Pirajibu https://t.co/1uz4LSswEU"
        },
        {
            "author_id": "41016877",
            "created_at": "2015-11-07T20:02:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "663084150354673664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/rTiC5QVkLm"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-11-07T20:01:47.000Z",
            "id": "663083947887370240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #Montanhistas Bi\u00ea e Neto v\u00e3o para o Parque Nacional dos \u00c9crins para escalar a montanha Tet\u00ea de la Maye: https://t.co/4ZClfE20HH"
        },
        {
            "author_id": "39861135",
            "created_at": "2015-11-07T19:56:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "468428045",
                        "start": 62,
                        "username": "alepetry_"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "340587716",
                        "start": 73,
                        "username": "rafinha_eich"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74631783,
                        -28.14187998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "663082541071663104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf7a\u26bd\ud83c\udf56 (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel w/ @guigster_ @alepetry_ @rafinha_eich) https://t.co/rCmodOM9CN"
        },
        {
            "author_id": "31274027",
            "created_at": "2015-11-07T19:48:51.000Z",
            "id": "663080692163678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um laborat\u00f3rio vivo. #bio #tapacur\u00e1 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Tapacur\u00e1 https://t.co/Ns9p72ntw3"
        },
        {
            "author_id": "732891834",
            "created_at": "2015-11-07T19:30:42.000Z",
            "id": "663076125002760192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente gostaria de informa que est\u00e3o recolhendo doa\u00e7oes para mariana,enfrente ao parque municipal na entrada pela  av.afonso pena"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2015-11-07T19:26:22.000Z",
            "id": "663075036031512576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru cria Parque Nacional Sierra del Divisor, gigante, na Amaz\u00f4nia, complementando esfor\u00e7os seus e de vizinhos https://t.co/ZwAbMFchDT"
        },
        {
            "author_id": "355572075",
            "created_at": "2015-11-07T19:24:39.000Z",
            "id": "663074602688634880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses na Rota das Emo\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/aVLtu8UXFK"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2015-11-07T19:15:11.000Z",
            "id": "663072223150772224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru cria Parque Nacional em regi\u00e3o amaz\u00f4nica https://t.co/0PpIXyfcxm #Mundo"
        },
        {
            "author_id": "3016041019",
            "created_at": "2015-11-07T19:00:02.000Z",
            "id": "663068407672238081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bonito DJI Phantom 3 est\u00e1 pronto para tirar algumas fotos em Khao Sok Parque Nacional. :p\n\nMais... https://t.co/iYstxflvbc"
        },
        {
            "author_id": "2409030144",
            "created_at": "2015-11-07T18:45:41.000Z",
            "id": "663064798360391680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rejeitos de mineradora chegam ao Parque Estadual do Rio Doce  https://t.co/TogZWfBNXK"
        },
        {
            "author_id": "2273276102",
            "created_at": "2015-11-07T18:33:43.000Z",
            "id": "663061784073510914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rejeitos de mineradora chegam ao Parque Estadual do Rio Doce  https://t.co/GW8OECJgi5"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-11-07T18:22:34.000Z",
            "id": "663058980495859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite das Bruxas em Montalegre (sexta 13) e circuito pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\n Em contagem... https://t.co/yWig1A0q0Y"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-11-07T18:21:24.000Z",
            "id": "663058686236053504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem Domingo no Campus na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG. J\u00e1 confirmou sua participa\u00e7\u00e3o? \ud83d\ude0a https://t.co/7GIG9yp7gA https://t.co/zC3aIb6UBe"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2015-11-07T18:20:17.000Z",
            "id": "663058403728605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru cria Parque Nacional em regi\u00e3o amaz\u00f4nica para proteger meio ambiente: O governo peruano criar\u00e1 no domingo... https://t.co/USSLdYYAkz"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-11-07T18:20:13.000Z",
            "id": "663058389891547136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru cria Parque Nacional em regi\u00e3o amaz\u00f4nica para proteger meio ambiente https://t.co/WzGFgwA5vR"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-11-07T18:20:05.000Z",
            "id": "663058353673736192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Peru cria Parque Nacional em regi\u00e3o amaz\u00f4nica para proteger meio ambiente: O go... https://t.co/sWQFKxcX1x #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "391407251",
            "created_at": "2015-11-07T18:17:41.000Z",
            "id": "663057752969895936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As amea\u00e7as e riquezas do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, fonte de \u00e1gua da Grande Florian\u00f3polis - DC https://t.co/1lvn8wd7a5"
        },
        {
            "author_id": "2353060399",
            "created_at": "2015-11-07T18:16:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "663057528859795456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/0XYzAAqdeC"
        },
        {
            "author_id": "2353060399",
            "created_at": "2015-11-07T18:13:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "663056790339379200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/s0rmdFEdA8"
        },
        {
            "author_id": "1545664122",
            "created_at": "2015-11-07T18:10:43.000Z",
            "id": "663055998295273473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Peru cria Parque Nacional em regi\u00e3o amaz\u00f4nica para proteger meio ambiente: O governo peruano criar\u00e1 no domi... https://t.co/ye3uLJPDzc"
        },
        {
            "author_id": "1621565719",
            "created_at": "2015-11-07T17:43:25.000Z",
            "id": "663049126636969985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora pedalar! @ Parque Municipal Jardim Felicidade https://t.co/A4zwHCRZtd"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2015-11-07T17:40:04.000Z",
            "id": "663048283896565760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As amea\u00e7as e riquezas do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, na Grande Florian\u00f3polis: https://t.co/HEG5fqjrT4 https://t.co/aHxk0uMlpH"
        },
        {
            "author_id": "2444789072",
            "created_at": "2015-11-07T17:18:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "34371407",
                        "start": 79,
                        "username": "governope"
                    }
                ]
            },
            "id": "663042921201950720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo inicia novas obras de moderniza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os.: @governope: Governo inicia nova... https://t.co/cMX06iLu1V"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2015-11-07T17:11:49.000Z",
            "id": "663041173490180096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo inicia novas obras de moderniza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os. https://t.co/KcI8N0BuHM"
        },
        {
            "author_id": "2881817511",
            "created_at": "2015-11-07T17:01:43.000Z",
            "id": "663038634082349056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru cria Parque Nacional em regi\u00e3o amaz\u00f4nica para proteger meio ambiente https://t.co/5RARjOwinr"
        },
        {
            "author_id": "3173694273",
            "created_at": "2015-11-07T16:51:58.000Z",
            "id": "663036181081362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru cria Parque Nacional em regi\u00e3o amaz\u00f4nica para proteger meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2015-11-07T16:45:11.000Z",
            "id": "663034472615530501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Lama negra e f\u00e9tida chega ao Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/U5BQCpD2En https://t.co/NTgilHd73T"
        },
        {
            "author_id": "2381919446",
            "created_at": "2015-11-07T16:40:45.000Z",
            "id": "663033355022176256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a manh\u00e3 da ter\u00e7a-feira p\u00f3s-feriado (3), aconteceu mais soltura de alevinos no Parque Municipal... https://t.co/7zrPi9VJBP"
        },
        {
            "author_id": "60446800",
            "created_at": "2015-11-07T16:34:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9058633,
                        -25.28702446
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "663031853553700865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza esculpida por Deus... @ Parque Estadual Vila Velha https://t.co/Scirv7Qe5i"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-11-07T16:10:02.000Z",
            "id": "663025627084247040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio na borda do  Canyon Fortaleza (Parque Nacional da Serra Geral), faz parte do Roteiro Canyons Light (5... https://t.co/KjFJNe1H48"
        },
        {
            "author_id": "388441681",
            "created_at": "2015-11-07T16:02:39.000Z",
            "id": "663023768558772224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ArLivre Do Pico do Jaragu\u00e1, ponto mais alto da capital, \u00e9 poss\u00edvel ter uma vista privilegiada da cidade. Conhe\u00e7a: https://t.co/1ChKQ1V3xL"
        },
        {
            "author_id": "440412648",
            "created_at": "2015-11-07T16:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "819613178128699392",
                        "start": 64,
                        "username": "CabelinM"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "663023112938766338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @cabelinm https://t.co/qC64giq2RC"
        },
        {
            "author_id": "152244148",
            "created_at": "2015-11-07T15:54:55.000Z",
            "id": "663021820816326656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter WhatsApp LSM: Dep\u00f3sito de lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/B2pYjtfyVF #LeiSecaMaric\u00e1 #LSM #Maric\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "49666801",
            "created_at": "2015-11-07T15:54:28.000Z",
            "id": "663021709507850241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelos canais de intera\u00e7\u00e3o entre a reda\u00e7\u00e3o e o leitor, podem ser enviados not\u00edcias, flagrantes, sugest\u00f5es de... https://t.co/i2V9XYndCp"
        },
        {
            "author_id": "188186916",
            "created_at": "2015-11-07T15:46:01.000Z",
            "id": "663019582966362116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este parque municipal de BH \u00e9 lindo !"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2015-11-07T15:40:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "270911888",
                        "start": 59,
                        "username": "cbm_df"
                    }
                ]
            },
            "id": "663018108978896896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Queimada no Parque Nacional queima 15 mil m\u00b2 de floresta. @cbm_df controlou as chamas: https://t.co/3QRfo4xEs2 https://t.co/UlAxsa63wo"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-11-07T15:30:03.000Z",
            "id": "663015566433587204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/XlqT3H7dJY"
        },
        {
            "author_id": "153123671",
            "created_at": "2015-11-07T14:10:21.000Z",
            "id": "662995508756090880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem Domingo do Campus! Confira a programa\u00e7\u00e3o e venha curtir o dia na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG: https://t.co/tQ9nGzuJ3O"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-11-07T14:08:14.000Z",
            "id": "662994976565891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/6PNPi37zpQ"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-11-07T14:08:14.000Z",
            "id": "662994974363906049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/uSdwrLWB59"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-11-07T14:08:12.000Z",
            "id": "662994966080126976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/U2IgfOUsCI"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-11-07T14:08:12.000Z",
            "id": "662994964524101632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/spvPxI1wUV"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-11-07T14:08:09.000Z",
            "id": "662994954101256193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/rhIcwlp1dv"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-11-07T14:08:06.000Z",
            "id": "662994941283450880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/FmdC1fElMA"
        },
        {
            "author_id": "2491415694",
            "created_at": "2015-11-07T14:07:43.000Z",
            "id": "662994846760747008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quase quatro meses fechado, o Vel\u00f3rio do Parque Municipal da Paz, no Jardim Raquel, foi reaberto, agora... https://t.co/G9Ta7cJAKf"
        },
        {
            "author_id": "2889546172",
            "created_at": "2015-11-07T13:38:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "2889546172",
                        "start": 131,
                        "username": "LiBeillo"
                    }
                ]
            },
            "id": "662987445244416000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "717 - Unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Santa Genebra (SP) completa 30 anos e comemora com diversas ativ\u2026 https://t.co/IB3oZCWrJS via @LiBeillo"
        },
        {
            "author_id": "2889546172",
            "created_at": "2015-11-07T13:37:49.000Z",
            "id": "662987318614102016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "717 \u2013 Unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Santa Genebra (SP) completa 30 anos e comemora com\u2026 https://t.co/QF2HTshFQz https://t.co/6anJkJdRG9"
        },
        {
            "author_id": "31249359",
            "created_at": "2015-11-07T13:12:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "662981059810828288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje n\u00e3o estou s\u00f3 (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/BjeiAbmfBY https://t.co/LvrN9NB40Y"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-11-07T13:10:59.000Z",
            "id": "662980565793042432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/d0iAzvpsnD"
        },
        {
            "author_id": "4128635973",
            "created_at": "2015-11-07T12:48:05.000Z",
            "id": "662974805130498048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque Municipal Quinzinho de Barros pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/0F5KGGiUzd https://t.co/5XFFde1938"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-11-07T12:46:43.000Z",
            "id": "662974458861195264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/h7q8CkWBIg"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-11-07T12:46:39.000Z",
            "id": "662974445116461056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/jzYdS2yiIg"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-11-07T12:46:38.000Z",
            "id": "662974438535593984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/tiHMYwdFDK"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-11-07T12:46:37.000Z",
            "id": "662974434634956800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/IMtVO7f0So"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-11-07T12:46:34.000Z",
            "id": "662974421003403264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/NS4xdY0vCZ"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-11-07T12:46:32.000Z",
            "id": "662974415584366592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/2iQv6rpUH1"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-11-07T12:46:32.000Z",
            "id": "662974413789224960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/vloo1224c0"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-11-07T12:46:27.000Z",
            "id": "662974391760777217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/vRsoOVHxZd"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-11-07T12:46:26.000Z",
            "id": "662974388745056256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/40eZxHHdfo"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-11-07T12:46:25.000Z",
            "id": "662974386597572611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/ne1XdVnOhD"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-11-07T12:46:24.000Z",
            "id": "662974382801719296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/s7eJjWqtZC"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-11-07T12:46:21.000Z",
            "id": "662974366326480896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/w6pCMruAOn"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-11-07T12:46:19.000Z",
            "id": "662974360118890496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional... https://t.co/dxtgcD0wRL #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-11-07T12:46:16.000Z",
            "id": "662974347460505601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/DDWW4kfUKb"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-11-07T12:46:12.000Z",
            "id": "662974329240481792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/4Y7unss9PT"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-11-07T12:46:06.000Z",
            "id": "662974306012368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/yRvrTAYqIF"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-11-07T12:46:06.000Z",
            "id": "662974303785254913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/IUHQvpSycd"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-11-07T12:46:05.000Z",
            "id": "662974300207497219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/y90sXuG98I"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-11-07T12:46:03.000Z",
            "id": "662974292745826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/6t4pE8H9NE"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-11-07T12:46:01.000Z",
            "id": "662974284231409665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/718WcbVGRE"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-11-07T12:45:59.000Z",
            "id": "662974276966813697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/g5aEHMcC1R"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-11-07T12:45:45.000Z",
            "id": "662974219190272001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/AuQPlgTOoO"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-11-07T12:45:44.000Z",
            "id": "662974213196636160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangamb\u00e1 faz dan\u00e7a 'bizarra' para intimidar c\u00e2mera em parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Sagua... https://t.co/coJaUUYG08"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2015-11-07T12:39:23.000Z",
            "id": "662972613241741312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas oferece atra\u00e7\u00f5es para Reveillon 2016 https://t.co/HvSYjii3aW"
        },
        {
            "author_id": "39847617",
            "created_at": "2015-11-07T12:36:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "662971844241268736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#acampolo #p\u00e9daserra #movidospeloescotismo @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/e99Y97P3ku"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-11-07T12:26:45.000Z",
            "id": "662969433925750784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu em Parque Nacional de Saguaro, no estado do Arizona. Normalmente, animal faz dancinha antes pulverizar cheiro desagrad\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "764072425",
            "created_at": "2015-11-07T11:34:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "14116807",
                        "start": 84,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "662956396992987136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional https://t.co/Km5RrD2H45 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-11-07T11:26:53.000Z",
            "id": "662954369982287872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite das Bruxas em Montalegre (sexta 13) e circuito pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\n Em contagem... https://t.co/ly1DGXioBp"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-11-07T11:08:32.000Z",
            "id": "662949753429229568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A alma \u00e9 uma borboleta...\n\n- Rubem Alves\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais,... https://t.co/l2CEX4Qv38"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-11-07T11:07:54.000Z",
            "id": "662949594272276480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A alma \u00e9 uma borboleta...\n\n- Rubem Alves\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais,... https://t.co/x1Cgt6DBjE"
        },
        {
            "author_id": "148797065",
            "created_at": "2015-11-07T11:04:55.000Z",
            "id": "662948843143757824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Molhados #fozdoigua\u00e7u #cataratasday #falls #Paran\u00e1 #Brasil #rainbow #gopro @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/9ilEnA6oy7"
        },
        {
            "author_id": "33420023",
            "created_at": "2015-11-07T10:20:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "662937566828748800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/TbYoQ1OXR8"
        },
        {
            "author_id": "107388913",
            "created_at": "2015-11-07T10:03:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "662933342237663232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/UaIz2rYYI7"
        },
        {
            "author_id": "140870831",
            "created_at": "2015-11-07T09:50:44.000Z",
            "id": "662930174481072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola Estadual Jo\u00e3o XXIII visita Parque Municipal Natural Sombra da Tarde https://t.co/uwUCfHDN0e"
        },
        {
            "author_id": "618283798",
            "created_at": "2015-11-07T09:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1563562987",
                        "start": 70,
                        "username": "JACKSON_RP82"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "662919071143432192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP w/ @jackson_rp82 https://t.co/QQNrDYpnMC"
        },
        {
            "author_id": "587830869",
            "created_at": "2015-11-07T09:00:51.000Z",
            "id": "662917617431281664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Cabo de Trafalgar (#C\u00e1diz), Monumento Natural: https://t.co/lWxtxfWNOq\u00a0 #SitiazodeEspa\u00f1a \nhttps://t.co/mxTdc2XJAN"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2015-11-07T06:04:19.000Z",
            "id": "662873191891644417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06/11Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional de Ubajara: \n06/11Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional de Ubajara\n06/11Expos... https://t.co/4s3L2Zx2zi"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-11-07T04:30:20.000Z",
            "id": "662849542300295168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "140870831",
            "created_at": "2015-11-07T03:29:01.000Z",
            "id": "662834112412127232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola Estadual Jo\u00e3o XXIII visita Parque Municipal Natural Sombra da Tarde https://t.co/aCE6QfDoX4"
        },
        {
            "author_id": "2733829251",
            "created_at": "2015-11-07T03:03:06.000Z",
            "id": "662827588994363392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mochila j\u00e1 ta pronta ali no canto da parede, amanh\u00e3 tem passeio no famoso parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "254395845",
            "created_at": "2015-11-07T01:32:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13839358,
                        -29.85539265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "662804836090441728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sess\u00e3o na quadra... \ud83d\udc4c @ Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/zka98H7Tvc"
        },
        {
            "author_id": "288326654",
            "created_at": "2015-11-07T01:19:36.000Z",
            "id": "662801541347352576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "....olha esses parque nacional.... mil vontades de fazer voluntariado da icmbio............"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2015-11-07T01:17:13.000Z",
            "id": "662800943252115456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza https://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "343439328",
            "created_at": "2015-11-06T23:05:48.000Z",
            "id": "662767871299334144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite linda!!! (@ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/k6GJJR4pJb"
        },
        {
            "author_id": "4033543995",
            "created_at": "2015-11-06T22:11:35.000Z",
            "id": "662754225856888832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma manh\u00e3 muito enevoada no Parque Nacional \nde Yosemite, EUA https://t.co/CpXEFashen"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-11-06T21:50:33.000Z",
            "id": "662748930967478272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O manto crepuscular...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto: Manoel... https://t.co/EjsBvUy4Hp"
        },
        {
            "author_id": "3291417550",
            "created_at": "2015-11-06T21:36:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7634697,
                        -2.9093001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "725826b367f80872"
            },
            "id": "662745421278609408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Ubajara \u00e9 parada obrigat\u00f3ria durante a Rota das Serras, que contempla visitas a\u2026 https://t.co/5aBjw2WVUl"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-11-06T21:24:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "662742259624882176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se indo. @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/af0wNAYk38"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-11-06T21:11:58.000Z",
            "id": "662739223884120064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite das Bruxas em Montalegre (sexta 13) e circuito pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\n Em contagem... https://t.co/S9g2w2SsFv"
        },
        {
            "author_id": "701747784",
            "created_at": "2015-11-06T21:05:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "662737534909177856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A natureza \u00e9 bela por si s\u00f3...\"\n\ud83c\udf37\ud83c\udf38\ud83c\udf39\ud83c\udf3a\ud83c\udf3b\ud83c\udf3c\n#SemFiltro @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/HRRXuQma6S"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2015-11-06T21:04:39.000Z",
            "id": "662737380466495489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - Fechamento da estrada da Parte Alta https://t.co/KW1yzWy2Z3"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-11-06T21:03:59.000Z",
            "id": "662737215064117252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa paisagem incr\u00edvel fica no parque nacional de Yellowstone. Parece gelo mas \u00e9 uma mistura de minerais e enxofre\u2026 https://t.co/uJ9mibf7RK"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2015-11-06T21:02:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "662736781645737984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-11-06T21:01:44.000Z",
            "id": "662736649277714432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - Fechamento da estrada da Parte Alta https://t.co/ElQCyB4gcY"
        },
        {
            "author_id": "987702271",
            "created_at": "2015-11-06T20:55:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "662735128855117824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas / Discover Peneda Ger\u00eas National Park: https://t.co/ohRF2HRfA3"
        },
        {
            "author_id": "246914131",
            "created_at": "2015-11-06T20:39:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "34371407",
                        "start": 78,
                        "username": "governope"
                    }
                ]
            },
            "id": "662731100024803329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo moderniza Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os  https://t.co/BAuSuZ2YY0 via @governope"
        },
        {
            "author_id": "31249359",
            "created_at": "2015-11-06T20:29:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "662728417477947394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/Y9eRIJ3Xki"
        },
        {
            "author_id": "120573646",
            "created_at": "2015-11-06T20:10:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "662723872706265089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/RLqyi9ORhm"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-11-06T20:06:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "662722642835693570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que n\u00e3o rolaria SPRING ROCK amanh\u00e3? @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/BfpfxEAI9U"
        },
        {
            "author_id": "271743337",
            "created_at": "2015-11-06T19:50:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "662718729122246656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma bela tarde de sexta @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Uuc3vZwyu4"
        },
        {
            "author_id": "271743337",
            "created_at": "2015-11-06T19:40:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "662716263290957826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu lhes apresento, o vortex do igua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/mlNlKyvtt9"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2015-11-06T19:20:11.000Z",
            "id": "662711089797267456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH recebe a Caravana dos Gen\u00e9ricos neste fim de semana https://t.co/mSmJAAXJTQ https://t.co/i4j8Kq7wqd"
        },
        {
            "author_id": "270096165",
            "created_at": "2015-11-06T19:14:39.000Z",
            "id": "662709697301102592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aiiin \n Amanh\u00e3 parque nacional da amaz\u00f4nia me aguarde"
        },
        {
            "author_id": "3293256248",
            "created_at": "2015-11-06T18:43:30.000Z",
            "id": "662701859665264640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Motiva\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Palmir Silva - Horto Municipal do Barreto, Niter\u00f3i, RJ - 28-03-2015 -  https://t.co/l7W4MtyysO"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2015-11-06T18:15:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "662694928284303360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PIBID #PARNASO #CEFN #Col\u00e9gioEstadualFanyNiskier @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/DhAwUGIH1v"
        },
        {
            "author_id": "2881037758",
            "created_at": "2015-11-06T18:03:46.000Z",
            "id": "662691859588755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural #LosTresOjos, #SantoDomingo #RepublicaDominicana https://t.co/R21AOaK1XS https://t.co/FUTG0ra263"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-11-06T18:03:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "662691780576563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/pa7Lgj9XVB"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2015-11-06T17:30:32.000Z",
            "id": "662683496352260100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTO VELHO-RO: Abate de jacar\u00e9s na Reserva Extrativista do Lago do Cuni\u00e3 https://t.co/5W2THbkCkV"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2015-11-06T17:30:32.000Z",
            "id": "662683495844679681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTO VELHO-RO: Abate de jacar\u00e9s na Reserva Extrativista do Lago do Cuni\u00e3 https://t.co/G7kLXEfoUU"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-11-06T17:19:10.000Z",
            "id": "662680638617710592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica recebe quarta edi\u00e7\u00e3o do \u2018Domingo no campus\u2019 neste fim de semana.  https://t.co/Tvoo8UCnR6"
        },
        {
            "author_id": "67117935",
            "created_at": "2015-11-06T17:05:07.000Z",
            "id": "662677101267546114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamento da estrada da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/z3tTOa1ScP"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2015-11-06T17:04:27.000Z",
            "id": "662676932228550656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No domingo estou l\u00e1 outra vez, no Parque Nacional do Pilanesberg\n\nOn Sunday I'll be there again, in the... https://t.co/M1KajaooMB"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-11-06T16:55:59.000Z",
            "id": "662674802813960192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00e3o importante sobre o Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/GgXWjnaGtu"
        },
        {
            "author_id": "294834482",
            "created_at": "2015-11-06T16:40:52.000Z",
            "id": "662670999540903937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cruz Vermelha est\u00e1 recebendo Doa\u00e7\u00e3o d \u00e1gua,alimentos \u00f1 perec\u00edveis e rem\u00e9dio d uso comum. Alameda Ezequiel Dia 427 atr\u00e1s do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "2490226861",
            "created_at": "2015-11-06T16:26:51.000Z",
            "id": "662667471824945152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ";)\n\"Parque Estadual do Rio Doce\", filme de abertura da Cinedocumenta 2015, \u00e9 uma produ\u00e7\u00e3o coletiva desse povo... https://t.co/qe7bwwikGO"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-11-06T16:23:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "662666544091144192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/TQnVgFPtJX"
        },
        {
            "author_id": "2724435164",
            "created_at": "2015-11-06T16:22:06.000Z",
            "id": "662666273814286336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed uma vasta programa\u00e7\u00e3o para o 8\u00aa  anivers\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o do parque estadual Fritz Plaumann. Curta a... https://t.co/EXiXWd41iz"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2015-11-06T16:17:12.000Z",
            "id": "662665040579792896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Vargas/ Praia Seca/ Parque Estadual da Costa do Sol/ Araruama/ Regi\u00e3o dos Lagos/ Rio de Janeiro/ Brasil.... https://t.co/w421Dtkkrx"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2015-11-06T16:09:10.000Z",
            "id": "662663022310268929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Mata Atl\u00e2ntica em Atalanta SC https://t.co/GOCk3IeFUU"
        },
        {
            "author_id": "19910298",
            "created_at": "2015-11-06T16:03:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "19910298",
                        "start": 89,
                        "username": "zuleikas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.666667,
                        -14.083333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "662661686223065088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jardim de Maitreya - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - foto Zuleika de Souza/Cb @zuleikas @\u2026 https://t.co/kbsPmvjbqN"
        },
        {
            "author_id": "94197142",
            "created_at": "2015-11-06T15:52:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "662658779805302784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83d\udc0a @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/A7x23vKFGZ"
        },
        {
            "author_id": "16180647",
            "created_at": "2015-11-06T15:49:52.000Z",
            "id": "662658162961612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABSURDO!!Guardas de parque nacional no Zimb\u00e1bue massacram mais de 60 elefantes como protesto por sal\u00e1rios atrasados. https://t.co/qC1nrI2A6b"
        },
        {
            "author_id": "3502921108",
            "created_at": "2015-11-06T15:00:24.000Z",
            "id": "662645713604472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, \u00e9 um parque nacional com belezas naturais incr\u00edveis. #dicadedestino https://t.co/MkCk1G5hsv"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2015-11-06T15:00:02.000Z",
            "id": "662645621212520448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Serengeti tem uma \u00e1rea de mais de 14 mil km\u00b2 com plan\u00edcies, savanas, rios e lagos por onde... https://t.co/UEtnT1ykvl"
        },
        {
            "author_id": "177263340",
            "created_at": "2015-11-06T14:41:18.000Z",
            "id": "662640908710596608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Mata do Ip\u00ea -  Uberaba/MG #MatadoIpe #Uberaba #MinasGerais https://t.co/zHllGFWK5U"
        },
        {
            "author_id": "4024775439",
            "created_at": "2015-11-06T14:37:14.000Z",
            "id": "662639887104008192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penedo fica no Parque Municipal Ecol\u00f3gico de Itatiaia - RJ e tem belas paisagens como essa que o\u2026 https://t.co/pnZOnNkAT7"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2015-11-06T14:34:16.000Z",
            "id": "662639139947421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das trilhas mais procuradas no Parque Nacional de Fernando de Noronha \u00e9 a Trilha da Atalaia, que leva \u00e0... https://t.co/leTXxehTBo"
        },
        {
            "author_id": "1606299110",
            "created_at": "2015-11-06T14:00:05.000Z",
            "id": "662630534749798400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior parque nacional do pa\u00eds e lar de uma grande variedade de vida selvagem, incluindo 8 esp\u00e9cies end\u00e9micas e... https://t.co/ZvVpylvh22"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2015-11-06T13:59:00.000Z",
            "id": "662630263227334656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio e IBAMA apreendem 383 tartarugas da Amaz\u00f4nia em Parque Nacional de Roraima https://t.co/eAGnr2RTXw"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2015-11-06T13:59:00.000Z",
            "id": "662630262879215616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio e IBAMA apreendem 383 tartarugas da Amaz\u00f4nia em Parque Nacional de Roraima https://t.co/sa3cpplcmS"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2015-11-06T13:58:30.000Z",
            "id": "662630138895400960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo: Desenvolver agricultura para reduzir ca\u00e7a furtiva - https://t.co/9UGiJ9cV5Y https://t.co/uoARsl7w4a"
        },
        {
            "author_id": "385791155",
            "created_at": "2015-11-06T13:35:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "385009770",
                        "start": 101,
                        "username": "fantasticosur"
                    }
                ]
            },
            "id": "662624318162124800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vem comigo conhecer o parque nacional mais famoso do Chile, #TorresdelPaine! https://t.co/ZuaD4m6aiq @fantasticosur https://t.co/pWmSK7MAgt"
        },
        {
            "author_id": "90208265",
            "created_at": "2015-11-06T13:20:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "662620599135539202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Goi\u00e1s @ Chapada dos Veadeiros https://t.co/Sa3sNja4Nf"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2015-11-06T13:15:43.000Z",
            "id": "662619371316072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher de Pedra vista do Parque Nacional das Montanhas de Teres\u00f3polis.\nVisite Teres\u00f3polis/RJ https://t.co/ZzJ8Qcm8tH"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2015-11-06T13:14:39.000Z",
            "id": "662619102654144512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Amanhecer do Parque Nacional das Montanhas de Teres\u00f3polis. Vista para Mulher de Pedra!\nVisite Teres\u00f3polis/RJ https://t.co/yziXdUCeCS"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2015-11-06T13:11:56.000Z",
            "id": "662618419959832576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Camelo Parque Nacional das Montanhas de Teres\u00f3polis.\nVisite Teres\u00f3polis/RJ https://t.co/5S7aK6NovB"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2015-11-06T13:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "25697134",
                        "start": 0,
                        "username": "brabul"
                    }
                ]
            },
            "id": "662616488117993472",
            "in_reply_to_user_id": "14902773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brabul  O parque \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o institu\u00edda em 1996,em S. Geraldo do Araguaia,sudeste do Par\u00e1,\u00e0 margem esquerda do rio Araguaia-PA"
        },
        {
            "author_id": "41482620",
            "created_at": "2015-11-06T13:03:40.000Z",
            "id": "662616340059045888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de curtir a natureza? Aproveite o fim de semana e visite o Parque Estadual Jaragu\u00e1! https://t.co/H0rqRDDSTV https://t.co/FPXJkgMoM3"
        },
        {
            "author_id": "2689255144",
            "created_at": "2015-11-06T12:47:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "662612358263668736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior Jequitib\u00e1 do Estado do Rio de Janeiro. Localizado no Parque Estadual dos 3 Picos. https://t.co/SvxU9rpy50"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-11-06T12:42:44.000Z",
            "id": "662611070578765824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caatinga chora...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel... https://t.co/T06qSX4y0Y"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-11-06T12:42:08.000Z",
            "id": "662610919780966400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caatinga chora...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel... https://t.co/PeDH2lr8fJ"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2015-11-06T12:29:45.000Z",
            "id": "662607803912179712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o institu\u00edda em 1996, em S\u00e3o Geraldo do Araguaia, sudeste do Par\u00e1, \u00e0 margem esquerda do rio Araguaia(PA)."
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2015-11-06T12:28:57.000Z",
            "id": "662607602396868608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Belo \u00e9 pouco para descrever o Parque Estadual da Serra das Andorinhas/Serra dos Mart\u00edrios.Foto da ascom Ideflor. https://t.co/GhtWh4Lbrx"
        },
        {
            "author_id": "108010316",
            "created_at": "2015-11-06T12:26:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.940315,
                        -18.86622285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "662607071204896770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7: @marflima @ Parque Natural Municipal de Governador Valadares https://t.co/Sb46wFAEAw"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2015-11-06T12:00:02.000Z",
            "id": "662600323429736448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A neve j\u00e1 chegou nos Estados Unidos! Desde o dia 29 de outubro, a neve tem ca\u00eddo na regi\u00e3o da Floresta Nacional... https://t.co/mdh93OzZsa"
        },
        {
            "author_id": "266721713",
            "created_at": "2015-11-06T11:47:56.000Z",
            "id": "662597279027621888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o chegando! \nVamos todos para o Parque Municipal curtir o gastroparkbr Slow Life, com muitas\u2026 https://t.co/9Y9Vne4W9P"
        },
        {
            "author_id": "266721713",
            "created_at": "2015-11-06T11:47:32.000Z",
            "id": "662597179282993152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o chegando! \nVamos todos para o Parque Municipal curtir o @gastroparkbr Slow Life, com muitas atra\u00e7\u00f5es... https://t.co/4B6jiuonU0"
        },
        {
            "author_id": "178890809",
            "created_at": "2015-11-06T11:41:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "662595664824528897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ensaio #RaySantos\n#JonathanFonsecaFotografia \n#Agendej\u00e1osuasFotos \n#wts999082480 @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/GMFnOJxxS5"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2015-11-06T11:30:54.000Z",
            "id": "662592991287238657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/tDkCBVfJYw #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-11-06T10:43:01.000Z",
            "id": "662580942704402432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/pvgFDXGmJN"
        },
        {
            "author_id": "163947227",
            "created_at": "2015-11-06T10:39:57.000Z",
            "id": "662580169157292032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a e as atividades do engen... #tvcreaminas https://t.co/RMLfku6vIq"
        },
        {
            "author_id": "1324685598",
            "created_at": "2015-11-06T10:36:55.000Z",
            "id": "662579408524460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um trabalho que adoramos realizar. Lan\u00e7amento do livro \"Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba\", de... https://t.co/39miYzQeOe"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2015-11-06T10:34:09.000Z",
            "id": "662578710537744384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembramos como foi nossa chegada ao Parque Nacional Torres Del Paine e o nosso primeiro dia no Ref\u00fagio antes de... https://t.co/ajGHXOM9TP"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2015-11-06T10:30:46.000Z",
            "id": "662577858578096128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que agora o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias est\u00e1 aberto ao p\u00fablico? \nLocalizado nos\u2026 https://t.co/G6eWA5yrhZ"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2015-11-06T10:21:01.000Z",
            "id": "662575407355584512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha para o Lago das Carpas. @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/PlFOE7R6OP"
        },
        {
            "author_id": "3317778650",
            "created_at": "2015-11-06T10:11:07.000Z",
            "id": "662572915385368576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/S90r9alox3 Este fim de semana, saiba mais sobre os elefantes do Parque Nacional da Gorongosa Nationa\u2026 https://t.co/X8qfGjVw1N"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2015-11-06T10:09:52.000Z",
            "id": "662572598878932992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este fim de semana, saiba mais sobre os elefantes do Parque Nacional da Gorongosa National Park! https://t.co/H1lKCNNjjS"
        },
        {
            "author_id": "140870831",
            "created_at": "2015-11-06T09:42:17.000Z",
            "id": "662565656659759104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola Estadual Jo\u00e3o XXIII visita Parque Municipal Natural Sombra da Tarde https://t.co/hu2RTE4Vyg"
        },
        {
            "author_id": "460716550",
            "created_at": "2015-11-06T09:31:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "14116807",
                        "start": 84,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "662562940961337344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional https://t.co/srFA7U0WDj via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-11-06T09:00:03.000Z",
            "id": "662555030642253826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingoNoCampus\n\nAberto ao p\u00fablico, dia 8 de novembro, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG com oficinas, brincadeiras,... https://t.co/BN8NdPHsvd"
        },
        {
            "author_id": "3197970815",
            "created_at": "2015-11-06T07:39:28.000Z",
            "id": "662534749936717825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMC realiza retirada de estacas no rio e inicia nova fase em obras do Parque Municipal do Jacar\u00e9:\n\nUm ambiente... https://t.co/ntVKGkaG86"
        },
        {
            "author_id": "496445225",
            "created_at": "2015-11-06T04:21:43.000Z",
            "id": "662484984033251328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No se diferenciar Reserva biol\u00f3gica de Refugio de Vida Silvestre #SameShit"
        },
        {
            "author_id": "1341943172",
            "created_at": "2015-11-06T04:15:44.000Z",
            "id": "662483480060760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost portalg1 with repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nMulheres praticam ioga em uma ponte de vidro no parque nacional\u2026 https://t.co/35AwXexU7F"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2015-11-06T03:10:19.000Z",
            "id": "662467015685177345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola Estadual Jo\u00e3o XXIII visita Parque Municipal Natural Sombra da Tarde: Nesta quinta-feira (05 de novembro... https://t.co/lkXFwH2pBT"
        },
        {
            "author_id": "17829112",
            "created_at": "2015-11-06T02:37:58.000Z",
            "id": "662458877670068224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahh BH! \ud83d\udc9d @ Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins https://t.co/c1R8SXN3Zb"
        },
        {
            "author_id": "191965167",
            "created_at": "2015-11-06T01:46:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "662445807782617088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aneestebanfotografia #florestadatijuca #ensaio @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/0JiMwbn74J"
        },
        {
            "author_id": "140870831",
            "created_at": "2015-11-06T00:58:34.000Z",
            "id": "662433861113135104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola Estadual Jo\u00e3o XXIII visita Parque Municipal Natural Sombra da Tarde https://t.co/6eoCYLP1Xv"
        },
        {
            "author_id": "449174415",
            "created_at": "2015-11-06T00:55:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "662433090543812608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "petar  \ud83d\udc95 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/wsUkbI8aHW"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2015-11-06T00:55:30.000Z",
            "id": "662433089105235968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA: Reassentamento deve ser condigno - https://t.co/fQjkFxgPJk https://t.co/CQqAcsEQJX"
        },
        {
            "author_id": "137660648",
            "created_at": "2015-11-06T00:44:11.000Z",
            "id": "662430239654481920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1ximo... Nao@tem muito mais!!! @ Parque Nacional El Picacho https://t.co/CRpTYMDTpx"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2015-11-06T00:06:58.000Z",
            "id": "662420875862380544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PGR: redefini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Serra do Tabuleiro (SC) \u00e9 inconstitucional https://t.co/4o30krFyPj #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2015-11-06T00:06:04.000Z",
            "id": "662420650129096704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PGR contesta lei de 2009 que redefiniu Parque Estadual Serra do #Tabuleiro https://t.co/bF7WpJwpCJ #ADI"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-11-06T00:01:39.000Z",
            "id": "662419535740469248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #Montanhistas Bi\u00ea e Neto v\u00e3o para o Parque Nacional dos \u00c9crins para escalar a montanha Tet\u00ea de la Maye: https://t.co/4ZClfE20HH"
        },
        {
            "author_id": "859895862",
            "created_at": "2015-11-05T23:56:15.000Z",
            "id": "662418179747115008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses na Rota das Emo\u00e7\u00f5es https://t.co/A1etTSCHic - por blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2015-11-05T23:52:40.000Z",
            "id": "662417276285513728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos e melhores pr\u00e1ticas para os conselhos de unidades de conserva\u00e7\u00e3o: C\u00e2nion Laranjeiras. Parque Nacional... https://t.co/P47VYHAu0M"
        },
        {
            "author_id": "330643443",
            "created_at": "2015-11-05T23:52:14.000Z",
            "id": "662417166235488256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds de quando eu saia cedo do Senac e ia pro parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "2148149329",
            "created_at": "2015-11-05T23:27:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77868637,
                        -22.87387456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "662410882371223552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fut de leve \u26bd (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/VLTcYn0oX6"
        },
        {
            "author_id": "162500073",
            "created_at": "2015-11-05T23:22:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.32842336,
                        -20.34581755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "662409707710078976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade do lugar mais lindo \u2764\ufe0f\u2600\ufe0f @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/rhEhnJKYMw"
        },
        {
            "author_id": "45606126",
            "created_at": "2015-11-05T22:54:35.000Z",
            "id": "662402661166268417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhando para o criador disso tudo... #deus #god #Caldas #nature \ud83c\udf32\ud83c\udf33 @ Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/KN4hqNqwyH"
        },
        {
            "author_id": "861345157",
            "created_at": "2015-11-05T22:53:51.000Z",
            "id": "662402474649780224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o exuberante Parque Nacional Joshua Tree, no sudeste da Calif\u00f3rnia: https://t.co/zUW7yRFs97 https://t.co/J2LUnELpCS"
        },
        {
            "author_id": "4033543995",
            "created_at": "2015-11-05T22:46:20.000Z",
            "id": "662400582594994176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as explorar espelho lago em Yosemite Parque Nacional, 1962 https://t.co/Ts84cXB5E3"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2015-11-05T22:43:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "86290486",
                        "start": 88,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "662399919727226881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses na Rota das Emo\u00e7\u00f5es https://t.co/9v6WioNhXd via @blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2015-11-05T22:35:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "86290486",
                        "start": 88,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "662397887662448640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses na Rota das Emo\u00e7\u00f5es https://t.co/lXQBoVqutL via @blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-11-05T22:28:19.000Z",
            "id": "662396048187531266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite das Bruxas em Montalegre (sexta 13) e circuito pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\nEm contagem... https://t.co/hGoXjepoRc"
        },
        {
            "author_id": "483746284",
            "created_at": "2015-11-05T21:57:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77849947,
                        -22.8739588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "662388280965599233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/4hli0MVgof"
        },
        {
            "author_id": "2802624606",
            "created_at": "2015-11-05T21:53:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "662387365277802497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Iea02BzXP7"
        },
        {
            "author_id": "3437111506",
            "created_at": "2015-11-05T21:50:30.000Z",
            "id": "662386533941415940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhuuu, amei!!! @ Parque Natural Municipal Augusto Ruschi https://t.co/FOTZFq8TQv"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2015-11-05T21:44:28.000Z",
            "id": "662385014835777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegou a vez do Parque Estadual da Ilha Grande receber o \"Vem Passarinhar Rio\", o evento que tem como objetivo... https://t.co/fkrx4d8WaN"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2015-11-05T21:31:24.000Z",
            "id": "662381725532602368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie, end\u00eamica da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, \u00e9 considerada como vulner\u00e1vel \u00e0 extin\u00e7\u00e3o https://t.co/jeOiLkIk6e"
        },
        {
            "author_id": "40069103",
            "created_at": "2015-11-05T21:20:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06436476,
                        -15.56583057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "662379060392275968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workouts (@ Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/3eSTCJwCEM"
        },
        {
            "author_id": "1575460364",
            "created_at": "2015-11-05T20:43:03.000Z",
            "id": "662369559073136640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou virar \u00edndia e vender minha arte na frente do parque municipal e fazer meus pr\u00f3prios ch\u00e1s de mato e me curar sozinha"
        },
        {
            "author_id": "179754483",
            "created_at": "2015-11-05T20:38:56.000Z",
            "id": "662368523654680580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental: Empossado conselho da Floresta Nacional de Ca\u00e7ador https://t.co/IZHdvrXXbx https://t.co/maA5jsgoYq"
        },
        {
            "author_id": "179754483",
            "created_at": "2015-11-05T20:33:05.000Z",
            "id": "662367048832430080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental: Empossado conselho da Floresta Nacional de Ca\u00e7ador https://t.co/IZHdvrGlMX"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-11-05T20:26:29.000Z",
            "id": "662365389574316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00faltimo suspiro...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFoto: Manoel... https://t.co/xwi8bgHyOy"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-11-05T20:25:20.000Z",
            "id": "662365098305044480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00faltimo suspiro...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFoto: Manoel... https://t.co/yy6Aac2HUI"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2015-11-05T19:34:15.000Z",
            "id": "662352243132342273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "321039686",
            "created_at": "2015-11-05T19:24:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "662349734150021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u267b\ufe0f\ud83d\udcf7 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/MsPEqK5FEy"
        },
        {
            "author_id": "445162124",
            "created_at": "2015-11-05T19:22:00.000Z",
            "id": "662349161178783744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Florestal Rio da On\u00e7a \udbb8\udf2c ;) \n\nMatinhos /PR \n\nVeja mais aqui https://t.co/LYITh6K7gK https://t.co/sJ4nhZD9iy"
        },
        {
            "author_id": "146620053",
            "created_at": "2015-11-05T18:38:12.000Z",
            "id": "662338136312270849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vista da incr\u00edvel cor do mar no Parque Nacional de Cabrera, uma \u00f3tima excurs\u00e3o para quem estiver em Mallorca https://t.co/ePj6aafaRI"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2015-11-05T18:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "81135963",
                        "start": 84,
                        "username": "TRF4_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "662328745412444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens flagrados ca\u00e7ando no Parque Nacional do Igua\u00e7u t\u00eam condena\u00e7\u00e3o confirmada por @TRF4_oficial https://t.co/v99kJXgKQW"
        },
        {
            "author_id": "1007157920",
            "created_at": "2015-11-05T17:47:07.000Z",
            "id": "662325284801273861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INCRA/SC coordena evento para debater situa\u00e7\u00e3o de sobreposi\u00e7\u00e3o de comunidade quilombola com Parque Nacional. https://t.co/4L3LCGppjv"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2015-11-05T17:30:48.000Z",
            "id": "662321174802661376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem o lugar da semana!\nEste \u00e9 o Parque Estadual do Jalap\u00e3o - Tocantins, Brasil. \ud83d\ude0d\ud83d\udc9a #viagem #viajemais https://t.co/OFWUPeH120"
        },
        {
            "author_id": "373578224",
            "created_at": "2015-11-05T17:09:02.000Z",
            "id": "662315697490513920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 N\u00e3o tem pre\u00e7o!. #lugarincrivel #paraiso (em Parque Estadual De Ibitipoca-Mg) https://t.co/NJ6PUZNpld"
        },
        {
            "author_id": "373578224",
            "created_at": "2015-11-05T17:09:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4252138,
                        -21.7012685
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "662315691001909248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem pre\u00e7o!. #lugarincrivel #paraiso @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg https://t.co/nUWsH5zp7Q"
        },
        {
            "author_id": "392812420",
            "created_at": "2015-11-05T16:57:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75356587,
                        -23.48149792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "662312900820918272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que os bons momentos se tornem infinitos... \ud83c\udf40\ud83d\ude4f @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 https://t.co/la8iUsfqtk"
        },
        {
            "author_id": "2268133512",
            "created_at": "2015-11-05T15:02:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2820857447",
                        "start": 0,
                        "username": "LOLBOOKcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "662283752400400384",
            "in_reply_to_user_id": "2820857447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LOLBOOKcom N\u00e3o se meta com esta m\u00e3e urso no Parque Nacional Katmai"
        },
        {
            "author_id": "298569552",
            "created_at": "2015-11-05T14:46:15.000Z",
            "id": "662279767580897280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. Praia do Morro Branco.\n\n#natureza #nature #praia\u2026 https://t.co/o4iM2dcM6j"
        },
        {
            "author_id": "3975028943",
            "created_at": "2015-11-05T14:45:57.000Z",
            "id": "662279690829328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Rond\u00f4nia estuda controle de b\u00fafalos que amea\u00e7am flora, fauna na Reserva Biol\u00f3gica do Guapor\u00e9  https://t.co/hoUyDqcedL"
        },
        {
            "author_id": "1598449748",
            "created_at": "2015-11-05T14:31:06.000Z",
            "id": "662275954853724160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POL\u00cdCIA MILITAR AMBIENTAL APREENDE ARMAS DE FOGO PR\u00d3XIMO AO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR - PESM https://t.co/ywuUc67vw7"
        },
        {
            "author_id": "3697445237",
            "created_at": "2015-11-05T14:22:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "662273820833816576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/uD1AuuRO0z Estados Unidos - Parque Nacional de Yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "77025869",
            "created_at": "2015-11-05T14:11:39.000Z",
            "id": "662271057123016705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO PICO DAS AGULHAS NEGRAS,ITATIAIA,RJ,BRASIL;TATURANA https://t.co/EYmd38FAC1 https://t.co/vtQkoO9j7M"
        },
        {
            "author_id": "77025869",
            "created_at": "2015-11-05T14:08:54.000Z",
            "id": "662270365788426240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO PICO DAS AGULHAS NEGRAS,ITATIAIA,RJ,BRASIL https://t.co/YdpnaKriYK https://t.co/e08cCmY9Oh"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2015-11-05T14:04:23.000Z",
            "id": "662269231162068996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas\nCachoeira do S\u00e3o Rom\u00e3o.\nCarolina - Maranh\u00e3o https://t.co/o6XjR4uhb1"
        },
        {
            "author_id": "77025869",
            "created_at": "2015-11-05T14:02:51.000Z",
            "id": "662268845336432640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO PICO DAS AGULHAS NEGRAS,ITATIAIA,RJ,BRASIL https://t.co/mISu4h3OHj https://t.co/bwYveRNMoZ"
        },
        {
            "author_id": "77025869",
            "created_at": "2015-11-05T13:59:44.000Z",
            "id": "662268061991477248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO PICO DAS AGULHAS NEGRAS,ITATIAIA,RJ,BRASIL https://t.co/WC95YVK3nR https://t.co/WGA5qLJnC0"
        },
        {
            "author_id": "77025869",
            "created_at": "2015-11-05T13:45:54.000Z",
            "id": "662264577976107008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO PICO DAS AGULHAS NEGRAS,ITATIAIA,RJ,BRASIL https://t.co/xD1qfAkCtv https://t.co/Ro8yWAmIb3"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2015-11-05T13:45:15.000Z",
            "id": "662264415480389632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha para o Lago das Carpas. @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/em8zfszAXJ"
        },
        {
            "author_id": "77025869",
            "created_at": "2015-11-05T13:45:07.000Z",
            "id": "662264381296787456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO PICO DAS AGULHAS NEGRAS,ITATIAIA,RJ,BRASIL https://t.co/ha4bdQL9lB https://t.co/oG6phbe2rN"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-11-05T13:04:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "662254201569939456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/eeFuS0beTp"
        },
        {
            "author_id": "89468184",
            "created_at": "2015-11-05T12:56:43.000Z",
            "id": "662252201574821892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegadas do Lobo Guar\u00e1 no Parque Estadual do Rio Preto no \u00faltimo fim de semana! Lugar espetacular! #ChicoTrekking https://t.co/xzQMhSKkHV"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-11-05T12:48:58.000Z",
            "id": "662250249835147264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nToras foram apreendidas na Reserva Extrativista Guariba Roosevelt. Opera\u00e7\u00e3o j\u00e1 apreendeu ao todo 1.260 m\u00b3 de madeira ilegal na \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "2876556209",
            "created_at": "2015-11-05T12:44:36.000Z",
            "id": "662249153494257664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RPPN Reve...: \n\n            Victor..."
        },
        {
            "author_id": "2876556209",
            "created_at": "2015-11-05T12:44:00.000Z",
            "id": "662249000121290753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RPPN Reve...: Victor Hugo 12:32pm Nov 5 Voc\u00ea conhece a\u2026 https://t.co/b2HOADgtAC"
        },
        {
            "author_id": "432621991",
            "created_at": "2015-11-05T12:39:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "662247835082072064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Cabedelo realiza retirada de estacas no rio e inicia nova fase em obras do Parque Municipal do Jacar\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "110452689",
            "created_at": "2015-11-05T12:31:08.000Z",
            "id": "662245764748476416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usarei a tribuna, dentro de instantes, para falar da cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Morro do Ba\u00fa em Ilhota. Assista: https://t.co/qhSbTevscA"
        },
        {
            "author_id": "873382915",
            "created_at": "2015-11-05T11:43:44.000Z",
            "id": "662233835560660996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o do Parque nacional de Banff, Canad\u00e1, o lago Louise tem uma das paisagens mais lindas de nosso planeta.... https://t.co/H05fuMuAm3"
        },
        {
            "author_id": "2490226861",
            "created_at": "2015-11-05T11:29:23.000Z",
            "id": "662230223115542528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ";) Cinedocumenta\nJaydson Sousa passou por aqui, com seu curta \"Parque\nEstadual do Rio Doce\", um dos filmes de... https://t.co/MFkrsfdpE5"
        },
        {
            "author_id": "163947227",
            "created_at": "2015-11-05T11:07:53.000Z",
            "id": "662224813113634816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a e as atividades do engen... #tvcreaminas https://t.co/RMLfku6vIq"
        },
        {
            "author_id": "1158562795",
            "created_at": "2015-11-05T10:43:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "3020053037",
                        "start": 74,
                        "username": "AmaralGh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75116699,
                        -20.74131916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "662218715954548736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais w/ @amaralgh https://t.co/xWz2xEbgPN"
        },
        {
            "author_id": "193955214",
            "created_at": "2015-11-05T10:39:08.000Z",
            "id": "662217576995553280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Glaciar Perito Moreno \u00e9 a mais conhecida e imponente das geleiras do Parque Nacional Los Glaciares, na Argentina. https://t.co/7zxgFTp1cF"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-11-05T10:37:01.000Z",
            "id": "662217043924623360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar de Encanto e Mist\u00e9rio!\n\nO Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas compreende mais de setenta mil hectares de... https://t.co/XI2E6Sl9xh"
        },
        {
            "author_id": "180152323",
            "created_at": "2015-11-05T09:37:51.000Z",
            "id": "662202153545535488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi realizada na tarde de ter\u00e7a-feira, 20 de outubro, no Parque Municipal de Feliz, mais uma edi\u00e7\u00e3o das... https://t.co/CE6iy98O92"
        },
        {
            "author_id": "302532551",
            "created_at": "2015-11-05T07:00:01.000Z",
            "id": "662162435726581760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos clientes a posarem para a foto com um enorme embondeiro atr\u00e1s.\nEsta foto foi tirada no Parque Nacional de... https://t.co/7SV7c0TJaA"
        },
        {
            "author_id": "217511508",
            "created_at": "2015-11-05T03:21:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.47007895,
                        -7.25929943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "662107458953977856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe\n#plantas #plants #sky #blue #biology #morning #photooftheday #pic\u2026 https://t.co/NlGcDqNIXJ"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2015-11-05T02:38:29.000Z",
            "id": "662096617005309953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos \u2764.\nEste leva \u00e0 Pedra Grande e ao Lago das Carpas. @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/UG31QONIzO"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-11-05T02:22:08.000Z",
            "id": "662092505035497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite das Bruxas em Montalegre (sexta 13) e circuito pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\nEm contagem... https://t.co/7LhnkveRhf"
        },
        {
            "author_id": "330643443",
            "created_at": "2015-11-05T02:07:14.000Z",
            "id": "662088755428376576",
            "in_reply_to_user_id": "2888683185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PaulaaHeleno_ nuuu parque Municipal era pequeno dms pra turma 259 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude0d Eterna 259"
        },
        {
            "author_id": "263847448",
            "created_at": "2015-11-05T00:27:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "662063673465282560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine uma nova hist\u00f3ria para sua vida e acredite nela. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/UtHcYlj7AJ"
        },
        {
            "author_id": "43433165",
            "created_at": "2015-11-05T00:06:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "662058468359151617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filtre-me @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/itVUrpT7Xi"
        },
        {
            "author_id": "17013378",
            "created_at": "2015-11-04T23:56:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "76348185",
                        "start": 79,
                        "username": "Interior"
                    }
                ]
            },
            "id": "662055821514317824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cores no c\u00e9u do Parque Nacional Death Valley, California. Foto James Mead, via @interior https://t.co/3S9dfS9STk"
        },
        {
            "author_id": "82913355",
            "created_at": "2015-11-04T23:18:45.000Z",
            "id": "662046353430851584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorros-vinagres s\u00e3o filmados no Parque Nacional das Emas | ((o))eco https://t.co/JGUslTBw3g"
        },
        {
            "author_id": "2961989643",
            "created_at": "2015-11-04T23:13:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9445537,
                        -19.91612124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "662045041876189184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tudo junto e misturado \ud83d\udea3\ud83c\udffb\ud83d\udc99\ud83d\udc33 @ Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/Rq6yIJuG8m"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2015-11-04T22:53:36.000Z",
            "id": "662040023290761216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es Ipanema EMB usados no combate a inc\u00eandio que amea\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce. Veja mais, no... https://t.co/cnIDJzbAPr"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2015-11-04T22:44:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "59180366",
                        "start": 122,
                        "username": "jornalmoginews"
                    }
                ]
            },
            "id": "662037794034991104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mogi das Cruzwes tem nova \u00e1rea protegida, a RPPN Botujuru - Serra do Itapety, a 2\u00aa da cidade https://t.co/cIPTI00PZF via @jornalmoginews"
        },
        {
            "author_id": "379451192",
            "created_at": "2015-11-04T22:20:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.06095553,
                        -24.55974834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4f060a1a4a882ded"
            },
            "id": "662031658074431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha m\u00e3e tomando banho novamente nas cataratas. @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/Hlc5xbqlaz"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2015-11-04T22:16:06.000Z",
            "id": "662030587088101376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cataratas Day 2015 tem Selfie Point e expectativa de recorde de visitantes no Parque\u2026 https://t.co/hhhAFyRWZC https://t.co/Po5TyrOnJi"
        },
        {
            "author_id": "379451192",
            "created_at": "2015-11-04T22:11:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57936,
                        -25.969905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "662029368412217345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha m\u00e3e na Garganta. @ Garganta del Diablo - Parque Nacional\u2026 https://t.co/Kg95XNRN9p"
        },
        {
            "author_id": "379451192",
            "created_at": "2015-11-04T22:08:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57936,
                        -25.969905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "662028718852935680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de n\u00e3o ir embora... @ Garganta del Diablo - Parque Nacional\u2026 https://t.co/GGhoQKCt8d"
        },
        {
            "author_id": "466294634",
            "created_at": "2015-11-04T22:03:47.000Z",
            "id": "662027486008614912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos partilhar Portugal fa\u00e7a like em https://t.co/DBvqS2y15m\nWe share in about Portugal do like... https://t.co/hdsZBWI7Ht"
        },
        {
            "author_id": "3110055699",
            "created_at": "2015-11-04T21:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "858097355127627776",
                        "start": 65,
                        "username": "lonelyplanet_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "662022656947023876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Beautiful Parque Nacional da Chapada Diamantina in Bahia, Brazil @lonelyplanet_br https://t.co/VXno1I6wJ2"
        },
        {
            "author_id": "223604907",
            "created_at": "2015-11-04T21:40:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "874330556523327489",
                        "start": 3,
                        "username": "elrincondejesus"
                    }
                ]
            },
            "id": "662021572434239489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @elrincondejesus: Parque Nacional Ranthambore https://t.co/b57CmZRLyF https://t.co/XEVmjYTepH"
        },
        {
            "author_id": "82891600",
            "created_at": "2015-11-04T21:19:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "662016287296589828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim malhar (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/hONkm1Ervs"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2015-11-04T21:17:48.000Z",
            "id": "662015916541132800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rar\u00edssima Enoploctenus amarela... s\u00f3 encontrada at\u00e9 hoje no Parque Nacional do Itatiaia, RJ\n\nFoto by/ Ivan... https://t.co/soEv0e2s2L"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-11-04T21:14:06.000Z",
            "id": "662014984537403395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00eamea assisti ritual de sedu\u00e7\u00e3o do Ja\u00e7an\u00e3...\n\nLagoa da Prata, Parque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte... https://t.co/wtGONLEuvr"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-11-04T21:12:52.000Z",
            "id": "662014671759810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cora\u00e7\u00e3o...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto: Manoel Freitas https://t.co/yvREQrfYTE"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-11-04T21:12:11.000Z",
            "id": "662014501378592768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cora\u00e7\u00e3o...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto: Manoel Freitas https://t.co/nsXLU5Irg8"
        },
        {
            "author_id": "1971268831",
            "created_at": "2015-11-04T21:11:01.000Z",
            "id": "662014208641540096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem gosta de ecoturismo, super recomendo o Parque Estadual do Rio Preto (MG). \u00c9 lindo e a infraestrutura \u00e9 bacana"
        },
        {
            "author_id": "501112950",
            "created_at": "2015-11-04T21:09:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99945911,
                        -19.88787473
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "662013940986208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b\ud83d\udc9a @ Parque Municipal Ursula... https://t.co/XfP1UUKJon"
        },
        {
            "author_id": "96428020",
            "created_at": "2015-11-04T20:22:24.000Z",
            "id": "662001975408496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe ao MPF apurar danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/EY63rjUchX"
        },
        {
            "author_id": "65168299",
            "created_at": "2015-11-04T20:14:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.4909706,
                        -3.7438638
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "661999970355023872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Alfredo do laboratorio e sua turma massa! Sempre literalmente naquele sorriso. @ Parque Municipal da\u2026 https://t.co/z41myCBFFk"
        },
        {
            "author_id": "1385052156",
            "created_at": "2015-11-04T19:55:25.000Z",
            "id": "661995184343924737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste Domingo aqui em Belo Horizonte, Minas Gerais no Parque Municipal vai ter GastroPark ! Slow Food &amp; Slow... https://t.co/5qmrUwKJKj"
        },
        {
            "author_id": "276670025",
            "created_at": "2015-11-04T19:50:45.000Z",
            "id": "661994009338904577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe ao MPF apurar danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Cabe ao Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal apurar po... https://t.co/36OkNOIwfQ"
        },
        {
            "author_id": "87348345",
            "created_at": "2015-11-04T19:50:29.000Z",
            "id": "661993942087430144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe ao MPF apurar danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/45HaoJswld"
        },
        {
            "author_id": "153123671",
            "created_at": "2015-11-04T19:43:28.000Z",
            "id": "661992173945135109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem Domingo do Campus nesse fim de semana! Confira a programa\u00e7\u00e3o e venha curtir o dia na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG: https://t.co/tQ9nGzuJ3O"
        },
        {
            "author_id": "573374404",
            "created_at": "2015-11-04T19:34:32.000Z",
            "id": "661989925563187200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabe aquele sunset que s\u00f3 o Rio de Janeiro pode nos proporcionar! Vista Chinesa, Parque nacional da\u2026 https://t.co/vRmpXty5E1"
        },
        {
            "author_id": "2764799669",
            "created_at": "2015-11-04T19:34:10.000Z",
            "id": "661989835675168768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ate a que eu to com meu coroa la no parque municipal andando de burro kkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "21334653",
            "created_at": "2015-11-04T19:30:41.000Z",
            "id": "661988958935453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cabe ao MPF apurar danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/DycUdSqxbR"
        },
        {
            "author_id": "107380328",
            "created_at": "2015-11-04T19:21:31.000Z",
            "id": "661986652265578496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Cabe ao MPF apurar danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/N8TDLsfCaP"
        },
        {
            "author_id": "157861244",
            "created_at": "2015-11-04T19:17:13.000Z",
            "id": "661985570298687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Cabe ao MPF apurar danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/ObWFao1mQh"
        },
        {
            "author_id": "343474446",
            "created_at": "2015-11-04T19:16:29.000Z",
            "id": "661985386697261061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe ao MPF apurar danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SA0MnGsCB5"
        },
        {
            "author_id": "1424534976",
            "created_at": "2015-11-04T19:13:26.000Z",
            "id": "661984616937611268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A pedido de @DanielCoelho45, CPI vir\u00e1 ao Recife para investigar maus tratos de animais em parque estadual https://t.co/WKEr2u2m27"
        },
        {
            "author_id": "22004657",
            "created_at": "2015-11-04T19:03:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "661982029479813121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhosa vista da Cascata do Caracol \ud83d\ude00 #canela #rs #viagem #ferias @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/EsHC0LO4LW"
        },
        {
            "author_id": "1278288824",
            "created_at": "2015-11-04T19:00:28.000Z",
            "id": "661981353848651776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Executivo realiza reuni\u00e3o t\u00e9cnica com o NEMA sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Lagoa Verde. https://t.co/eM1jiRy1nJ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-11-04T19:00:01.000Z",
            "id": "661981240053100545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao dirigir em vias que cortam o Parque Nacional da Tijuca, o motorista deve reduzir a velocidade e redobrar a aten\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "81135963",
            "created_at": "2015-11-04T18:49:44.000Z",
            "id": "661978652645675008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens flagrados ca\u00e7ando em Parque Nacional do Igua\u00e7u t\u00eam condena\u00e7\u00e3o confirmada por TRF4 https://t.co/432in2NVkg"
        },
        {
            "author_id": "49520078",
            "created_at": "2015-11-04T18:48:49.000Z",
            "id": "661978422437158913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal ! https://t.co/OU8qmOatTK"
        },
        {
            "author_id": "88671332",
            "created_at": "2015-11-04T18:38:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.59534541,
                        -11.42754386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "661975931049877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera Show\nFicou marcado \nPesp - Parque Estadual de Sete Passagens \nSitio Pousada Pau de Colher @\u2026 https://t.co/ScwsCc4yEu"
        },
        {
            "author_id": "2188410302",
            "created_at": "2015-11-04T18:26:42.000Z",
            "id": "661972857359114241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pirambu: Prefeitura participa da elabora\u00e7\u00e3o do Regimento Interno do Conselho Consultivo da Reserva Biol\u00f3gica... https://t.co/1uXQdESQuI"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-04T18:25:40.000Z",
            "id": "661972596506783744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Grupo do MST denuncia crime ambiental em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra do\u00a0Orob\u00f3 https://t.co/vXGhGlhlF5"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-04T18:25:37.000Z",
            "id": "661972585589030912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Grupo do MST denuncia crime ambiental em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra do\u00a0Orob\u00f3 https://t.co/OleSP8UFuc"
        },
        {
            "author_id": "67097036",
            "created_at": "2015-11-04T18:18:09.000Z",
            "id": "661970705647538176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Santa Genebra completa 30 anos com oficinas e m\u00fasica https://t.co/joEkw5P9Cg"
        },
        {
            "author_id": "330601409",
            "created_at": "2015-11-04T18:02:59.000Z",
            "id": "661966889858428928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deseja conhecer o Jalap\u00e3o n\u00e3o perca esta oportunidade de ganhar uma viagem ao Parque Estadual do... https://t.co/5WEvfAaLAg"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-11-04T17:57:53.000Z",
            "id": "661965604358868992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Encontro Cient\u00edfico da Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba traz pesquisas sobre o manguezal\nhttps://t.co/isL7SXVytT #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2015-11-04T17:50:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "142914653",
                        "start": 105,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "661963759053746176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recebe atribui\u00e7\u00e3o para apurar danos ambientais no Parque Nacional Igua\u00e7u https://t.co/0r3S3aT2Ut via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2015-11-04T17:50:32.000Z",
            "id": "661963755262054400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recebe atribui\u00e7\u00e3o para apurar danos ambientais no Parque Nacional Igua\u00e7u: Decis\u00e3o do STF refor\u00e7a a qu... https://t.co/VklWFqXMRJ #MPF"
        },
        {
            "author_id": "22004657",
            "created_at": "2015-11-04T17:50:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85185359,
                        -29.31318822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "661963734924029952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/9PMeTQ807F"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-11-04T17:37:02.000Z",
            "id": "661960359457198080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro https://t.co/g6evOgPyRL"
        },
        {
            "author_id": "20230736",
            "created_at": "2015-11-04T17:16:04.000Z",
            "id": "661955082867466241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre o c\u00e9u e a Terra. *-*\n\nParque Nacional de Yushan, em #Taiwan. N\u00e3o \u00e9 divino?\n\n#ViagemComEstilo #Cambio #Turismo https://t.co/fr3Y7OL1v7"
        },
        {
            "author_id": "109186176",
            "created_at": "2015-11-04T17:14:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "661954702565883904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amor por esse lugar! (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/oLD6jRezMf"
        },
        {
            "author_id": "149118845",
            "created_at": "2015-11-04T17:06:32.000Z",
            "id": "661952680387047424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMC realiza retirada de estacas no rio e inicia nova fase em obras do Parque Municipal do Jacar\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2015-11-04T17:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "59180366",
                        "start": 96,
                        "username": "jornalmoginews"
                    }
                ]
            },
            "id": "661951504111304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mogi das Cruzes tem nova \u00e1rea protegida, agora na Serra do Itapety https://t.co/cIPTI00PZF via @jornalmoginews"
        },
        {
            "author_id": "187288145",
            "created_at": "2015-11-04T16:36:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16153358,
                        -25.11633195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "661945034531467265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah! \u2764\ufe0f\ud83c\udf88 @ Parque Estadual Vila Velha https://t.co/HX3lUqi6qu"
        },
        {
            "author_id": "223604907",
            "created_at": "2015-11-04T16:20:36.000Z",
            "id": "661941121937985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ranthambore https://t.co/b57CmZRLyF https://t.co/XEVmjYTepH"
        },
        {
            "author_id": "380061590",
            "created_at": "2015-11-04T16:06:40.000Z",
            "id": "661937617211011072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorros-vinagres s\u00e3o filmados no Parque Nacional das Emas | ((o))eco https://t.co/BoEU97G1iG"
        },
        {
            "author_id": "52722204",
            "created_at": "2015-11-04T16:05:09.000Z",
            "id": "661937235735019520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sabor de calafate: o b\u00e1sico do Parque Nacional dos Glaciares, na Patag\u00f4nia. https://t.co/ahiW7oLbi5"
        },
        {
            "author_id": "68139772",
            "created_at": "2015-11-04T16:03:17.000Z",
            "id": "661936765423493120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou tudo aquilo que a vida me permitir ser!! #adventure #pedradaboca lolll @ Parque Estadual Pedra Da\u2026 https://t.co/dHQmlbSdnJ"
        },
        {
            "author_id": "1445700170",
            "created_at": "2015-11-04T15:29:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "24684136",
                        "start": 58,
                        "username": "VIVOBAREFOOT"
                    }
                ]
            },
            "id": "661928216509161472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Climbing Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Rio de Janeiro\n@VIVOBAREFOOT #ShareYourTrail #PARNASO #Brasil #Garraf\u00e3o https://t.co/fIphg893Ex"
        },
        {
            "author_id": "58205052",
            "created_at": "2015-11-04T15:17:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53673074,
                        -23.11615721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "661925156097388544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Gravando @ Parque Municipal Edmundo Zanoni https://t.co/tFsy01tlXv"
        },
        {
            "author_id": "187288145",
            "created_at": "2015-11-04T15:01:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16153358,
                        -25.11633195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "661921256803962881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Vila Velha https://t.co/Z9mWuH01CO"
        },
        {
            "author_id": "1650744324",
            "created_at": "2015-11-04T14:27:42.000Z",
            "id": "661912708497940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile, foi eleita pela 22\u00aa edi\u00e7\u00e3o do World Travel Awards, o melhor destino... https://t.co/IuP9XxqqRg"
        },
        {
            "author_id": "3448896933",
            "created_at": "2015-11-04T14:12:37.000Z",
            "id": "661908913969881088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos o Parque Nacional #ElCajas, ecossistema p\u00e1ramo herb\u00e1ceo com mais de 200 lagoas, na cordilheira ecuatoriana https://t.co/ATok0OutZg"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-11-04T14:00:08.000Z",
            "id": "661905771408568320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Sexta 13 (Noite das Bruxas - Montalegre)\nPorto-Montalegre-Castro Laboreiro (Parque Nacional da Peneda... https://t.co/Vc7hFvV88c"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-11-04T13:59:20.000Z",
            "id": "661905570774056961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite das Bruxas em Montalegre (sexta 13) e circuito pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\nEm contagem... https://t.co/kRDveeOiAQ"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-11-04T13:49:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1275376512418578432",
                        "start": 25,
                        "username": "r_faro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "661902989611921408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/AG4z00BLt7  @r_faro aproveita que est\u00e1 em MineirosGo e vai conhecer a Bioluminesc\u00eancia no Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-11-04T13:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1275376512418578432",
                        "start": 24,
                        "username": "r_faro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "661902764876955648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/FuWh8QYEXA @r_faro aproveita que est\u00e1 em MineirosGo e vai conhecer a Bioluminesc\u00eancia no Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-11-04T13:46:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1275376512418578432",
                        "start": 0,
                        "username": "r_faro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "661902290815721473",
            "in_reply_to_user_id": "123135953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@r_faro aproveita que est\u00e1 em MineirosGo e vai conhecer a Bioluminesc\u00eancia no Parque Nacional das Emas https://t.co/B62RIIHqOo"
        },
        {
            "author_id": "166801547",
            "created_at": "2015-11-04T13:31:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742696,
                        -22.90441034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "661898558300401664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "escola kanye west de como ficar s\u00e9ria depois de uma gargalhada @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Or03OzJpmd"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2015-11-04T13:30:22.000Z",
            "id": "661898281522450432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta do Parque Estadual Serra das Andorinhas (S\u00e3o Geraldo do Araguaia) est\u00e1 protegida: https://t.co/JAEwWtPt5s https://t.co/iKGXumwiYq"
        },
        {
            "author_id": "166801547",
            "created_at": "2015-11-04T13:29:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19957406,
                        -22.89550832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "661897947366481920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "clique clique clique @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/6p2SeG6hzO"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-11-04T13:25:09.000Z",
            "id": "661896969070080001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/pzm1xt6iMK"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-11-04T13:25:08.000Z",
            "id": "661896966691909632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/PlqwM0YXm7"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-11-04T13:25:07.000Z",
            "id": "661896960220119040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/zR8CSpSqUi"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-11-04T13:25:06.000Z",
            "id": "661896958097752064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/quKV7SSANu"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-11-04T13:25:05.000Z",
            "id": "661896953676980224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/daX9jmHhdS"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-11-04T13:25:02.000Z",
            "id": "661896938170658816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/clyTLkM4lg"
        },
        {
            "author_id": "187288145",
            "created_at": "2015-11-04T13:01:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16153358,
                        -25.11633195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "661891119261683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o motivo disso \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2764\ufe0f @ Parque Estadual Vila Velha https://t.co/zLy3GLf5gx"
        },
        {
            "author_id": "88671332",
            "created_at": "2015-11-04T12:55:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.6,
                        -11.4333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "661889479632920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Sete Passagens @ Miguel Calmon https://t.co/SNTPwTNmfe"
        },
        {
            "author_id": "17324790",
            "created_at": "2015-11-04T12:21:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "661880971487223808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que Carnaval/Manifesta\u00e7\u00e3o da crian\u00e7ada \u00e9 esse no Parque Municipal? T\u00e1 lindo. @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/4ciHaTvJry"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2015-11-04T12:15:51.000Z",
            "id": "661879529837735936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encruzilhada. @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/ZOMm2ZmVCO"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-11-04T11:54:25.000Z",
            "id": "661874134280855552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/fRPj8hWlWP"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-11-04T11:54:24.000Z",
            "id": "661874132129177601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estad... https://t.co/NoWMJCRZK1 #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-11-04T11:54:23.000Z",
            "id": "661874128236883969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/cNJqTcR2ro"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-11-04T11:54:19.000Z",
            "id": "661874111057018880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/RNcXJmqA3K"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-11-04T11:54:19.000Z",
            "id": "661874109396054016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/ctYMsq4D7I"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-11-04T11:54:18.000Z",
            "id": "661874105688260609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/3AItdJFkXc"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-11-04T11:54:18.000Z",
            "id": "661874103771467776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/Hv79einWoM"
        },
        {
            "author_id": "65037561",
            "created_at": "2015-11-04T11:50:49.000Z",
            "id": "661873227636023296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Geraldo Alckmin: Decreto de cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cajuru https://t.co/xR6I8anvSe"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-11-04T11:42:39.000Z",
            "id": "661871173773324288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ATUAL STATUS DO MEIO AMBIENTE\" \u00c1rea Protegida da Som\u00e1lia na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... https://t.co/QCspIxwRcB"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2015-11-04T11:41:10.000Z",
            "id": "661870802040520705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As nascentes do Rio Parna\u00edba- Piaui.\nO Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba \u00e9 uma das unidades que ir\u00e1... https://t.co/72Y5urr0fC"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-11-04T11:09:08.000Z",
            "id": "661862739900538883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra \nFoto Marco Aur\u00e9lio Antunes. https://t.co/UtuYKofI9Z"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-11-04T10:43:22.000Z",
            "id": "661856255867138048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/zDY47dbFHF"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-11-04T10:43:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "661856247293964288",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual ... https://t.co/CahWB8oXzs"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-11-04T10:43:20.000Z",
            "id": "661856245645619200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/kxGY8h7KXd"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-11-04T10:43:19.000Z",
            "id": "661856241317101568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/aUdjKUNPNV"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-11-04T10:43:18.000Z",
            "id": "661856239144468481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/iUfnqMBkP5"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2015-11-04T10:43:16.000Z",
            "id": "661856229384261632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual ... https://t.co/kyl8MUwnOe"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-11-04T10:43:15.000Z",
            "id": "661856227194875905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/rcoCXRKXBW"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-11-04T10:43:14.000Z",
            "id": "661856223151558656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/5W1sywwtdL"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-11-04T10:43:14.000Z",
            "id": "661856221197025280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/3OjtZwiVXz"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-11-04T10:43:10.000Z",
            "id": "661856202737844224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/FIGAnHzRTc"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-11-04T10:43:09.000Z",
            "id": "661856199550173185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/P9M5bCknM7"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-11-04T10:43:08.000Z",
            "id": "661856197360816128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/QyKOVeSan2"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-11-04T10:43:08.000Z",
            "id": "661856195095851008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/h9yLOlBlUS"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-11-04T10:43:04.000Z",
            "id": "661856180218675200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/SpasDunvpu"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-11-04T10:43:00.000Z",
            "id": "661856162619387906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/c4ii8g7v9x"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-11-04T10:42:59.000Z",
            "id": "661856158240477184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/llYrd7oBuz"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-11-04T10:42:58.000Z",
            "id": "661856153287204865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/VNOm2aWFV8"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-11-04T10:42:49.000Z",
            "id": "661856116180029440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/4nvYWSycrM"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-11-04T10:42:48.000Z",
            "id": "661856112807841793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/jc0YmYpw0W"
        },
        {
            "author_id": "423662674",
            "created_at": "2015-11-04T10:34:14.000Z",
            "id": "661853954674810880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atribui\u00e7\u00e3o para apurar danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal:... https://t.co/WYp1C1FGBJ"
        },
        {
            "author_id": "423662674",
            "created_at": "2015-11-04T10:34:02.000Z",
            "id": "661853907585359872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atribui\u00e7\u00e3o para apurar danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal: https://t.co/1Ho7RVtI4W"
        },
        {
            "author_id": "68313718",
            "created_at": "2015-11-04T10:15:12.000Z",
            "id": "661849166063247361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Atribui\u00e7\u00e3o para apurar danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal: https://t.co/iu64rhqwRd"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-11-04T08:55:39.000Z",
            "id": "661829147010965505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite das Bruxas em Montalegre (sexta 13) e circuito pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\nEm contagem... https://t.co/0yKnJ3VOr5"
        },
        {
            "author_id": "615515956",
            "created_at": "2015-11-04T08:17:48.000Z",
            "id": "661819622732140544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 conflitos de terra entre a administra\u00e7\u00e3o do parque nacional e as comunidades https://t.co/fwTc1XBLHo"
        },
        {
            "author_id": "615515956",
            "created_at": "2015-11-04T08:14:21.000Z",
            "id": "661818751457689600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 conflitos de terra entre a administra\u00e7\u00e3o do parque nacional e as comunidades https://t.co/8RxhoGV6ZT"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-11-04T07:44:52.000Z",
            "id": "661811334196031488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/zDY47dbFHF"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2015-11-04T07:44:05.000Z",
            "id": "661811135088230401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/fO4oOSxGOE"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2015-11-04T07:43:59.000Z",
            "id": "661811112443187200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/WBMxPEbsSB"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-11-04T07:43:34.000Z",
            "id": "661811008390860800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/0XQqGGchaI"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-11-04T07:43:26.000Z",
            "id": "661810974798647296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/bq9MZkEC3J"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2015-11-04T07:43:13.000Z",
            "id": "661810918456623104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/CrsJpgcVF3"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2015-11-04T07:43:09.000Z",
            "id": "661810903856230401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/ApngvXBLTk"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-11-04T07:42:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "661810859665047552",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual ... https://t.co/CahWB8oXzs"
        },
        {
            "author_id": "327610446",
            "created_at": "2015-11-04T07:42:54.000Z",
            "id": "661810839091961856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/kW1G4a3Fl3"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-11-04T07:42:53.000Z",
            "id": "661810834830585856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/6uwihdozPb"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-11-04T07:42:51.000Z",
            "id": "661810827326984192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/iUfnqMBkP5"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2015-11-04T07:42:43.000Z",
            "id": "661810794296815617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no e... https://t.co/ZgCrxlFzvl #rt"
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2015-11-04T07:42:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "3025627822",
                        "start": 121,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "661810725623476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual ... https://t.co/iHVbrVE7xt @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-11-04T07:42:18.000Z",
            "id": "661810687975403521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/BfoloJW4kC"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-11-04T07:41:45.000Z",
            "id": "661810547684339712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/e2va8veCNj"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-11-04T07:41:42.000Z",
            "id": "661810535852191746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/ywVzCvZJaA"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-11-04T07:41:14.000Z",
            "id": "661810417379880960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/TPFGUjt5jF"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-11-04T07:41:03.000Z",
            "id": "661810375386492928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/93yFOzaURk"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-11-04T07:40:56.000Z",
            "id": "661810343899885568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/0XQqGGchaI"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-11-04T07:40:27.000Z",
            "id": "661810220553801728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/3JmfDdCnYK"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-11-04T07:28:26.000Z",
            "id": "661807196787707905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/kaw9HuatGA"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-11-04T07:28:03.000Z",
            "id": "661807103154065408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/NTHG0RycNo"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-11-04T07:26:02.000Z",
            "id": "661806593965604864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/afwiT8K633"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-11-04T07:25:34.000Z",
            "id": "661806477544296448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/GDKXafauqY"
        },
        {
            "author_id": "2423994313",
            "created_at": "2015-11-04T07:25:18.000Z",
            "id": "661806410469146624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 conflitos de terra entre a administra\u00e7\u00e3o do parque nacional e as comunidades https://t.co/LgLaLKH3L5"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-11-04T07:25:17.000Z",
            "id": "661806406912241664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/LOPKEEVz6R"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-11-04T07:25:13.000Z",
            "id": "661806390604754945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/OEkAHOMvq2"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-11-04T07:25:12.000Z",
            "id": "661806383629668354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/Zo9ni9PUIh"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-11-04T07:24:53.000Z",
            "id": "661806304499924992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/NHRVXBfx9L"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-11-04T07:24:48.000Z",
            "id": "661806282114904064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/Zbv84UoK3e"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-11-04T07:24:44.000Z",
            "id": "661806268013613056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/FIGAnHzRTc"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-11-04T07:24:43.000Z",
            "id": "661806261139193856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual ... https://t.co/1KJm5xDFn9"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-11-04T07:24:09.000Z",
            "id": "661806122299338752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado... https://t.co/APQMQ61a7d"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-11-04T07:24:06.000Z",
            "id": "661806108961468416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no e... https://t.co/EXS58A0Gzq #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-11-04T07:23:59.000Z",
            "id": "661806079399997442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/AiRCbRaykx"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-11-04T07:23:53.000Z",
            "id": "661806054984957956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da ... https://t.co/du1WsS896Q"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-11-04T07:23:48.000Z",
            "id": "661806030976757760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/9tgdSamiOo"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-11-04T07:23:44.000Z",
            "id": "661806014816063488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/MUgfPb1EpI"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-11-04T07:23:42.000Z",
            "id": "661806006213603328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/VGvzffS5eH"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-11-04T07:23:40.000Z",
            "id": "661805996969299968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/SrBSTU97al"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-11-04T07:23:34.000Z",
            "id": "661805974471114752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da... https://t.co/m3ZJbgQgAs"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2015-11-04T07:23:12.000Z",
            "id": "661805882993328128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/NBfKGFZBSw"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-11-04T07:23:02.000Z",
            "id": "661805839582232576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/GVaRqSKQWP"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-11-04T07:22:54.000Z",
            "id": "661805807437111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/KEdaB0vLWB"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-11-04T07:22:46.000Z",
            "id": "661805772637007872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/5dv0FPbxHL"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-11-04T07:22:41.000Z",
            "id": "661805750558199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/EcnpxmHCp5"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-11-04T07:22:37.000Z",
            "id": "661805734565253120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/2YomcmvpUg"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-11-04T07:22:32.000Z",
            "id": "661805711379202048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/C6EOft3RVM"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-11-04T07:22:24.000Z",
            "id": "661805681947774976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/bgDfcTOO4I"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2015-11-04T07:22:12.000Z",
            "id": "661805629443477505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/zbyB6v9i8V"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-11-04T07:22:02.000Z",
            "id": "661805586749636609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/szBMupIAtZ"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-11-04T07:21:39.000Z",
            "id": "661805492008685568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/m8IH3xQ4gD"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2015-11-04T07:21:23.000Z",
            "id": "661805424664969216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/k4KLk8pLvy"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-11-04T07:21:21.000Z",
            "id": "661805415106129920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/TKHMleCYQu"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-11-04T07:21:17.000Z",
            "id": "661805399503302656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/tdhCrUlMNE"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2015-11-04T07:21:15.000Z",
            "id": "661805390443773952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/leBKe9IQcH"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2015-11-04T07:20:52.000Z",
            "id": "661805294847062016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/Cv41p5ThQa"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-11-04T07:20:49.000Z",
            "id": "661805282431897600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/aT5SAVLM0Y"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-11-04T07:20:44.000Z",
            "id": "661805262425092096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/GgTdbdN3Rn"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2015-11-04T07:20:35.000Z",
            "id": "661805224391151616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/EXN5qb7OU1"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-11-04T07:15:17.000Z",
            "id": "661803888379494400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/fjyMSh91Qc"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-11-04T07:15:07.000Z",
            "id": "661803846595801088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/3bpKQLwdAg"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [LOLBOOKcom].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LOLBOOKcom",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LOLBOOKcom"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pato Branco, Brasil",
                "id": "72db166622a36a3d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arouca, Portugal",
                "id": "7ac3f4eb89c38a25",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Cabez\u00f3n de la Sal, Espa\u00f1a",
                "id": "abfd00c5f14e271e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Lao People's Democratic Republic",
                "country_code": "LA",
                "full_name": "Lao People's Democratic Republic",
                "id": "07fefc42d1da90c0",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Jasper, Alberta",
                "id": "33fdac940ff5a4b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "725826b367f80872",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marechal C\u00e2ndido Rondon, Brasil",
                "id": "4f060a1a4a882ded",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Miguel Calmon, Brasil",
                "id": "cf5f1fb40765fd7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "46517696",
                "name": "Ary Martins",
                "username": "_ary_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49838238",
                "name": "Wellington  Lima",
                "username": "Well_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79314375",
                "name": "Max- Sou Timbeta.",
                "username": "sa1963",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71579643",
                "name": "CIEDS",
                "username": "ciedsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72281348",
                "name": "Moacyr An\u00edcio",
                "username": "moacyranicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52936704",
                "name": "Saco de Vacilo",
                "username": "vicebas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199395890",
                "name": "Fabr\u00edcio Santos",
                "username": "FabricioSantoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589279300",
                "name": "Nat\u00e1lia Costa",
                "username": "Nathyecosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65371776",
                "name": "Micha Gerbase",
                "username": "migerbasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295251689",
                "name": "tai",
                "username": "tpresmini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48454771",
                "name": "Hora de SC",
                "username": "horasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50490619",
                "name": "Will",
                "username": "William__Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385052156",
                "name": "food truck brasil",
                "username": "foodtruckbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803292745",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "cabralfsteel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107585094",
                "name": "Rodrigo T.",
                "username": "rodrigo_th",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400894517",
                "name": "JanioFelixFilho",
                "username": "JanioFelixFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59462781",
                "name": "Lenilda Luna \ud83c\udd99\ufe0f",
                "username": "LenildaLuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26561917",
                "name": "Juliana C \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "juycer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258451067",
                "name": "aline",
                "username": "alinejbee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180763854",
                "name": "CCIBrasil",
                "username": "CCI_Intercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19928790",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Martins",
                "username": "martinsjoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50201549",
                "name": "\u00e5\u00ae\u00a7",
                "username": "ausdrenter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92562594",
                "name": "Apenas Mais Um Matheus Ferreira",
                "username": "MatheusFerrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721063807",
                "name": "Josaf\u00e1 Barboza",
                "username": "JosafBarboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2858740676",
                "name": "Ricardo Lyma",
                "username": "Ricardolyma86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264616965",
                "name": "Silvio Ramirez",
                "username": "silvioramirezm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3587843175",
                "name": "Jonathanalves",
                "username": "jonathanbezer12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256188680",
                "name": "Casa Vogue Brasil",
                "username": "casavoguebrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168828594",
                "name": "AdrianaThabita #Beta",
                "username": "drythabita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128875517",
                "name": "Nana Ca\u00ea",
                "username": "nanacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54003869",
                "name": "Brunno Luiz",
                "username": "BrunnoLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50533651",
                "name": "Ekhoar",
                "username": "EkhoAr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820955439",
                "name": "Ni",
                "username": "nicolesteffen21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242149036",
                "name": "Cart\u00e3o \u00d3timo",
                "username": "CartaoOtimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33377191",
                "name": "Prof. Fabio Marques",
                "username": "tecgfabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47941979",
                "name": "R\u00e1dio Jovem Rio",
                "username": "radiojovemrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451498102",
                "name": "Laura no Mundo",
                "username": "LauraNoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90613109",
                "name": "Silvia Quesada",
                "username": "SilviaQuesada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54306700",
                "name": "Em\u00edlio Sant'Ana",
                "username": "Emilio_omega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3882829822",
                "name": "Airton Gedi Mumbach",
                "username": "opaleiro4cc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62080673",
                "name": "L\u00edvia Aguiar",
                "username": "eusouatoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455199422",
                "name": "Eu Curto Recife",
                "username": "CurtoRecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4063585619",
                "name": "Matheuslivia\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\udc8d\ud83d\udc6b",
                "username": "Matheus21111997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266824526",
                "name": "Marcos Guimar\u00e3es",
                "username": "Marcosgcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198955139",
                "name": "Exausted",
                "username": "OlivAdria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58351420",
                "name": "Tiago Chiari \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "TiagoChiari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274806067432751104",
                "name": "Jeovana Oliveira",
                "username": "jeovanaol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187204",
                "name": "Monique Trips",
                "username": "monique_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81922273",
                "name": "Laudenir Ramos",
                "username": "laudenir_ramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127327242",
                "name": "Christiano Jilvan | De Veneta",
                "username": "chrisjilvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2574108306",
                "name": "MS Atual",
                "username": "MS_Atual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3602086696",
                "name": "Curto e Curioso",
                "username": "CurtoeCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41686532",
                "name": "Elton Joan",
                "username": "eltonJoan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961292978",
                "name": "AUREA E SAULO",
                "username": "aureaesaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150305894",
                "name": "Marcus Moura",
                "username": "engenheiromm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597804352",
                "name": "Genilson P. Santana",
                "username": "gsantana2005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225080221",
                "name": "KLAYTON AZEVEDO",
                "username": "klaytonazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24171057",
                "name": "Augusto (Guga)Dias",
                "username": "augustodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621565719",
                "name": "Edu Bausas",
                "username": "10kesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41016877",
                "name": "Ricardo \ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "ricardoagalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "Canal OFF",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39861135",
                "name": "Pedro",
                "username": "pedrocaitano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468428045",
                "name": "ale",
                "username": "alepetry_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340587716",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafinha_eich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31274027",
                "name": "L\u00edvia",
                "username": "LiviaCard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732891834",
                "name": "Cristiane Barbosa",
                "username": "Cris17Barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355572075",
                "name": "Aline Campos R\u00f4de",
                "username": "Aline_rde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3016041019",
                "name": "GearBest em Portugu\u00eas",
                "username": "GearBestPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409030144",
                "name": "MarileneMG",
                "username": "mmarques57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273276102",
                "name": "PLANT\u00c3O POLICIAL",
                "username": "Ppolicialam1170",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391407251",
                "name": "rodrigo",
                "username": "rjfeuser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2353060399",
                "name": "Tim Beta #SDV",
                "username": "RoginhoBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1545664122",
                "name": "debora.santos",
                "username": "deborah_sts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2444789072",
                "name": "Merchant of Venice",
                "username": "maggrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881817511",
                "name": "Tudonumclick",
                "username": "tudonumclick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3173694273",
                "name": "Tamandar\u00e9",
                "username": "TarsTamandare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2381919446",
                "name": "JC Regional",
                "username": "jcregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60446800",
                "name": "Cardoso",
                "username": "sergio_luch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388441681",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a",
                "username": "TJSPoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440412648",
                "name": "henrique",
                "username": "rambochupim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819613178128699392",
                "name": "Cabel\u00e3o",
                "username": "CabelinM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152244148",
                "name": "LSM",
                "username": "LeiSecaMarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49666801",
                "name": "Romario Barros",
                "username": "romariobarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188186916",
                "name": "Marcos Almeida",
                "username": "sralmeidasocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270911888",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal",
                "username": "cbm_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153123671",
                "name": "Cultura UFMG",
                "username": "CulturaUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2491415694",
                "name": "Itapira News",
                "username": "ItapiraNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889546172",
                "name": "Andr\u00e9 Beillo",
                "username": "LiBeillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31249359",
                "name": "Rafa \u00e9u.",
                "username": "RafaelloRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4128635973",
                "name": "anderson chupim",
                "username": "chupim83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39847617",
                "name": "Gabriel Rodrigues",
                "username": "eusouogabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764072425",
                "name": "RUI M S CARVALHO",
                "username": "RuiRaiox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148797065",
                "name": "Angie - Apure Guria!!!",
                "username": "apureguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33420023",
                "name": "Saulo Santos",
                "username": "sauloweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107388913",
                "name": "Felipe Souza",
                "username": "Gari_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140870831",
                "name": "Ver\u00edssimo",
                "username": "verissimoamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618283798",
                "name": "Luis Henrique Lopes",
                "username": "luishslopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563562987",
                "name": "Jackson Luis Alves",
                "username": "JACKSON_RP82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587830869",
                "name": "Sitios de Espa\u00f1a",
                "username": "SitiosdeEspana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733829251",
                "name": "Are",
                "username": "neocolombina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254395845",
                "name": "Nassiff",
                "username": "leonassiff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288326654",
                "name": "Paola",
                "username": "pandaola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343439328",
                "name": "Edna Oliveira",
                "username": "edna_og",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4033543995",
                "name": "Rodrygo",
                "username": "blog_master977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291417550",
                "name": "Delterra Turismo",
                "username": "delterratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205516150",
                "name": "Brunetto Mau!",
                "username": "BrunettoMMau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701747784",
                "name": "Aninha \ud83d\udcab",
                "username": "ana_lusn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987702271",
                "name": "Descubra Minho",
                "username": "DescubraMinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246914131",
                "name": "R\u00e1dio Sei",
                "username": "RadioSeiPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120573646",
                "name": "Patr\u00edcia Amaral",
                "username": "PatriciaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271743337",
                "name": "Alisson p\u00f4",
                "username": "AlissonFeelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270096165",
                "name": "Precipitado",
                "username": "duduxxx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293256248",
                "name": "Dylan",
                "username": "dylan0730",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231196056",
                "name": "Psychosocial \u2623",
                "username": "RafaelTapajoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881037758",
                "name": "AcercateaRD - LM",
                "username": "Acercatea_RD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67117935",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "ductba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294834482",
                "name": "RONALDO ROCHA",
                "username": "ronaldomg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490226861",
                "name": "Cinedocumenta",
                "username": "Cinedocumenta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2724435164",
                "name": "R\u00e1dio Rural",
                "username": "RadioRural840",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19910298",
                "name": "zuleika de souza",
                "username": "zuleikas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94197142",
                "name": "Helo\u00edsa Gomes",
                "username": "helogomess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16180647",
                "name": "Ricardo Inforzato",
                "username": "r_inforzato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3502921108",
                "name": "FlyWorld P. do Canto",
                "username": "FlyWorldvpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177263340",
                "name": "Erica Zanardo",
                "username": "erica_za",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4024775439",
                "name": "Destinografia",
                "username": "destinografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1606299110",
                "name": "CUTTY SARK ANGOLA",
                "username": "CUTTYSARKANGOLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385791155",
                "name": "Lucila R. - Viagem Cult",
                "username": "viagemcult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385009770",
                "name": "Fantastico Sur",
                "username": "fantasticosur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90208265",
                "name": "Bruna Lugatti",
                "username": "BrunaLugatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2417494915",
                "name": "IPAN",
                "username": "IPAN_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25697134",
                "name": "Jazz \u2764\ufe0f Lovely Feminist",
                "username": "brabul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41482620",
                "name": "Grand Hyatt S\u00e3oPaulo",
                "username": "GrandHyatt_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2689255144",
                "name": "Carlos Correa",
                "username": "serrarepcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108010316",
                "name": "lethicia",
                "username": "tribulatio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266721713",
                "name": "Dip's Burger",
                "username": "DipsBurger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178890809",
                "name": "Jonathan HERBALF",
                "username": "jonathanHERBALF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947227",
                "name": "Crea-MG",
                "username": "Crea_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324685598",
                "name": "Rodrigo Florencio",
                "username": "Florencio____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21341906",
                "name": "Dani Insone",
                "username": "danib_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317778650",
                "name": "Olivia",
                "username": "oliiolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460716550",
                "name": "Lu\u00eds Goncalves",
                "username": "LFDGoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3197970815",
                "name": "Cidade de Cabedelo",
                "username": "cidade_cabedelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496445225",
                "name": "Lopper",
                "username": "KennethLopPer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341943172",
                "name": "maria gurgel gurgel",
                "username": "gurgel_maria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17829112",
                "name": "\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\ude97",
                "username": "thantz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191965167",
                "name": "Carol",
                "username": "afonsxcarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449174415",
                "name": "brubs",
                "username": "brunaprnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137660648",
                "name": "Tchisinje Correia",
                "username": "singuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017628",
                "name": "Wellington C Saraiva",
                "username": "WSarai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "859895862",
                "name": "Travel Brothers",
                "username": "TravelBrothers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330643443",
                "name": "Pardal",
                "username": "luanzitohvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2148149329",
                "name": "SANTEE",
                "username": "santeeth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162500073",
                "name": "Aline",
                "username": "linebt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45606126",
                "name": "vascaoce \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "VASCAOCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861345157",
                "name": "Observat\u00f3rioFeminino",
                "username": "ObsFeminino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483746284",
                "name": "Thamys",
                "username": "thamyrsoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802624606",
                "name": "A\u00edda",
                "username": "Aidissssss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3437111506",
                "name": "Daniela Oliveira",
                "username": "dani_oli_fotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40069103",
                "name": "Julio Paulista",
                "username": "juliopaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575460364",
                "name": "oitava hokage",
                "username": "vivifuracao3000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179754483",
                "name": "Ca\u00e7ador Online",
                "username": "cacadoronline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321039686",
                "name": "gabiz",
                "username": "gabidsan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445162124",
                "name": "Nosso Litoral",
                "username": "N0ssolit0ral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146620053",
                "name": "Espanha Total",
                "username": "espanhatotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1007157920",
                "name": "Incra Santa Catarina",
                "username": "incrasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373578224",
                "name": "Mateus Cesar",
                "username": "MateuslimaCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392812420",
                "name": "\u00d4H Rozii",
                "username": "h_rozii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268133512",
                "name": "Liza",
                "username": "SIzabel24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298569552",
                "name": "Francisco Souza",
                "username": "FranciscoSlf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3975028943",
                "name": "Rondorural",
                "username": "rondorural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598449748",
                "name": "PM Ambiental - SP",
                "username": "PMAmbientalSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3697445237",
                "name": "Josiane Barcick",
                "username": "josibarcick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77025869",
                "name": "cleber egidio lopes",
                "username": "cleberegidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113566513",
                "name": "Antonio Cunha -",
                "username": "cunhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89468184",
                "name": "Chico Trekking",
                "username": "ChicoTrekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2876556209",
                "name": "Eventos_Amapa",
                "username": "Eventos_Amapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432621991",
                "name": "CBN Para\u00edba",
                "username": "cbnpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110452689",
                "name": "Jean Kuhlmann",
                "username": "Jean_Kuhlmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873382915",
                "name": "Petzlife Brasil",
                "username": "PetzlifeBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158562795",
                "name": "marcos henrique",
                "username": "marcosfarchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3020053037",
                "name": "Guilherme Amaral",
                "username": "AmaralGh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193955214",
                "name": "Advir Turismo",
                "username": "advirturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180152323",
                "name": "Prefeitura de Feliz",
                "username": "pmfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302532551",
                "name": "unique-safaris",
                "username": "safarisunique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217511508",
                "name": "Num Titanic chamado BR",
                "username": "clausfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263847448",
                "name": "Fran Ramos",
                "username": "frannramos18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43433165",
                "name": "Michelle Veloso",
                "username": "velomichelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17013378",
                "name": "L\u00facia Guimar\u00e3es (Justi\u00e7a para genocidas)",
                "username": "luciaguimaraes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76348185",
                "name": "US Department of the Interior",
                "username": "Interior",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82913355",
                "name": "Daniela Pi Zacca",
                "username": "DaniPiZacca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961989643",
                "name": "Isabella\ud83e\udd40",
                "username": "Isamizidoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59180366",
                "name": "Grupo Mogi News",
                "username": "jornalmoginews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379451192",
                "name": "Marcelo Ujimori",
                "username": "MarceloUjimori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466294634",
                "name": "Manuel Meneses",
                "username": "ManuelMeneses3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3110055699",
                "name": "SCI",
                "username": "IrvBurger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858097355127627776",
                "name": "run",
                "username": "lonelyplanet_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223604907",
                "name": "Maestro Geek",
                "username": "rokambola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874330556523327489",
                "name": "elrincondejesus",
                "username": "elrincondejesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82891600",
                "name": "sagaz \ud83d\udc88",
                "username": "gbrlsgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1971268831",
                "name": "Lil cthulhu",
                "username": "MaluSuhadolnik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501112950",
                "name": "Nat\u00e1lia",
                "username": "_nataliacv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65168299",
                "name": "aluisio Humor",
                "username": "aluisiohumor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276670025",
                "name": "a priori",
                "username": "aprioricombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87348345",
                "name": "Entendedor \uf8ff",
                "username": "entendedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573374404",
                "name": "EmFoco360\u00b0Revista",
                "username": "EmFoco360Produo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764799669",
                "name": "SHUMAKER \u203c\ufe0f\ud83c\udfce\ufe0f",
                "username": "vituferreira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21334653",
                "name": "ConJur - Consultor Jur\u00eddico",
                "username": "ConJur_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107380328",
                "name": "Anderson Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "andersonkoehler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157861244",
                "name": "BBMSA",
                "username": "bbmsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343474446",
                "name": "Rodrigo de Souza",
                "username": "rodrigosouzaadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424534976",
                "name": "PSDB PE",
                "username": "PSDB45PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22004657",
                "name": "Renato Garcia",
                "username": "RenatoGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278288824",
                "name": "Prefeitura RG",
                "username": "PMRGoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49520078",
                "name": "arlindenor pedro",
                "username": "arlindenor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88671332",
                "name": "Davi Nunes",
                "username": "dbask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188410302",
                "name": "Prefeitura Municipal",
                "username": "PirambuOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67097036",
                "name": "Renato C\u00e9sar Pereira",
                "username": "renatocpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330601409",
                "name": "Ana Paula Gon\u00e7alves",
                "username": "Aninha_do_ceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20230736",
                "name": "Erik Cabral",
                "username": "lorderik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109186176",
                "name": "Mary",
                "username": "mpirmont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149118845",
                "name": "PBNews.com.br",
                "username": "pbnewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187288145",
                "name": "JHENIFFER BEYRUTI",
                "username": "BeyrutiJheni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380061590",
                "name": "Ci\u00eanciasBio",
                "username": "CienciasxBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52722204",
                "name": "MMTGapnet \u2708",
                "username": "mmtgapnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68139772",
                "name": "Lucas Rafael",
                "username": "lucasrafaeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445700170",
                "name": "gneinnein",
                "username": "gneinnein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24684136",
                "name": "VIVOBAREFOOT",
                "username": "VIVOBAREFOOT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58205052",
                "name": "Ana Elisa Gouv\u00eaa",
                "username": "ana__gouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650744324",
                "name": "Hi-Mundim",
                "username": "HiMundim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448896933",
                "name": "fodamseospostais",
                "username": "fodamsepostais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275376512418578432",
                "name": "maria faro r",
                "username": "r_faro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166801547",
                "name": "baby 95",
                "username": "lekita1995",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17324790",
                "name": "Fernando",
                "username": "soaresfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65037561",
                "name": "luiz coelho",
                "username": "luiztenista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423662674",
                "name": "MSAdvocacia",
                "username": "MSalesAdvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "615515956",
                "name": "Charles AJS",
                "username": "CharlesAJS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610446",
                "name": "carlos taboris",
                "username": "carlostaboris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423994313",
                "name": "TIM",
                "username": "TIM_moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "663420639420678144",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cv6yl8wq13my5506jxh5jcyrjlvh",
        "oldest_id": "661803846595801088",
        "result_count": 498
    }
}